{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "cJ-VHwaUYtzfABuFPHsyfVa8MR0",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3xMnIqMIQgEX1ZLBN5ejyKiubUo",
            "id": "zcfH57lz_u8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-09T20:00:07Z",
                "channelId": "UC8F_XIeG-FYJ8ezSB352MYg",
                "title": "M4rkim - Morte Branca (Simo H\u00e4yh\u00e4)",
                "description": "Bem-vindos a mais uma do M4RKIM \ud83c\udfba\n\n- Me escute tamb\u00e9m nas plataformas digitais! -\nSpotify: https://open.spotify.com/album/7D9zU4aZyhx7v9YSKUBtc0?si=slxzxOHFS8y7siTPP3hrpg\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/129051842\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/m4rkim/1570774315\n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: @m4rkimoficial  \nTiktok: @m4rkimofc\nX: @m4rkimofc\n\n- CR\u00c9DITOS -\nEdi\u00e7\u00e3o por: INFY, DanZ, Wata, Nog e Aizawa\nDesign de Thumbnail por: shoutotdrk\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumbnail por: AKA\nDesign nas Plataformas Digitais por: Happy\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o por: Murilo Nunes\nLegendas do Youtube por: Irlan (@irlan_derick)\nInstrumental por: Sobral\nComposi\u00e7\u00e3o Vocal por: M4rkim\nLetra por: M4rkim\nCanto por: M4rkim\n\nEspero que tenham gostado dessa m\u00fasica que eu fiz dedicada ao personagem Simo H\u00e4yh\u00e4 do mang\u00e1/anime de Shuumatsu no Valkyrie (Rap do Simo H\u00e4yh\u00e4)\n\n\"Odota (ele \u00e9 um homem de poucas palavras).\"\n\nContato Profissional: m4rk1mprofissional@outlook.com\n\nAgrade\u00e7o ferozmente sua presen\u00e7a aqui ;DD\ne OBRIGADO =D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcfH57lz_u8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcfH57lz_u8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcfH57lz_u8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcfH57lz_u8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcfH57lz_u8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M4rkim",
                "tags": [
                    "m4rkim",
                    "Morte Branca",
                    "Simo H\u00e4yh\u00e4",
                    "Rap do Simo H\u00e4yh\u00e4",
                    "shuumatsu no valkyrie",
                    "record of ragnarok",
                    "anime rap",
                    "rap geek",
                    "sino hayha",
                    "rap anime 2025",
                    "rap personagem anime",
                    "rap shuumatsu no valkyrie",
                    "simo h\u00e4yh\u00e4 anime",
                    "anime sniper",
                    "guerra anime",
                    "rap inspirado em anime",
                    "rap inspirado em hist\u00f3ria real",
                    "batalha dos deuses",
                    "m\u00fasica simo h\u00e4yh\u00e4",
                    "rap \u00e9pico",
                    "anime edi\u00e7\u00e3o",
                    "rap shuumatsu",
                    "rap do simo m4rkim",
                    "simo m4rkim",
                    "morte branca m4rkim",
                    "rap do simo m4rkin",
                    "rap do simo shuumatsu"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M4rkim - Morte Branca (Simo H\u00e4yh\u00e4)",
                    "description": "Bem-vindos a mais uma do M4RKIM \ud83c\udfba\n\n- Me escute tamb\u00e9m nas plataformas digitais! -\nSpotify: https://open.spotify.com/album/7D9zU4aZyhx7v9YSKUBtc0?si=slxzxOHFS8y7siTPP3hrpg\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/129051842\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/m4rkim/1570774315\n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: @m4rkimoficial  \nTiktok: @m4rkimofc\nX: @m4rkimofc\n\n- CR\u00c9DITOS -\nEdi\u00e7\u00e3o por: INFY, DanZ, Wata, Nog e Aizawa\nDesign de Thumbnail por: shoutotdrk\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumbnail por: AKA\nDesign nas Plataformas Digitais por: Happy\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o por: Murilo Nunes\nLegendas do Youtube por: Irlan (@irlan_derick)\nInstrumental por: Sobral\nComposi\u00e7\u00e3o Vocal por: M4rkim\nLetra por: M4rkim\nCanto por: M4rkim\n\nEspero que tenham gostado dessa m\u00fasica que eu fiz dedicada ao personagem Simo H\u00e4yh\u00e4 do mang\u00e1/anime de Shuumatsu no Valkyrie (Rap do Simo H\u00e4yh\u00e4)\n\n\"Odota (ele \u00e9 um homem de poucas palavras).\"\n\nContato Profissional: m4rk1mprofissional@outlook.com\n\nAgrade\u00e7o ferozmente sua presen\u00e7a aqui ;DD\ne OBRIGADO =D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152747",
                "likeCount": "26120",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1254"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UAHOBTHC9Um4UDJJN44b8NMMUGs",
            "id": "qzY2WkOnYOA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-10T01:38:59Z",
                "channelId": "UClFuUQ2pO1ED3BNorWf9huA",
                "title": "ONE PIECE Live Action Season 2 Into the Grand Line Trailer",
                "description": "ONE PIECE Live Action Season 2 Into the Grand Line Trailer.\nSubscribe for all the latest trailers, gameplay, credits, reviews, previews and unboxings here!: https://www.youtube.com/@GamersPrey/\nBecome a member! https://www.youtube.com/channel/UClFuUQ2pO1ED3BNorWf9huA/join\nJoin our Discord server: https://discord.gg/7J9puGC\nFollow us on Twitter: https://twitter.com/GamersPrey \nLike us on Facebook: https://www.facebook.com/GamersPrey/\nBecome a patron: https://www.patreon.com/gamersprey\n\n#gamersprey #gameplay #trailers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzY2WkOnYOA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzY2WkOnYOA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzY2WkOnYOA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzY2WkOnYOA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzY2WkOnYOA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GamersPrey",
                "tags": [
                    "one piece live action season 2 into the grand line trailer",
                    "one piece into the grand line",
                    "one piece live action season 2",
                    "one piece season 2 netflix",
                    "one piece live action trailer",
                    "one piece grand line trailer",
                    "one piece season 2 trailer",
                    "one piece netflix season 2",
                    "one piece live action grand line",
                    "one piece live action season 2 teaser",
                    "one piece grand line scenes",
                    "one piece season 2 release date",
                    "one piece luffy",
                    "one piece zoro",
                    "one piece nami",
                    "one piece netflix trailer 2025"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "ONE PIECE Live Action Season 2 Into the Grand Line Trailer",
                    "description": "ONE PIECE Live Action Season 2 Into the Grand Line Trailer.\nSubscribe for all the latest trailers, gameplay, credits, reviews, previews and unboxings here!: https://www.youtube.com/@GamersPrey/\nBecome a member! https://www.youtube.com/channel/UClFuUQ2pO1ED3BNorWf9huA/join\nJoin our Discord server: https://discord.gg/7J9puGC\nFollow us on Twitter: https://twitter.com/GamersPrey \nLike us on Facebook: https://www.facebook.com/GamersPrey/\nBecome a patron: https://www.patreon.com/gamersprey\n\n#gamersprey #gameplay #trailers"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33699",
                "likeCount": "1360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "154"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QNXYIzxzWJtbobykLquzrfBMsOw",
            "id": "G8aQrCsVmKY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-09T22:26:58Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "A VERDADE de COMO PEGUEI o MELHOR PET do MUNDO no BRAINROT!\u00a0\ud83e\udde0\ud83d\udd25",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G8aQrCsVmKY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G8aQrCsVmKY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G8aQrCsVmKY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G8aQrCsVmKY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G8aQrCsVmKY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "A VERDADE de COMO PEGUEI o MELHOR PET do MUNDO no BRAINROT!\u00a0\ud83e\udde0\ud83d\udd25",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "329641",
                "likeCount": "9977",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KIpoZnTx5pnCooezZP1bUOpPLog",
            "id": "1M_I_zfrOQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-09T23:30:07Z",
                "channelId": "UC2HoU9eqcVX7vCeavbLrqGw",
                "title": "Blxck - Frio (Simo H\u00e4yh\u00e4)",
                "description": "\u2022 Ativem as legendas para uma melhor experi\u00eancia!\n\n\u2022 Escute esta e outras m\u00fasicas nas plataformas digitais!\n\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/27dUiclrsYyY2hyltUKw3h?si=WxIrvwi8ShOOxQq8-0g9fw\n\n[M\u00fasica]\n\nVoz e Letra: Blxck\nInstrumental: Blxck e theskybeats (@theskybeats)\nMixagem: Blxck\nAssistente de Mixagem: ST James (@lovelyy.saint)\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fernando Delgado (@fdmastering)\nAssistente de Master: Bruno Martuchello (@martuchellomixer)\n\n[Visual]\n\nEdi\u00e7\u00e3o: Aizawa (@aizawa_art), DanZ (@DanZEditor), Kuro (@_kuroshit), Katsu (@KatsuVFX), Fall (@Fallzofc), Bellte (@beLLTeOFC), PedroYZ (@PedroYZ_oficial) e oLucius (@oLuciuss)\nThumbnail e Ilustra\u00e7\u00e3o: Zerado (@zerado_d) e Aka (@akaziiin)\n\nLegendas por: Luxxy (@luxxy)\n\n\u2022 Redes Sociais\n\nInstagram: instagram.com/beatbyblxck\nTwitter: x.com/blxckoficial\n\nEsta m\u00fasica \u00e9 baseada no personagem Simo H\u00e4yh\u00e4, de Shuumatsu no Valkyrie/Record of Ragnarok, de Shinya Umemura e Takumi Fukui.\n\n[Cap\u00edtulos]\n\n0:00 Intro: Aizawa\n0:31 Verso 1: DanZ\n1:03 Ponte: Kuro\n1:18 Refr\u00e3o: Katsu\n1:50 P\u00f3s-refr\u00e3o: Kuro\n2:06 Verso 2: Fall\n2:37 Interl\u00fadio: Fall e Bellte\n2:53 Verso 3: Fall e Bellte\n3:08 Verso 3, pt. II: PedroYZ\n3:24 Ponte: PedroYZ e oLucius\n3:56 Refr\u00e3o: Katsu\n4:27 Finaliza\u00e7\u00e3o: Bellte",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1M_I_zfrOQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1M_I_zfrOQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1M_I_zfrOQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1M_I_zfrOQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1M_I_zfrOQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blxck",
                "tags": [
                    "react rap do simo hayha gacha",
                    "react rap do simo hayha gacha life",
                    "re zero react rap do simo hayha gacha",
                    "re zero react rap do simo hayha pejota gacha",
                    "re zero reagindo ao rap do simo hayha gacha life",
                    "simo hayha rap",
                    "simo hayha",
                    "loki vs simo hayha rap",
                    "re zero reagindo ao rap do simo hayha pejota gacha life",
                    "rap de simo haiya",
                    "simo hayha vs loki",
                    "loki vs simo hayha",
                    "re zero reagindo ao subaru as simo hayha",
                    "shuumatsu no valkyrie loki vs simo hayha",
                    "rap do loki"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Blxck - Frio (Simo H\u00e4yh\u00e4)",
                    "description": "\u2022 Ativem as legendas para uma melhor experi\u00eancia!\n\n\u2022 Escute esta e outras m\u00fasicas nas plataformas digitais!\n\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/27dUiclrsYyY2hyltUKw3h?si=WxIrvwi8ShOOxQq8-0g9fw\n\n[M\u00fasica]\n\nVoz e Letra: Blxck\nInstrumental: Blxck e theskybeats (@theskybeats)\nMixagem: Blxck\nAssistente de Mixagem: ST James (@lovelyy.saint)\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fernando Delgado (@fdmastering)\nAssistente de Master: Bruno Martuchello (@martuchellomixer)\n\n[Visual]\n\nEdi\u00e7\u00e3o: Aizawa (@aizawa_art), DanZ (@DanZEditor), Kuro (@_kuroshit), Katsu (@KatsuVFX), Fall (@Fallzofc), Bellte (@beLLTeOFC), PedroYZ (@PedroYZ_oficial) e oLucius (@oLuciuss)\nThumbnail e Ilustra\u00e7\u00e3o: Zerado (@zerado_d) e Aka (@akaziiin)\n\nLegendas por: Luxxy (@luxxy)\n\n\u2022 Redes Sociais\n\nInstagram: instagram.com/beatbyblxck\nTwitter: x.com/blxckoficial\n\nEsta m\u00fasica \u00e9 baseada no personagem Simo H\u00e4yh\u00e4, de Shuumatsu no Valkyrie/Record of Ragnarok, de Shinya Umemura e Takumi Fukui.\n\n[Cap\u00edtulos]\n\n0:00 Intro: Aizawa\n0:31 Verso 1: DanZ\n1:03 Ponte: Kuro\n1:18 Refr\u00e3o: Katsu\n1:50 P\u00f3s-refr\u00e3o: Kuro\n2:06 Verso 2: Fall\n2:37 Interl\u00fadio: Fall e Bellte\n2:53 Verso 3: Fall e Bellte\n3:08 Verso 3, pt. II: PedroYZ\n3:24 Ponte: PedroYZ e oLucius\n3:56 Refr\u00e3o: Katsu\n4:27 Finaliza\u00e7\u00e3o: Bellte"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79243",
                "likeCount": "15441",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "684"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w8n2w7ih4KultZkpPiPKPvdgKUw",
            "id": "9uIi3uCUNOA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-09T12:59:11Z",
                "channelId": "UCEbVfdA43w83_ilZ1ZlZH3Q",
                "title": "skibidi toilet multiverse 047 (part 2) Trailer",
                "description": "Champion knew sinister wouldn't give up and would eventually kill him, as he to let sinister get what he wanted and decided to leave a message for Ethan\n\nIf you like this video, give it a thumbs up \ud83d\udc4d Subscribe to the channel and click the bell \ud83d\udd14\nhttps://www.youtube.com/@DOM_Studio\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nLinks and credits\n\n\ud83d\udd3bSkibidi toilets Original series by  @DaFuqBoom   \n\ud83d\udd3bClockmen Designs inspirations: \nhttps://twitter.com/BabyWuchang\nhttps://twitter.com/clockmaid\n\n\nMusic's\ud83c\udfb5 \n\u25b6\n\n\ud83d\udca0Business Inquiries / Work Opportunities / Sponsorships can be discussed via email:\ndomstudio.business@gmail.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udcccFollow our Social Media:\n\n\ud83c\udfaeJoin our Discord: https://discord.gg/2XUFpnFTyd\n\ud83d\udc26Follow our Tweets: https://twitter.com/DomStudio\n\ud83d\udcf1 Check our Instagram: https://www.instagram.com/dom_studio_iran/\n\ud83c\udfb6Follow our TikTok page: https://www.tiktok.com/@domstudio_official?lang=en\n\u25b6\ufe0f Subscribe: https://www.youtube.com/channel/UCEbVfdA43w83_ilZ1ZlZH3Q\n\n#indieanimation   #skibiditoilet  #domstudio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9uIi3uCUNOA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9uIi3uCUNOA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9uIi3uCUNOA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9uIi3uCUNOA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9uIi3uCUNOA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DOM Studio",
                "tags": [
                    "skibidi",
                    "skibidi toilet",
                    "skibidi dom dom yes yes",
                    "Cameraman",
                    "Speakerman",
                    "tvman",
                    "Clockman",
                    "Drillman",
                    "Camera man",
                    "Speaker man",
                    "Tv man",
                    "Clock man",
                    "Titan Cameraman",
                    "Titan Tvman",
                    "skibidibopyesyesyes",
                    "TV show",
                    "Sfm",
                    "Blender",
                    "movie",
                    "war documentary",
                    "fiction",
                    "Secret episode",
                    "secret",
                    "New episode",
                    "Business",
                    "Skibidi multiverse",
                    "multiverse",
                    "Skibidi toilet multiverse",
                    "Horror",
                    "action",
                    "comedy",
                    "prank",
                    "Fortnite",
                    "worst",
                    "Best",
                    "Mrbeast",
                    "Challenge",
                    "surprise",
                    "Titan Speakerman",
                    "Titan Clockman",
                    "Titan Drillman",
                    "Anime",
                    "what"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "skibidi toilet multiverse 047 (part 2) Trailer",
                    "description": "Champion knew sinister wouldn't give up and would eventually kill him, as he to let sinister get what he wanted and decided to leave a message for Ethan\n\nIf you like this video, give it a thumbs up \ud83d\udc4d Subscribe to the channel and click the bell \ud83d\udd14\nhttps://www.youtube.com/@DOM_Studio\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nLinks and credits\n\n\ud83d\udd3bSkibidi toilets Original series by  @DaFuqBoom   \n\ud83d\udd3bClockmen Designs inspirations: \nhttps://twitter.com/BabyWuchang\nhttps://twitter.com/clockmaid\n\n\nMusic's\ud83c\udfb5 \n\u25b6\n\n\ud83d\udca0Business Inquiries / Work Opportunities / Sponsorships can be discussed via email:\ndomstudio.business@gmail.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udcccFollow our Social Media:\n\n\ud83c\udfaeJoin our Discord: https://discord.gg/2XUFpnFTyd\n\ud83d\udc26Follow our Tweets: https://twitter.com/DomStudio\n\ud83d\udcf1 Check our Instagram: https://www.instagram.com/dom_studio_iran/\n\ud83c\udfb6Follow our TikTok page: https://www.tiktok.com/@domstudio_official?lang=en\n\u25b6\ufe0f Subscribe: https://www.youtube.com/channel/UCEbVfdA43w83_ilZ1ZlZH3Q\n\n#indieanimation   #skibiditoilet  #domstudio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "950396",
                "likeCount": "56610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4480"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u65XtClTa6cIHYsYG6yqYI4fhbg",
            "id": "jlyzFU9TxCQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-09T21:20:24Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "MELHORANDO AS CONTAS DOS MEUS INSCRITOS no ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jlyzFU9TxCQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jlyzFU9TxCQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jlyzFU9TxCQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jlyzFU9TxCQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jlyzFU9TxCQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MELHORANDO AS CONTAS DOS MEUS INSCRITOS no ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "279506",
                "likeCount": "7605",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1744"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T_n_Tmr-Eo4_irSyvbsnAmmkCT4",
            "id": "-oO9bHgJ92M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-09T15:00:07Z",
                "channelId": "UCUSDfgebJ6aP7DhDMJbpd5A",
                "title": "[LANCE DE ESCOLA 3 BFF 06] POPSTAR  - Kysha e Mine, Isacque Lopes",
                "description": "INGRESSOS SHOWS 2025: https://linktr.ee/kyshaemine\nOU\u00c7A AGORA: \n\nInscreva-se e ative o sininho \ud83d\udd14 pra receber as novidades, a TERCEIRA TEMPORADA de LANCE DE ESCOLA est\u00e1 no AR! \n\n[06 de 07]\nO popstar causou. Ser\u00e1 que o festival vai unir a galera?\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nAutores da m\u00fasica: Isacque Lopes, Umberto Tavares, John Gl\u00f3ria, Jefferson J\u00fanior e Stefan Baby\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Umberto Tavares e Jefferson Junior\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Stefan Baby\nMixagem: Stefan Baby \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fera do Mar\nProdutora Audiovisual: LordBull Filmes \nDire\u00e7\u00e3o Geral: R\u00f4mulo Menescal \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Bruno Chiari \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Bruno Chiari e R\u00f4mulo Menescal \nRoteiro: Bruno Chiari\nMaking of: CALREC\nMontagem e Finaliza\u00e7\u00e3o: Anderson J \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Lucas Fernandes\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Adriana Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Sami Felippe\nAgradecimento e apoio: Mousik\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Igor Dias e Tatiana Nascimento\nBack Office: Matheus Omena\nRealiza\u00e7\u00e3o: Casa Saturno\n\nLETRA:\nOi, oi, oi, oi \nPuxa o celular que hoje eu sou o foco\nAproveita que hoje eu t\u00f4 tirando foto\nN\u00e3o precisa flash, eu tenho brilho pr\u00f3prio \n\nEu sou o popstar \n\u00c9 na tua playlist que eu vou tocar\nNa festa, no fone, na sala de estar\nVai, abre a rodinha pra me ver dan\u00e7ar\nEu vou te ensinar \n\nVem c\u00e1 \nJoga dois pra l\u00e1 \nJoga dois pra c\u00e1 \nVoc\u00ea vai rodar e balan\u00e7ar \nBalan\u00e7ar, e balan\u00e7ar, e balan\u00e7ar, e balan\u00e7ar\n\n\n\ud83d\udc9c\ud83e\ude77Sigam Kysha e Mine:\nInstagram: https://instagram.com/@kyshaeminee\nTiktok: https://tiktok.com/@kyshaeminee\nFacebook: https://www.facebook.com/kyshaeminee\n\n\ud83c\udfa7Ou\u00e7am Kysha e Mine:\nSpotify: https://bit.ly/KeMSpotify\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/kysha-e-mine/1748829822\nAmazon Music: https://amzn.to/3H7i7Ts\nDeezer: https://bit.ly/KeMDeezer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-oO9bHgJ92M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-oO9bHgJ92M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-oO9bHgJ92M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-oO9bHgJ92M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-oO9bHgJ92M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kysha e Mine",
                "tags": [
                    "passinho do mexicano",
                    "musicas",
                    "funk",
                    "m\u00fasica",
                    "musica",
                    "mexicano",
                    "musicas do tik tok",
                    "kysha",
                    "arriba abajo",
                    "m\u00fasicas",
                    "emilly vick",
                    "passinho mexicano",
                    "musicas ingles",
                    "tiktok 2024",
                    "kysha e mine",
                    "kisha",
                    "mini querida",
                    "mine querida",
                    "kysha e mine querida",
                    "lance de escola",
                    "stefan",
                    "stefan baby",
                    "estefan baby",
                    "argentino",
                    "fidelis",
                    "entao vai ser s\u00f3 um lance de escola",
                    "me espera l\u00e1 fora",
                    "antes da sua m\u00e3e chegar",
                    "tik taka",
                    "tiktaka"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "[LANCE DE ESCOLA 3 BFF 06] POPSTAR  - Kysha e Mine, Isacque Lopes",
                    "description": "INGRESSOS SHOWS 2025: https://linktr.ee/kyshaemine\nOU\u00c7A AGORA: \n\nInscreva-se e ative o sininho \ud83d\udd14 pra receber as novidades, a TERCEIRA TEMPORADA de LANCE DE ESCOLA est\u00e1 no AR! \n\n[06 de 07]\nO popstar causou. Ser\u00e1 que o festival vai unir a galera?\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nAutores da m\u00fasica: Isacque Lopes, Umberto Tavares, John Gl\u00f3ria, Jefferson J\u00fanior e Stefan Baby\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Umberto Tavares e Jefferson Junior\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Stefan Baby\nMixagem: Stefan Baby \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fera do Mar\nProdutora Audiovisual: LordBull Filmes \nDire\u00e7\u00e3o Geral: R\u00f4mulo Menescal \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Bruno Chiari \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Bruno Chiari e R\u00f4mulo Menescal \nRoteiro: Bruno Chiari\nMaking of: CALREC\nMontagem e Finaliza\u00e7\u00e3o: Anderson J \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Lucas Fernandes\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Adriana Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Sami Felippe\nAgradecimento e apoio: Mousik\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Igor Dias e Tatiana Nascimento\nBack Office: Matheus Omena\nRealiza\u00e7\u00e3o: Casa Saturno\n\nLETRA:\nOi, oi, oi, oi \nPuxa o celular que hoje eu sou o foco\nAproveita que hoje eu t\u00f4 tirando foto\nN\u00e3o precisa flash, eu tenho brilho pr\u00f3prio \n\nEu sou o popstar \n\u00c9 na tua playlist que eu vou tocar\nNa festa, no fone, na sala de estar\nVai, abre a rodinha pra me ver dan\u00e7ar\nEu vou te ensinar \n\nVem c\u00e1 \nJoga dois pra l\u00e1 \nJoga dois pra c\u00e1 \nVoc\u00ea vai rodar e balan\u00e7ar \nBalan\u00e7ar, e balan\u00e7ar, e balan\u00e7ar, e balan\u00e7ar\n\n\n\ud83d\udc9c\ud83e\ude77Sigam Kysha e Mine:\nInstagram: https://instagram.com/@kyshaeminee\nTiktok: https://tiktok.com/@kyshaeminee\nFacebook: https://www.facebook.com/kyshaeminee\n\n\ud83c\udfa7Ou\u00e7am Kysha e Mine:\nSpotify: https://bit.ly/KeMSpotify\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/kysha-e-mine/1748829822\nAmazon Music: https://amzn.to/3H7i7Ts\nDeezer: https://bit.ly/KeMDeezer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159916",
                "likeCount": "7071",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1814"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ii0m9qb2udngE0l0pS9djimXXQ4",
            "id": "2w6npl_63YU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-10T02:31:32Z",
                "channelId": "UC2eb58Gxb613nJDjpuwWmgg",
                "title": "ONE PIECE Temporada 2 Trailer Dublado (2026)",
                "description": "ONE PIECE Temporada 2 Trailer Dublado (2026)\n\u00a9 2025 - Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2w6npl_63YU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2w6npl_63YU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2w6npl_63YU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2w6npl_63YU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2w6npl_63YU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE Media Brasil",
                "tags": [
                    "filmes",
                    "cinema",
                    "trailer",
                    "trailer brasileiro",
                    "brasil",
                    "dublado",
                    "2026",
                    "One Piece",
                    "One Piece Temporada 2",
                    "One Piece Temporada 2 Trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ONE PIECE Temporada 2 Trailer Dublado (2026)",
                    "description": "ONE PIECE Temporada 2 Trailer Dublado (2026)\n\u00a9 2025 - Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3039",
                "likeCount": "647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "48"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v8GXGUKbcOvyrmW6GIOizZW2e8M",
            "id": "H0NvwyBbKos",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-09T23:45:29Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "FURIA X LIQUID - DIA 5 BLAST BOUNTY 2025 SEASON 2 - !socio !vote - AO VIVO COM GAULES",
                "description": "FURIA X LIQUID - DIA 5 BLAST BOUNTY 2025 SEASON 2 - !socio !vote - AO VIVO COM GAULES\n\n07:00 ASTRALIS X NAVI\n09:30 VIRTUS PRO X FAZE\n12:00 G2 X SPIRIT\n14:30 LIQUID X FURIA\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0NvwyBbKos/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0NvwyBbKos/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0NvwyBbKos/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0NvwyBbKos/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0NvwyBbKos/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FURIA X LIQUID - DIA 5 BLAST BOUNTY 2025 SEASON 2 - !socio !vote - AO VIVO COM GAULES",
                    "description": "FURIA X LIQUID - DIA 5 BLAST BOUNTY 2025 SEASON 2 - !socio !vote - AO VIVO COM GAULES\n\n07:00 ASTRALIS X NAVI\n09:30 VIRTUS PRO X FAZE\n12:00 G2 X SPIRIT\n14:30 LIQUID X FURIA\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1065538",
                "likeCount": "31400",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cDq2eFW--zmY67M43WdmWJqnvYg",
            "id": "edekrbHF5MI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-06T10:01:10Z",
                "channelId": "UCf28WctYS7hBbDQSgDdS_7w",
                "title": "O Que \u00c9 Que Tem (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nO Que \u00c9 Que Tem (Ao Vivo) \u00b7 Jorge & Mateus\n\nDeu Match - Sertanejo com Pagode Rom\u00e2ntico\n\n\u2117 2013 Som Livre\n\nReleased on: 2025-08-07\n\nAssociated Performer: Jorge & Mateus\nComposer: Jorge\nProducer: N/A\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/edekrbHF5MI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/edekrbHF5MI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/edekrbHF5MI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/edekrbHF5MI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/edekrbHF5MI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jorge & Mateus - Topic",
                "tags": [
                    "Jorge & Mateus",
                    "Deu Match - Sertanejo com Pagode Rom\u00e2ntico",
                    "O Que \u00c9 Que Tem"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O Que \u00c9 Que Tem (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nO Que \u00c9 Que Tem (Ao Vivo) \u00b7 Jorge & Mateus\n\nDeu Match - Sertanejo com Pagode Rom\u00e2ntico\n\n\u2117 2013 Som Livre\n\nReleased on: 2025-08-07\n\nAssociated Performer: Jorge & Mateus\nComposer: Jorge\nProducer: N/A\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45132",
                "likeCount": "168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "88qN4hTzllTeYWhlhuU1nr83T5M",
            "id": "VtjK1hlVenY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-10T07:00:27Z",
                "channelId": "UC0Bi5KMcECRVYis5Gb_ZYZQ",
                "title": "Wuthering Waves Story Trailer | To the Finale",
                "description": "Embrace the finale of Rinascita.\n\n\u2726Download Wuthering Waves for free!\u2726\nhttps://wuwa.kurogames-global.com/WutheringWaves\n\n\u2726Follow our official social media for the latest news and updates\u2726\nOfficial Website: http://wutheringwaves.kurogames.com/en\nFacebook: https://www.facebook.com/WutheringWaves.Official\nX/Twitter: https://twitter.com/Wuthering_Waves\nYouTube: https://www.youtube.com/c/WutheringWaves\nDiscord: https://discord.gg/wutheringwaves\nReddit: https://www.reddit.com/r/WutheringWaves\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wutheringwaves_official\nInstagram: https://www.instagram.com/wuthering_waves\n#WutheringWaves",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VtjK1hlVenY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VtjK1hlVenY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VtjK1hlVenY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VtjK1hlVenY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VtjK1hlVenY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wuthering Waves",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wuthering Waves Story Trailer | To the Finale",
                    "description": "Embrace the finale of Rinascita.\n\n\u2726Download Wuthering Waves for free!\u2726\nhttps://wuwa.kurogames-global.com/WutheringWaves\n\n\u2726Follow our official social media for the latest news and updates\u2726\nOfficial Website: http://wutheringwaves.kurogames.com/en\nFacebook: https://www.facebook.com/WutheringWaves.Official\nX/Twitter: https://twitter.com/Wuthering_Waves\nYouTube: https://www.youtube.com/c/WutheringWaves\nDiscord: https://discord.gg/wutheringwaves\nReddit: https://www.reddit.com/r/WutheringWaves\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wutheringwaves_official\nInstagram: https://www.instagram.com/wuthering_waves\n#WutheringWaves"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114083",
                "likeCount": "23131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2311"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vj-BZjk1VQbO960U737W96AiHXI",
            "id": "7k3UL2eXS0k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-09T15:00:21Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "BASE COMPLETA ESOK SEKOLAH SECRETO NOVO ROUBE O BRAINROT COMPREI LUCKY BLOCK INFINITOS \ud83e\udd11 (30.000$)",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nBASE COMPLETA ESOK SEKOLAH SECRETO NOVO ROUBE O BRAINROT COMPREI LUCKY BLOCK INFINITOS \ud83e\udd11 (30.000$)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7k3UL2eXS0k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7k3UL2eXS0k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7k3UL2eXS0k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7k3UL2eXS0k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7k3UL2eXS0k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "ESOK SEKOLAH",
                    "LOS HOTSPOTSITOS",
                    "Esok Sekolah Brainrot",
                    "Bulbito Bandito Traktorito",
                    "Los Orcalitos",
                    "Secreto roube o brainrot",
                    "LOS HOTSPOT",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o roube o brainrot",
                    "dragon cannelloni",
                    "drag\u00e3o cannelloni roube o brainrot",
                    "drag\u00e3o caneloni",
                    "roube o brainrot secreto",
                    "top global roube o brainrot",
                    "BRAINROT",
                    "BRAINROT ROBLOX",
                    "admin roube o brainrot",
                    "sorte de admin roube o brainrot",
                    "secreto brainrot",
                    "robux",
                    "SECRETO DRAG\u00c3O CANNELLONI",
                    "LOS ORCALITOS"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BASE COMPLETA ESOK SEKOLAH SECRETO NOVO ROUBE O BRAINROT COMPREI LUCKY BLOCK INFINITOS \ud83e\udd11 (30.000$)",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nBASE COMPLETA ESOK SEKOLAH SECRETO NOVO ROUBE O BRAINROT COMPREI LUCKY BLOCK INFINITOS \ud83e\udd11 (30.000$)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "448093",
                "likeCount": "5502",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "632"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GobVEpT70TL5hWw0n2685X7X1A4",
            "id": "hD7B--zQ7UQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-08T22:00:07Z",
                "channelId": "UCNUQK9mQoqi4yNXw2_Rj6SA",
                "title": "NOIS N\u00c3O \u00c9 MIGO 3 - MC Ryan SP, Rodrigo do CN, Boladin, Neg\u00e3o Original, GP, Dena, Jo\u00e3ozinho VT, Nilo",
                "description": "Ou\u00e7a em todas as plataformas digitais:\n\nFicha t\u00e9cnica\nArtista: MC Ryan SP, MC Rodrigo do CN, Boladin 211, MC Neg\u00e3o Original, MC GP, MC Dena, MC Jo\u00e3ozinho VT, Nilo\nM\u00fasica: Nois N\u00e3o \u00e9 Migo 3\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Japa NK e DJ Davi Dogdog\n\nProduzido por GR6 Filmes\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nGR6 EXPLODE \u00ae\n\n#GR6EXPLODE #Gr6Filmes \n\nAno 2024",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hD7B--zQ7UQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hD7B--zQ7UQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hD7B--zQ7UQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hD7B--zQ7UQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hD7B--zQ7UQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GR6 EXPLODE",
                "tags": [
                    "Nois n\u00e3o \u00e9 migo 3",
                    "MC Ryan SP",
                    "Boladin 211",
                    "MC Rodrigo do CN",
                    "MC Jo\u00e3ozinho VT",
                    "MC GP",
                    "MC Neg\u00e3o Original",
                    "MC Dena",
                    "Nilo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOIS N\u00c3O \u00c9 MIGO 3 - MC Ryan SP, Rodrigo do CN, Boladin, Neg\u00e3o Original, GP, Dena, Jo\u00e3ozinho VT, Nilo",
                    "description": "Ou\u00e7a em todas as plataformas digitais:\n\nFicha t\u00e9cnica\nArtista: MC Ryan SP, MC Rodrigo do CN, Boladin 211, MC Neg\u00e3o Original, MC GP, MC Dena, MC Jo\u00e3ozinho VT, Nilo\nM\u00fasica: Nois N\u00e3o \u00e9 Migo 3\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Japa NK e DJ Davi Dogdog\n\nProduzido por GR6 Filmes\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nGR6 EXPLODE \u00ae\n\n#GR6EXPLODE #Gr6Filmes \n\nAno 2024"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "304385",
                "likeCount": "14766",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1458"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4YOYWNkDw9izV76CjTPFKx53TBY",
            "id": "AtasnUCrzS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-10T03:18:44Z",
                "channelId": "UC-11KPqFSxvyAHxE1RALilw",
                "title": "NICO ROBIN E OS GIGANTES! REACT TRAILER 2\u00aa TEMPORADA ONE PIECE LIVE ACTION!",
                "description": "Seja MEMBRO do canal e ganhe acesso a V\u00cdDEO 100% EXCLUSIVOS, VODs das lives e acesso ANTECIPADO aos v\u00eddeos semanais\nhttps://www.youtube.com/channel/UC-11KPqFSxvyAHxE1RALilw/join\n\nDiscord do canal: https://discord.gg/Zpd8ETAkeg\nMeu Instagram: https://www.instagram.com/gabriaras/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtasnUCrzS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtasnUCrzS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtasnUCrzS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtasnUCrzS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtasnUCrzS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gabriaras",
                "tags": [
                    "gabriaras",
                    "one piece",
                    "mang\u00e1",
                    "oda",
                    "eichiiro oda",
                    "anime",
                    "opini\u00e3o",
                    "com\u00e9dia",
                    "trailer",
                    "live action",
                    "nico robin",
                    "gigantes",
                    "little garden",
                    "react",
                    "an\u00e1lise",
                    "segredos",
                    "netflix"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "NICO ROBIN E OS GIGANTES! REACT TRAILER 2\u00aa TEMPORADA ONE PIECE LIVE ACTION!",
                    "description": "Seja MEMBRO do canal e ganhe acesso a V\u00cdDEO 100% EXCLUSIVOS, VODs das lives e acesso ANTECIPADO aos v\u00eddeos semanais\nhttps://www.youtube.com/channel/UC-11KPqFSxvyAHxE1RALilw/join\n\nDiscord do canal: https://discord.gg/Zpd8ETAkeg\nMeu Instagram: https://www.instagram.com/gabriaras/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1786",
                "likeCount": "295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HJxvpd3x5iHgpemXbpa2XCmv7YI",
            "id": "shSFxHEK7FY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-09T15:40:02Z",
                "channelId": "UCH2958aySlHIuMzpUE8Xe9A",
                "title": "UMA AVENTURA EM FAM\u00cdLIA no 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "E no v\u00eddeo de hoje, chamei a Cris e a Julia para passar 99 noites na floresta na segunda atualiza\u00e7\u00e3o do Inverno. Mesmo com a nova coruja tentando atrapalhar, a nossa aventura foi muito divertida.\n\nInscreva-se no meu novo canal! \nhttps://www.youtube.com/@UC2_cEtq0IdipC0JVOSU10Tg \n\n\ud83c\udfae ROBLOX 99 NIGHTS IN THE FOREST\n#TexHS #Roblox\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/shSFxHEK7FY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/shSFxHEK7FY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/shSFxHEK7FY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/shSFxHEK7FY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/shSFxHEK7FY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tex HS",
                "tags": [
                    "Tex",
                    "Tex HS",
                    "Canal Tex",
                    "Jogo",
                    "Game",
                    "Gameplay",
                    "99 Noites",
                    "Cris Minegirl",
                    "Julia Minegirl"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UMA AVENTURA EM FAM\u00cdLIA no 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "E no v\u00eddeo de hoje, chamei a Cris e a Julia para passar 99 noites na floresta na segunda atualiza\u00e7\u00e3o do Inverno. Mesmo com a nova coruja tentando atrapalhar, a nossa aventura foi muito divertida.\n\nInscreva-se no meu novo canal! \nhttps://www.youtube.com/@UC2_cEtq0IdipC0JVOSU10Tg \n\n\ud83c\udfae ROBLOX 99 NIGHTS IN THE FOREST\n#TexHS #Roblox\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "482133",
                "likeCount": "15239",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1220"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zQiOIudWAz-q7scR_dAvxiqX1kY",
            "id": "8xkg9rrDHBE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-06T10:00:27Z",
                "channelId": "UCeVDW-bGaWoUzn55fJY-sfQ",
                "title": "Garotas N\u00e3o Merecem Chorar",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nGarotas N\u00e3o Merecem Chorar \u00b7 Luan Santana\n\nPagode & Sertanejo na Estrada - Trilha pra Viagem Boa\n\n\u2117 2013 Som Livre\n\nReleased on: 2025-08-07\n\nComposer, Associated Performer: Luan Santana\nComposer: Matheus Aleixo\nComposer: Felipe Oliver\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xkg9rrDHBE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xkg9rrDHBE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xkg9rrDHBE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xkg9rrDHBE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xkg9rrDHBE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luan Santana - Topic",
                "tags": [
                    "Luan Santana",
                    "Pagode & Sertanejo na Estrada - Trilha pra Viagem Boa",
                    "Garotas N\u00e3o Merecem Chorar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Garotas N\u00e3o Merecem Chorar",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nGarotas N\u00e3o Merecem Chorar \u00b7 Luan Santana\n\nPagode & Sertanejo na Estrada - Trilha pra Viagem Boa\n\n\u2117 2013 Som Livre\n\nReleased on: 2025-08-07\n\nComposer, Associated Performer: Luan Santana\nComposer: Matheus Aleixo\nComposer: Felipe Oliver\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60174",
                "likeCount": "411",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lo5_TDxknyA-b-Zur_xE3BXQjEw",
            "id": "T4MLtxn15PQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-10T01:07:43Z",
                "channelId": "UCo3Qfn9yCfDPYVqBawyg1lQ",
                "title": "O PODER DA NOSSA VOZ (Trailer Oficial - inspirado em Kpop Demon Hunters)",
                "description": "Amanh\u00e3 ser\u00e1 o grande dia de lan\u00e7amento da minha nova m\u00fasica:\nO Poder da Nossa Voz - inspirada nas Huntrix do filme Kpop Demon Hunters\ncom particapa\u00e7\u00e3o de @Miistery  (Mira) e @EverinMusic  (Zoey), e eu como Rumi hehe\n\nTodas as vozes desse trailer s\u00e3o de f\u00e3s que pediram pra participar no instagram!! Infelizmente n deu pra selecionar todo mundo, mas agrade\u00e7o demais a todos que fizeram parte ou quiseram fazer parte disso!! TUDO PELOS F\u00c3S!\n\nGente, foram semanas e semanas trabalhando nesse projeto\nespecialmente no beat, quis deixar uma vibe bem BlckPink e KD/A \nque curto muito, al\u00e9m das musicas do filme mesmo.\n\nEsse filme \u00e9 maravilhoso, me identifiquei de primeira e bom\namanha espero que gostem do resultado desse projeto s2\n\n\nConto com o apaoio de todos para que COMPARTILHEM bastante nas redes sociais e ou\u00e7am tamb\u00e9m nas plataformas de musica, ok?!\n\n\u2b50Escute minhas m\u00fasicas nas Plataformas Digitais\u2b50\n\n\ud83c\udfb5 Spotify: https://spoti.fi/38HsrL7\n\ud83c\udfb5 Deezer: https://bit.ly/2uYJYQw \n\n\u2b50Me siga nas redes\u2b50\n\n\ud83d\udcf8 Instagram:   https://www.instagram.com/felicinharock\n\n / felicinharock  \n\ud83c\udfb6  tic:   https://www.tiktok.com/@felicinharock\n\n / felicinharock  \n\ud83d\udc26 Twitter:   https://x.com/FeliciaRock\n\n / feliciarock  \n\n\u2b50 Contato para Shows, parcerias, publicidade \u2b50\n\n\ud83d\udce7 Email Profissional: feliciarockpro@gmail.com\n\n\ud83c\udfac Ficha T\u00e9cnica \ud83c\udfac\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Roteiro: G.S Studios @gs_studios_of \n\n\ud83c\udfb5 Produ\u00e7\u00e3o Instrumental:\nFel\u00edcia Rock e Sobral\n\n\ud83c\udf9a\ufe0f Mixagem de Voz: Reddinthemic\n\n\u2702\ufe0f Edi\u00e7\u00e3o:  \nG.S Studios @gs_studios_of \nAlone\n\n\nFel\u00edcia Rock - O PODER DA NOSSA VOZ (Huntrix - Kpop Demon Hunters) ft. Mistey e Everin\nFel\u00edcia Rock - O PODER DA NOSSA VOZ (Huntrix - Kpop Demon Hunters) ft. Mistey e Everin\nFel\u00edcia Rock - O PODER DA NOSSA VOZ (Huntrix - Kpop Demon Hunters) ft. Mistey e Everin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4MLtxn15PQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4MLtxn15PQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4MLtxn15PQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4MLtxn15PQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4MLtxn15PQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fel\u00edcia Rock",
                "tags": [
                    "Fel\u00edcia Rock",
                    "fel\u00edcia rock",
                    "huntrix",
                    "huntrix golden",
                    "huntrix musicas portugues",
                    "huntrix musicas",
                    "huntrix letal",
                    "kpop demon hunters",
                    "kpop demon hunters portugues",
                    "kpop demon hunters song",
                    "kpop demon hunters musica",
                    "huntrix rap",
                    "kpop demon hunters rap",
                    "kpop",
                    "kpop demon hunters react",
                    "golden huntrix portugues",
                    "golden huntrix",
                    "how its done",
                    "huntrix portugues",
                    "huntrix karaoke",
                    "huntrix letra",
                    "mira",
                    "zoey",
                    "rumi",
                    "jinu",
                    "saja boys",
                    "meu pequeno guarana",
                    "guerreiras do kpop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O PODER DA NOSSA VOZ (Trailer Oficial - inspirado em Kpop Demon Hunters)",
                    "description": "Amanh\u00e3 ser\u00e1 o grande dia de lan\u00e7amento da minha nova m\u00fasica:\nO Poder da Nossa Voz - inspirada nas Huntrix do filme Kpop Demon Hunters\ncom particapa\u00e7\u00e3o de @Miistery  (Mira) e @EverinMusic  (Zoey), e eu como Rumi hehe\n\nTodas as vozes desse trailer s\u00e3o de f\u00e3s que pediram pra participar no instagram!! Infelizmente n deu pra selecionar todo mundo, mas agrade\u00e7o demais a todos que fizeram parte ou quiseram fazer parte disso!! TUDO PELOS F\u00c3S!\n\nGente, foram semanas e semanas trabalhando nesse projeto\nespecialmente no beat, quis deixar uma vibe bem BlckPink e KD/A \nque curto muito, al\u00e9m das musicas do filme mesmo.\n\nEsse filme \u00e9 maravilhoso, me identifiquei de primeira e bom\namanha espero que gostem do resultado desse projeto s2\n\n\nConto com o apaoio de todos para que COMPARTILHEM bastante nas redes sociais e ou\u00e7am tamb\u00e9m nas plataformas de musica, ok?!\n\n\u2b50Escute minhas m\u00fasicas nas Plataformas Digitais\u2b50\n\n\ud83c\udfb5 Spotify: https://spoti.fi/38HsrL7\n\ud83c\udfb5 Deezer: https://bit.ly/2uYJYQw \n\n\u2b50Me siga nas redes\u2b50\n\n\ud83d\udcf8 Instagram:   https://www.instagram.com/felicinharock\n\n / felicinharock  \n\ud83c\udfb6  tic:   https://www.tiktok.com/@felicinharock\n\n / felicinharock  \n\ud83d\udc26 Twitter:   https://x.com/FeliciaRock\n\n / feliciarock  \n\n\u2b50 Contato para Shows, parcerias, publicidade \u2b50\n\n\ud83d\udce7 Email Profissional: feliciarockpro@gmail.com\n\n\ud83c\udfac Ficha T\u00e9cnica \ud83c\udfac\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Roteiro: G.S Studios @gs_studios_of \n\n\ud83c\udfb5 Produ\u00e7\u00e3o Instrumental:\nFel\u00edcia Rock e Sobral\n\n\ud83c\udf9a\ufe0f Mixagem de Voz: Reddinthemic\n\n\u2702\ufe0f Edi\u00e7\u00e3o:  \nG.S Studios @gs_studios_of \nAlone\n\n\nFel\u00edcia Rock - O PODER DA NOSSA VOZ (Huntrix - Kpop Demon Hunters) ft. Mistey e Everin\nFel\u00edcia Rock - O PODER DA NOSSA VOZ (Huntrix - Kpop Demon Hunters) ft. Mistey e Everin\nFel\u00edcia Rock - O PODER DA NOSSA VOZ (Huntrix - Kpop Demon Hunters) ft. Mistey e Everin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2217",
                "likeCount": "635",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uTuT_zujV1X_EPs-LAp8mtmfiv0",
            "id": "goHxhzgvbPo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-09T13:01:23Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Sobrevivendo na Civiliza\u00e7\u00e3o de Todas as Cores!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/goHxhzgvbPo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/goHxhzgvbPo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/goHxhzgvbPo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/goHxhzgvbPo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/goHxhzgvbPo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sobrevivendo na Civiliza\u00e7\u00e3o de Todas as Cores!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "515639",
                "likeCount": "12620",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "725"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PXrtx-AKcIAZPxNqIhK8b8_Wp8c",
            "id": "spxaal82jNQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-08T14:41:41Z",
                "channelId": "UCn0NUsrqao9WNBO6A-hIEOg",
                "title": "\ud83c\udfb5 TOP SERTANEJO 2025 | As Mais Tocadas & Sucessos do Ano!",
                "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\n\ud83c\udfb5 TOP SERTANEJO 2025 | As Mais Tocadas & Sucessos do Ano!\nLink: https://youtu.be/spxaal82jNQ\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/spxaal82jNQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/spxaal82jNQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/spxaal82jNQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/spxaal82jNQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/spxaal82jNQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sertanejo 2020",
                "tags": [
                    "sertanejo 2023",
                    "musicas",
                    "sertanejo",
                    "sertanejo 2022",
                    "m\u00fasica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfb5 TOP SERTANEJO 2025 | As Mais Tocadas & Sucessos do Ano!",
                    "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\n\ud83c\udfb5 TOP SERTANEJO 2025 | As Mais Tocadas & Sucessos do Ano!\nLink: https://youtu.be/spxaal82jNQ\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27218",
                "likeCount": "109",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tbUOxealTWcmIKgY2NPjM6oGwYs",
            "id": "TqX8fobvo8E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-09T12:30:28Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "LOS ORCALERITOS e NOVOS BRAINROTS no ROUBE O BRAINROT",
                "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot LOS ORCALERITOS, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, LOS HOTSPOT  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. Los orcaleritos, LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TqX8fobvo8E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TqX8fobvo8E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TqX8fobvo8E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TqX8fobvo8E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TqX8fobvo8E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "LOS ORCALERITOS e NOVOS BRAINROTS no ROUBE O BRAINROT",
                    "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot LOS ORCALERITOS, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, LOS HOTSPOT  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. Los orcaleritos, LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "374268",
                "likeCount": "7962",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "550"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nPoLZn8FEKG553RwGSJ3slADLi0",
            "id": "4P5Tds22wBM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-09T14:02:03Z",
                "channelId": "UChFSlUTSJNQK3v79abpQP4w",
                "title": "MEDLEY DE IGARAT\u00c1 3 - MC Neg\u00e3o Original (DJ Guh Mix e DJ Japa NK)",
                "description": "MEDLEY DE IGARAT\u00c1 3 - MC Neg\u00e3o Original (DJ Guh Mix e DJ Japa NK)\nMEDLEY DE IGARAT\u00c1 3 - MC Neg\u00e3o Original (DJ Guh Mix e DJ Japa NK)\nMEDLEY DE IGARAT\u00c1 3 - MC Neg\u00e3o Original (DJ Guh Mix e DJ Japa NK)\n\nArtista: MC Neg\u00e3o Original \nT\u00edtulo:MEDLEY DE IGARAT\u00c1 3\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Guh Mix e DJ Japa NK\nLan\u00e7amento: 2025\n\nTodos os direitos reservados \u00a9 2025 FUNK DE BIGODE\u00ae Ltda. em colabora\u00e7\u00e3o com Love Funk.\n\n#LoveFunk #FunkDeBigode #Funk2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4P5Tds22wBM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4P5Tds22wBM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4P5Tds22wBM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4P5Tds22wBM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4P5Tds22wBM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FUNK DE BIGODE",
                "tags": [
                    "FUNKFLIX",
                    "FUNK",
                    "MC",
                    "FUNK 2024",
                    "FUNK CONSCIENTE",
                    "FUNK LAN\u00c7AMENTO",
                    "SET FUNK",
                    "PLAYLIST FUNK",
                    "LOVE FUNK",
                    "GR6 EXPLODE",
                    "SET",
                    "FUNK 2025",
                    "FUNK 2025 LAN\u00c7AMENTO",
                    "MEDLEY DE IGARAT\u00c1 3 - MC Neg\u00e3o Original (DJ Guh Mix e DJ Japa NK)",
                    "medley de igarata 3",
                    "mc neg\u00e3o original medley igarata 3",
                    "medley igarata",
                    "neg\u00e3o original 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEDLEY DE IGARAT\u00c1 3 - MC Neg\u00e3o Original (DJ Guh Mix e DJ Japa NK)",
                    "description": "MEDLEY DE IGARAT\u00c1 3 - MC Neg\u00e3o Original (DJ Guh Mix e DJ Japa NK)\nMEDLEY DE IGARAT\u00c1 3 - MC Neg\u00e3o Original (DJ Guh Mix e DJ Japa NK)\nMEDLEY DE IGARAT\u00c1 3 - MC Neg\u00e3o Original (DJ Guh Mix e DJ Japa NK)\n\nArtista: MC Neg\u00e3o Original \nT\u00edtulo:MEDLEY DE IGARAT\u00c1 3\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Guh Mix e DJ Japa NK\nLan\u00e7amento: 2025\n\nTodos os direitos reservados \u00a9 2025 FUNK DE BIGODE\u00ae Ltda. em colabora\u00e7\u00e3o com Love Funk.\n\n#LoveFunk #FunkDeBigode #Funk2025"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24094",
                "likeCount": "112",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZDpDuPJ14zOvq3e9G6NVPfNf6c4",
            "id": "tDREDRMT2h0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-09T13:30:46Z",
                "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
                "title": "CIVILIZA\u00c7\u00c3O DOS CARROS NO MINECRAFT",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nCiviliza\u00e7\u00e3o dos carros\nCiviliza\u00e7\u00e3o dos carros\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tDREDRMT2h0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tDREDRMT2h0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tDREDRMT2h0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tDREDRMT2h0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tDREDRMT2h0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "athos gamer",
                    "minecraft pe",
                    "bedrock",
                    "java",
                    "pocket edition",
                    "maniqueft",
                    "Civiliza\u00e7\u00e3o",
                    "Carros",
                    "Mine"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CIVILIZA\u00c7\u00c3O DOS CARROS NO MINECRAFT",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nCiviliza\u00e7\u00e3o dos carros\nCiviliza\u00e7\u00e3o dos carros\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "351886",
                "likeCount": "4894",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2rtP9EkVkMT1CmK9-assOrYLqAI",
            "id": "tTzK4GPIHFk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-08T15:00:06Z",
                "channelId": "UCPZO9411ipEHUFgpz5MiHJg",
                "title": "Marquinho no Beat, feat. Mc Neg\u00e3o Original, Mc Fidelis - Trabalhosa \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83e\udd2f",
                "description": "Artistas: Marquinho no Beat, MC Neg\u00e3o Original, MC Fidelis\nNome da Musica: Trabalhosa \nProdu\u00e7\u00e3o Musical : Marquinho no Beat \nSample: @prodthurts \nDire\u00e7\u00e3o: V7 , Marquinho no Beat\nProdu\u00e7\u00e3o: JV \nRoteiro: R\u00e9gis Ramos\nA&R: R\u00e9gis Ramos\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: OQ Produ\u00e7\u00f5es\n\n\u2e3b\n\n\ud83d\udcf2 Sigam nas redes sociais:\n \u2022 Marquinho no Beat\ninstagram.com/marquinhonobeat\n \u2022 MC Neg\u00e3o Original\ninstagram.com/mcnegaooriginal\n \u2022 MC Fidelis\ninstagram.com/mcfiidelis\n\nEscute agora em todas as plataformas digitais.\nhttps://bfan.link/trabalhosa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTzK4GPIHFk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTzK4GPIHFk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTzK4GPIHFk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTzK4GPIHFk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTzK4GPIHFk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marquinho No Beat",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marquinho no Beat, feat. Mc Neg\u00e3o Original, Mc Fidelis - Trabalhosa \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83e\udd2f",
                    "description": "Artistas: Marquinho no Beat, MC Neg\u00e3o Original, MC Fidelis\nNome da Musica: Trabalhosa \nProdu\u00e7\u00e3o Musical : Marquinho no Beat \nSample: @prodthurts \nDire\u00e7\u00e3o: V7 , Marquinho no Beat\nProdu\u00e7\u00e3o: JV \nRoteiro: R\u00e9gis Ramos\nA&R: R\u00e9gis Ramos\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: OQ Produ\u00e7\u00f5es\n\n\u2e3b\n\n\ud83d\udcf2 Sigam nas redes sociais:\n \u2022 Marquinho no Beat\ninstagram.com/marquinhonobeat\n \u2022 MC Neg\u00e3o Original\ninstagram.com/mcnegaooriginal\n \u2022 MC Fidelis\ninstagram.com/mcfiidelis\n\nEscute agora em todas as plataformas digitais.\nhttps://bfan.link/trabalhosa"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19869",
                "likeCount": "448",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4bidjJ04E0RIDnuPZmUoKN4VC6c",
            "id": "h2f0Mat4GqM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-09T22:00:42Z",
                "channelId": "UCRb1QRG7BOKFri_9Pkpaqrg",
                "title": "\ud83e\udd89 A CORUJA ACORDOU... 99 NOITES NA FLORESTA!",
                "description": "\ud83c\udf32 Uma nova entidade despertou, temos que coletar as penas da Coruja da Neve e desvendar seu segredo na nova atualiza\u00e7\u00e3o do 99 Noites na Floresta do Roblox!\n\ud83c\udf08 Mostramos Como Jogar Esse Novo Jogo Gr\u00e1tis e Divertido!\n\u2764\ufe0f ME AJUDE A CHEGAR A 2.000.000 DE INSCRITOS: https://www.youtube.com/c/MelzinhaMelGames/featured\n\ud83d\udd14 CLIQUE NO SININHO E ATIVE TODAS AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES\n\n\ud83c\udf81 Visite Nossa Loja do Canal \ud83d\udc49 https://www.roblox.com/catalog?Category=1&CreatorName=melzinhamelgames&salesTypeFilter=1\n\u2b50 Quando Comprar Robux Use o Star Code: MELZINHA\n\ud83d\udc9c Comente Ideias Para os Pr\u00f3ximos V\u00eddeos!\n\ud83d\udc4d Deixe o Like Para Ajudar o Canal!\n\n\ud83d\udce7 Contato para Publicidade \ud83d\udce7\nmelzinhamelgames@gmail.com\n\n\ud83d\udc9c ME SIGA nas REDES SOCIAIS \ud83d\udc9c\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/melzinhamel_games\n\ud83c\udfb5 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@melzinhamelgames_ofc\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/GamesMelzinha\n\n\ud83c\udfae SIGA NOSSO PERFIL no ROBLOX \ud83c\udfae\n\ud83d\udc9c Melzinha: https://web.roblox.com/users/413587576/profile\n\ud83d\udc96 Alicinha: https://web.roblox.com/users/414192758/profile/\n\ud83d\udc99 Detona: https://web.roblox.com/users/316533958/profile/\n\ud83d\udc97 Mimi: https://web.roblox.com/users/994402516/profile/\n\n\ud83d\udc8c Nosso Grupo no Roblox \ud83d\udc8c\nhttps://www.roblox.com/groups/4155270/Familia-Mel-Games#!/about\n\n\ud83c\udfae Link do Jogo:\nhttps://www.roblox.com/pt/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest\n\n#jogos #roblox #melzinhamelgames\n\nAproveite o v\u00eddeo e n\u00e3o se esque\u00e7a de Deixar o Like e Se inscrever para mais V\u00eddeos.\nObrigada por assistir!\n\n\ud83d\udc9c Melzinha \ud83d\udc9c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h2f0Mat4GqM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h2f0Mat4GqM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h2f0Mat4GqM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h2f0Mat4GqM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h2f0Mat4GqM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MelzinhaMel Games",
                "tags": [
                    "atualiza\u00e7\u00e3o coruja da neve 99 noites na floresta roblox",
                    "penas coruja 99 noites na floresta roblox",
                    "99 Nights in the Forest update",
                    "99 Nights in the Forest snow owl update",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "roblox",
                    "99 Nights in the Forest feathers",
                    "roblox story",
                    "roblox game",
                    "roblox video",
                    "melzinha",
                    "melzinhamel games",
                    "melzinha games roblox",
                    "melzinha roblox",
                    "mel roblox",
                    "mel",
                    "roblox portugues",
                    "jogo gratis",
                    "reconstruction badge",
                    "ice sculpting badge",
                    "Birdwatcher 99 nights in forest"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd89 A CORUJA ACORDOU... 99 NOITES NA FLORESTA!",
                    "description": "\ud83c\udf32 Uma nova entidade despertou, temos que coletar as penas da Coruja da Neve e desvendar seu segredo na nova atualiza\u00e7\u00e3o do 99 Noites na Floresta do Roblox!\n\ud83c\udf08 Mostramos Como Jogar Esse Novo Jogo Gr\u00e1tis e Divertido!\n\u2764\ufe0f ME AJUDE A CHEGAR A 2.000.000 DE INSCRITOS: https://www.youtube.com/c/MelzinhaMelGames/featured\n\ud83d\udd14 CLIQUE NO SININHO E ATIVE TODAS AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES\n\n\ud83c\udf81 Visite Nossa Loja do Canal \ud83d\udc49 https://www.roblox.com/catalog?Category=1&CreatorName=melzinhamelgames&salesTypeFilter=1\n\u2b50 Quando Comprar Robux Use o Star Code: MELZINHA\n\ud83d\udc9c Comente Ideias Para os Pr\u00f3ximos V\u00eddeos!\n\ud83d\udc4d Deixe o Like Para Ajudar o Canal!\n\n\ud83d\udce7 Contato para Publicidade \ud83d\udce7\nmelzinhamelgames@gmail.com\n\n\ud83d\udc9c ME SIGA nas REDES SOCIAIS \ud83d\udc9c\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/melzinhamel_games\n\ud83c\udfb5 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@melzinhamelgames_ofc\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/GamesMelzinha\n\n\ud83c\udfae SIGA NOSSO PERFIL no ROBLOX \ud83c\udfae\n\ud83d\udc9c Melzinha: https://web.roblox.com/users/413587576/profile\n\ud83d\udc96 Alicinha: https://web.roblox.com/users/414192758/profile/\n\ud83d\udc99 Detona: https://web.roblox.com/users/316533958/profile/\n\ud83d\udc97 Mimi: https://web.roblox.com/users/994402516/profile/\n\n\ud83d\udc8c Nosso Grupo no Roblox \ud83d\udc8c\nhttps://www.roblox.com/groups/4155270/Familia-Mel-Games#!/about\n\n\ud83c\udfae Link do Jogo:\nhttps://www.roblox.com/pt/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest\n\n#jogos #roblox #melzinhamelgames\n\nAproveite o v\u00eddeo e n\u00e3o se esque\u00e7a de Deixar o Like e Se inscrever para mais V\u00eddeos.\nObrigada por assistir!\n\n\ud83d\udc9c Melzinha \ud83d\udc9c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94780",
                "likeCount": "4233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "913"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3O1fJqv1JhGfRAnFb6PM11DTYHs",
            "id": "dcdVIZ7MNlg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-08T15:02:17Z",
                "channelId": "UCAdN9VApym_qAQirG-kROvg",
                "title": "Luan Pereira, @MuriloHuff, @GustavoMioto - ACHOU QUE EU IA SER TROUXA (Debaixo do Meu Chap\u00e9u)",
                "description": "Assista agora o clipe oficial da m\u00fasica ACHOU QUE EU IA SER TROUXA do cantor Luan Pereira com colabora\u00e7\u00e3o de Murilo Huff e Gustavo Mioto. A faixa \u00e9 o faz parte do dvd DEBAIXO DO MEU CHAPEU gravado em Maring\u00e1/PR.\n\nSiga o cantor Luan Pereira nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/luanpereiracantor   \u2500\u2500  https://www.tiktok.com/@luanpereiracantor\n\nOu\u00e7a o VOL. 1 do dvd DEBAIXO DO MEU CHAPEU no seu app favorito:\nhttps://ads.somlivre.com.br/DEBAIXO_DO_MEU_CHAPEU_Vol_1\n\nContato para Shows: 62 9653-8762 \n\n-\n\nACHOU QUE EU IA SER TROUXA\n(Composi\u00e7\u00e3o: Eduardo Godoy/ Luan Pereira / Mateus Candotti) \n\nC\u00ea viu que a minha foto sumiu? Bloqueei\nC\u00ea viu que eu n\u00e3o te atendi? Recusei\nSe eu posso me tratar melhor do que voc\u00ea me trata\nPor que \u00e9 que eu vou aceitar ser seu fim de balada\n\nEu t\u00f4 me libertando de voc\u00ea\nEu nunca mais vou me submeter \nA ser tratado como lixo\nComo c\u00ea vem falar isso?\nNossa, c\u00ea mudou demais!\n\nC\u00ea achou que eu ia ser trouxa\nPor toda vida\nQue c\u00ea ia me ter na hora que queria\nVoc\u00ea n\u00e3o me pega nunca mais\nAquele eu antigo morreu\nN\u00e3o deu valor\nPerdeu\nN\u00e3o deu valor\n\nC\u00ea achou que eu ia ser trouxa\nPor toda vida\nQue c\u00ea ia me ter na hora que queria\nVoc\u00ea n\u00e3o me pega nunca mais\nAquele eu antigo morreu\nN\u00e3o deu valor\nPerdeu\nN\u00e3o deu valor\nPerdeu\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Godoy\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: LP produ\u00e7\u00f5es / Agroplay \nDire\u00e7\u00e3o executiva: Fernando Scabora\nV\u00eddeo: Jacques Jr\nFoto: Cadu Fernandes\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Carlinhos Nogueira\nProducao Visual: Mode Creative\nProdutora: SETE4\nDire\u00e7\u00e3o: Jacques JR\nGaffers: Lucas Andrade - Jorge Henrique Cruz - Luiz Paulo Ferr\u00e3o - Gabriel Campos\nEdi\u00e7\u00e3o e montagem: Jacques JL\nColor: Jacques JR\nMaking Of: Jhonata Geise\n\n#LuanPereira  #GustavoMioto #MuriloHuff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcdVIZ7MNlg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcdVIZ7MNlg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcdVIZ7MNlg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcdVIZ7MNlg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcdVIZ7MNlg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luan Pereira LP",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Luan Pereira, @MuriloHuff, @GustavoMioto - ACHOU QUE EU IA SER TROUXA (Debaixo do Meu Chap\u00e9u)",
                    "description": "Assista agora o clipe oficial da m\u00fasica ACHOU QUE EU IA SER TROUXA do cantor Luan Pereira com colabora\u00e7\u00e3o de Murilo Huff e Gustavo Mioto. A faixa \u00e9 o faz parte do dvd DEBAIXO DO MEU CHAPEU gravado em Maring\u00e1/PR.\n\nSiga o cantor Luan Pereira nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/luanpereiracantor   \u2500\u2500  https://www.tiktok.com/@luanpereiracantor\n\nOu\u00e7a o VOL. 1 do dvd DEBAIXO DO MEU CHAPEU no seu app favorito:\nhttps://ads.somlivre.com.br/DEBAIXO_DO_MEU_CHAPEU_Vol_1\n\nContato para Shows: 62 9653-8762 \n\n-\n\nACHOU QUE EU IA SER TROUXA\n(Composi\u00e7\u00e3o: Eduardo Godoy/ Luan Pereira / Mateus Candotti) \n\nC\u00ea viu que a minha foto sumiu? Bloqueei\nC\u00ea viu que eu n\u00e3o te atendi? Recusei\nSe eu posso me tratar melhor do que voc\u00ea me trata\nPor que \u00e9 que eu vou aceitar ser seu fim de balada\n\nEu t\u00f4 me libertando de voc\u00ea\nEu nunca mais vou me submeter \nA ser tratado como lixo\nComo c\u00ea vem falar isso?\nNossa, c\u00ea mudou demais!\n\nC\u00ea achou que eu ia ser trouxa\nPor toda vida\nQue c\u00ea ia me ter na hora que queria\nVoc\u00ea n\u00e3o me pega nunca mais\nAquele eu antigo morreu\nN\u00e3o deu valor\nPerdeu\nN\u00e3o deu valor\n\nC\u00ea achou que eu ia ser trouxa\nPor toda vida\nQue c\u00ea ia me ter na hora que queria\nVoc\u00ea n\u00e3o me pega nunca mais\nAquele eu antigo morreu\nN\u00e3o deu valor\nPerdeu\nN\u00e3o deu valor\nPerdeu\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Godoy\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: LP produ\u00e7\u00f5es / Agroplay \nDire\u00e7\u00e3o executiva: Fernando Scabora\nV\u00eddeo: Jacques Jr\nFoto: Cadu Fernandes\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Carlinhos Nogueira\nProducao Visual: Mode Creative\nProdutora: SETE4\nDire\u00e7\u00e3o: Jacques JR\nGaffers: Lucas Andrade - Jorge Henrique Cruz - Luiz Paulo Ferr\u00e3o - Gabriel Campos\nEdi\u00e7\u00e3o e montagem: Jacques JL\nColor: Jacques JR\nMaking Of: Jhonata Geise\n\n#LuanPereira  #GustavoMioto #MuriloHuff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1748137",
                "likeCount": "57478",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1658"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PUBf-G7okUACWdBtmnIVihs7xZw",
            "id": "SjLB5Wq14Iw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-09T22:05:01Z",
                "channelId": "UCOQmBVfATKImz1du_L4jIeg",
                "title": "SPAWNISMO: A SEITA QUE SURGIU NO FORSAKEN",
                "description": "Tema do v\u00eddeo: Spawnismo/Foraaken\n\nLOLJA DO CANAL: https://www.lolja.com.br/euhipe\n\nMe siga no Instagram: https://www.instagram.com/euhipe/\n\nMe siga no Twitter: https://twitter.com/EuHipe\n\nEdi\u00e7\u00e3o: @laximit \n\nMeu canal de gameplays: @seuhipe   \n\nAS LIVES ACONTECEM NO SITE ROXO: euhipe\n\nBlue Sky: https://bsky.app/profile/euhipe.bsky.social\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@euhipe\n\nEspantalho: @laximit      \n\n#euhipe\n#misterios\n#roblox \n#spawn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjLB5Wq14Iw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjLB5Wq14Iw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjLB5Wq14Iw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjLB5Wq14Iw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Eu Hipe",
                "tags": [
                    "euhipe",
                    "eu hipe",
                    "eu hype",
                    "espantahipe",
                    "espantalho",
                    "roblox",
                    "Forsaken",
                    "spawnismo",
                    "mist\u00e9rios",
                    "teorias",
                    "two time",
                    "Azure"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SPAWNISMO: A SEITA QUE SURGIU NO FORSAKEN",
                    "description": "Tema do v\u00eddeo: Spawnismo/Foraaken\n\nLOLJA DO CANAL: https://www.lolja.com.br/euhipe\n\nMe siga no Instagram: https://www.instagram.com/euhipe/\n\nMe siga no Twitter: https://twitter.com/EuHipe\n\nEdi\u00e7\u00e3o: @laximit \n\nMeu canal de gameplays: @seuhipe   \n\nAS LIVES ACONTECEM NO SITE ROXO: euhipe\n\nBlue Sky: https://bsky.app/profile/euhipe.bsky.social\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@euhipe\n\nEspantalho: @laximit      \n\n#euhipe\n#misterios\n#roblox \n#spawn"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127167",
                "likeCount": "15856",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1365"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gX5jSjNhLNUF9xs9Vz5_2oHYn9U",
            "id": "XxSbwMBqCK8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-09T21:00:07Z",
                "channelId": "UCDJTjISz4w2LV4T57t-Wbvw",
                "title": "Daarui - Lua | David Martinez (Cyberpunk Edgerunners)",
                "description": "- M\u00fasica baseada no protagonista do anime ''Cyberpunk Edgerunners'', David Martinez \u00e9 um jovem da periferia de Night City que, ap\u00f3s uma trag\u00e9dia pessoal, se envolve no submundo dos mercen\u00e1rios, buscando seu lugar em um mundo brutal dominado por tecnologia e gan\u00e2ncia.\n\n- Ficha T\u00e9cnica\n[M\u00daSICA]\nLetra e Voz Por: Daarui\nInstrumental Por: Daarui\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o por: @ALBKMUSIC \n\n[EDI\u00c7\u00c3O]\nEdi\u00e7\u00e3o Por: Ivou, Chris G e Nickzada. \n\n[Equipe Artistica]\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumb por: @Teaga \nThumbnail Por: @Teaga\n\nLegendas do Youtube por: Insanity (@irlan_derick)\n\n- Me escute nas outras plataformas digitais! -\nSpotify: https://spoti.fi/3CSHx1N\n(tamb\u00e9m dispon\u00edvel nas de mais plataformas!)\n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: https://www.instagram.com/daaruioficial/\nTwitter: https://twitter.com/Daarui",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XxSbwMBqCK8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XxSbwMBqCK8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XxSbwMBqCK8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XxSbwMBqCK8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XxSbwMBqCK8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daarui",
                "tags": [
                    "Daarui",
                    "Darui",
                    "\u00c9 o Daarui",
                    "ele mesmo",
                    "Canal Novo",
                    "Canal Antigo",
                    "Rap",
                    "Oficial",
                    "Rap do",
                    "Cyberpunk Edgerunners",
                    "Cyberpunk 2077"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Daarui - Lua | David Martinez (Cyberpunk Edgerunners)",
                    "description": "- M\u00fasica baseada no protagonista do anime ''Cyberpunk Edgerunners'', David Martinez \u00e9 um jovem da periferia de Night City que, ap\u00f3s uma trag\u00e9dia pessoal, se envolve no submundo dos mercen\u00e1rios, buscando seu lugar em um mundo brutal dominado por tecnologia e gan\u00e2ncia.\n\n- Ficha T\u00e9cnica\n[M\u00daSICA]\nLetra e Voz Por: Daarui\nInstrumental Por: Daarui\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o por: @ALBKMUSIC \n\n[EDI\u00c7\u00c3O]\nEdi\u00e7\u00e3o Por: Ivou, Chris G e Nickzada. \n\n[Equipe Artistica]\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumb por: @Teaga \nThumbnail Por: @Teaga\n\nLegendas do Youtube por: Insanity (@irlan_derick)\n\n- Me escute nas outras plataformas digitais! -\nSpotify: https://spoti.fi/3CSHx1N\n(tamb\u00e9m dispon\u00edvel nas de mais plataformas!)\n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: https://www.instagram.com/daaruioficial/\nTwitter: https://twitter.com/Daarui"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27007",
                "likeCount": "6407",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ni2w9dw0Uavb67lCj9pk39HFKDM",
            "id": "5GZFJM_PvSQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-09T20:36:56Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "3 NOVOS SECRETOS OP NO BRAINROT EVOLUTION \ud83d\udd25\ud83d\ude31 (Forte Demaissss)",
                "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5GZFJM_PvSQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5GZFJM_PvSQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5GZFJM_PvSQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5GZFJM_PvSQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5GZFJM_PvSQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "3 NOVOS SECRETOS OP NO BRAINROT EVOLUTION \ud83d\udd25\ud83d\ude31 (Forte Demaissss)",
                    "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102615",
                "likeCount": "2168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c1-jBOZspOIG5RSsuGn_gfQHxPE",
            "id": "hEBjnXXWgKU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-06T15:01:19Z",
                "channelId": "UCi-8y6W4Ks1duHmKfBIgdsQ",
                "title": "Traia V\u00e9ia - Os Cora\u00e7\u00f5es N\u00e3o S\u00e3o Iguais | DVD Traia Ac\u00fastico",
                "description": "Ou\u00e7a \"Traia Ac\u00fastico\" nas plataformas digitais: https://distro.ffm.to/traia_acustico\n\nNos sigam nas redes sociais:\n\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://www.instagram.com/traiaveiaoficial/\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@traiaveia\n\ud83d\udcf2 Facebook: https://www.facebook.com/traiaveiaoficial/\n\u25b6\ufe0f Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCi-8y6W4Ks1duHmKfBIgdsQ\n\ud83c\udf0e Site: https://traiaveia.com.br/\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://www.instagram.com/centraltraiaveia/\n\ud83d\udcf1Whatsapp: https://chat.whatsapp.com/Fl6sNG4YmRc6wQdDqqWCc7\n\nOs Cora\u00e7\u00f5es N\u00e3o S\u00e3o Iguais\n(Augusto C\u00e9sar / Mihail Plopschi / Paulo S\u00e9rgio Valle)\n\nVoc\u00ea tem o tempo que quiser\nDe voc\u00ea aceito o que vier\nMenos solid\u00e3o\n\nMe promete tudo outra vez\nNa esperan\u00e7a louca de um talvez\nMe basta a ilus\u00e3o\n\nS\u00f3 te pe\u00e7o o brilho de um luar\nEu s\u00f3 quero um sonho pra sonhar\nUm lugar pra mim\n\nEu s\u00f3 quero um tema pra viver\nVersos de um poema pra dizer\nQue eu te aceito assim\n\nO que eu sei \u00e9 que jamais vou te esquecer\nEu me agarro nessas fantasias pra sobreviver\nEu n\u00e3o sei se estou vivendo de emo\u00e7\u00e3o\nMas invento voc\u00ea todo dia pro meu cora\u00e7\u00e3o\n\nDeixe saudade e nada mais\nPor que \u00e9 que os cora\u00e7\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o iguais\nDiga que um dia vai voltar\nPra que eu passe minha vida inteira te esperando\n\nO que eu sei \u00e9 que jamais vou te esquecer\nEu me agarro nessas fantasias pra sobreviver\nEu n\u00e3o sei se estou vivendo de emo\u00e7\u00e3o\nMas invento voc\u00ea todo dia pro meu cora\u00e7\u00e3o\n\nDeixe saudade e nada mais\nPor que \u00e9 que os cora\u00e7\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o iguais\nDiga que um dia vai voltar\nPra que eu passe minha vida inteira me enganando\n\nDeixe saudade e nada mais\nPor que \u00e9 que os cora\u00e7\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o iguais\nDiga que um dia vai voltar\nPra que eu passe minha vida inteira te esperando\nPra que eu passe minha vida inteira te esperando\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProduzido e Arranjado por Dudu Borges\nGravado ao Vivo no Quinta do Embaixador\nRealiza\u00e7\u00e3o: Show Mix\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Claudio Abuchaim\nT\u00e9cnico Studio VIP: Lucca Bruno/ Aram Wesley\nEdi\u00e7\u00e3o digital de \u00e1udio: Lucca Bruno\nDrum Tech: Carlinhos Webber\nUnidade M\u00f3vel de \u00c1udio: Epah\nT\u00e9cnico de Sistema e RF: Guilherme Batoh\nEngenheiro de P.A.: Anderson Lopes\nEngenheiro de Monitor: Fernando Moraes\nCoordena\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Rodrigo Guess\n \nProduzido por VIP FILMS\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Breno Wallace\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: VIP FILMS (Breno Wallace, Dudu Borges) / Studio Criativo\nCen\u00f3grafa: Carla Miguez\nCen\u00f3grafo: R\u00f4mulo Milanese\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marcos Aur\u00e9lio / Junior Nom\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Junior Nom\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Marioo\nLight Designer: Andr\u00e9 Bezerra\nProgramadores: Edvandro Garcia\nFot\u00f3grafo: Rubens Cerqueira\nFot\u00f3grafa: Iris Alves\nCoordenador Geral e Supervis\u00e3o de V\u00eddeo: Rafael Maia\nColor Grading: Breno Wallace\nEdi\u00e7\u00e3o: VIP FILMS\nFinaliza\u00e7\u00e3o: VIP FILMS\nLoggagem: Guilherme Bertoldo\nMaquiagem: Ana Pacelli\n \nSHOW MIX\nManager: Marco Aur\u00e9lio / Rodrigo Redoschi\nDiretor Marketing: Henrique Barros\nMarketing Digital: F\u00e1brica de Hits\nDesigner: Alex J\u00fanior (@agenciadesplugada)\nAssessoria de Imprensa: Caldi Comunica\u00e7\u00e3o\nDiretor Comercial: Toninho Duettos\nFinanceira: Priscylla Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Sabi\u00e1 Fabian Cardoso\n\n\ud83d\udcf1Contato para Shows: (11) 97102-7750\n\ud83d\udcf1Contato para Publicidade:  (11) 97102-7750",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hEBjnXXWgKU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hEBjnXXWgKU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hEBjnXXWgKU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hEBjnXXWgKU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hEBjnXXWgKU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Traia V\u00e9ia",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Traia V\u00e9ia - Os Cora\u00e7\u00f5es N\u00e3o S\u00e3o Iguais | DVD Traia Ac\u00fastico",
                    "description": "Ou\u00e7a \"Traia Ac\u00fastico\" nas plataformas digitais: https://distro.ffm.to/traia_acustico\n\nNos sigam nas redes sociais:\n\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://www.instagram.com/traiaveiaoficial/\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@traiaveia\n\ud83d\udcf2 Facebook: https://www.facebook.com/traiaveiaoficial/\n\u25b6\ufe0f Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCi-8y6W4Ks1duHmKfBIgdsQ\n\ud83c\udf0e Site: https://traiaveia.com.br/\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://www.instagram.com/centraltraiaveia/\n\ud83d\udcf1Whatsapp: https://chat.whatsapp.com/Fl6sNG4YmRc6wQdDqqWCc7\n\nOs Cora\u00e7\u00f5es N\u00e3o S\u00e3o Iguais\n(Augusto C\u00e9sar / Mihail Plopschi / Paulo S\u00e9rgio Valle)\n\nVoc\u00ea tem o tempo que quiser\nDe voc\u00ea aceito o que vier\nMenos solid\u00e3o\n\nMe promete tudo outra vez\nNa esperan\u00e7a louca de um talvez\nMe basta a ilus\u00e3o\n\nS\u00f3 te pe\u00e7o o brilho de um luar\nEu s\u00f3 quero um sonho pra sonhar\nUm lugar pra mim\n\nEu s\u00f3 quero um tema pra viver\nVersos de um poema pra dizer\nQue eu te aceito assim\n\nO que eu sei \u00e9 que jamais vou te esquecer\nEu me agarro nessas fantasias pra sobreviver\nEu n\u00e3o sei se estou vivendo de emo\u00e7\u00e3o\nMas invento voc\u00ea todo dia pro meu cora\u00e7\u00e3o\n\nDeixe saudade e nada mais\nPor que \u00e9 que os cora\u00e7\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o iguais\nDiga que um dia vai voltar\nPra que eu passe minha vida inteira te esperando\n\nO que eu sei \u00e9 que jamais vou te esquecer\nEu me agarro nessas fantasias pra sobreviver\nEu n\u00e3o sei se estou vivendo de emo\u00e7\u00e3o\nMas invento voc\u00ea todo dia pro meu cora\u00e7\u00e3o\n\nDeixe saudade e nada mais\nPor que \u00e9 que os cora\u00e7\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o iguais\nDiga que um dia vai voltar\nPra que eu passe minha vida inteira me enganando\n\nDeixe saudade e nada mais\nPor que \u00e9 que os cora\u00e7\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o iguais\nDiga que um dia vai voltar\nPra que eu passe minha vida inteira te esperando\nPra que eu passe minha vida inteira te esperando\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProduzido e Arranjado por Dudu Borges\nGravado ao Vivo no Quinta do Embaixador\nRealiza\u00e7\u00e3o: Show Mix\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Claudio Abuchaim\nT\u00e9cnico Studio VIP: Lucca Bruno/ Aram Wesley\nEdi\u00e7\u00e3o digital de \u00e1udio: Lucca Bruno\nDrum Tech: Carlinhos Webber\nUnidade M\u00f3vel de \u00c1udio: Epah\nT\u00e9cnico de Sistema e RF: Guilherme Batoh\nEngenheiro de P.A.: Anderson Lopes\nEngenheiro de Monitor: Fernando Moraes\nCoordena\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Rodrigo Guess\n \nProduzido por VIP FILMS\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Breno Wallace\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: VIP FILMS (Breno Wallace, Dudu Borges) / Studio Criativo\nCen\u00f3grafa: Carla Miguez\nCen\u00f3grafo: R\u00f4mulo Milanese\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marcos Aur\u00e9lio / Junior Nom\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Junior Nom\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Marioo\nLight Designer: Andr\u00e9 Bezerra\nProgramadores: Edvandro Garcia\nFot\u00f3grafo: Rubens Cerqueira\nFot\u00f3grafa: Iris Alves\nCoordenador Geral e Supervis\u00e3o de V\u00eddeo: Rafael Maia\nColor Grading: Breno Wallace\nEdi\u00e7\u00e3o: VIP FILMS\nFinaliza\u00e7\u00e3o: VIP FILMS\nLoggagem: Guilherme Bertoldo\nMaquiagem: Ana Pacelli\n \nSHOW MIX\nManager: Marco Aur\u00e9lio / Rodrigo Redoschi\nDiretor Marketing: Henrique Barros\nMarketing Digital: F\u00e1brica de Hits\nDesigner: Alex J\u00fanior (@agenciadesplugada)\nAssessoria de Imprensa: Caldi Comunica\u00e7\u00e3o\nDiretor Comercial: Toninho Duettos\nFinanceira: Priscylla Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Sabi\u00e1 Fabian Cardoso\n\n\ud83d\udcf1Contato para Shows: (11) 97102-7750\n\ud83d\udcf1Contato para Publicidade:  (11) 97102-7750"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51063",
                "likeCount": "1379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1323"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TscVVqCclToRpcY3rIoYJqW2jxw",
            "id": "aV2Az06p1dc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-09T20:02:18Z",
                "channelId": "UCCnT8f6aZz8Rwv4SBMkHZTw",
                "title": "APAGUEI O FOGO E O MONSTRO CORUJA FICOU FAMINTO NO 99 NIGHTS IN THE FOREST!!! O CERVO EST\u00c1 FURIOSO",
                "description": "JOGO: https://www.roblox.com/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest\n\n\nEMAIL: empirebulox@gmail.com\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ntags: roblox blox fruits, roblox jogos, battlegroounds, saitama, roblox anime, roblox memes, roblox fight, roblox simulator, mobile, mobile jogos, empireblox, one piece, jujutsu kaisen, boku no hero, ultimate",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aV2Az06p1dc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aV2Az06p1dc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aV2Az06p1dc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aV2Az06p1dc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aV2Az06p1dc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EmpireBlox",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "minecraft",
                    "battlegrounds",
                    "simulator",
                    "tycoon",
                    "anime",
                    "blox fruits",
                    "one piece",
                    "saitama",
                    "APAGUE O FOGO E CORUJA FICOU FAMINTA NO 99 NIGHTS IN THE FOREST!!! (MONSTRO CERVO FICOU BRAVO)",
                    "APAGUEI O FOGO E O MONSTRO CORUJA FICOU FAMINTO NO 99 NIGHTS IN THE FOREST!!! O CERVO EST\u00c1 FURIOSO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "APAGUEI O FOGO E O MONSTRO CORUJA FICOU FAMINTO NO 99 NIGHTS IN THE FOREST!!! O CERVO EST\u00c1 FURIOSO",
                    "description": "JOGO: https://www.roblox.com/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest\n\n\nEMAIL: empirebulox@gmail.com\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ntags: roblox blox fruits, roblox jogos, battlegroounds, saitama, roblox anime, roblox memes, roblox fight, roblox simulator, mobile, mobile jogos, empireblox, one piece, jujutsu kaisen, boku no hero, ultimate"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137215",
                "likeCount": "2470",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tcLt5PWznvzD0bMZSOcVnjU8oFQ",
            "id": "3PTuoZmvQp0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-06T15:00:07Z",
                "channelId": "UCSI8l01t1HtRidPGC99jAIw",
                "title": "Rick e Rangel, @CarlinhosRocha  - Ai Ui Ui / Castigo (Chama no Poeir\u00e3o 2 - Ao Vivo)",
                "description": "OU\u00c7A AGORA no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/track/6xySRRJnnxZ9gYjrQCbZ7n?si=f2390662c851462e\n\nRick e Rangel,  \u2068@CarlinhosRocha\u2069   - Ai Ui Ui / Castigo (Chama no Poeir\u00e3o 2 - Ao Vivo)\n\nSIGA NAS REDES:\nFacebook:   / rickerangel  \nInstagram:   / rickerangel  \n\n-------\nAi Ui Ui\nComposi\u00e7\u00e3o: Carlinhos Rocha, Luis Venancio,  Leleu \n\nT\u00f4 enrabichado, iriado por essa mulher\nEla \u00e9 um bem que mora no meu cora\u00e7\u00e3o\nLouca quando fala de paix\u00e3o\nEla \u00e9 carinho, \u00e9 meu guia, \u00e9 meu xod\u00f3\n\nDoida pra me levar no forr\u00f3\nChamega e rebola no fole do sanfoneiro\nEla balan\u00e7a, puxa dan\u00e7a, me sacode\nPula do jeito que pode quando o cabra mete o dedo\n\nVai me puxando, rebocando e penerando\nQuem t\u00e1 fora vai entrando, vou dan\u00e7ando com a mulher\nNesse suado, machucado, penerado\nEu me imprenso eu me acabo gastando a sola do p\u00e9\n\nEu t\u00f4 que t\u00f4 doidinho\nEu t\u00f4 afim amor\nEu fui ai, ui, ui\nEu t\u00f4 que t\u00f4 doidinho\nEu t\u00f4 afim amor\nEu fui ai, ui, ui\n\nCastigo\nComposi\u00e7\u00e3o: Leleu, Luis Ven\u00e2ncio\n\nEu n\u00e3o consigo te esquecer\nMeu pensamento s\u00f3 fica em voc\u00ea\nA cada dia chego a delirar\nSe for um sonho, me deixa acordar\n\nParece at\u00e9 ser um castigo\nA solid\u00e3o, ela acaba comigo\nN\u00e3o posso mais viver sem essa paix\u00e3o\nD\u00ea outra chance pro meu cora\u00e7\u00e3o\n\nAonde estou que n\u00e3o perco a cabe\u00e7a?\nVolta pra mim antes que eu enlouque\u00e7a\nAonde estou que vejo o mundo girar?\nSer\u00e1 que um dia isso vai se acabar?\n\nAonde estou que n\u00e3o perco a cabe\u00e7a\nVolta pra mim antes que eu enlouque\u00e7a\nAonde estou que vejo o mundo girar?\nSer\u00e1 que um dia isso vai se acabar?\n\nDistribui\u00e7\u00e3o:  @vozzymusicbr  \nMkt: Camale\u00f3 \n\n#AiUiUi #Castigo #RickERangel #CarlinhosRocha #ChamanoPoeir\u00e3o2 #AoVivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3PTuoZmvQp0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3PTuoZmvQp0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3PTuoZmvQp0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3PTuoZmvQp0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3PTuoZmvQp0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rick e Rangel",
                "tags": [
                    "aiuiui",
                    "castigo",
                    "rick e rangel",
                    "carlinhos rocha",
                    "chama no poeirao",
                    "ac\u00fastico",
                    "sertanejo universit\u00e1rio",
                    "m\u00fasica sertaneja",
                    "mod\u00e3o",
                    "sofr\u00eancia",
                    "sertanejo 2025",
                    "lan\u00e7amento sertanejo",
                    "top sertanejo",
                    "sertanejo mais tocado",
                    "Gusttavo Lima",
                    "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                    "Jorge e Mateus",
                    "Henrique e Juliano",
                    "Z\u00e9 Neto e Cristiano",
                    "Luan Santana",
                    "Maiara e Maraisa",
                    "Israel e Rodolffo",
                    "Matheus e Kauan",
                    "brasilia",
                    "sertanejo brasilia",
                    "sertanejo ao vivo",
                    "acabou",
                    "chama no poeir\u00e3o",
                    "chama no poeirao 2"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rick e Rangel, @CarlinhosRocha  - Ai Ui Ui / Castigo (Chama no Poeir\u00e3o 2 - Ao Vivo)",
                    "description": "OU\u00c7A AGORA no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/track/6xySRRJnnxZ9gYjrQCbZ7n?si=f2390662c851462e\n\nRick e Rangel,  \u2068@CarlinhosRocha\u2069   - Ai Ui Ui / Castigo (Chama no Poeir\u00e3o 2 - Ao Vivo)\n\nSIGA NAS REDES:\nFacebook:   / rickerangel  \nInstagram:   / rickerangel  \n\n-------\nAi Ui Ui\nComposi\u00e7\u00e3o: Carlinhos Rocha, Luis Venancio,  Leleu \n\nT\u00f4 enrabichado, iriado por essa mulher\nEla \u00e9 um bem que mora no meu cora\u00e7\u00e3o\nLouca quando fala de paix\u00e3o\nEla \u00e9 carinho, \u00e9 meu guia, \u00e9 meu xod\u00f3\n\nDoida pra me levar no forr\u00f3\nChamega e rebola no fole do sanfoneiro\nEla balan\u00e7a, puxa dan\u00e7a, me sacode\nPula do jeito que pode quando o cabra mete o dedo\n\nVai me puxando, rebocando e penerando\nQuem t\u00e1 fora vai entrando, vou dan\u00e7ando com a mulher\nNesse suado, machucado, penerado\nEu me imprenso eu me acabo gastando a sola do p\u00e9\n\nEu t\u00f4 que t\u00f4 doidinho\nEu t\u00f4 afim amor\nEu fui ai, ui, ui\nEu t\u00f4 que t\u00f4 doidinho\nEu t\u00f4 afim amor\nEu fui ai, ui, ui\n\nCastigo\nComposi\u00e7\u00e3o: Leleu, Luis Ven\u00e2ncio\n\nEu n\u00e3o consigo te esquecer\nMeu pensamento s\u00f3 fica em voc\u00ea\nA cada dia chego a delirar\nSe for um sonho, me deixa acordar\n\nParece at\u00e9 ser um castigo\nA solid\u00e3o, ela acaba comigo\nN\u00e3o posso mais viver sem essa paix\u00e3o\nD\u00ea outra chance pro meu cora\u00e7\u00e3o\n\nAonde estou que n\u00e3o perco a cabe\u00e7a?\nVolta pra mim antes que eu enlouque\u00e7a\nAonde estou que vejo o mundo girar?\nSer\u00e1 que um dia isso vai se acabar?\n\nAonde estou que n\u00e3o perco a cabe\u00e7a\nVolta pra mim antes que eu enlouque\u00e7a\nAonde estou que vejo o mundo girar?\nSer\u00e1 que um dia isso vai se acabar?\n\nDistribui\u00e7\u00e3o:  @vozzymusicbr  \nMkt: Camale\u00f3 \n\n#AiUiUi #Castigo #RickERangel #CarlinhosRocha #ChamanoPoeir\u00e3o2 #AoVivo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36388",
                "likeCount": "757",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8i7miPw8BO7ELxPHKBgQvVK2zqI",
            "id": "p8FlWL0wak0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-10T02:21:45Z",
                "channelId": "UCW-4nEie-LVG7LK3CkQeBuw",
                "title": "SEN x EG | LEV x KRU | VCT Americas Etapa 2 | Semana 4 - Dia 2",
                "description": "S\u00e1bado // 09/08/2025\n\nJogo 1 - 18h: Sentinels (SEN) x Evil Geniuses (EG) (Md3)\nJogo 2 - 21h: Leviat\u00e1n (LEV) x KR\u00dc Visa (KRU) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p8FlWL0wak0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p8FlWL0wak0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p8FlWL0wak0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p8FlWL0wak0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p8FlWL0wak0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT Esports BR",
                "tags": [
                    "VALORANT",
                    "Gaming",
                    "valorant pro players",
                    "VCTAmericas",
                    "VCT",
                    "competi\u00e7\u00e3o VALORANT",
                    "campeonato valorant",
                    "VALORANT Esports",
                    "VCT 2025",
                    "loud",
                    "furia",
                    "2g",
                    "mibr",
                    "valorant hype",
                    "video hype vct",
                    "valorant ao vivo",
                    "valorant live",
                    "Etapa 2",
                    "Stage 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SEN x EG | LEV x KRU | VCT Americas Etapa 2 | Semana 4 - Dia 2",
                    "description": "S\u00e1bado // 09/08/2025\n\nJogo 1 - 18h: Sentinels (SEN) x Evil Geniuses (EG) (Md3)\nJogo 2 - 21h: Leviat\u00e1n (LEV) x KR\u00dc Visa (KRU) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135673",
                "likeCount": "3433",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D01eMjZA2lZeEB4weGV4dDFu5JU",
            "id": "qRQp5-B31lg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-04T21:00:06Z",
                "channelId": "UCL1Ho3ssqnNgawupjXtAL4Q",
                "title": "LA MOUR (Agamenon) \u2013 Eve Sandes, Silfarley - #mansaodobrega",
                "description": "\ud83c\udfa7 Ou\u00e7a em seu aplicativo de m\u00fasica favorito\nComposi\u00e7\u00e3o: Betto Dougllas\nProjeto da Mans\u00e3o do Brega 4.0\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociais:\nInstagram: @evesandesoficial\nTikTok: @evesandes\n\n\ud83d\udccc Se inscreva no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos lan\u00e7amentos.\n\n#silfarley #evesandes #brega #arrocha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRQp5-B31lg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRQp5-B31lg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRQp5-B31lg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRQp5-B31lg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRQp5-B31lg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eve Sandes",
                "tags": [
                    "Eve Sandes",
                    "Silfarley",
                    "Rei da Seresta",
                    "Silfarley o Rei da Seresta",
                    "Eve Sandes Sergipe",
                    "Brega Ao Vivo",
                    "Seresta Ao Vivo",
                    "Mans\u00e3o do Brega",
                    "Natanzinho Lima",
                    "Melhores do Arrocha",
                    "Brega Rom\u00e2ntico",
                    "Brega Com Amor",
                    "Arrocha de Qualidade",
                    "Sergipe Canta Brega",
                    "Brega e Seresta",
                    "Brega do Nordeste",
                    "Brega com Eve e Silfarley",
                    "Show Ao Vivo",
                    "Brega Atual",
                    "Brega das Antigas",
                    "Mans\u00e3o Do Brega",
                    "Mansao do Brega 4.0",
                    "Silfarley Ao Vivo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LA MOUR (Agamenon) \u2013 Eve Sandes, Silfarley - #mansaodobrega",
                    "description": "\ud83c\udfa7 Ou\u00e7a em seu aplicativo de m\u00fasica favorito\nComposi\u00e7\u00e3o: Betto Dougllas\nProjeto da Mans\u00e3o do Brega 4.0\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociais:\nInstagram: @evesandesoficial\nTikTok: @evesandes\n\n\ud83d\udccc Se inscreva no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos lan\u00e7amentos.\n\n#silfarley #evesandes #brega #arrocha"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29664",
                "likeCount": "399",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IVro0nscOh3vlPG-hWm_Z7emMgg",
            "id": "-7OZD0mQ9R8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-09T20:00:01Z",
                "channelId": "UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA",
                "title": "PRECISO SAIR DAQUI ANTES QUE SEJA TARDE! - Prison Escape Simulator #2",
                "description": "\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3LIVE TWITCH 19H\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3\nLINK TWITCH:  https://www.twitch.tv/bisteconee\n\nCANAL PRINCIPAL   @bisteconeee  \nCANAL RP  @ShelbyRP  \n\nLink do DISCORD:\nhttps://discord.gg/bisteconee\n\nMe segue nas redes sociais:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/bistecone_/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@bistecone1?lang=pt-BR\n\nVIRE UM FANZONE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7OZD0mQ9R8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7OZD0mQ9R8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7OZD0mQ9R8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7OZD0mQ9R8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7OZD0mQ9R8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BisteconeLive",
                "tags": [
                    "BISTECONE voltou pro PRIME (supermarket simulator)",
                    "supermarket",
                    "supermarket simulador",
                    "supermarket simulator",
                    "bistecone",
                    "bisteconne",
                    "bisteconee",
                    "bisteconeLIVE",
                    "bisteca",
                    "slurp br",
                    "rages",
                    "bistecone rages",
                    "prime",
                    "gta rp",
                    "shelby",
                    "thomas shelby",
                    "bestecone",
                    "super",
                    "paulinho oloko",
                    "bisticone",
                    "bistecone voltou pro prime",
                    "bistecone nao pode gritar",
                    "bistecone com medo",
                    "bistecone silent",
                    "silent breath",
                    "granny 5",
                    "bistecone granny 5",
                    "bistecone granny",
                    "alanzoka granny",
                    "jogo granny",
                    "granny jogo terror"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PRECISO SAIR DAQUI ANTES QUE SEJA TARDE! - Prison Escape Simulator #2",
                    "description": "\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3LIVE TWITCH 19H\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3\nLINK TWITCH:  https://www.twitch.tv/bisteconee\n\nCANAL PRINCIPAL   @bisteconeee  \nCANAL RP  @ShelbyRP  \n\nLink do DISCORD:\nhttps://discord.gg/bisteconee\n\nMe segue nas redes sociais:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/bistecone_/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@bistecone1?lang=pt-BR\n\nVIRE UM FANZONE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA/join"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82199",
                "likeCount": "4921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hd_-nRc99SrV43Owbamjg74KnDs",
            "id": "lgjayJik2n4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-08T14:38:16Z",
                "channelId": "UCdTX5ycRKPvTUiGu1519u4g",
                "title": "Bruno & Marrone - Revivem Sua Hist\u00f3ria  Vol. 3 (Ao Vivo em Uberl\u00e2ndia - Parte 1)",
                "description": "Bruno & Marrone Revivem Sua Hist\u00f3ria( Ao vivo em Uberlandia Parte 1) sem cortes. \n\n\nCurta e Compartilhe sem modera\u00e7\u00e3o!\n\n00:00 - 01. Vida Vazia\n04:01 - 02. N\u00e3o Tente Me Impedir\n06:52 - 03. Amor de Carnaval\n09:44 - 04. Al\u00e7ap\u00e3o\n12:31 - 05. Doce Desejo\n15:29 - 06. S\u00f3 Pro Meu Prazer \n19:09 - 07. Por Um Minuto\n23:45 - 08. Marianne\n27:25 - 09. Quarteir\u00e3o\n30:26 - 10. Liga\u00e7\u00e3o Urbana\n33:56 - 11. Ai Que Vontade\n36:32 - 12. Nana\n39:29 - 13. Apenas Um Sorriso",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgjayJik2n4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgjayJik2n4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgjayJik2n4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgjayJik2n4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgjayJik2n4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruno & Marrone",
                "tags": [
                    "dupla sertaneja",
                    "sertanejo",
                    "country",
                    "rom\u00e2ntico",
                    "caipira' universit\u00e1rio sertanejo universit\u00e1rio",
                    "Bruno e Marrone",
                    "Bruno & Marrone As antigas",
                    "Bruno e Marrone Antigas",
                    "Bruno e Marrone As melhores",
                    "Jorge e Mateus DVD completo",
                    "Panda DVD Completo",
                    "DVD completo",
                    "As melhores",
                    "Zeze di Camargo e Luciano",
                    "Jorge e Mateus",
                    "Gusttavo lima",
                    "Icaro e Gilmar",
                    "Henrique e Juliano As melhores",
                    "Henrique e Juliano DVD completo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bruno & Marrone - Revivem Sua Hist\u00f3ria  Vol. 3 (Ao Vivo em Uberl\u00e2ndia - Parte 1)",
                    "description": "Bruno & Marrone Revivem Sua Hist\u00f3ria( Ao vivo em Uberlandia Parte 1) sem cortes. \n\n\nCurta e Compartilhe sem modera\u00e7\u00e3o!\n\n00:00 - 01. Vida Vazia\n04:01 - 02. N\u00e3o Tente Me Impedir\n06:52 - 03. Amor de Carnaval\n09:44 - 04. Al\u00e7ap\u00e3o\n12:31 - 05. Doce Desejo\n15:29 - 06. S\u00f3 Pro Meu Prazer \n19:09 - 07. Por Um Minuto\n23:45 - 08. Marianne\n27:25 - 09. Quarteir\u00e3o\n30:26 - 10. Liga\u00e7\u00e3o Urbana\n33:56 - 11. Ai Que Vontade\n36:32 - 12. Nana\n39:29 - 13. Apenas Um Sorriso"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "275261",
                "likeCount": "3771",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nwLpvqPeQCAkYOD-MTkLCe05IV4",
            "id": "2YmX7nDyw5o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-09T19:38:57Z",
                "channelId": "UC48rkTlXjRd6pnqqBkdV0Mw",
                "title": "FUR x VKS | LOUD x ISG | LTA Sul 2025 - Etapa 3: Semana 3, Dia 1",
                "description": "A LTA Sul est\u00e1 de volta! Agora, na Terceira Etapa, h\u00e1 muita coisa em jogo: t\u00edtulo da Confer\u00eancia Sul, vaga no Worlds e t\u00edtulo geral da LTA, disputado nos EUA contra as equipes da LTA Norte. Acompanhe s\u00e1bados e domingos, \u00e0s 12h, em nossos canais oficiais.\n\nS\u00e1bado, 9 de agosto de 2025:\n12h - FURIA (FUR) x (VKS) Vivo Keyd Stars\nA seguir - LOUD (LOUD)  x (ISG) Isurus Gaming\n\nSaiba tudo sobre a competi\u00e7\u00e3o aqui:\nhttps://bit.ly/LTASul_Etapa3\n\nSiga nossos canais:\nX: https://twitter.com/LTASul\nFacebook: https://www.facebook.com/LTASul\nInstagram: https://instagram.com/ltasul \nTwitch: https://twitch.tv/ltasul\nTikTok: https:/tiktok.com/@ltasul\nWhatsApp: https://bit.ly/ltasulzap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2YmX7nDyw5o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2YmX7nDyw5o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2YmX7nDyw5o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2YmX7nDyw5o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2YmX7nDyw5o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LTA Sul",
                "tags": [
                    "LoL",
                    "LoL Esports",
                    "League of Legends",
                    "Esports",
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "LoL Esports BR",
                    "LTA Sul",
                    "Isurus Gaming",
                    "ISG",
                    "RED",
                    "RED Kalunga",
                    "Vivo Keyd Stars",
                    "VKS",
                    "LOUD"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FUR x VKS | LOUD x ISG | LTA Sul 2025 - Etapa 3: Semana 3, Dia 1",
                    "description": "A LTA Sul est\u00e1 de volta! Agora, na Terceira Etapa, h\u00e1 muita coisa em jogo: t\u00edtulo da Confer\u00eancia Sul, vaga no Worlds e t\u00edtulo geral da LTA, disputado nos EUA contra as equipes da LTA Norte. Acompanhe s\u00e1bados e domingos, \u00e0s 12h, em nossos canais oficiais.\n\nS\u00e1bado, 9 de agosto de 2025:\n12h - FURIA (FUR) x (VKS) Vivo Keyd Stars\nA seguir - LOUD (LOUD)  x (ISG) Isurus Gaming\n\nSaiba tudo sobre a competi\u00e7\u00e3o aqui:\nhttps://bit.ly/LTASul_Etapa3\n\nSiga nossos canais:\nX: https://twitter.com/LTASul\nFacebook: https://www.facebook.com/LTASul\nInstagram: https://instagram.com/ltasul \nTwitch: https://twitch.tv/ltasul\nTikTok: https:/tiktok.com/@ltasul\nWhatsApp: https://bit.ly/ltasulzap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "200569",
                "likeCount": "5498",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "335opRanVo4e1kj63t__Rt2yGZQ",
            "id": "SZ8ei1WEgAs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-08T00:02:11Z",
                "channelId": "UCE705eB9XX_25xG_iOnImUg",
                "title": "Vida (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nVida (Ao Vivo) \u00b7 Diego & Victor Hugo\n\nAo Vivo Em Uberl\u00e2ndia Vol. 02\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment Brasil ltda. sob licen\u00e7a exclusiva de Diego & Victor Hugo.\n\nReleased on: 2025-08-06\n\nAssociated Performer: Diego & Victor Hugo\nComposer: Cris Ribeiro\nComposer: Felipe KeF\nComposer: L\u00e9o Souza\nComposer: Matheus F\u00e9lix\nProducer: Eduardo Pepato\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZ8ei1WEgAs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZ8ei1WEgAs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZ8ei1WEgAs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZ8ei1WEgAs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZ8ei1WEgAs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diego & Victor Hugo - Topic",
                "tags": [
                    "Diego & Victor Hugo",
                    "Ao Vivo Em Uberl\u00e2ndia Vol. 02",
                    "Vida"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vida (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nVida (Ao Vivo) \u00b7 Diego & Victor Hugo\n\nAo Vivo Em Uberl\u00e2ndia Vol. 02\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment Brasil ltda. sob licen\u00e7a exclusiva de Diego & Victor Hugo.\n\nReleased on: 2025-08-06\n\nAssociated Performer: Diego & Victor Hugo\nComposer: Cris Ribeiro\nComposer: Felipe KeF\nComposer: L\u00e9o Souza\nComposer: Matheus F\u00e9lix\nProducer: Eduardo Pepato\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22362",
                "likeCount": "214",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K1iqAu709JGcQ6tp0pSsXqGmbz4",
            "id": "gplHZ_7kI6w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-09T14:01:08Z",
                "channelId": "UCx6SJ-EWSTZM0Vgxk5HTjWg",
                "title": "Sobrevivi 99 NOITES em uma FLORESTA no Minecraft",
                "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nSobrevivi 99 NOITES em uma FLORESTA no Minecraft\n#naru #minecraft #minecraftchallenge \n\nPERSONAGENS:\n@Athosgamer\n@KaiAzuul\n@Elldgamer \n@CadresPlayer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gplHZ_7kI6w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gplHZ_7kI6w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gplHZ_7kI6w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gplHZ_7kI6w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gplHZ_7kI6w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naru",
                "tags": [
                    "naru",
                    "naruuuuu",
                    "NaruPlayBR",
                    "naruplay",
                    "n4ru",
                    "Minecraft",
                    "naru Minecraft",
                    "Naru minecraft",
                    "Naru minecraft 1.18",
                    "minecraft 1.18",
                    "vilagers",
                    "villagers",
                    "alde\u00e3o",
                    "os",
                    "Sobrevivi 99 NOITES em uma FLORESTA no Minecraft",
                    "Sobrevivi",
                    "99",
                    "NOITES",
                    "99 NOITES",
                    "em",
                    "uma",
                    "FLORESTA",
                    "no"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Sobrevivi 99 NOITES em uma FLORESTA no Minecraft",
                    "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nSobrevivi 99 NOITES em uma FLORESTA no Minecraft\n#naru #minecraft #minecraftchallenge \n\nPERSONAGENS:\n@Athosgamer\n@KaiAzuul\n@Elldgamer \n@CadresPlayer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139516",
                "likeCount": "2404",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "302"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DmmsAWSPqDrSpGZIwPn_qlmDyV0",
            "id": "sUY5TSOV7Xo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-09T16:02:48Z",
                "channelId": "UCBTYAEQQWebA580vgsQ0LiQ",
                "title": "Dj Hit Beats - EU PLANTEI MANDIOCA NASCEU MACAXEIRA (Will Castro) Fatima Santos - Meme",
                "description": "SPOTIFY do Wilson Castro:\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/artist/3ePiu1aYb8oCSlWmJe1S6y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sUY5TSOV7Xo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sUY5TSOV7Xo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sUY5TSOV7Xo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sUY5TSOV7Xo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sUY5TSOV7Xo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wilson Castro",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Dj Hit Beats - EU PLANTEI MANDIOCA NASCEU MACAXEIRA (Will Castro) Fatima Santos - Meme",
                    "description": "SPOTIFY do Wilson Castro:\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/artist/3ePiu1aYb8oCSlWmJe1S6y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21410",
                "likeCount": "320",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jeJ1ngox-ZQKMEPsKn7Y6KZVqdE",
            "id": "MmNMIPD9S2Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-09T12:30:34Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "JOGUEI como ADMINISTRADOR no NOVO JOGO do ROUND 6",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmNMIPD9S2Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmNMIPD9S2Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmNMIPD9S2Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmNMIPD9S2Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmNMIPD9S2Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGUEI como ADMINISTRADOR no NOVO JOGO do ROUND 6",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107239",
                "likeCount": "1795",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "53"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i400QiAslCMpE7soYnYoVwIOtJY",
            "id": "t9fXNToTXDs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-29T13:19:32Z",
                "channelId": "UC7vvpqPMe6mEraXnd1zIM_A",
                "title": "A Moda dos Traiados (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Banda pancanejo\n\nA Moda dos Traiados (Ao Vivo) \u00b7 Banda Pancanejo\n\nSom de Pared\u00e3o\n\n\u2117 2025 Banda Pancanejo\n\nReleased on: 2025-07-29\n\nProducer: Marcello Melo\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer Lyricist: MARCELO MELLO\nComposer Lyricist: Dj Macal\u00e9\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t9fXNToTXDs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t9fXNToTXDs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t9fXNToTXDs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t9fXNToTXDs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t9fXNToTXDs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Banda Pancanejo - Topic",
                "tags": [
                    "Banda Pancanejo",
                    "Som de Pared\u00e3o",
                    "A Moda dos Traiados"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Moda dos Traiados (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Banda pancanejo\n\nA Moda dos Traiados (Ao Vivo) \u00b7 Banda Pancanejo\n\nSom de Pared\u00e3o\n\n\u2117 2025 Banda Pancanejo\n\nReleased on: 2025-07-29\n\nProducer: Marcello Melo\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer Lyricist: MARCELO MELLO\nComposer Lyricist: Dj Macal\u00e9\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29249",
                "likeCount": "224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jj9Ts6NNCbOVw8ickeV-mVJQaqY",
            "id": "TLFN559zi9o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-10T08:24:22Z",
                "channelId": "UCQDVOwjg5qQXxwEtKtVp2yA",
                "title": "\ud83d\udd34DANDY'S WORLD - CAN WE SURVIVE THE HUNT FOR DYLE! (Public Lobbies)",
                "description": "Maple's POV: https://www.twitch.tv/GotoGoatYT\n\nJoin the Discord to play with us! https://discord.gg/gotogoat\n(Mobile Discord Join Code:  GotoGoat )\n\nJoin our Roblox Group! https://www.roblox.com/groups/16002790/GotoGoat#!/about\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/GotoGoatYT\n\n============== Subscribe ==============\n#roblox , #dandysworld \nGame: Dandy's World\n**How do I join Goat and Maple's games during streams?**\n\nGoat & Maple have their joins on during their roblox streams!\nTO JOIN: simply go to their profiles, follow them, then join and hope you can make it in the server fast enough before the server fills up!\n\nMaple's Username: maplePVP\n[ https://www.roblox.com/users/1003836941 ]\nGoat's Username: EvilScientistToast\n[ https://www.roblox.com/users/72519778 ]\n\nCan't find the join button to become a member?\nFollow this link if you're on mobile: https://m.youtube.com/@GotoGoat/join\n\nStream days\nTuesday, Friday, Saturday around 10pm EST\n\nDonation Disclaimer:\nWe appreciate and are grateful for any donations received, as they help support our channel! However, please remember that donations are entirely voluntary and not required. Your support is valued, but your financial well-being and responsible management of your resources come first. Using someone else's finances will result in a ban.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TLFN559zi9o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TLFN559zi9o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TLFN559zi9o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TLFN559zi9o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TLFN559zi9o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Goto Goat",
                "tags": [
                    "Goto Goat",
                    "go to goat",
                    "go2 goat",
                    "flavor frenzy",
                    "dandys world",
                    "dandy's world",
                    "dandys world pebble",
                    "dandys world lore",
                    "dandys world roblox",
                    "roblox dandys world",
                    "dandy's world update",
                    "dandys world update",
                    "roblox dandy's world update",
                    "roblox dandys world update",
                    "got goat",
                    "goto got"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34DANDY'S WORLD - CAN WE SURVIVE THE HUNT FOR DYLE! (Public Lobbies)",
                    "description": "Maple's POV: https://www.twitch.tv/GotoGoatYT\n\nJoin the Discord to play with us! https://discord.gg/gotogoat\n(Mobile Discord Join Code:  GotoGoat )\n\nJoin our Roblox Group! https://www.roblox.com/groups/16002790/GotoGoat#!/about\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/GotoGoatYT\n\n============== Subscribe ==============\n#roblox , #dandysworld \nGame: Dandy's World\n**How do I join Goat and Maple's games during streams?**\n\nGoat & Maple have their joins on during their roblox streams!\nTO JOIN: simply go to their profiles, follow them, then join and hope you can make it in the server fast enough before the server fills up!\n\nMaple's Username: maplePVP\n[ https://www.roblox.com/users/1003836941 ]\nGoat's Username: EvilScientistToast\n[ https://www.roblox.com/users/72519778 ]\n\nCan't find the join button to become a member?\nFollow this link if you're on mobile: https://m.youtube.com/@GotoGoat/join\n\nStream days\nTuesday, Friday, Saturday around 10pm EST\n\nDonation Disclaimer:\nWe appreciate and are grateful for any donations received, as they help support our channel! However, please remember that donations are entirely voluntary and not required. Your support is valued, but your financial well-being and responsible management of your resources come first. Using someone else's finances will result in a ban."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "338774",
                "likeCount": "1558",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7mANE9PwCipW1dDGusnPvSBWqbc",
            "id": "MaS0KQLBG1I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-08T14:00:08Z",
                "channelId": "UC0MFq331Z7_CoSFimP84Mbw",
                "title": "Simone Feat. P\u00e9ricles | Separa\u00e7\u00e3o",
                "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Separa\u00e7\u00e3o\", interpretada por Simone e P\u00e9ricles.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas de m\u00fasica: https://orcd.co/separacao\n\nLetra \nSepara\u00e7\u00e3o (Paulo Sergio Valle/ Jos\u00e9 Augusto)\n\nMelhor assim\nA gente j\u00e1 n\u00e3o se entendia muito bem\nE a discuss\u00e3o j\u00e1 era a coisa mais comum\nE havia tanta indiferen\u00e7a em teu olhar\n\nMelhor assim\nPra que fingir se voc\u00ea j\u00e1 n\u00e3o tem amor\nSe os teus desejos j\u00e1 n\u00e3o me procuram mais\nSe na verdade, pra voc\u00ea, eu j\u00e1 n\u00e3o sou ningu\u00e9m\n\nDe cora\u00e7\u00e3o eu s\u00f3 queria que voc\u00ea fosse feliz\nQue outro consiga te fazer o que eu n\u00e3o fiz\nQue voc\u00ea tenha tudo aquilo que sonhou (que sonhou)\n\nMas v\u00e1 embora\nAntes que a dor machuque mais meu cora\u00e7\u00e3o\nAntes que eu morra me humilhando de paix\u00e3o\nE me ajoelhe te implorando pra ficar comigo\n\nN\u00e3o diz mais nada\nA dor \u00e9 minha, eu me aguento, pode crer\nMesmo que eu tenha que chorar pra aprender\nComo esquecer voc\u00ea\n\nDe cora\u00e7\u00e3o eu s\u00f3 queria que voc\u00ea fosse feliz\nQue outro consiga te fazer o que eu n\u00e3o fiz\nQue voc\u00ea tenha tudo aquilo que sonhou (que sonhou)\n\nMas v\u00e1 embora\nAntes que a dor machuque mais meu cora\u00e7\u00e3o\nAntes que eu morra me humilhando de paix\u00e3o\nE me ajoelhe te implorando pra ficar comigo\n\nN\u00e3o diz mais nada\nA dor \u00e9 minha, eu me aguento, pode crer\nMesmo que eu tenha que chorar pra aprender\nComo esquecer voc\u00ea\n\nMas v\u00e1 embora (v\u00e1 embora)\nAntes que a dor machuque mais meu cora\u00e7\u00e3o (meu cora\u00e7\u00e3o)\nAntes que eu morra me humilhando de paix\u00e3o (de paix\u00e3o)\nE me ajoelhe te implorando pra ficar comigo\n\nN\u00e3o diz mais nada\nA dor \u00e9 minha, eu me aguento, pode crer\nMesmo que eu tenha que chorar pra aprender\nComo esquecer voc\u00ea\n\nFicha T\u00e9cnica \nSepara\u00e7\u00e3o (Paulo Sergio Valle/ Jos\u00e9 Augusto)\nInt\u00e9rpretes: Simone e P\u00e9ricles\nArranjo: Ricardo Gama, Vitor Arantes\nPiano e percuss\u00e3o: Ricardo Gama \nGuitarra: Filipe Coimbra\nBaixo: F\u00e1bio S\u00e1\nBateria: Vitor Cabral\n\nCordas\nViolinos: Igor Dutra, Pedro Escher\nViola: Dimas Venancio\nCello: Gabriel Alvico\n\nProdu\u00e7\u00e3o\nProduzido por: Ricardo Gama\nGrava\u00e7\u00e3o: \nMixagem: Ricardo Gama\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Brendan Duffey\n\nFicha T\u00e9cnica Clipe \nDire\u00e7\u00e3o, Grava\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Isabela Espindola\n\nA casa da M\u00fasica Brasileira. \n\nAcesse tamb\u00e9m:\n\n- Nosso site: https://www.biscoitofino.com.br/\n- Nosso perfil no Spotify: https://bit.ly/3OIouxX\n- Nosso perfil no Instagram: https://www.instagram.com/biscoitofino/\n- Nosso perfil no TikTok: https://www.tiktok.com/@biscoitofinooficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MaS0KQLBG1I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MaS0KQLBG1I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MaS0KQLBG1I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MaS0KQLBG1I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MaS0KQLBG1I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Biscoito Fino",
                "tags": [
                    "biscoito fino",
                    "Biscoito Fino",
                    "gravadora biscoito fino",
                    "simone",
                    "p\u00e9ricles",
                    "musica brasileira",
                    "separa\u00e7\u00e3o",
                    "simone separa\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Simone Feat. P\u00e9ricles | Separa\u00e7\u00e3o",
                    "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Separa\u00e7\u00e3o\", interpretada por Simone e P\u00e9ricles.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas de m\u00fasica: https://orcd.co/separacao\n\nLetra \nSepara\u00e7\u00e3o (Paulo Sergio Valle/ Jos\u00e9 Augusto)\n\nMelhor assim\nA gente j\u00e1 n\u00e3o se entendia muito bem\nE a discuss\u00e3o j\u00e1 era a coisa mais comum\nE havia tanta indiferen\u00e7a em teu olhar\n\nMelhor assim\nPra que fingir se voc\u00ea j\u00e1 n\u00e3o tem amor\nSe os teus desejos j\u00e1 n\u00e3o me procuram mais\nSe na verdade, pra voc\u00ea, eu j\u00e1 n\u00e3o sou ningu\u00e9m\n\nDe cora\u00e7\u00e3o eu s\u00f3 queria que voc\u00ea fosse feliz\nQue outro consiga te fazer o que eu n\u00e3o fiz\nQue voc\u00ea tenha tudo aquilo que sonhou (que sonhou)\n\nMas v\u00e1 embora\nAntes que a dor machuque mais meu cora\u00e7\u00e3o\nAntes que eu morra me humilhando de paix\u00e3o\nE me ajoelhe te implorando pra ficar comigo\n\nN\u00e3o diz mais nada\nA dor \u00e9 minha, eu me aguento, pode crer\nMesmo que eu tenha que chorar pra aprender\nComo esquecer voc\u00ea\n\nDe cora\u00e7\u00e3o eu s\u00f3 queria que voc\u00ea fosse feliz\nQue outro consiga te fazer o que eu n\u00e3o fiz\nQue voc\u00ea tenha tudo aquilo que sonhou (que sonhou)\n\nMas v\u00e1 embora\nAntes que a dor machuque mais meu cora\u00e7\u00e3o\nAntes que eu morra me humilhando de paix\u00e3o\nE me ajoelhe te implorando pra ficar comigo\n\nN\u00e3o diz mais nada\nA dor \u00e9 minha, eu me aguento, pode crer\nMesmo que eu tenha que chorar pra aprender\nComo esquecer voc\u00ea\n\nMas v\u00e1 embora (v\u00e1 embora)\nAntes que a dor machuque mais meu cora\u00e7\u00e3o (meu cora\u00e7\u00e3o)\nAntes que eu morra me humilhando de paix\u00e3o (de paix\u00e3o)\nE me ajoelhe te implorando pra ficar comigo\n\nN\u00e3o diz mais nada\nA dor \u00e9 minha, eu me aguento, pode crer\nMesmo que eu tenha que chorar pra aprender\nComo esquecer voc\u00ea\n\nFicha T\u00e9cnica \nSepara\u00e7\u00e3o (Paulo Sergio Valle/ Jos\u00e9 Augusto)\nInt\u00e9rpretes: Simone e P\u00e9ricles\nArranjo: Ricardo Gama, Vitor Arantes\nPiano e percuss\u00e3o: Ricardo Gama \nGuitarra: Filipe Coimbra\nBaixo: F\u00e1bio S\u00e1\nBateria: Vitor Cabral\n\nCordas\nViolinos: Igor Dutra, Pedro Escher\nViola: Dimas Venancio\nCello: Gabriel Alvico\n\nProdu\u00e7\u00e3o\nProduzido por: Ricardo Gama\nGrava\u00e7\u00e3o: \nMixagem: Ricardo Gama\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Brendan Duffey\n\nFicha T\u00e9cnica Clipe \nDire\u00e7\u00e3o, Grava\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Isabela Espindola\n\nA casa da M\u00fasica Brasileira. \n\nAcesse tamb\u00e9m:\n\n- Nosso site: https://www.biscoitofino.com.br/\n- Nosso perfil no Spotify: https://bit.ly/3OIouxX\n- Nosso perfil no Instagram: https://www.instagram.com/biscoitofino/\n- Nosso perfil no TikTok: https://www.tiktok.com/@biscoitofinooficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111664",
                "likeCount": "2163",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EsT1uKVop6WyDPFAR2N-tJ7tFEw",
            "id": "htJwEJF3HYI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-09T21:55:01Z",
                "channelId": "UCHggIF2Ee-OqgIgtYihoBiQ",
                "title": "Cada Vez que Eu Bato, as Rodas Ficam Mais Distantes",
                "description": "Cada vez que eu bato no BeamNG.drive com mods, as rodas do carro dobram! Isso mesmo: basta encostar em qualquer coisa e minhas rodas come\u00e7am a se multiplicar at\u00e9 chegar num ponto praticamente imposs\u00edvel de dirigir. Assista at\u00e9 o final para ver at\u00e9 onde isso vai!\nS\u00e9rie inspirada no MuYe.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htJwEJF3HYI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htJwEJF3HYI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htJwEJF3HYI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htJwEJF3HYI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htJwEJF3HYI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bitgamer",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz ghost",
                    "amigo do jazzghost",
                    "bitgamer",
                    "bit gamer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Cada Vez que Eu Bato, as Rodas Ficam Mais Distantes",
                    "description": "Cada vez que eu bato no BeamNG.drive com mods, as rodas do carro dobram! Isso mesmo: basta encostar em qualquer coisa e minhas rodas come\u00e7am a se multiplicar at\u00e9 chegar num ponto praticamente imposs\u00edvel de dirigir. Assista at\u00e9 o final para ver at\u00e9 onde isso vai!\nS\u00e9rie inspirada no MuYe."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46065",
                "likeCount": "2505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4nUteZaqWA4Gx0fXvBx0D4jfFUE",
            "id": "F8F-7TyVSnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-08T13:58:22Z",
                "channelId": "UCzsDj1kdtmTg6PYSXlthIIA",
                "title": "N\u00d3 NO CORA\u00c7\u00c3O - L\u00e9o Magalh\u00e3es e Paula Fernandes (20 Anos)",
                "description": "LB PRODU\u00c7\u00d5ES apresenta: L\u00e9o Magalh\u00e3es | N\u00f3 No Cora\u00e7\u00e3o\n\nOu\u00e7a nos apps de m\u00fasica: https://onerpm.link/20AnosVol3\n\nSiga L\u00e9o Magalh\u00e3es nas redes sociais!\nInstagram: https://www.instagram.com/leomagalhaesoficial/\nFacebook: https://web.facebook.com/leomagalhaescantor/\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCzsDj1kdtmTg6PYSXlthIIA?sub_confirmation=1\nTwitter: https://twitter.com/leomagalhaes10\nTikTok: https://www.tiktok.com/@leomagalhaesoficial\nVisite o site: http://www.leomagalhaes.com.br\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Luciano Bonfim\nDire\u00e7\u00e3o: Anselmo Troncoso\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Marlon dy Faria, Jo\u00e3o Gustavo\n\nDOIS AMIGOS Feat. @paulafernandes\nCompositores: Kenyo Alves / Tom Baratella / Ana Nery\n\nJ\u00e1 entendi\nN\u00e3o precisa se preocupar\nMentira tem perna curta\nComo assim,\nAconteceu, foi sem pensar\n\nAmei por dois\nE voc\u00ea n\u00e3o, n\u00e3o\nN\u00e3o soube amar\n\nFinanciei o apartamento\nAinda t\u00f4 decorando a sala\nO seu quarto t\u00e1 do jeito que sonhava\nA cozinha j\u00e1 t\u00e1 planejada\nCom que cara eu chegar pro seus pais dizer\nQue deu tudo errado\nE eu fui devolver voc\u00ea\nCom um n\u00f3 na garganta\nE outro n\u00f3 no cora\u00e7\u00e3o\nEu todo machucado\nVoc\u00ea sem nenhum um arranh\u00e3o\nT\u00f4 no elevador e vou descer\nS\u00f3 me explica onde desliga o sentimento por voc\u00ea\n\n#l\u00e9omagalh\u00e3es #PaulaFernandes #N\u00f3NoCora\u00e7\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8F-7TyVSnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8F-7TyVSnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8F-7TyVSnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8F-7TyVSnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8F-7TyVSnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9o Magalh\u00e3es",
                "tags": [
                    "L\u00e9o Magalh\u00e3es",
                    "sertanejo",
                    "arrocha",
                    "sofrencia",
                    "paula fernandes",
                    "sertanejo romantico",
                    "lan\u00e7amento 2025",
                    "20 anos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "N\u00d3 NO CORA\u00c7\u00c3O - L\u00e9o Magalh\u00e3es e Paula Fernandes (20 Anos)",
                    "description": "LB PRODU\u00c7\u00d5ES apresenta: L\u00e9o Magalh\u00e3es | N\u00f3 No Cora\u00e7\u00e3o\n\nOu\u00e7a nos apps de m\u00fasica: https://onerpm.link/20AnosVol3\n\nSiga L\u00e9o Magalh\u00e3es nas redes sociais!\nInstagram: https://www.instagram.com/leomagalhaesoficial/\nFacebook: https://web.facebook.com/leomagalhaescantor/\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCzsDj1kdtmTg6PYSXlthIIA?sub_confirmation=1\nTwitter: https://twitter.com/leomagalhaes10\nTikTok: https://www.tiktok.com/@leomagalhaesoficial\nVisite o site: http://www.leomagalhaes.com.br\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Luciano Bonfim\nDire\u00e7\u00e3o: Anselmo Troncoso\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Marlon dy Faria, Jo\u00e3o Gustavo\n\nDOIS AMIGOS Feat. @paulafernandes\nCompositores: Kenyo Alves / Tom Baratella / Ana Nery\n\nJ\u00e1 entendi\nN\u00e3o precisa se preocupar\nMentira tem perna curta\nComo assim,\nAconteceu, foi sem pensar\n\nAmei por dois\nE voc\u00ea n\u00e3o, n\u00e3o\nN\u00e3o soube amar\n\nFinanciei o apartamento\nAinda t\u00f4 decorando a sala\nO seu quarto t\u00e1 do jeito que sonhava\nA cozinha j\u00e1 t\u00e1 planejada\nCom que cara eu chegar pro seus pais dizer\nQue deu tudo errado\nE eu fui devolver voc\u00ea\nCom um n\u00f3 na garganta\nE outro n\u00f3 no cora\u00e7\u00e3o\nEu todo machucado\nVoc\u00ea sem nenhum um arranh\u00e3o\nT\u00f4 no elevador e vou descer\nS\u00f3 me explica onde desliga o sentimento por voc\u00ea\n\n#l\u00e9omagalh\u00e3es #PaulaFernandes #N\u00f3NoCora\u00e7\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125994",
                "likeCount": "6191",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W7TFAvcDHRtNlTmFkffc3dqnJhQ",
            "id": "3QISWZ2pISY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-09T22:00:03Z",
                "channelId": "UCZ5EhVtjHsdha52CiOcFvvg",
                "title": "LOKIS CORRENDO DO MALVADO NA FLORESTA | Roblox - 99 Nights in the Forest",
                "description": "Hoje veremos o Lokis correndo do malvado na floresta.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3QISWZ2pISY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3QISWZ2pISY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3QISWZ2pISY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3QISWZ2pISY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3QISWZ2pISY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lokis",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "lokis",
                    "lokis roblox",
                    "looks",
                    "looks roblox",
                    "loquinho roblox",
                    "loquinho",
                    "lokis sobrevivendo",
                    "sobrevivendo roblox",
                    "correndo roblox",
                    "floresta roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LOKIS CORRENDO DO MALVADO NA FLORESTA | Roblox - 99 Nights in the Forest",
                    "description": "Hoje veremos o Lokis correndo do malvado na floresta."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48204",
                "likeCount": "501",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ugd1kY44DG4ODplDzYkmjjw3Us4",
            "id": "i9OwSK8l4T0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-09T16:14:02Z",
                "channelId": "UC7hts-F-OLqcKD4h78WNehg",
                "title": "ZEREI O GAME - Os Feras Do Pizeiro ( CLIPE OFICIAL )",
                "description": "AUTORES : Francis Mids E Kuildry Guerreiro \n\nBaixe O Cd Da M\u00fasica Aqui \n\nhttps://suamusica.com.br/osferasdopizeirooficial/ensaio-2-0-os-feras-do-pizeiro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9OwSK8l4T0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9OwSK8l4T0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9OwSK8l4T0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9OwSK8l4T0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9OwSK8l4T0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Os Feras do Pizeiro",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ZEREI O GAME - Os Feras Do Pizeiro ( CLIPE OFICIAL )",
                    "description": "AUTORES : Francis Mids E Kuildry Guerreiro \n\nBaixe O Cd Da M\u00fasica Aqui \n\nhttps://suamusica.com.br/osferasdopizeirooficial/ensaio-2-0-os-feras-do-pizeiro"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17781",
                "likeCount": "1496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "76"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VtDfZAwRiSKIsA00_x54iEWD9P4",
            "id": "Mm-RiAYyJRo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-09T15:00:42Z",
                "channelId": "UCVse66mti9GN2SWF2eh_SCg",
                "title": "COMPREI O PAIN E O MINATO E IMPRESSIONEI A TODOS NESSAS PARTIDAS SOLO VS SQUAD!! FREE FIRE MOBILE",
                "description": "Canal de Lives https://www.youtube.com/@FREITASTV\nInstagram https://www.instagram.com/freitaasp/\ncontato profissional: freitascontato2001@gmail.com \n#freefiremobile #freitas #garena #proplayer #freefirehighlights #battleroyale #freefiredicas #mestre #desafiante #ranqueada",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mm-RiAYyJRo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mm-RiAYyJRo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mm-RiAYyJRo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mm-RiAYyJRo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mm-RiAYyJRo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FREITAS",
                "tags": [
                    "\u0435\u0433\u0438: 1 ruok vs 1 casal com banner angelical ao vivo",
                    "1 ruok vs 1 casal influenciador da garena ao vivo",
                    "1 ruok vs 1 casal influenciador",
                    "1 ruok vs 1 casal com banner angelical",
                    "1 ruok vs 1 casal famoso",
                    "x1 contra 1 casal influenciador da garena",
                    "x1 ao vivo",
                    "jogando com a skin do ruok",
                    "ruok x1",
                    "ruok sensi",
                    "ruok highlights",
                    "ruok free fire",
                    "ruok skin",
                    "ruok config",
                    "ruok id",
                    "x1 com um stremer ao vivo",
                    "x1 contra um casal",
                    "1 ruok vs 1 casal ao vivo",
                    "x1 valendo uma namorada",
                    "fui x1"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COMPREI O PAIN E O MINATO E IMPRESSIONEI A TODOS NESSAS PARTIDAS SOLO VS SQUAD!! FREE FIRE MOBILE",
                    "description": "Canal de Lives https://www.youtube.com/@FREITASTV\nInstagram https://www.instagram.com/freitaasp/\ncontato profissional: freitascontato2001@gmail.com \n#freefiremobile #freitas #garena #proplayer #freefirehighlights #battleroyale #freefiredicas #mestre #desafiante #ranqueada"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113064",
                "likeCount": "10873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MIpwS3763V_lMKqdD4kiLd6M2BQ",
            "id": "JY-oYumDgfQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-06T10:00:38Z",
                "channelId": "UCj14PDgkcQQMz6v-g2eruBA",
                "title": "De Quem \u00c9 a Culpa? (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nDe Quem \u00c9 a Culpa? (Ao Vivo) \u00b7 Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\n\nPagode & Sertanejo na Estrada - Trilha pra Viagem Boa\n\n\u2117 2020 Som Livre\n\nReleased on: 2025-08-07\n\nLead Vocalist: V\u00e1rios Artistas\nAssociated Performer, Composer: Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\nComposer: Juliano Tchula\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JY-oYumDgfQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JY-oYumDgfQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JY-oYumDgfQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JY-oYumDgfQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JY-oYumDgfQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a - Topic",
                "tags": [
                    "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                    "Pagode & Sertanejo na Estrada - Trilha pra Viagem Boa",
                    "De Quem \u00c9 a Culpa?"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "De Quem \u00c9 a Culpa? (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nDe Quem \u00c9 a Culpa? (Ao Vivo) \u00b7 Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\n\nPagode & Sertanejo na Estrada - Trilha pra Viagem Boa\n\n\u2117 2020 Som Livre\n\nReleased on: 2025-08-07\n\nLead Vocalist: V\u00e1rios Artistas\nAssociated Performer, Composer: Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\nComposer: Juliano Tchula\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14416",
                "likeCount": "98",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ut9JZ0WT31x9fhsV2lk6VDX7odE",
            "id": "RCf0b8ar2AM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-09T21:00:26Z",
                "channelId": "UCPqHMjR66fFOByu3tP7yFdQ",
                "title": "Sobrevivendo 99 NOITES na FLORESTA CONGELADA! (medo)",
                "description": "Hoje, Marcelodrv e Dudaberud est\u00e3o JOGANDO 99 NOITES na FLORESTA GELADA! Ser\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir sobreviver?\n\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#Roblox #Marcelo #Duda #Marceloeduda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RCf0b8ar2AM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RCf0b8ar2AM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RCf0b8ar2AM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RCf0b8ar2AM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RCf0b8ar2AM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarceloBlox",
                "tags": [
                    "marcelodrv",
                    "dudaberud",
                    "marceloblox",
                    "dudablox",
                    "marcelo e duda",
                    "marcelo e duda jogando roblox",
                    "99 noites",
                    "99 noites na floresta",
                    "BASE SEGURA",
                    "base segura no roblox",
                    "cervo",
                    "terror",
                    "99",
                    "noites",
                    "floresta",
                    "neve",
                    "congelado",
                    "gelo",
                    "nevasca"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sobrevivendo 99 NOITES na FLORESTA CONGELADA! (medo)",
                    "description": "Hoje, Marcelodrv e Dudaberud est\u00e3o JOGANDO 99 NOITES na FLORESTA GELADA! Ser\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir sobreviver?\n\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#Roblox #Marcelo #Duda #Marceloeduda"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50027",
                "likeCount": "1917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "437"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}