{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "B7Dw-v6WrShZ0kVPDKC_CuySU6s",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Uk4MJ6jW_N_jIUoDihFHtFmlStQ",
            "id": "ztC8bM-EYOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T21:00:06Z",
                "channelId": "UCPcYWxn0m3-A74e3yE7VrVw",
                "title": "Posso At\u00e9 N\u00e3o Te Da Flores - MC Ryan SP, MC Jacar\u00e9 e MC Meno K (DJ Japa NK e DJ Davi DogDog)",
                "description": "Obra: Posso At\u00e9 N\u00e3o Te Da Flores Mas Eu Dou Tapa Na Bunda\nInt\u00e9rprete: MC Ryan SP, MC Jacar\u00e9 e MC Meno K\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ Japa NK e DJ Davi DogDog\nDire\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Vitor Tavares\n\n\ud83d\udcf2 Me segue tamb\u00e9m. Redes oficiais MC Ryan SP: \nhttps://www.instagram.com/imcryansp \nhttps://www.facebook.com/oficialmcryansp\nhttps://www.tiktok.com/@mcryansp__\n\n\ud83c\udfa4\ud83c\udfa7 Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/75i9GaW2MJUgt4BkdUnuUY \n\n#mcryansp\n\nBololo Records \u00a9\ufe0f 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ztC8bM-EYOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ztC8bM-EYOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ztC8bM-EYOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ztC8bM-EYOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ztC8bM-EYOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Ryan SP",
                "tags": [
                    "Posso At\u00e9 N\u00e3o Te Da Flores - MC Ryan SP",
                    "MC Jacar\u00e9 e MC Meno K (DJ Japa NK e DJ Davi DogDog)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Posso At\u00e9 N\u00e3o Te Da Flores - MC Ryan SP, MC Jacar\u00e9 e MC Meno K (DJ Japa NK e DJ Davi DogDog)",
                    "description": "Obra: Posso At\u00e9 N\u00e3o Te Da Flores Mas Eu Dou Tapa Na Bunda\nInt\u00e9rprete: MC Ryan SP, MC Jacar\u00e9 e MC Meno K\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ Japa NK e DJ Davi DogDog\nDire\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Vitor Tavares\n\n\ud83d\udcf2 Me segue tamb\u00e9m. Redes oficiais MC Ryan SP: \nhttps://www.instagram.com/imcryansp \nhttps://www.facebook.com/oficialmcryansp\nhttps://www.tiktok.com/@mcryansp__\n\n\ud83c\udfa4\ud83c\udfa7 Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/75i9GaW2MJUgt4BkdUnuUY \n\n#mcryansp\n\nBololo Records \u00a9\ufe0f 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110889",
                "likeCount": "3720",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "77xIqbnaQlZV9TWnMCB2hDjyfFc",
            "id": "-nurKcv5GC8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T15:00:02Z",
                "channelId": "UCt_4wzTQqmcUvemNkeO0plA",
                "title": "BOMBA! MARVEL ANUNCIA A FASE 6 COMPLETA, COM TRAILERS, DATAS E MAIS!",
                "description": "A Marvel Studios sacudiu o universo geek com novas revela\u00e7\u00f5es da Fase 6 do MCU! Foram trailers in\u00e9ditos, an\u00fancios oficiais e confirma\u00e7\u00f5es de s\u00e9ries e filmes que prometem redefinir o futuro do Universo Cinematogr\u00e1fico da Marvel. Neste v\u00eddeo n\u00f3s mergulhamos em tudo o que rolou, analisando cada detalhe das novidades apresentadas e o que isso significa para o futuro dos her\u00f3is.\n\nEntre os destaques, tivemos Magnum, Demolidor: Born Again, X-Men 97 e Vision Quest, com novas informa\u00e7\u00f5es, teasers e coment\u00e1rios dos produtores. A Marvel refor\u00e7ou sua aposta em hist\u00f3rias mais sombrias, adultas e conectadas com os eventos do multiverso. A volta do Charlie Cox como Demolidor promete ser um dos grandes marcos dessa fase, assim como o aprofundamento do Vis\u00e3o Branco em Vision Quest, explorando o legado tecnol\u00f3gico deixado por Tony Stark.\n\nE \u00e9 claro que os f\u00e3s tamb\u00e9m est\u00e3o de olho em tudo que envolve Vingadores: Doomsday, Homem-Aranha 4 e o projeto do Justiceiro \u2014 que seguem cercados de teorias, vazamentos e expectativas alt\u00edssimas. Ser\u00e1 que o Doutor Destino vai finalmente se tornar o novo grande vil\u00e3o do MCU? E o Peter Parker de Tom Holland vai retornar com um tom mais sombrio, agora que o multiverso est\u00e1 colapsando?\n\nA Fase 6 da Marvel promete unir gera\u00e7\u00f5es, resgatar personagens cl\u00e1ssicos e abrir espa\u00e7o para novos her\u00f3is, conectando tudo rumo ao evento que pode ser o mais \u00e9pico desde Vingadores: Ultimato.\n\n#Marvel #MarvelStudios #MCU #Fase6 #VingadoresDoomsday #HomemAranha4 #Justiceiro #Demolidor #CharlieCox #XMen97 #VisionQuest #Magnum #DoutorDestino #TomHolland #JonBernthal #DisneyPlus #MarvelNews #MarvelComics #Vingadores #UniversoMarvel #SuperHerois #EiNerd #CulturaGeek #CulturaNerd #ComicCon #gotf\n--------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcdd  Roteiro: Caio Rohen\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: Tiago Mauricio\n\ud83c\udfa8  Thumbnail: Darllyson Design\n\ud83e\udde0  Dire\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Caio Rohen\n--------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49Influenciador S\u00e3o Paulo\nhttps://premioibest.vote/509624443\n---------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nurKcv5GC8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nurKcv5GC8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nurKcv5GC8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nurKcv5GC8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nurKcv5GC8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ei Nerd",
                "tags": [
                    "Nerd",
                    "ei nerd",
                    "peter jordan",
                    "UCM",
                    "MARVEL",
                    "DC",
                    "DC COMICS",
                    "CINEMA",
                    "FILMES",
                    "ANIMES",
                    "QUADRINHOS",
                    "HQS",
                    "SERIES",
                    "GEEK",
                    "CULTURA POP",
                    "SERIADOS",
                    "HER\u00d3IS",
                    "SUPER HEROIS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BOMBA! MARVEL ANUNCIA A FASE 6 COMPLETA, COM TRAILERS, DATAS E MAIS!",
                    "description": "A Marvel Studios sacudiu o universo geek com novas revela\u00e7\u00f5es da Fase 6 do MCU! Foram trailers in\u00e9ditos, an\u00fancios oficiais e confirma\u00e7\u00f5es de s\u00e9ries e filmes que prometem redefinir o futuro do Universo Cinematogr\u00e1fico da Marvel. Neste v\u00eddeo n\u00f3s mergulhamos em tudo o que rolou, analisando cada detalhe das novidades apresentadas e o que isso significa para o futuro dos her\u00f3is.\n\nEntre os destaques, tivemos Magnum, Demolidor: Born Again, X-Men 97 e Vision Quest, com novas informa\u00e7\u00f5es, teasers e coment\u00e1rios dos produtores. A Marvel refor\u00e7ou sua aposta em hist\u00f3rias mais sombrias, adultas e conectadas com os eventos do multiverso. A volta do Charlie Cox como Demolidor promete ser um dos grandes marcos dessa fase, assim como o aprofundamento do Vis\u00e3o Branco em Vision Quest, explorando o legado tecnol\u00f3gico deixado por Tony Stark.\n\nE \u00e9 claro que os f\u00e3s tamb\u00e9m est\u00e3o de olho em tudo que envolve Vingadores: Doomsday, Homem-Aranha 4 e o projeto do Justiceiro \u2014 que seguem cercados de teorias, vazamentos e expectativas alt\u00edssimas. Ser\u00e1 que o Doutor Destino vai finalmente se tornar o novo grande vil\u00e3o do MCU? E o Peter Parker de Tom Holland vai retornar com um tom mais sombrio, agora que o multiverso est\u00e1 colapsando?\n\nA Fase 6 da Marvel promete unir gera\u00e7\u00f5es, resgatar personagens cl\u00e1ssicos e abrir espa\u00e7o para novos her\u00f3is, conectando tudo rumo ao evento que pode ser o mais \u00e9pico desde Vingadores: Ultimato.\n\n#Marvel #MarvelStudios #MCU #Fase6 #VingadoresDoomsday #HomemAranha4 #Justiceiro #Demolidor #CharlieCox #XMen97 #VisionQuest #Magnum #DoutorDestino #TomHolland #JonBernthal #DisneyPlus #MarvelNews #MarvelComics #Vingadores #UniversoMarvel #SuperHerois #EiNerd #CulturaGeek #CulturaNerd #ComicCon #gotf\n--------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcdd  Roteiro: Caio Rohen\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: Tiago Mauricio\n\ud83c\udfa8  Thumbnail: Darllyson Design\n\ud83e\udde0  Dire\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Caio Rohen\n--------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49Influenciador S\u00e3o Paulo\nhttps://premioibest.vote/509624443\n---------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "316896",
                "likeCount": "33538",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "688"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zANrqLGFZaap6ONvoHzch3qQ4_8",
            "id": "gidUsl8vsnU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T15:01:16Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "EU TIVE UM FILHO NO APOCALIPSE?! OS 4 \u00daLTIMOS FINAIS DE NO, I'M NOT A HUMAN!",
                "description": "N\u00f3s j\u00e1 conseguimos 6 dos 10 finais de No, I'm not a Human. Ent\u00e3o hoje n\u00f3s vamos terminar nossa saga nesse game indo em busca dos 4 \u00faltimos finais, e em um deles... eu vou ter um filho? CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: No, I'm not a Human\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gidUsl8vsnU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gidUsl8vsnU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gidUsl8vsnU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gidUsl8vsnU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gidUsl8vsnU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "no I'm not a Human"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "EU TIVE UM FILHO NO APOCALIPSE?! OS 4 \u00daLTIMOS FINAIS DE NO, I'M NOT A HUMAN!",
                    "description": "N\u00f3s j\u00e1 conseguimos 6 dos 10 finais de No, I'm not a Human. Ent\u00e3o hoje n\u00f3s vamos terminar nossa saga nesse game indo em busca dos 4 \u00faltimos finais, e em um deles... eu vou ter um filho? CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: No, I'm not a Human\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "994467",
                "likeCount": "56160",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5098"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FHYTWieEDk4ylCkhvl0nEBMeEOU",
            "id": "nbtbu6IuxUw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T22:59:00Z",
                "channelId": "UCIy12y9x1XhfFhqqfACsVeg",
                "title": "Natanzinho Lima - Por Qu\u00ea ? (DE BAR EM BAR 8)",
                "description": "O CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/debarembar8\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial?igshid=1skdhqiq4f5ul\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n#NatanzinhoLima #debarembar8 #arrocha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nbtbu6IuxUw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nbtbu6IuxUw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nbtbu6IuxUw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nbtbu6IuxUw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nbtbu6IuxUw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanzinho Lima Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Natanzinho Lima - Por Qu\u00ea ? (DE BAR EM BAR 8)",
                    "description": "O CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/debarembar8\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial?igshid=1skdhqiq4f5ul\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n#NatanzinhoLima #debarembar8 #arrocha"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43180",
                "likeCount": "2376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZZRLsAGjSwLs1STb8zvf1suXaJg",
            "id": "8SFTWe0AMpg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T21:47:29Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "VIAJEI 1 000KM PRA ENCONTRAR O MEMBRO MAIS MISTERIOSO DO\u00a0ROBLOX!\u00a0\ud83d\ude31\ud83c\udf0d",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8SFTWe0AMpg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8SFTWe0AMpg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8SFTWe0AMpg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8SFTWe0AMpg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8SFTWe0AMpg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VIAJEI 1 000KM PRA ENCONTRAR O MEMBRO MAIS MISTERIOSO DO\u00a0ROBLOX!\u00a0\ud83d\ude31\ud83c\udf0d",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "412463",
                "likeCount": "25582",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1912"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MAW36MDmcM_lmwpzXCAItTInH30",
            "id": "BiUP9z-rCkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T14:00:15Z",
                "channelId": "UCVOvoHO0LmcEJy4G91AbAMw",
                "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c",
                "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\nDance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\n\n\n  #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #tiktok2025  #dancesesoubertiktokatualizado  #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags -m\u00fasica tik tok, tiktok 2025 atualizadas, m\u00fasica sem palavr\u00e3o, 2025 tiktok, m\u00fasica do tik tok 2025, 2025, m\u00fasica de 2025, dance se souber tiktok 2023, dance se souber sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, m\u00fasica 2024, doce souber, dance se souber tiktok 2025 novas, dance souber 2025, musicas, tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, 2024 tiktok, se souber, musicas do tik tok 2025, m\u00fasica de tik tok 2025, dan\u00e7a bem, funk, m\u00fasica de tic tac, tik tok sem palavr\u00e3o, musicas 2025, a m\u00fasica, musica do tiktok 2025 tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#tiktok2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BiUP9z-rCkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BiUP9z-rCkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BiUP9z-rCkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BiUP9z-rCkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BiUP9z-rCkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj Danny Albuquerque",
                "tags": [
                    "dance se souber m\u00fasicas do tik tok",
                    "dance se souber tiktok",
                    "tiktok viral video",
                    "dance se souber tiktok 2025",
                    "tiktok 2025",
                    "dance se souber",
                    "m\u00fasica",
                    "tik tok",
                    "dance se souber tiktok 2024",
                    "tiktok 2024",
                    "dan\u00e7a se souber",
                    "dance se souber 2025",
                    "tiktok",
                    "m\u00fasica do tik tok",
                    "dan\u00e7a se souber 2025",
                    "m\u00fasicas",
                    "m\u00fasica de tik tok",
                    "dance souber",
                    "dan\u00e7a de souber",
                    "dance se souber 2024",
                    "tik tok 2025",
                    "musicas do tik tok",
                    "dan\u00e7a souber",
                    "brazil tiktok",
                    "dancinhas do tik tok",
                    "m\u00fasica 2025",
                    "m\u00fasica tiktok"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c",
                    "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\nDance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\n\n\n  #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #tiktok2025  #dancesesoubertiktokatualizado  #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags -m\u00fasica tik tok, tiktok 2025 atualizadas, m\u00fasica sem palavr\u00e3o, 2025 tiktok, m\u00fasica do tik tok 2025, 2025, m\u00fasica de 2025, dance se souber tiktok 2023, dance se souber sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, m\u00fasica 2024, doce souber, dance se souber tiktok 2025 novas, dance souber 2025, musicas, tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, 2024 tiktok, se souber, musicas do tik tok 2025, m\u00fasica de tik tok 2025, dan\u00e7a bem, funk, m\u00fasica de tic tac, tik tok sem palavr\u00e3o, musicas 2025, a m\u00fasica, musica do tiktok 2025 tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#tiktok2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147900",
                "likeCount": "1058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dluEFQX2EYkxxKCNaHEGgC5nFD8",
            "id": "fQHt3KCPfQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T21:03:30Z",
                "channelId": "UCiIZY89KwQkxAW-4Le7U7zg",
                "title": "A Fant\u00e1stica F\u00e1brica de Golems - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #391",
                "description": "+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nFabrica citada no video: https://www.youtube.com/shorts/kc-RRChrtOw\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\nViniccius13",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQHt3KCPfQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQHt3KCPfQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQHt3KCPfQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQHt3KCPfQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQHt3KCPfQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "viniccius13",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "tutorial",
                    "repeater",
                    "repeaters",
                    "repetidor",
                    "repetidores",
                    "piston",
                    "pistons",
                    "pistao",
                    "pistoes",
                    "redstone",
                    "red",
                    "stone",
                    "pedra",
                    "vermelha",
                    "po",
                    "vermelho",
                    "stick",
                    "slime",
                    "viniccius13",
                    "vinicios13",
                    "vinicius13",
                    "viniccius",
                    "13",
                    "vinicius",
                    "vinicios",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "brasil",
                    "brazil",
                    "em",
                    "busca",
                    "da",
                    "casa",
                    "automatica",
                    "fantastica",
                    "fabrica",
                    "golem",
                    "golens",
                    "golem de cobre",
                    "estante",
                    "ep391",
                    "391",
                    "#391"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A Fant\u00e1stica F\u00e1brica de Golems - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #391",
                    "description": "+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nFabrica citada no video: https://www.youtube.com/shorts/kc-RRChrtOw\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\nViniccius13"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "345049",
                "likeCount": "61227",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2483"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E2V4iNwxX5lRM-Tofei5h4T2e68",
            "id": "Uw0VpP9H1jM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T14:59:16Z",
                "channelId": "UCyHhENzxZwl4MUyxx5XrdJQ",
                "title": "VAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, Meno K, GH e Menor ZL (DJ Gordinho da VF)",
                "description": "Prod. DJ Gordinho da VF \nLetra: Vai Tomando Pock Pock \n\nE a\u00ed Dj Gordinho da VF, o moleque \u00e9 brabo n\u00e9?\nCaralho\n\nParece at\u00e9 que eu t\u00f4  com \u00edm\u00e3\nDepois que eu lancei meu roboz\u00e3o, ah\nEla vem pro trecho e traz a amiga\nTaco as duas no meu garup\u00e3o (eita, porra), ah\n\nSobe e fica toda empinadinha\nTapa a placa com seu cabel\u00e3o, ah\nVou passar no Panta e na Vilma\nMas c\u00ea sabe que \u00e9 s\u00f3 passad\u00e3o (ah)\n\nSe tiver de nave, ela se envolve\nQuem tem motor, fode\nHoje essa putinha vai tomar no pock pock\n\nSe tiver de nave, ela se envolve\nQuem tem motor, fode\nHoje essa putinha vai tomar no pock pock\n\nSe tiver de nave, ela se envolve\nQuem tem motor, fode\nHoje essa putinha vai tomar no pock pock\n\nSe tiver de nave, ela se envolve\nQuem tem motor, fode\nHoje essa putinha vai tomar no pock pock\n\nJoga a bct pros menor do \u00f3dio, mostra esse tet\u00ea\nFala o nome de quem que te fode, faz acontecer\nSe fez marquinha, pegando balinha, da tcheca rosa apertadinha\nJ\u00e1 j\u00e1 acabou meu plant\u00e3o (eita porra)\n\nNa onde n\u00f3is vadia?\nPassar na Vilma, busco um lancinha pra beb\u00ea, eh\nSou do Cap\u00e3o, mas hoje \u00e9 no Elisa\nTiro louco, baile de ladr\u00e3o\n\nSe tem motor, \u00e9 marcha ela vai tomar\nNo chapa, no pock pock na danada\nS\u00f3 pock pock na danada\n\nSe tem motor, \u00e9 marcha ela vai tomar\nNo chapa, s\u00f3 pock pock na danada\nS\u00f3 pock pock na danada\n\nSe tem motor, \u00e9 marcha ela vai tomar\nNo chapa, s\u00f3 pock pock na danada, \u00e9\n\nSeja bem-vinda na favelinha\n(Ah, n\u00e3o Gordinho, essa \u00e9 a parte do Lele n\u00e9?)\n\u00c9 que n\u00f3s passou, de rob\u00f4, mas foi s\u00f3 no passad\u00e3o\nPantanal 'tava lotado, e a beb\u00ea de cop\u00e3o na m\u00e3o\nO Lele chegou com duas, Nego Trufa com mais tr\u00eas\nA nata que manda em tudo, do l\u00e1 at\u00e9 na Santa In\u00eas\n\nSeja bem-vinda no Panta, tem balinha e lan\u00e7a\nBaby, fode com a amiguinha, pock pock na grandona\nPock pock na grandona\n(Pock pock) na grandona (pock)\nSenta vagabunda no colo dos lideran\u00e7a\n\nPock pock na grandona\n(Pock pock) na grandona\nSenta vagabunda no colo dos lideran\u00e7a\n\nPock pock na grandona\n(Pock pock) na grandona\nSenta vagabunda no colo dos lideran\u00e7a\n\nSe tiver de nave, ela se envolve\nQuem tem motor, fode\nHoje essa putinha vai tomar no pock pock\n\nSe tiver de nave, ela se envolve\nQuem tem motor, fode\nHoje essa putinha vai tomar no um pock pock\n\nSe tiver de nave, ela se envolve\nQuem tem motor, fode\nHoje essa putinha vai tomar no pock pock\n\nSe tiver de nave, ela se envolve\nQuem tem motor, fode\nHoje essa putinha vai tomar no pock pock\n\nA firma engui\u00e7a nos cop\u00e3o, gosto de viver assim\nSolteiro por op\u00e7\u00e3o, nessa ocasi\u00e3o tem gin\nPra putinha do peit\u00e3o que quer andar de twin\nEla vai tomar s\u00f3 um sacode\nSarra no pent\u00e3o sem love\n\nHoje t\u00e1 de boa mo\u00e7a, n\u00e3o me fa\u00e7o de anjinho\nNa sua frente pego todas, gosta de sair\nBandido que \u00e9 da boca, mas n\u00f3s \u00e9 MC\nDaqueles que quebram as puta', acelera por a\u00ed\n\nDesapegad\u00e3o no mund\u00e3o fodendo\nFodendo uma p\u00e1 de puta\nQuem tem motor 't\u00e1 fazendo amor\nQuem n\u00e3o tem, faz porra nenhuma\n\nNo giro louco passei no Panta\nPassad\u00e3o pra te sarrar\nPuta cobra milheta pra dar pra boy\nJ\u00e1 pra n\u00f3s, elas que procura\n\nChapa nas beb\u00ea do trecho, nas do rabet\u00e3o\nFuma ice, bebe e transa e n\u00e3o cobra de ladr\u00e3o\nDe navera ficou f\u00e1cil, elas v\u00eam na m\u00e3o\nSenta forte pro menor quente, fode com os menor quent\u00e3o\n\nChapa nas beb\u00ea do trecho, nas do rabet\u00e3o\nFuma ice, bebe e transa e n\u00e3o cobra de ladr\u00e3o\nDe navera ficou f\u00e1cil, elas v\u00eam na m\u00e3o\nSenta forte pro menor quente, fode com os menor quent\u00e3o\n\nSe tiver de nave, ela se envolve\nQuem tem motor, fode\nHoje essa putinha vai tomando um pock pock\n\nSe tiver de nave, ela se envolve\nQuem tem motor, fode\nHoje essa putinha vai tomando um pock pock\n\nSe tiver de nave, ela se envolve\nQuem tem motor, fode\nHoje essa putinha vai tomando um pock pock\n\nSe tiver de nave, ela se envolve\nQuem tem motor, fode\nHoje essa putinha vai tomando um pock pock\n\nE a\u00ed Dj Gordinho da VF, o moleque \u00e9 brabo n\u00e9?\nCaralho (pock pock)\nE a\u00ed Dj Gordinho da VF, o moleque \u00e9 brabo n\u00e9?\nCaralho\n\n#OriginaMaloka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uw0VpP9H1jM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uw0VpP9H1jM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uw0VpP9H1jM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uw0VpP9H1jM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uw0VpP9H1jM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ORIGINAL MALOKA",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "VAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, Meno K, GH e Menor ZL (DJ Gordinho da VF)",
                    "description": "Prod. DJ Gordinho da VF \nLetra: Vai Tomando Pock Pock \n\nE a\u00ed Dj Gordinho da VF, o moleque \u00e9 brabo n\u00e9?\nCaralho\n\nParece at\u00e9 que eu t\u00f4  com \u00edm\u00e3\nDepois que eu lancei meu roboz\u00e3o, ah\nEla vem pro trecho e traz a amiga\nTaco as duas no meu garup\u00e3o (eita, porra), ah\n\nSobe e fica toda empinadinha\nTapa a placa com seu cabel\u00e3o, ah\nVou passar no Panta e na Vilma\nMas c\u00ea sabe que \u00e9 s\u00f3 passad\u00e3o (ah)\n\nSe tiver de nave, ela se envolve\nQuem tem motor, fode\nHoje essa putinha vai tomar no pock pock\n\nSe tiver de nave, ela se envolve\nQuem tem motor, fode\nHoje essa putinha vai tomar no pock pock\n\nSe tiver de nave, ela se envolve\nQuem tem motor, fode\nHoje essa putinha vai tomar no pock pock\n\nSe tiver de nave, ela se envolve\nQuem tem motor, fode\nHoje essa putinha vai tomar no pock pock\n\nJoga a bct pros menor do \u00f3dio, mostra esse tet\u00ea\nFala o nome de quem que te fode, faz acontecer\nSe fez marquinha, pegando balinha, da tcheca rosa apertadinha\nJ\u00e1 j\u00e1 acabou meu plant\u00e3o (eita porra)\n\nNa onde n\u00f3is vadia?\nPassar na Vilma, busco um lancinha pra beb\u00ea, eh\nSou do Cap\u00e3o, mas hoje \u00e9 no Elisa\nTiro louco, baile de ladr\u00e3o\n\nSe tem motor, \u00e9 marcha ela vai tomar\nNo chapa, no pock pock na danada\nS\u00f3 pock pock na danada\n\nSe tem motor, \u00e9 marcha ela vai tomar\nNo chapa, s\u00f3 pock pock na danada\nS\u00f3 pock pock na danada\n\nSe tem motor, \u00e9 marcha ela vai tomar\nNo chapa, s\u00f3 pock pock na danada, \u00e9\n\nSeja bem-vinda na favelinha\n(Ah, n\u00e3o Gordinho, essa \u00e9 a parte do Lele n\u00e9?)\n\u00c9 que n\u00f3s passou, de rob\u00f4, mas foi s\u00f3 no passad\u00e3o\nPantanal 'tava lotado, e a beb\u00ea de cop\u00e3o na m\u00e3o\nO Lele chegou com duas, Nego Trufa com mais tr\u00eas\nA nata que manda em tudo, do l\u00e1 at\u00e9 na Santa In\u00eas\n\nSeja bem-vinda no Panta, tem balinha e lan\u00e7a\nBaby, fode com a amiguinha, pock pock na grandona\nPock pock na grandona\n(Pock pock) na grandona (pock)\nSenta vagabunda no colo dos lideran\u00e7a\n\nPock pock na grandona\n(Pock pock) na grandona\nSenta vagabunda no colo dos lideran\u00e7a\n\nPock pock na grandona\n(Pock pock) na grandona\nSenta vagabunda no colo dos lideran\u00e7a\n\nSe tiver de nave, ela se envolve\nQuem tem motor, fode\nHoje essa putinha vai tomar no pock pock\n\nSe tiver de nave, ela se envolve\nQuem tem motor, fode\nHoje essa putinha vai tomar no um pock pock\n\nSe tiver de nave, ela se envolve\nQuem tem motor, fode\nHoje essa putinha vai tomar no pock pock\n\nSe tiver de nave, ela se envolve\nQuem tem motor, fode\nHoje essa putinha vai tomar no pock pock\n\nA firma engui\u00e7a nos cop\u00e3o, gosto de viver assim\nSolteiro por op\u00e7\u00e3o, nessa ocasi\u00e3o tem gin\nPra putinha do peit\u00e3o que quer andar de twin\nEla vai tomar s\u00f3 um sacode\nSarra no pent\u00e3o sem love\n\nHoje t\u00e1 de boa mo\u00e7a, n\u00e3o me fa\u00e7o de anjinho\nNa sua frente pego todas, gosta de sair\nBandido que \u00e9 da boca, mas n\u00f3s \u00e9 MC\nDaqueles que quebram as puta', acelera por a\u00ed\n\nDesapegad\u00e3o no mund\u00e3o fodendo\nFodendo uma p\u00e1 de puta\nQuem tem motor 't\u00e1 fazendo amor\nQuem n\u00e3o tem, faz porra nenhuma\n\nNo giro louco passei no Panta\nPassad\u00e3o pra te sarrar\nPuta cobra milheta pra dar pra boy\nJ\u00e1 pra n\u00f3s, elas que procura\n\nChapa nas beb\u00ea do trecho, nas do rabet\u00e3o\nFuma ice, bebe e transa e n\u00e3o cobra de ladr\u00e3o\nDe navera ficou f\u00e1cil, elas v\u00eam na m\u00e3o\nSenta forte pro menor quente, fode com os menor quent\u00e3o\n\nChapa nas beb\u00ea do trecho, nas do rabet\u00e3o\nFuma ice, bebe e transa e n\u00e3o cobra de ladr\u00e3o\nDe navera ficou f\u00e1cil, elas v\u00eam na m\u00e3o\nSenta forte pro menor quente, fode com os menor quent\u00e3o\n\nSe tiver de nave, ela se envolve\nQuem tem motor, fode\nHoje essa putinha vai tomando um pock pock\n\nSe tiver de nave, ela se envolve\nQuem tem motor, fode\nHoje essa putinha vai tomando um pock pock\n\nSe tiver de nave, ela se envolve\nQuem tem motor, fode\nHoje essa putinha vai tomando um pock pock\n\nSe tiver de nave, ela se envolve\nQuem tem motor, fode\nHoje essa putinha vai tomando um pock pock\n\nE a\u00ed Dj Gordinho da VF, o moleque \u00e9 brabo n\u00e9?\nCaralho (pock pock)\nE a\u00ed Dj Gordinho da VF, o moleque \u00e9 brabo n\u00e9?\nCaralho\n\n#OriginaMaloka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10838",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oqj5TcUg10YO0YRJsuiu2e1DaVY",
            "id": "eXL_xmBNH2g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T21:27:23Z",
                "channelId": "UCqQJdpAH_mOg8MXNFJXd2xg",
                "title": "PEGUEI A MIETETEIRA BICICLETEIRA COM 10x SORTE NO NOVO EVENTO DA INDONESIA NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\u25baEu tive uma sorte absurda no admin abuse do Roube um Brainrot! Consegui fazer o novo brainrot super raro da Witch Fuse: Mieteteira Bicicleteira e deixei ele rodando pra pegar o m\u00e1ximo de muta\u00e7\u00f5es poss\u00edvel e com 10x de lucky no servidor veio um brainrot secreto muito forte e raro!\n\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/QZmGeZ2tPZ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXL_xmBNH2g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXL_xmBNH2g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXL_xmBNH2g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXL_xmBNH2g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXL_xmBNH2g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OtoHidro",
                "tags": [
                    "hidro",
                    "roblox",
                    "jogando",
                    "gameplay",
                    "hidro roblox",
                    "roblox games",
                    "divertido",
                    "legal",
                    "tubar\u00e3o",
                    "Steal a brainrot",
                    "Roube um brainrot",
                    "Brainrot novo",
                    "Secreto",
                    "Secreto novo",
                    "mais forte",
                    "limitado",
                    "ter\u00e7a dos tacos",
                    "novo secreto",
                    "los lucky block",
                    "muita sorte",
                    "abrindo lucky block",
                    "secret",
                    "luck block",
                    "novos brainrots",
                    "raros",
                    "secretos",
                    "novos brainrots secretos",
                    "novo limitado",
                    "fus\u00e3o da bruxa",
                    "witch fuse",
                    "novas fus\u00f5es",
                    "fuse",
                    "fus\u00f5es da bruxa",
                    "spooky and pumpky",
                    "mieteteira bicicleteira",
                    "money money puggy"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "PEGUEI A MIETETEIRA BICICLETEIRA COM 10x SORTE NO NOVO EVENTO DA INDONESIA NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\u25baEu tive uma sorte absurda no admin abuse do Roube um Brainrot! Consegui fazer o novo brainrot super raro da Witch Fuse: Mieteteira Bicicleteira e deixei ele rodando pra pegar o m\u00e1ximo de muta\u00e7\u00f5es poss\u00edvel e com 10x de lucky no servidor veio um brainrot secreto muito forte e raro!\n\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/QZmGeZ2tPZ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "231351",
                "likeCount": "2882",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "290"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qd0sfy-YGruEZAlOI5yAHtH_piI",
            "id": "-IxoCXgzhG8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T10:00:10Z",
                "channelId": "UCOGgbDHyG-yLoIypEvXxuoQ",
                "title": "Grupo Menos \u00e9 Mais - S\u00f3 As Melhores! \ud83d\udca5 Os Grandes Sucessos do Pagode 2025 \ud83c\udfb6",
                "description": "Sinta a energia contagiante do Pagode Brasileiro com o som inconfund\u00edvel do Grupo Menos \u00e9 Mais! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2728\nAqui voc\u00ea vai curtir as melhores m\u00fasicas, os grandes sucessos e o repert\u00f3rio atualizado de 2025 que fazem todo mundo sambar e se apaixonar. \ud83d\udc83\ud83d\udd7a\n\nDeixe o ritmo te levar, compartilhe com os amigos e inscreva-se no canal para n\u00e3o perder nenhuma vibe boa! \ud83c\udfb5\u2764\ufe0f\n\n#Menos\u00c9Mais #Pagode2025 #Samba #PagodeDoBrasil #MusicaBrasileira #PagodeRom\u00e2ntico #PagodeHits",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IxoCXgzhG8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IxoCXgzhG8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IxoCXgzhG8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IxoCXgzhG8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IxoCXgzhG8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Raiz do Samba",
                "tags": [
                    "Menos \u00e9 Mais",
                    "turma do pagode",
                    "grupo menos \u00e9 mais",
                    "churrasquinho do menos \u00e9 mais",
                    "o melhor do pagode",
                    "menos \u00e9 mais churrasquinho",
                    "pagode",
                    "samba e pagode",
                    "pagode mix",
                    "virado no pagode",
                    "ferrugem",
                    "pagode brasil",
                    "samba"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Menos \u00e9 Mais - S\u00f3 As Melhores! \ud83d\udca5 Os Grandes Sucessos do Pagode 2025 \ud83c\udfb6",
                    "description": "Sinta a energia contagiante do Pagode Brasileiro com o som inconfund\u00edvel do Grupo Menos \u00e9 Mais! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2728\nAqui voc\u00ea vai curtir as melhores m\u00fasicas, os grandes sucessos e o repert\u00f3rio atualizado de 2025 que fazem todo mundo sambar e se apaixonar. \ud83d\udc83\ud83d\udd7a\n\nDeixe o ritmo te levar, compartilhe com os amigos e inscreva-se no canal para n\u00e3o perder nenhuma vibe boa! \ud83c\udfb5\u2764\ufe0f\n\n#Menos\u00c9Mais #Pagode2025 #Samba #PagodeDoBrasil #MusicaBrasileira #PagodeRom\u00e2ntico #PagodeHits"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38811",
                "likeCount": "297",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "76RrZeprhVbifhenmSAtcpwm06c",
            "id": "6IYuUaYwC3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T22:30:05Z",
                "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
                "title": "ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE HALLOWEEN NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83c\udf83\ud83e\udd87",
                "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IYuUaYwC3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IYuUaYwC3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IYuUaYwC3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IYuUaYwC3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IYuUaYwC3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TEODORO",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "base 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta roblox",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "teodoro",
                    "roblox",
                    "99 noites na floresta v\u00eddeo",
                    "v\u00eddeos 99 noites na floresta",
                    "update 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta dicas",
                    "dicas 99 noites na floresta",
                    "zerando 99 noites na floresta",
                    "final 99 noites na floresta",
                    "99 dias no 99 noites na floresta",
                    "jogos online",
                    "v\u00eddeos de jogos",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o do 99 noites na floresta",
                    "roblox 99 noites na floresta dicas",
                    "jogos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE HALLOWEEN NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83c\udf83\ud83e\udd87",
                    "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192305",
                "likeCount": "6434",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1033"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XXyxaQRJJmJlbsJrmHS4geU8aX4",
            "id": "IGI0nZBFTrM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T14:45:02Z",
                "channelId": "UCLYcFg9ONeJ_PJsFyBfrisQ",
                "title": "VAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K",
                "description": "VAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno KVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\n\nCANAL OFICIAL DA #ResumoFluxos \n\nAtive as Notifica\u00e7\u00f5es \"\ud83d\udd14\" Em seu Dispositivo M\u00f3vel\n\nM\u00fasica: VAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\n Ano: 2025\n\n Nossas Redes Sociais : \n\nInstagram : https://www.instagram.com/resumoprodu...\nFacebook : https://web.facebook.com/resumoprodutora\n\n\u00a92020 Resumo Produtora & Resumo Fluxos Ltda.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IGI0nZBFTrM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IGI0nZBFTrM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IGI0nZBFTrM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IGI0nZBFTrM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IGI0nZBFTrM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Resumo Fluxos",
                "tags": [
                    "MC Tuto",
                    "MC Ryan SP",
                    "MC Cebezinho",
                    "MC Kako",
                    "MC Luuky",
                    "MC GP",
                    "MC Meno K",
                    "Oruam",
                    "Mc Paiva",
                    "Mc IG",
                    "MC Laranjinha",
                    "MC PH",
                    "MC Nego Micha",
                    "MC Poze do Rodo",
                    "MC Hariel",
                    "MC Kevin",
                    "MC Livinho",
                    "MC Kekel",
                    "VAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP",
                    "Leozinho ZS",
                    "GH Original",
                    "Menor ZL e Meno K",
                    "Vai toamndo pock pock",
                    "joga pros menor do \u00f3dio",
                    "vai tomando pock pock",
                    "pedro sampaio",
                    "2025",
                    "joga a bct pros menor do odio",
                    "menor odio",
                    "mc lele",
                    "mc lele jp",
                    "mc meno k",
                    "mc leozinho zs"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "VAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K",
                    "description": "VAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno KVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\n\nCANAL OFICIAL DA #ResumoFluxos \n\nAtive as Notifica\u00e7\u00f5es \"\ud83d\udd14\" Em seu Dispositivo M\u00f3vel\n\nM\u00fasica: VAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\n Ano: 2025\n\n Nossas Redes Sociais : \n\nInstagram : https://www.instagram.com/resumoprodu...\nFacebook : https://web.facebook.com/resumoprodutora\n\n\u00a92020 Resumo Produtora & Resumo Fluxos Ltda."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27006",
                "likeCount": "125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QZxtw808sFRVuob5wADKbIERGUE",
            "id": "n89TXsK2aAg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T21:01:26Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "\ud83e\udd89 NOVO BRAINROT OG, EVENTO DA INDONESIA e NOVOS BRAINROTS na ATUALIZA\u00c7\u00c3O do ROUBE O BRAINROT!",
                "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot novo strawberry elephant, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n89TXsK2aAg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n89TXsK2aAg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n89TXsK2aAg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n89TXsK2aAg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n89TXsK2aAg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd89 NOVO BRAINROT OG, EVENTO DA INDONESIA e NOVOS BRAINROTS na ATUALIZA\u00c7\u00c3O do ROUBE O BRAINROT!",
                    "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot novo strawberry elephant, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "303935",
                "likeCount": "4775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aAEjO-wpcuIwo9QfcrFGRPte6Bg",
            "id": "a5rcpKsSeTk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T01:27:37Z",
                "channelId": "UCuRGk7Q3-HzP036f6iCGwGg",
                "title": "BBZ\u00c3O DA BOCA INCHADA 2 - MC's Neg\u00e3o Original, Ryan SP,  Meno K, Paiva, Luucky, Don Juan, Willian",
                "description": "Ou\u00e7a #bbzaodabocainchada2 em todas as plataformas de m\u00fasica:\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\nSiga no instagram:\n@mcnegaoriginal\n@mcnegaoriginal7\n\nFicha T\u00e9cnica:\nInt\u00e9rpretes: MC Neg\u00e3o Original, MC Ryan SP, MC Meno k, MC Paiva, MC Luucky, MC Don Juan, MC Willian\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Japa NK, Davi Dog Dog\nDesigner Gr\u00e1fico: juniorsantzz\n\n\nEquipe MC Neg\u00e3o Original:\nGest\u00e3o de lan\u00e7amentos: Ian Andrade\nMarketing: Ian Andrade\n\nEquipe Warner Music:\nA&R: Ana Paula Paulino,\nMarketing: Vit\u00f3ria Scharf\n\nPublicidade: Comercial.fusionrecords@gmail.com\nShows: (11) 94752-5022\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Warner Music Brasil e Fusion Records.\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do Youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nFusion Records \u00ae\ufe0f\n#fusionrecords  \n\nAno 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5rcpKsSeTk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5rcpKsSeTk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5rcpKsSeTk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5rcpKsSeTk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5rcpKsSeTk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Neg\u00e3o Original",
                "tags": [
                    "funk",
                    "mc negao original",
                    "funk consciente",
                    "brazil"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "BBZ\u00c3O DA BOCA INCHADA 2 - MC's Neg\u00e3o Original, Ryan SP,  Meno K, Paiva, Luucky, Don Juan, Willian",
                    "description": "Ou\u00e7a #bbzaodabocainchada2 em todas as plataformas de m\u00fasica:\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\nSiga no instagram:\n@mcnegaoriginal\n@mcnegaoriginal7\n\nFicha T\u00e9cnica:\nInt\u00e9rpretes: MC Neg\u00e3o Original, MC Ryan SP, MC Meno k, MC Paiva, MC Luucky, MC Don Juan, MC Willian\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Japa NK, Davi Dog Dog\nDesigner Gr\u00e1fico: juniorsantzz\n\n\nEquipe MC Neg\u00e3o Original:\nGest\u00e3o de lan\u00e7amentos: Ian Andrade\nMarketing: Ian Andrade\n\nEquipe Warner Music:\nA&R: Ana Paula Paulino,\nMarketing: Vit\u00f3ria Scharf\n\nPublicidade: Comercial.fusionrecords@gmail.com\nShows: (11) 94752-5022\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Warner Music Brasil e Fusion Records.\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do Youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nFusion Records \u00ae\ufe0f\n#fusionrecords  \n\nAno 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186401",
                "likeCount": "9248",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "599"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xDW-IOHSBstwncsyoBTEi7_kSE0",
            "id": "HSuE_COz6TE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T15:06:24Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "\ud83e\udd89 MEOWL, MIETETEIRA BICICLETEIRA, RANG RING BUS ROUBE UM BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O \ud83d\udc08\ud83d\udd25 (NOVO OG)",
                "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\n\ud83e\udd89 MEOWL, MIETETEIRA BICICLETEIRA, RANG RING BUS ROUBE UM BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O \ud83d\udc08\ud83d\udd25 (NOVO OG)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSuE_COz6TE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSuE_COz6TE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSuE_COz6TE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSuE_COz6TE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSuE_COz6TE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "MEOWL",
                    "MIETETEIRA BICICLETEIRA",
                    "RANG RING BUS",
                    "GATO CORUJA BRAINROT",
                    "gato coruja og brainrot roblox",
                    "novo gato coruja brainrot",
                    "meowl brainrot roblox",
                    "novo og brainrot",
                    "brainrot secreto roblox",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o roube um brainrot",
                    "brainrot mais raro do roblox",
                    "brainrot mais valioso do roube um brainrot",
                    "brainrot",
                    "robux roblox",
                    "gato coruja",
                    "robux",
                    "xmarcelo brainrot",
                    "comandos de admin brainrot",
                    "admin brainrot roblox"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd89 MEOWL, MIETETEIRA BICICLETEIRA, RANG RING BUS ROUBE UM BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O \ud83d\udc08\ud83d\udd25 (NOVO OG)",
                    "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\n\ud83e\udd89 MEOWL, MIETETEIRA BICICLETEIRA, RANG RING BUS ROUBE UM BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O \ud83d\udc08\ud83d\udd25 (NOVO OG)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "466822",
                "likeCount": "6041",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "694"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nC6Uxdcv6-ZzEkPQiLAtUsrq4CE",
            "id": "nKXHcWg18XQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-19T03:01:02Z",
                "channelId": "UClPOJqFbYMKGyM2Nqst0NxA",
                "title": "Joelma - Celebrar (Clipe Oficial)",
                "description": "INSCREVA-SE NO MEU CANAL: https://bit.ly/joelma_oficial\n\n\n\n\nSIGA AS MINHAS REDES SOCIAIS! \nhttps://www.facebook.com/arealjoelma\nhttps://www.instagram.com/joelmaareal\nhttps://twitter.com/joelma",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nKXHcWg18XQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nKXHcWg18XQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nKXHcWg18XQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nKXHcWg18XQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nKXHcWg18XQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joelma Oficial",
                "tags": [
                    "Joelma",
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "Calypso",
                    "Brasil",
                    "isso \u00e9 calypso",
                    "isso \u00e9 calypso tour",
                    "isso \u00e9 calypso tour brasil",
                    "DVD Recife",
                    "DVD"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Joelma - Celebrar (Clipe Oficial)",
                    "description": "INSCREVA-SE NO MEU CANAL: https://bit.ly/joelma_oficial\n\n\n\n\nSIGA AS MINHAS REDES SOCIAIS! \nhttps://www.facebook.com/arealjoelma\nhttps://www.instagram.com/joelmaareal\nhttps://twitter.com/joelma"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11205",
                "likeCount": "3079",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "643"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OG8uq2GyxUNk5CPbvLkcN9eCYmk",
            "id": "3EAh5wvGpt4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T13:00:09Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Fiquei GIGANTE comendo CASAS no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nServidor de discord:\nhttps://discord.gg/2jtYumJKuZ\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3EAh5wvGpt4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3EAh5wvGpt4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3EAh5wvGpt4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3EAh5wvGpt4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3EAh5wvGpt4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Fiquei GIGANTE comendo CASAS no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nServidor de discord:\nhttps://discord.gg/2jtYumJKuZ\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "474374",
                "likeCount": "10248",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "577"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0QR2-tBDrq7PusCZXbrqNKupKa8",
            "id": "gJ5Tw1eCof8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T22:02:21Z",
                "channelId": "UCc_wznH4pIWBAkSWiVbzTsw",
                "title": "AMOR BANDIDO - J. ESKINE  e ORUAM",
                "description": "AMOR BANDIDO - J. ESKINE FT e ORUAM \nAMOR BANDIDO - J. ESKINE FT e ORUAM \nAMOR BANDIDO - J. ESKINE FT e ORUAM \n\n\nContato: \nsintoniadofluxos@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gJ5Tw1eCof8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gJ5Tw1eCof8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gJ5Tw1eCof8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gJ5Tw1eCof8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gJ5Tw1eCof8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sintonia Dos Fluxos",
                "tags": [
                    "mc ig",
                    "ig",
                    "gr6",
                    "funk",
                    "playlist funk",
                    "amor bandido",
                    "amor",
                    "bandido",
                    "j.skine",
                    "oruam",
                    "amor bandido oruam"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "AMOR BANDIDO - J. ESKINE  e ORUAM",
                    "description": "AMOR BANDIDO - J. ESKINE FT e ORUAM \nAMOR BANDIDO - J. ESKINE FT e ORUAM \nAMOR BANDIDO - J. ESKINE FT e ORUAM \n\n\nContato: \nsintoniadofluxos@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40001",
                "likeCount": "293",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HMj5Hw9_L0pwv5T7bJVfDClYUeQ",
            "id": "wx5ImkYjtXE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-19T03:46:41Z",
                "channelId": "UCvKiJlAbb2MJlZ88frkGGvA",
                "title": "EVENTO 99 NOITES HOJE COM OS INSCRITOS | MARY GAMES JOGANDO ROBLOX",
                "description": "Mary Games Evento 99 noites na floresta hoje, vai estar AO VIVO na Floresta do Roblox! \ud83c\udf32\u2728 Venha conferir as novidades e atualiza\u00e7\u00f5es do acampamento, cheias de aventuras, desafios e muitas surpresas pelo caminho. Ser\u00e1 que conseguiremos sobreviver \u00e0s 99 noites nessa jornada incr\u00edvel? \ud83d\udd25 N\u00e3o perca essa live: deixe o seu like, inscreva-se no canal e conte nos coment\u00e1rios o que achou dessa experi\u00eancia \u00fanica no Roblox!\n\n#99noites #99noitesnafloresta #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wx5ImkYjtXE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wx5ImkYjtXE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wx5ImkYjtXE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wx5ImkYjtXE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wx5ImkYjtXE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mary Play",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "EVENTO 99 NOITES HOJE COM OS INSCRITOS | MARY GAMES JOGANDO ROBLOX",
                    "description": "Mary Games Evento 99 noites na floresta hoje, vai estar AO VIVO na Floresta do Roblox! \ud83c\udf32\u2728 Venha conferir as novidades e atualiza\u00e7\u00f5es do acampamento, cheias de aventuras, desafios e muitas surpresas pelo caminho. Ser\u00e1 que conseguiremos sobreviver \u00e0s 99 noites nessa jornada incr\u00edvel? \ud83d\udd25 N\u00e3o perca essa live: deixe o seu like, inscreva-se no canal e conte nos coment\u00e1rios o que achou dessa experi\u00eancia \u00fanica no Roblox!\n\n#99noites #99noitesnafloresta #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "495352",
                "likeCount": "7373",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o-5ZefrlPMpZFMX_4W6AM1KTnno",
            "id": "hI7GUHGCHwE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T14:10:07Z",
                "channelId": "UCmkSzYG4ykYKFE4Ow0030zw",
                "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais - Pensando Em Voc\u00ea / Carta Branca / Amantes (Ao Vivo)",
                "description": "Confira a faixa \"Pensando Em Voc\u00ea / Carta Branca / Amantes\" do Grupo Menos \u00e9 Mais.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/Molho_Completo\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nArtistas:\nVoz: Duz\u00e3o\nSurdo: Ramon Alvarenga\nPandeiro: Paulinho F\u00e9lix\nRepique: Gustavo Goes\n \nProdu\u00e7\u00e3o musical: Dudu Borges e Paulinho F\u00e9lix\nArranjo: Dudu Borges\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Thiago Vi\u00e9gas\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Serginho Paiva\nEdi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Junior Vi\u00e9gas\nColor grading: Pedro Ortega\nCinegrafistas: Serginho Paiva, Renato Alves, Geann Toni, Yorrans, Gustavo Vilefort, Edney Torres\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Roberto Junior, Up music: Vandamme\nEdi\u00e7\u00e3o de base: Lucca Bruno\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Roberto Junior\n \nM\u00fasicos\nTeclados: Dudu Borges\nReco-reco: Jo\u00e3o Alvarenga\nContrabaixo: Israel Soares\nPandeiro: Marco Scooby\nTant\u00e3: Iury Renato\nFlauta: Alceu Lacerda\nViol\u00e3o: Filipe da Hora\nCavaco: Tayro Feitoza\nBanjo: Marcelo Lombardo\nBacking Vocal (v\u00eddeo): Joey\nBacking vocal (est\u00fadio): Bino Santana, Jenni Rocha, Phael Ribeiro\n \nEQUIPE MENOS \u00c9 MAIS\nManager: Jaison Vieira, Andriws Moraes\nDiretor Comercial: Miguel Almeida\nDiretor de Marketing: Gustavo Goes\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Nathalia Rezende\nDesigner: Lucas Lobo\nStyling e Figurino: Driellly Martins\nSocial M\u00eddia: Taissa Rodrigues\nPR: Leticia Takada\nTr\u00e1fego: \u00c1lex Porto\nFot\u00f3grafo: Ricardo Ribeiro e Bedian Ara\u00fajo\nCreator Mobile: Laura Christine\nProdutor Geral: Marcelo Vilella\nT\u00e9cnico de P.A.: Douglas Silvino De Souza\nT\u00e9cnico de Monitor: Maylon Diniz\nCenot\u00e9cnico: Daniel Storti\nRoadie: Patrick Frozza e Clemilton Martins\nAuxiliar T\u00e9cnico: Anderson Silva\nLog\u00edstica de Equipamento: Thiago Silva e Carlos Alexandre\nProdutor T\u00e9cnico: Thiago Taranto\nProdutor Art\u00edstico: Lucas Lira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pedro Bulh\u00f5es\nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriel Amaro\n______________________________________\nEQUIPE GH MUSIC\nManager: Andriws Moraes e Igor Faria\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yasmin Entres\nGest\u00e3o de Conte\u00fado e Controle de Imagem: J\u00e9ssica Mello\n______________________________________\nEQUIPE GRUPO ONDA\nManager: Crist\u00f3v\u00e3o Neto, Jaison Vieira e Diogo Du\u00edlio\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Laldenia Lemos\nCenografia: Bibi Regazzi\n______________________________________\nSOM LIVRE\nA&R: Gustavo Farias, Nino Vilassa, Vinicius Azevedo, Lucas Nunes e Daniel Frati\nMKT: Cristina Leuzinger, Lena Pelosi, Juliana Franco, Mayara Ramada, Joilson Junior e Matheus Damasceno\n______________________________________\nGravado ao Vivo em: Pra\u00e7a Maria Felipa - Salvador/BA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI7GUHGCHwE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI7GUHGCHwE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI7GUHGCHwE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI7GUHGCHwE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI7GUHGCHwE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Menos \u00e9 Mais",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais - Pensando Em Voc\u00ea / Carta Branca / Amantes (Ao Vivo)",
                    "description": "Confira a faixa \"Pensando Em Voc\u00ea / Carta Branca / Amantes\" do Grupo Menos \u00e9 Mais.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/Molho_Completo\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nArtistas:\nVoz: Duz\u00e3o\nSurdo: Ramon Alvarenga\nPandeiro: Paulinho F\u00e9lix\nRepique: Gustavo Goes\n \nProdu\u00e7\u00e3o musical: Dudu Borges e Paulinho F\u00e9lix\nArranjo: Dudu Borges\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Thiago Vi\u00e9gas\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Serginho Paiva\nEdi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Junior Vi\u00e9gas\nColor grading: Pedro Ortega\nCinegrafistas: Serginho Paiva, Renato Alves, Geann Toni, Yorrans, Gustavo Vilefort, Edney Torres\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Roberto Junior, Up music: Vandamme\nEdi\u00e7\u00e3o de base: Lucca Bruno\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Roberto Junior\n \nM\u00fasicos\nTeclados: Dudu Borges\nReco-reco: Jo\u00e3o Alvarenga\nContrabaixo: Israel Soares\nPandeiro: Marco Scooby\nTant\u00e3: Iury Renato\nFlauta: Alceu Lacerda\nViol\u00e3o: Filipe da Hora\nCavaco: Tayro Feitoza\nBanjo: Marcelo Lombardo\nBacking Vocal (v\u00eddeo): Joey\nBacking vocal (est\u00fadio): Bino Santana, Jenni Rocha, Phael Ribeiro\n \nEQUIPE MENOS \u00c9 MAIS\nManager: Jaison Vieira, Andriws Moraes\nDiretor Comercial: Miguel Almeida\nDiretor de Marketing: Gustavo Goes\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Nathalia Rezende\nDesigner: Lucas Lobo\nStyling e Figurino: Driellly Martins\nSocial M\u00eddia: Taissa Rodrigues\nPR: Leticia Takada\nTr\u00e1fego: \u00c1lex Porto\nFot\u00f3grafo: Ricardo Ribeiro e Bedian Ara\u00fajo\nCreator Mobile: Laura Christine\nProdutor Geral: Marcelo Vilella\nT\u00e9cnico de P.A.: Douglas Silvino De Souza\nT\u00e9cnico de Monitor: Maylon Diniz\nCenot\u00e9cnico: Daniel Storti\nRoadie: Patrick Frozza e Clemilton Martins\nAuxiliar T\u00e9cnico: Anderson Silva\nLog\u00edstica de Equipamento: Thiago Silva e Carlos Alexandre\nProdutor T\u00e9cnico: Thiago Taranto\nProdutor Art\u00edstico: Lucas Lira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pedro Bulh\u00f5es\nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriel Amaro\n______________________________________\nEQUIPE GH MUSIC\nManager: Andriws Moraes e Igor Faria\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yasmin Entres\nGest\u00e3o de Conte\u00fado e Controle de Imagem: J\u00e9ssica Mello\n______________________________________\nEQUIPE GRUPO ONDA\nManager: Crist\u00f3v\u00e3o Neto, Jaison Vieira e Diogo Du\u00edlio\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Laldenia Lemos\nCenografia: Bibi Regazzi\n______________________________________\nSOM LIVRE\nA&R: Gustavo Farias, Nino Vilassa, Vinicius Azevedo, Lucas Nunes e Daniel Frati\nMKT: Cristina Leuzinger, Lena Pelosi, Juliana Franco, Mayara Ramada, Joilson Junior e Matheus Damasceno\n______________________________________\nGravado ao Vivo em: Pra\u00e7a Maria Felipa - Salvador/BA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "364502",
                "likeCount": "6633",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qUsHwczbv1qEVtuvcDX7LYjlOHE",
            "id": "jcZrLcbxSW8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T18:31:19Z",
                "channelId": "UCCnT8f6aZz8Rwv4SBMkHZTw",
                "title": "CHEGOU ATUALIZA\u00c7\u00c3O HALLOWEEN E COMO CONSEGUIR DOCES NO 99 NOITES NA FLORESTA!!!",
                "description": "https://bloxvendas.com.br/ CUPOM EMPIRE5\nMelhor site para comprar itens, gamepass e robux para qualquer jogo do ROBLOX!\nDiscord de Sorteios/Loja: https://discord.gg/tRXsZvSjgb\n\nJOGO: https://www.roblox.com/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest\n\n\nEMAIL: empirebulox@gmail.com\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ntags: roblox blox fruits, roblox jogos, battlegroounds, saitama, roblox anime, roblox memes, roblox fight, roblox simulator, mobile, mobile jogos, empireblox, one piece, jujutsu kaisen, boku no hero, ultimate",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcZrLcbxSW8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcZrLcbxSW8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcZrLcbxSW8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcZrLcbxSW8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcZrLcbxSW8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EmpireBlox",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "minecraft",
                    "battlegrounds",
                    "simulator",
                    "tycoon",
                    "anime",
                    "blox fruits",
                    "one piece",
                    "saitama",
                    "CHEGOU O NOVO HALLOWEEN E COMO CONSEGUIR DOCES NO 99 NOITES NA FLORESTA!!! NOVOS MONSTROS \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "CHEGOU ATUALIZA\u00c7\u00c3O HALLOWEEN E COMO CONSEGUIR DOCES NO 99 NOITES NA FLORESTA!!!",
                    "description": "https://bloxvendas.com.br/ CUPOM EMPIRE5\nMelhor site para comprar itens, gamepass e robux para qualquer jogo do ROBLOX!\nDiscord de Sorteios/Loja: https://discord.gg/tRXsZvSjgb\n\nJOGO: https://www.roblox.com/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest\n\n\nEMAIL: empirebulox@gmail.com\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ntags: roblox blox fruits, roblox jogos, battlegroounds, saitama, roblox anime, roblox memes, roblox fight, roblox simulator, mobile, mobile jogos, empireblox, one piece, jujutsu kaisen, boku no hero, ultimate"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "204181",
                "likeCount": "3494",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q-vjiMql8cys96pvmtUPy3ePN3A",
            "id": "34LU6PLhhDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T22:56:26Z",
                "channelId": "UCQnsge15J8w-hEq9iQghkmQ",
                "title": "PARA\u00cdSO - Seresta do Rasta e Milsinho Toque Dez - Seresta do Rasta & Amigos",
                "description": "Quando a seresta fala de amor, at\u00e9 o tempo para pra ouvir. Obrigado meu amigo @toquedez\nMuita Seresta, Reggae Convidados Especiais. Confira agora o audiovisual da Seresta do Rasta:\nO Seresta do Rasta & Amigos com participa\u00e7\u00f5es de:\n     | Milsinho -Toque Dez | Mc Pedrinho | J. Eskine | Serginho -Ad\u00e3o Negro | \n     | Ju Marques | Mila Love | Lucas Queiroz | Adryan Lima | \n\n\ud83d\udce5BAIXE AGORA O CD COMPLETO \nhttps://suamusica.com.br/serestadoras...\n\n\ud83d\udd17Dispon\u00edvel em todas as Plataformas digitais \n\ud83d\udfe2Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/albu...\n\n\ud83d\udcf2Contato para Shows\nDiOliveira Produ\u00e7\u00f5es \n (71) 99182-9109\n\nProdu\u00e7\u00e3o Audiovisual: \u202a@vsproducoes4k\u202c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34LU6PLhhDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34LU6PLhhDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34LU6PLhhDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34LU6PLhhDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Seresta do Rasta",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "PARA\u00cdSO - Seresta do Rasta e Milsinho Toque Dez - Seresta do Rasta & Amigos",
                    "description": "Quando a seresta fala de amor, at\u00e9 o tempo para pra ouvir. Obrigado meu amigo @toquedez\nMuita Seresta, Reggae Convidados Especiais. Confira agora o audiovisual da Seresta do Rasta:\nO Seresta do Rasta & Amigos com participa\u00e7\u00f5es de:\n     | Milsinho -Toque Dez | Mc Pedrinho | J. Eskine | Serginho -Ad\u00e3o Negro | \n     | Ju Marques | Mila Love | Lucas Queiroz | Adryan Lima | \n\n\ud83d\udce5BAIXE AGORA O CD COMPLETO \nhttps://suamusica.com.br/serestadoras...\n\n\ud83d\udd17Dispon\u00edvel em todas as Plataformas digitais \n\ud83d\udfe2Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/albu...\n\n\ud83d\udcf2Contato para Shows\nDiOliveira Produ\u00e7\u00f5es \n (71) 99182-9109\n\nProdu\u00e7\u00e3o Audiovisual: \u202a@vsproducoes4k\u202c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41565",
                "likeCount": "1850",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hNV3NsqnGRckmRI_jrfxBVc8YOw",
            "id": "gwLsyU__WUI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T19:36:08Z",
                "channelId": "UC0bC92gFO25qcJcECTQNN_A",
                "title": "Recebi uma MENSAGEM da Supercell \ud83d\uded1",
                "description": "Link do grupo do Whatsapp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaAtF9m5kg6wklKQvQ0g\n\nUse o Cupom FLAKES10 para ganhar 10% de desconto na Solid Gear!\nLink da Loja: https://www.solidgear.com.br/ \nMe apoie no Fortnite com o c\u00f3digo FLAKES na Loja de Itens! #EpicPartner\n\nMEU DISCORD: https://discordapp.com/invite/flakespower\n-----------------\n\nFacebook: https://goo.gl/tjC9d2\nTwitter: https://goo.gl/4b2If5\nInstagram: @flakespower\nContato Profissional: contato@flakespower.com.br (APENAS PARA EMPRESAS)\n-----------------\n\nMeu nome \u00e9 Jo\u00e3o Sampaio, tenho 26 anos e moro em Joinville SC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gwLsyU__WUI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gwLsyU__WUI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gwLsyU__WUI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gwLsyU__WUI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gwLsyU__WUI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flakes Power",
                "tags": [
                    "flakes",
                    "flakes power",
                    "clash royale",
                    "flakes clash royale",
                    "supercell",
                    "supercell clash royale"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Recebi uma MENSAGEM da Supercell \ud83d\uded1",
                    "description": "Link do grupo do Whatsapp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaAtF9m5kg6wklKQvQ0g\n\nUse o Cupom FLAKES10 para ganhar 10% de desconto na Solid Gear!\nLink da Loja: https://www.solidgear.com.br/ \nMe apoie no Fortnite com o c\u00f3digo FLAKES na Loja de Itens! #EpicPartner\n\nMEU DISCORD: https://discordapp.com/invite/flakespower\n-----------------\n\nFacebook: https://goo.gl/tjC9d2\nTwitter: https://goo.gl/4b2If5\nInstagram: @flakespower\nContato Profissional: contato@flakespower.com.br (APENAS PARA EMPRESAS)\n-----------------\n\nMeu nome \u00e9 Jo\u00e3o Sampaio, tenho 26 anos e moro em Joinville SC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202093",
                "likeCount": "13473",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "390"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wIV-6iA_nioVLgW4N3t3uRAoA30",
            "id": "o9UP86m1iLg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T15:10:23Z",
                "channelId": "UCH7vP1JyEwTy-D-ikZUoCww",
                "title": "Simone Mendes - MESMICE (DVD Cantando Sua Hist\u00f3ria 2)",
                "description": "Contato para Shows: (85) 99986-2011 - RSS Produ\u00e7\u00f5es\nContato para Publicidade:  simonemendes@nonstopproducoes.com.br\n\n\nMe sigam nas redes sociais:\n\ud83d\udcf2 Twitter: https://twitter.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://instagram.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@simoneses\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o: UNIC Film / Fernando Trevisan Catatau\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\n\nCompositores: \nAmanda Lang/ Felipe Brusk/ Fernanda Lang/ Gustavo Sanches/ Paula Soarez\n\n\n\nSe lembra quando foi a \u00faltima vez\nQue a gente fez, algo pela primeira vez\nEu parei de contar tem mais de m\u00eas\nMesmice, a gente caiu na mesmice\nE \u00e9 burrice cobrar o que n\u00e3o se cobra\nEstamos por um fio e eu t\u00f4 cortando ele agora\n\nEu j\u00e1 fingi de tudo pra gente n\u00e3o acabar\nAt\u00e9 fingi prazer com voc\u00ea na hora H\nMas feliz, n\u00e3o d\u00e1 \nFingir que eu t\u00f4 feliz, n\u00e3o d\u00e1, n\u00e3o d\u00e1 \n\nEu j\u00e1 fingi de tudo pra gente n\u00e3o acabar\nAt\u00e9 fingi prazer com voc\u00ea na hora H\nMas feliz, n\u00e3o d\u00e1 \nFingir que eu t\u00f4 feliz, n\u00e3o d\u00e1, n\u00e3o d\u00e1\n\n\nCENTRAL DE F\u00c3S:\n\ud83d\udcf2 Telegram: https://t.me/CentralMiglesDaSimone\n\ud83d\udcf2  X: twitter.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2  Instagram: Instagram.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2 Comunidade no Whatsapp:  https://whatsapp.com/channel/0029VaI038w96H4ZtFSXLx1Q",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9UP86m1iLg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9UP86m1iLg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9UP86m1iLg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9UP86m1iLg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9UP86m1iLg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simone Mendes",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Simone Mendes - MESMICE (DVD Cantando Sua Hist\u00f3ria 2)",
                    "description": "Contato para Shows: (85) 99986-2011 - RSS Produ\u00e7\u00f5es\nContato para Publicidade:  simonemendes@nonstopproducoes.com.br\n\n\nMe sigam nas redes sociais:\n\ud83d\udcf2 Twitter: https://twitter.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://instagram.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@simoneses\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o: UNIC Film / Fernando Trevisan Catatau\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\n\nCompositores: \nAmanda Lang/ Felipe Brusk/ Fernanda Lang/ Gustavo Sanches/ Paula Soarez\n\n\n\nSe lembra quando foi a \u00faltima vez\nQue a gente fez, algo pela primeira vez\nEu parei de contar tem mais de m\u00eas\nMesmice, a gente caiu na mesmice\nE \u00e9 burrice cobrar o que n\u00e3o se cobra\nEstamos por um fio e eu t\u00f4 cortando ele agora\n\nEu j\u00e1 fingi de tudo pra gente n\u00e3o acabar\nAt\u00e9 fingi prazer com voc\u00ea na hora H\nMas feliz, n\u00e3o d\u00e1 \nFingir que eu t\u00f4 feliz, n\u00e3o d\u00e1, n\u00e3o d\u00e1 \n\nEu j\u00e1 fingi de tudo pra gente n\u00e3o acabar\nAt\u00e9 fingi prazer com voc\u00ea na hora H\nMas feliz, n\u00e3o d\u00e1 \nFingir que eu t\u00f4 feliz, n\u00e3o d\u00e1, n\u00e3o d\u00e1\n\n\nCENTRAL DE F\u00c3S:\n\ud83d\udcf2 Telegram: https://t.me/CentralMiglesDaSimone\n\ud83d\udcf2  X: twitter.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2  Instagram: Instagram.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2 Comunidade no Whatsapp:  https://whatsapp.com/channel/0029VaI038w96H4ZtFSXLx1Q"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2222215",
                "likeCount": "6946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_wzypJL6J0QSNlns4ybEsWlG5s8",
            "id": "ILno4CG6Xpw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T21:11:37Z",
                "channelId": "UC8cP4kV1GIbxRH-mlilSniQ",
                "title": "Evolui de Noobini Pizzanini a Strawberry Elephant",
                "description": "Discord: https://discord.gg/zF7xYUUnE9\n\nEmail Comercial: comercialproblemsraiz@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILno4CG6Xpw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILno4CG6Xpw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILno4CG6Xpw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILno4CG6Xpw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILno4CG6Xpw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Problems Raiz ",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Evolui de Noobini Pizzanini a Strawberry Elephant",
                    "description": "Discord: https://discord.gg/zF7xYUUnE9\n\nEmail Comercial: comercialproblemsraiz@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139492",
                "likeCount": "2812",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bTFq22vWo4wBJ7DqorpxCRlSw_M",
            "id": "w4aIMbCD9EU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T16:00:06Z",
                "channelId": "UCcvnDgwSH5Dl2b3Bxfz4OCQ",
                "title": "Scorpions - Wind of Change (Acoustic Version) (Goldene Europa 1992)",
                "description": "Scorpions performing 'Wind of Change' at the German TV Gala \"Goldene Europa\" in 1992.\n\nThe track is featured on the brand new compilation 'Scorpions 60th Anniversary: From The First Sting': https://scorpions.lnk.to/FromTheFirstSting\n\nTitel: Goldene Europa `92\nK\u00fcnstler: Scorpions\nRedaktion: Michael Beckert\nModeration: Karsten Speck\nRegie: Pit Weyrich\nProduktion: SR, 1992\n\nLizenziert durch SWR Media Services GmbH\n\nSubscribe here: https://www.youtube.com/c/scorpions?sub_confirmation=1\n\nOrder \"Scorpions 60th Anniversary: From The First Sting\" here: https://scorpions.lnk.to/FromTheFirstSting\n\n\ud83c\udfb8Pre-order our \u201cComing Home Live\u201d album (out 5th December) now: https://scorpions.lnk.to/ComingHomeLive \ud83e\udd19\n\nTourdates: https://www.the-scorpions.com/tour/\nWebsite: https://www.the-scorpions.com/\nTickets: https://www.the-scorpions.com/tour/\nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VabWG6HK0IBaJ7e5Cv3U\nRock Zone Fan Club: http://www.the-ScorpionsCommunity.com\nFacebook: https://www.facebook.com/Scorpions\nTwitter: https://twitter.com/Scorpions\nInstagram: https://instagram.com/Scorpions/\nSpotify: http://spoti.fi/1ehWgET\niTunes: https://smarturl.it/rtf_itunes\nYouTube: https://www.youtube.com/ScorpionsOfficial\n\nLizenziert durch SWR Media Services GmbH\n\n#scorpions #windofchange",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w4aIMbCD9EU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w4aIMbCD9EU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w4aIMbCD9EU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w4aIMbCD9EU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w4aIMbCD9EU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Scorpions",
                "tags": [
                    "Scorpions",
                    "Klaus Meine",
                    "Rudolf Schenker",
                    "Matthias Jabs",
                    "Mikkey Dee",
                    "scorpions live",
                    "scorpions official videos",
                    "scorpions rock you like a hurricane",
                    "scorpions wind of change",
                    "scorpions new album 2021",
                    "scorpions send me an angel",
                    "still loving you scorpions",
                    "scorpions album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Scorpions - Wind of Change (Acoustic Version) (Goldene Europa 1992)",
                    "description": "Scorpions performing 'Wind of Change' at the German TV Gala \"Goldene Europa\" in 1992.\n\nThe track is featured on the brand new compilation 'Scorpions 60th Anniversary: From The First Sting': https://scorpions.lnk.to/FromTheFirstSting\n\nTitel: Goldene Europa `92\nK\u00fcnstler: Scorpions\nRedaktion: Michael Beckert\nModeration: Karsten Speck\nRegie: Pit Weyrich\nProduktion: SR, 1992\n\nLizenziert durch SWR Media Services GmbH\n\nSubscribe here: https://www.youtube.com/c/scorpions?sub_confirmation=1\n\nOrder \"Scorpions 60th Anniversary: From The First Sting\" here: https://scorpions.lnk.to/FromTheFirstSting\n\n\ud83c\udfb8Pre-order our \u201cComing Home Live\u201d album (out 5th December) now: https://scorpions.lnk.to/ComingHomeLive \ud83e\udd19\n\nTourdates: https://www.the-scorpions.com/tour/\nWebsite: https://www.the-scorpions.com/\nTickets: https://www.the-scorpions.com/tour/\nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VabWG6HK0IBaJ7e5Cv3U\nRock Zone Fan Club: http://www.the-ScorpionsCommunity.com\nFacebook: https://www.facebook.com/Scorpions\nTwitter: https://twitter.com/Scorpions\nInstagram: https://instagram.com/Scorpions/\nSpotify: http://spoti.fi/1ehWgET\niTunes: https://smarturl.it/rtf_itunes\nYouTube: https://www.youtube.com/ScorpionsOfficial\n\nLizenziert durch SWR Media Services GmbH\n\n#scorpions #windofchange"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100898",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "142"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "azRlIZZ5EaxXKWDf2Gc4bjpoPIE",
            "id": "ZgfOrbKkMsA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T18:54:39Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Sprint Highlights | 2025 United States Grand Prix",
                "description": "For more F1\u00ae videos, visit: https://www.Formula1.com\n\nVisit our store: https://f1store.formula1.com/\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZgfOrbKkMsA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZgfOrbKkMsA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZgfOrbKkMsA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZgfOrbKkMsA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZgfOrbKkMsA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Sprint Highlights | 2025 United States Grand Prix",
                    "description": "For more F1\u00ae videos, visit: https://www.Formula1.com\n\nVisit our store: https://f1store.formula1.com/\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3367539",
                "likeCount": "71377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-SnVTQsIrGcPUq3RWUJ7KKNm-nw",
            "id": "7U9quZOOBVc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T15:00:07Z",
                "channelId": "UC_sWg_MRlfar0J8KDH8-SNw",
                "title": "ABC DA VAQUEJADA - Tarc\u00edsio do Acordeon, Jo\u00e3o Gomes, Z\u00e9 Vaqueiro e MC Don Juan (Clipe Oficial)",
                "description": "o ABC dos Vaqueiros \ud83d\ude0e\ud83d\udc0e #ABCdaVaquejada\n\nEscute em todos os apps musicais\nhttps://escuta.la/abcdavaquejada\n\nSiga nas redes sociais\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/tarcisiodoacordeon\nhttps://www.instagram.com/joaogomescantor\nhttps://www.instagram.com/zevaqueiro\nhttps://www.instagram.com/mcdonjuan\n\nTiktok\nhttps://www.tiktok.com/@tarcisiodoacordeon\nhttps://www.tiktok.com/@joaogomesvq\nhttps://www.tiktok.com/@zevaqueiro\nhttps://www.tiktok.com/@donjuan\n\nAPROVEITE PARA SE INSCREVER NO CANAL \ud83d\udca5\n\n#Tarc\u00edsioDoAcordeon #Z\u00e9Vaqueiro #Jo\u00e3oGomes #MCDonJuan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7U9quZOOBVc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7U9quZOOBVc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7U9quZOOBVc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7U9quZOOBVc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7U9quZOOBVc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tarcisio do Acordeon",
                "tags": [
                    "don juan",
                    "tarcisio",
                    "joao gomes",
                    "ze vaqueiro",
                    "a de alo",
                    "b de bolao",
                    "abc da vaquejada",
                    "musica nova tarcisio",
                    "tarcisio e don juan",
                    "musica de vaquejada",
                    "vaquejada 2025",
                    "trend"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ABC DA VAQUEJADA - Tarc\u00edsio do Acordeon, Jo\u00e3o Gomes, Z\u00e9 Vaqueiro e MC Don Juan (Clipe Oficial)",
                    "description": "o ABC dos Vaqueiros \ud83d\ude0e\ud83d\udc0e #ABCdaVaquejada\n\nEscute em todos os apps musicais\nhttps://escuta.la/abcdavaquejada\n\nSiga nas redes sociais\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/tarcisiodoacordeon\nhttps://www.instagram.com/joaogomescantor\nhttps://www.instagram.com/zevaqueiro\nhttps://www.instagram.com/mcdonjuan\n\nTiktok\nhttps://www.tiktok.com/@tarcisiodoacordeon\nhttps://www.tiktok.com/@joaogomesvq\nhttps://www.tiktok.com/@zevaqueiro\nhttps://www.tiktok.com/@donjuan\n\nAPROVEITE PARA SE INSCREVER NO CANAL \ud83d\udca5\n\n#Tarc\u00edsioDoAcordeon #Z\u00e9Vaqueiro #Jo\u00e3oGomes #MCDonJuan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "245655",
                "likeCount": "7956",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K50w24iels-UpiAXysAbD2vXMP8",
            "id": "ox0OTl9B1Mc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T22:30:23Z",
                "channelId": "UC9VujSExl_C0NjfnGak1-GQ",
                "title": "TESTEI SEGREDOS VIRAIS no ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83d\udc49 DISCORD OFICIAL: https://discord.gg/4xvJV8sUzY\n\n\ud83d\udc51 Seja Membro e vire meu Amigo no Roblox:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9VujSExl_C0NjfnGak1-GQ/join\n\n\ud83d\udc49 Use Star-code \"NANNDO\" ao comprar Robux ou Premium no ROBLOX!\n\n\u2764\ufe0f Me Segue A\u00ed:\n\u2b1c (Perfil do Roblox) https://www.roblox.com/users/2450762569/profile\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/nanndokkj/\n\ud83c\udfb5 https://www.tiktok.com/@nanndokkj\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f nanndo@kr3w.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ox0OTl9B1Mc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ox0OTl9B1Mc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ox0OTl9B1Mc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ox0OTl9B1Mc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ox0OTl9B1Mc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nanndo",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "nanndo",
                    "nando",
                    "nano",
                    "nandu",
                    "nanu",
                    "nandinho",
                    "nanndinho",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do nanndo",
                    "video do nando",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "nano roblox",
                    "roblox",
                    "nando roblox",
                    "nanndo roblox",
                    "nandu roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TESTEI SEGREDOS VIRAIS no ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83d\udc49 DISCORD OFICIAL: https://discord.gg/4xvJV8sUzY\n\n\ud83d\udc51 Seja Membro e vire meu Amigo no Roblox:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9VujSExl_C0NjfnGak1-GQ/join\n\n\ud83d\udc49 Use Star-code \"NANNDO\" ao comprar Robux ou Premium no ROBLOX!\n\n\u2764\ufe0f Me Segue A\u00ed:\n\u2b1c (Perfil do Roblox) https://www.roblox.com/users/2450762569/profile\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/nanndokkj/\n\ud83c\udfb5 https://www.tiktok.com/@nanndokkj\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f nanndo@kr3w.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111811",
                "likeCount": "2553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "90"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0wOBii4OvGqvVSxHjwY9jZFxYJA",
            "id": "Ya50DHqf0sY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T15:43:12Z",
                "channelId": "UCtTRTDoSFQ1kr9DbqxKDcYA",
                "title": "SILFARLEY O REI DA SERESTA 2025 - CD OUTUBRO DO SILFARLEY 2025 - SERESTA PRA PARED\u00c3O 2025",
                "description": "SILFARLEY O REI DA SERESTA 2025 - REPERT\u00d3RIO NOVO DO SILFARLEY 2025 - SERESTA PRA PARED\u00c3O 2025\nSILFARLEY O REI DA SERESTA 2025 - REPERT\u00d3RIO NOVO DO SILFARLEY 2025 - SERESTA PRA PARED\u00c3O 2025\nSILFARLEY O REI DA SERESTA 2025 - REPERT\u00d3RIO NOVO DO SILFARLEY 2025 - SERESTA PRA PARED\u00c3O 2025\nSILFARLEY O REI DA SERESTA 2025 - REPERT\u00d3RIO NOVO DO SILFARLEY 2025 - SERESTA PRA PARED\u00c3O 2025\n#brega #seresta #bregaprapared\u00e3o #serestadeluxoparabeber #prapared\u00e3o \n\nSILFARLEY O REI DA SERESTA 2025 - REPERT\u00d3RIO NOVO DO SILFARLEY 2025 - SERESTA PRA PARED\u00c3O 2025\n\nPrepare-se para sentir a energia com essa sele\u00e7\u00e3o imperd\u00edvel de m\u00fasicas para agitar seu pared\u00e3o! Em Agosto de 2025, trazemos os maiores hits do momento, com aquele grave que faz todo mundo dan\u00e7ar. Se voc\u00ea ama piseiro, arrocha e bregadeira, este v\u00eddeo \u00e9 pra voc\u00ea!\n\nAumente o som e entre na festa!\n\nN\u00e3o esque\u00e7a de deixar seu like, se inscrever no canal e compartilhar com os amigos!\n\nseresta pra paredao, seresta pra paredao 2025, seresta pra paredao 2024, seresta pra paredao 2025, silfarley 2024 seresta pra paredao, seresta de paredao, seresta pra tomar uma, seleao seresta top pra paredao 2025, serestao brega pra comer agua, seresta brega 2025 pra lascar o coracao, seresta pra tomar uma, seresta paredao, seresta paredao 2024, seresta de paredao, seresta brega, seresta de paredao 2025, pra paredao, seresta brega marcante, selecao pra paredao, pra paredao 2025, pra paredao 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ya50DHqf0sY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ya50DHqf0sY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ya50DHqf0sY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ya50DHqf0sY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ya50DHqf0sY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IND\u00daSTRIA DE HIT PRODUTORA",
                "tags": [
                    "silfarley 2025",
                    "silfarley 2025 dvd",
                    "cd novo silfarley 2025",
                    "silfarley 2025 cd novo",
                    "silfarley 2025 novo cd",
                    "silfarley 2025 seresta",
                    "silfarley 2025 com grave",
                    "silfarley 2025 atualizado",
                    "silfarley 2025 as melhores",
                    "silfarley 2025 cd completo",
                    "silfarley fevereiro 2025",
                    "silfarley",
                    "silfarley2025",
                    "silfarley 2024 cd novo",
                    "silfarley o rei da seresta",
                    "o rei da seresta",
                    "rei da seresta",
                    "melhores serestas julho 2025",
                    "seresta",
                    "seresta 2023",
                    "seresta pra paredao",
                    "seresta2025",
                    "seresta do paredao"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "SILFARLEY O REI DA SERESTA 2025 - CD OUTUBRO DO SILFARLEY 2025 - SERESTA PRA PARED\u00c3O 2025",
                    "description": "SILFARLEY O REI DA SERESTA 2025 - REPERT\u00d3RIO NOVO DO SILFARLEY 2025 - SERESTA PRA PARED\u00c3O 2025\nSILFARLEY O REI DA SERESTA 2025 - REPERT\u00d3RIO NOVO DO SILFARLEY 2025 - SERESTA PRA PARED\u00c3O 2025\nSILFARLEY O REI DA SERESTA 2025 - REPERT\u00d3RIO NOVO DO SILFARLEY 2025 - SERESTA PRA PARED\u00c3O 2025\nSILFARLEY O REI DA SERESTA 2025 - REPERT\u00d3RIO NOVO DO SILFARLEY 2025 - SERESTA PRA PARED\u00c3O 2025\n#brega #seresta #bregaprapared\u00e3o #serestadeluxoparabeber #prapared\u00e3o \n\nSILFARLEY O REI DA SERESTA 2025 - REPERT\u00d3RIO NOVO DO SILFARLEY 2025 - SERESTA PRA PARED\u00c3O 2025\n\nPrepare-se para sentir a energia com essa sele\u00e7\u00e3o imperd\u00edvel de m\u00fasicas para agitar seu pared\u00e3o! Em Agosto de 2025, trazemos os maiores hits do momento, com aquele grave que faz todo mundo dan\u00e7ar. Se voc\u00ea ama piseiro, arrocha e bregadeira, este v\u00eddeo \u00e9 pra voc\u00ea!\n\nAumente o som e entre na festa!\n\nN\u00e3o esque\u00e7a de deixar seu like, se inscrever no canal e compartilhar com os amigos!\n\nseresta pra paredao, seresta pra paredao 2025, seresta pra paredao 2024, seresta pra paredao 2025, silfarley 2024 seresta pra paredao, seresta de paredao, seresta pra tomar uma, seleao seresta top pra paredao 2025, serestao brega pra comer agua, seresta brega 2025 pra lascar o coracao, seresta pra tomar uma, seresta paredao, seresta paredao 2024, seresta de paredao, seresta brega, seresta de paredao 2025, pra paredao, seresta brega marcante, selecao pra paredao, pra paredao 2025, pra paredao 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10320",
                "likeCount": "219",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "awmjAo74iENclOBV4jQ-m3w5aJ8",
            "id": "8IbGjdk1yzU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T21:15:01Z",
                "channelId": "UC_-3r_DbpZvl7jfAH-8uLbg",
                "title": "A NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE HALLOWEEN NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 18h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: bayo@xpinfluence.com\n\nSOBREVIVA 99 NOITES NA FLORESTA\n99 NOITES NA FLORESTA\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8IbGjdk1yzU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8IbGjdk1yzU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8IbGjdk1yzU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8IbGjdk1yzU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8IbGjdk1yzU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bayo",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE HALLOWEEN NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 18h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: bayo@xpinfluence.com\n\nSOBREVIVA 99 NOITES NA FLORESTA\n99 NOITES NA FLORESTA\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106678",
                "likeCount": "3286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_iSwC-gLljbXqXbt4-ac-rJyUaY",
            "id": "857SKNkU4Os",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T22:00:08Z",
                "channelId": "UC-kCNs2KVMx0WN-tfysYTIw",
                "title": "Leonardo - Eu Juro/Temporal De Amor/Horizonte Azul | DVD Uma Hist\u00f3ria Sem Fim",
                "description": "Inscreva-se no meu canal: http://bit.ly/LeonardoCantorOficial #Leonardo \n\nSiga Leonardo nas redes sociais:\n\nFacebook: http://facebook.com/leonardocantoroficial\nTwitter: http://twitter.com/leonardocantor_\nInstagram: http://instagram.com/leonardo\nTiktok: http://www.tiktok.com/@leonardo\n\nAcesse o site oficial: http://www.leonardo.art.br\nContato para shows: (11) 5054-7000\n\nEu Juro \n(Gary Baker/Frank J.Myres/Demian) \n\nEu vejo a luz do teu olhar\nComo uma noite de luar\nLuz que me guia onde eu for\nVoc\u00ea, meu motivo pra sorrir\nCaminho certo pra seguir\nSaiba que \u00e9 s\u00f3 teu\nMeu verdadeiro amor\n\nEu juro\nPor mim mesmo\nPor Deus, por meus pais\nVou te amar\nEu juro\nQue esse amor n\u00e3o acaba jamais\nVou te amar\n\u00c9 tanto querer, \u00e9 tanta paix\u00e3o\nTe amo do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o\nEu juro!\n\nTemporal De Amor\n(Cecilio Nena) \n\nChuva no telhado\nVento no port\u00e3o\nE eu aqui\nNesta solid\u00e3o\n\nFecho a janela\nT\u00e1 frio o nosso quarto\nE eu aqui\nSem o teu abra\u00e7o\n\nDoido pra sentir seu cheiro\nDoido pra sentir seu gosto\nLouco pra beijar seu beijo\nMatar a saudade\nEsse meu desejo\n\nV\u00ea se n\u00e3o demora muito\nCora\u00e7\u00e3o t\u00e1 reclamando\nTraga logo o seu carinho\nT\u00f4 aqui sozinho\nT\u00f4 te esperando\n\nQuando voc\u00ea chegar\nTira essa roupa molhada\nQuero ser a toalha\nE o seu cobertor\n\nQuando voc\u00ea chegar\nManda a saudade sair\nVai trovejar, vai cair\nUm temporal de amor\n\nHorizonte Azul\n(J.A Longo/Montalve/Santanna) \n\nO que mais me d\u00f3i em noite sem luar\nSou eu aqui sozinho, louco a te lembrar\nOlhando da janela solid\u00e3o da rua\nBate o desespero, vem saudade sua\n\nPertinho do c\u00e9u, num baixo astral danado\nNesse apartamento\nEu louco, alucinado\n\nFoi o seu olhar que me deixou assim\nLouco, apaixonado, t\u00e3o fora de mim\n\nO gosto do seu beijo\nAinda em minha boca eu sinto\nForte demais pra se esquecer\nVoc\u00ea foi ilus\u00e3o, virou paix\u00e3o\nDif\u00edcil de esquecer\n\nHorizonte azul, vermelho\nLuzes a brilhar\nO seu corpo nu, no espelho\nLembran\u00e7as demais",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/857SKNkU4Os/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/857SKNkU4Os/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/857SKNkU4Os/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/857SKNkU4Os/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/857SKNkU4Os/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leonardo",
                "tags": [
                    "Leonardo",
                    "Sertanejo",
                    "Pense em mim",
                    "Talism\u00e3",
                    "Leandro e Leonardo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Leonardo - Eu Juro/Temporal De Amor/Horizonte Azul | DVD Uma Hist\u00f3ria Sem Fim",
                    "description": "Inscreva-se no meu canal: http://bit.ly/LeonardoCantorOficial #Leonardo \n\nSiga Leonardo nas redes sociais:\n\nFacebook: http://facebook.com/leonardocantoroficial\nTwitter: http://twitter.com/leonardocantor_\nInstagram: http://instagram.com/leonardo\nTiktok: http://www.tiktok.com/@leonardo\n\nAcesse o site oficial: http://www.leonardo.art.br\nContato para shows: (11) 5054-7000\n\nEu Juro \n(Gary Baker/Frank J.Myres/Demian) \n\nEu vejo a luz do teu olhar\nComo uma noite de luar\nLuz que me guia onde eu for\nVoc\u00ea, meu motivo pra sorrir\nCaminho certo pra seguir\nSaiba que \u00e9 s\u00f3 teu\nMeu verdadeiro amor\n\nEu juro\nPor mim mesmo\nPor Deus, por meus pais\nVou te amar\nEu juro\nQue esse amor n\u00e3o acaba jamais\nVou te amar\n\u00c9 tanto querer, \u00e9 tanta paix\u00e3o\nTe amo do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o\nEu juro!\n\nTemporal De Amor\n(Cecilio Nena) \n\nChuva no telhado\nVento no port\u00e3o\nE eu aqui\nNesta solid\u00e3o\n\nFecho a janela\nT\u00e1 frio o nosso quarto\nE eu aqui\nSem o teu abra\u00e7o\n\nDoido pra sentir seu cheiro\nDoido pra sentir seu gosto\nLouco pra beijar seu beijo\nMatar a saudade\nEsse meu desejo\n\nV\u00ea se n\u00e3o demora muito\nCora\u00e7\u00e3o t\u00e1 reclamando\nTraga logo o seu carinho\nT\u00f4 aqui sozinho\nT\u00f4 te esperando\n\nQuando voc\u00ea chegar\nTira essa roupa molhada\nQuero ser a toalha\nE o seu cobertor\n\nQuando voc\u00ea chegar\nManda a saudade sair\nVai trovejar, vai cair\nUm temporal de amor\n\nHorizonte Azul\n(J.A Longo/Montalve/Santanna) \n\nO que mais me d\u00f3i em noite sem luar\nSou eu aqui sozinho, louco a te lembrar\nOlhando da janela solid\u00e3o da rua\nBate o desespero, vem saudade sua\n\nPertinho do c\u00e9u, num baixo astral danado\nNesse apartamento\nEu louco, alucinado\n\nFoi o seu olhar que me deixou assim\nLouco, apaixonado, t\u00e3o fora de mim\n\nO gosto do seu beijo\nAinda em minha boca eu sinto\nForte demais pra se esquecer\nVoc\u00ea foi ilus\u00e3o, virou paix\u00e3o\nDif\u00edcil de esquecer\n\nHorizonte azul, vermelho\nLuzes a brilhar\nO seu corpo nu, no espelho\nLembran\u00e7as demais"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152316",
                "likeCount": "2213",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H46wdITHgf5whQwdilIji0hxQBs",
            "id": "eHTizyPL6nk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T03:57:49Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "1\u00aa RODADA COMPLETA DA\u00a0KINGS\u00a0CUP: KINGS LEAGUE BRASIL | G3X X CAPIM, FLUXO X FUNKBOL E MAIS",
                "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 primeira rodada da Kings League Brasil - 2\u00ba Split!\n\nHoje, voc\u00ea fica com os confrontos:\n\n- FLUXO (Nobru) x FUNKBOL(Mc Hariel, Michel Elias e Kond)\n\n- LOUD (Coringa) x REAL ELITE (Ludmilla, Whindersson Nunes e Lucas Freestyle)\n\n- FURIA (Neymar e Cris Guedes) X DESIMPEDIDOS (Toguro e Yuri22)\n\n- NYVELADOS (Nyvi Estephan) x DENDELE (Luqueta e Paulino Oloko)\n\n- G3X (Gaul\u00eas e Kelvin Oliveira) x CAPIM FC (Jon Vlogs e Luva de Pedreiro)\n\n#KingsLeagueNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHTizyPL6nk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHTizyPL6nk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHTizyPL6nk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHTizyPL6nk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHTizyPL6nk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "kings league",
                    "kings league brasil",
                    "jogo kings league",
                    "kings league ao vivo",
                    "loud",
                    "furia",
                    "jogo loud",
                    "jogo furia",
                    "kelvin",
                    "gaules",
                    "neymar",
                    "nyvi",
                    "nobru",
                    "coringa",
                    "g3x",
                    "desimpedidos",
                    "jogo desimpedidos",
                    "kings loud",
                    "kings furia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "1\u00aa RODADA COMPLETA DA\u00a0KINGS\u00a0CUP: KINGS LEAGUE BRASIL | G3X X CAPIM, FLUXO X FUNKBOL E MAIS",
                    "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 primeira rodada da Kings League Brasil - 2\u00ba Split!\n\nHoje, voc\u00ea fica com os confrontos:\n\n- FLUXO (Nobru) x FUNKBOL(Mc Hariel, Michel Elias e Kond)\n\n- LOUD (Coringa) x REAL ELITE (Ludmilla, Whindersson Nunes e Lucas Freestyle)\n\n- FURIA (Neymar e Cris Guedes) X DESIMPEDIDOS (Toguro e Yuri22)\n\n- NYVELADOS (Nyvi Estephan) x DENDELE (Luqueta e Paulino Oloko)\n\n- G3X (Gaul\u00eas e Kelvin Oliveira) x CAPIM FC (Jon Vlogs e Luva de Pedreiro)\n\n#KingsLeagueNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1231520",
                "likeCount": "34426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HhxMxKr9B3mER2D7DRpPssI0R88",
            "id": "GVU9bmt1QK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T22:00:07Z",
                "channelId": "UCLCdyRg3u5O-EVP5p46QxcQ",
                "title": "CG5 - Locked Away (from Dandy's World)",
                "description": "STREAM NOW \u25b6 https://cg5.lnk.to/lockedaway\nSpecial thanks to @Qwelver for allowing me to be a part of the Dandy's World universe!\n\nSong by @CG5\nAnimation by @Jonlanty\n\nBuy exclusive Dandy\u2019s World merch \u25b6 https://dandysworld.gg/collections/cg5\nPlay Dandy's World \u25b6 https://www.roblox.com/games/16552821455/Game\nGet tickets for my tour \u25b6 https://cg5music.com\n\nFollow CG5's social media:\nTwitter \u25b6 http://twitter.com/cg5beats\nTwitch \u25b6 https://www.twitch.tv/cg5music\nSpotify \u25b6 https://sptfy.com/cg5_\nInstagram \u25b6 http://www.instagram.com/cg5beats/\n\nFollow @cg5live105, @cg5covers107, & @cg5instrumentals461\nDiscord Server \u25b6 https://discord.gg/CG5",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GVU9bmt1QK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GVU9bmt1QK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GVU9bmt1QK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GVU9bmt1QK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GVU9bmt1QK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CG5",
                "tags": [
                    "cg5",
                    "cg5 song",
                    "locked away cg5",
                    "cg5 dandy's world",
                    "dandy's world",
                    "dandy's world song",
                    "dandy's world cg5",
                    "gourdy dandys world",
                    "roblox song",
                    "roblox",
                    "cg5 roblox song",
                    "cg5 roblox",
                    "locked away dandy's world"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "CG5 - Locked Away (from Dandy's World)",
                    "description": "STREAM NOW \u25b6 https://cg5.lnk.to/lockedaway\nSpecial thanks to @Qwelver for allowing me to be a part of the Dandy's World universe!\n\nSong by @CG5\nAnimation by @Jonlanty\n\nBuy exclusive Dandy\u2019s World merch \u25b6 https://dandysworld.gg/collections/cg5\nPlay Dandy's World \u25b6 https://www.roblox.com/games/16552821455/Game\nGet tickets for my tour \u25b6 https://cg5music.com\n\nFollow CG5's social media:\nTwitter \u25b6 http://twitter.com/cg5beats\nTwitch \u25b6 https://www.twitch.tv/cg5music\nSpotify \u25b6 https://sptfy.com/cg5_\nInstagram \u25b6 http://www.instagram.com/cg5beats/\n\nFollow @cg5live105, @cg5covers107, & @cg5instrumentals461\nDiscord Server \u25b6 https://discord.gg/CG5"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1240270",
                "likeCount": "103481",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3yg1YQlmTK0gprAyR-iOnF4VCtc",
            "id": "4dfS_XVBEv0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T22:47:25Z",
                "channelId": "UCriRvZSnEFPSMqSya2s2U6g",
                "title": "O JOGADOR QUE VOC\u00ca ACERTAR, VAI PRO SEU TIME! \ud83d\ude31(1 GOL = 1 JOGADOR) ",
                "description": "Baixe AGORA de GRA\u00c7A o EA SPORTS FC Mobile (IOS ou Android): https://fcmobile.sng.link/Dn1ol/s14xu/zcbh\n\nAproveita que o evento de 2\u00ba Anivers\u00e1rio vai s\u00f3 at\u00e9 o dia 23 de outubro!\n\nE entre para COMUNIDADE no DISCORD: https://go.ea.com/DiscordBRBanheristas\n\n@EASFCMOBILE \n\n*SponsoredbyEA *FCMobileBR *Anniversary\n\n[INSCREVA-SE NO CANAL]\n\nSeja membro e vire um BANHEIRISTAS VIP: https://www.youtube.com/channel/UCriRvZSnEFPSMqSya2s2U6g/join\n\nGravamos no melhor campo de SP, reserve sua quadra e avisa que foi nois que indicou: @arenaibirapuera\n\nINSTAGRAM\n@banheiristas\n@caiolo\n@vitorlo_\n@owenesquilo\n\nAPENAS! CONTATO COMERCIAL: contato@banheiristas.com.br\n\nIRM\u00c3OS LO: https://www.youtube.com/channel/UCGmK5lxJny00jnQl03rvgEw/videos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfS_XVBEv0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfS_XVBEv0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfS_XVBEv0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfS_XVBEv0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfS_XVBEv0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Banheiristas",
                "tags": [
                    "caio",
                    "vitor",
                    "lo",
                    "banheiristas",
                    "banheristas",
                    "banheirista",
                    "crian\u00e7a",
                    "crianca",
                    "videos",
                    "futebol",
                    "esporte",
                    "desenhos",
                    "desafios",
                    "gol",
                    "gols",
                    "diversao",
                    "kids",
                    "teen",
                    "bfc",
                    "bfc3",
                    "banheiristasfc",
                    "banheiristas fc",
                    "banheristas fc"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O JOGADOR QUE VOC\u00ca ACERTAR, VAI PRO SEU TIME! \ud83d\ude31(1 GOL = 1 JOGADOR) ",
                    "description": "Baixe AGORA de GRA\u00c7A o EA SPORTS FC Mobile (IOS ou Android): https://fcmobile.sng.link/Dn1ol/s14xu/zcbh\n\nAproveita que o evento de 2\u00ba Anivers\u00e1rio vai s\u00f3 at\u00e9 o dia 23 de outubro!\n\nE entre para COMUNIDADE no DISCORD: https://go.ea.com/DiscordBRBanheristas\n\n@EASFCMOBILE \n\n*SponsoredbyEA *FCMobileBR *Anniversary\n\n[INSCREVA-SE NO CANAL]\n\nSeja membro e vire um BANHEIRISTAS VIP: https://www.youtube.com/channel/UCriRvZSnEFPSMqSya2s2U6g/join\n\nGravamos no melhor campo de SP, reserve sua quadra e avisa que foi nois que indicou: @arenaibirapuera\n\nINSTAGRAM\n@banheiristas\n@caiolo\n@vitorlo_\n@owenesquilo\n\nAPENAS! CONTATO COMERCIAL: contato@banheiristas.com.br\n\nIRM\u00c3OS LO: https://www.youtube.com/channel/UCGmK5lxJny00jnQl03rvgEw/videos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1074956",
                "likeCount": "47738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1565"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vjrAFft6z-B1edwESt3V5a5P1lE",
            "id": "wkfZi3ZVW90",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T12:01:57Z",
                "channelId": "UConu-bSPjOxSooGX0ZOpltg",
                "title": "Ferrugem, Pixote, Menos \u00c9 Mais, Di Prop\u00f3sito, Turma do Pagode, Marvvila, P\u00e9ricles e mais",
                "description": "Ferrugem, Pixote, Menos \u00c9 Mais, Di Prop\u00f3sito, Turma do Pagode, Marvvila, P\u00e9ricles e mais\nFerrugem, Pixote, Menos \u00c9 Mais, Di Prop\u00f3sito, Turma do Pagode, Marvvila, P\u00e9ricles e mais\nFerrugem, Pixote, Menos \u00c9 Mais, Di Prop\u00f3sito, Turma do Pagode, Marvvila, P\u00e9ricles e mais\nhttps://youtu.be/wkfZi3ZVW90\n-----------------------------------------------------------------------------------------\n\u2764 Obrigado por assistir o v\u00eddeo, n\u00e3o se esque\u00e7a de curtir, comentar, compartilhar e se inscrever no meu canal: https://www.youtube.com/@RioPagode-h7p\n\ud83d\udc49 Facebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=61580619789410\n\ud83d\udc49 Spotify: https://open.spotify.com/playlist/0FpkES9K3uAFmZ8LnKRxy0\n\u2764 Se gostou do v\u00eddeo, curta e compartilhe para que o canal tenha motiva\u00e7\u00e3o de postar v\u00eddeos todos os dias para se desenvolver ainda mais!\n#pagode #pagodeatual #melhoresdopagode #pagoderom\u00e2ntico #sambaepagode #musicabrasileira #pagode2025 #hitspagode #pagodeasmelhores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wkfZi3ZVW90/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wkfZi3ZVW90/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wkfZi3ZVW90/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wkfZi3ZVW90/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wkfZi3ZVW90/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rio Pagode",
                "tags": [
                    "pagode",
                    "pagode as melhores",
                    "samba e pagode"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Ferrugem, Pixote, Menos \u00c9 Mais, Di Prop\u00f3sito, Turma do Pagode, Marvvila, P\u00e9ricles e mais",
                    "description": "Ferrugem, Pixote, Menos \u00c9 Mais, Di Prop\u00f3sito, Turma do Pagode, Marvvila, P\u00e9ricles e mais\nFerrugem, Pixote, Menos \u00c9 Mais, Di Prop\u00f3sito, Turma do Pagode, Marvvila, P\u00e9ricles e mais\nFerrugem, Pixote, Menos \u00c9 Mais, Di Prop\u00f3sito, Turma do Pagode, Marvvila, P\u00e9ricles e mais\nhttps://youtu.be/wkfZi3ZVW90\n-----------------------------------------------------------------------------------------\n\u2764 Obrigado por assistir o v\u00eddeo, n\u00e3o se esque\u00e7a de curtir, comentar, compartilhar e se inscrever no meu canal: https://www.youtube.com/@RioPagode-h7p\n\ud83d\udc49 Facebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=61580619789410\n\ud83d\udc49 Spotify: https://open.spotify.com/playlist/0FpkES9K3uAFmZ8LnKRxy0\n\u2764 Se gostou do v\u00eddeo, curta e compartilhe para que o canal tenha motiva\u00e7\u00e3o de postar v\u00eddeos todos os dias para se desenvolver ainda mais!\n#pagode #pagodeatual #melhoresdopagode #pagoderom\u00e2ntico #sambaepagode #musicabrasileira #pagode2025 #hitspagode #pagodeasmelhores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pcm"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8581",
                "likeCount": "75",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kEl9VSHilJHNmDK1-bcGyQugDXw",
            "id": "uRkdhIjvxM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T15:01:48Z",
                "channelId": "UCVse66mti9GN2SWF2eh_SCg",
                "title": "SOLO VS SQUAD NO NOVO IPHONE 17 PRO MAX!! FREE FIRE MOBILE",
                "description": "Canal de Lives https://www.youtube.com/@FREITASTV\nInstagram https://www.instagram.com/freitaasp/\ncontato profissional: freitascontato2001@gmail.com \n#freefiremobile #freitas #garena #proplayer #freefirehighlights #battleroyale #freefiredicas #mestre #desafiante #ranqueada",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uRkdhIjvxM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uRkdhIjvxM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uRkdhIjvxM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uRkdhIjvxM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uRkdhIjvxM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FREITAS",
                "tags": [
                    "\u0435\u0433\u0438: 1 ruok vs 1 casal com banner angelical ao vivo",
                    "1 ruok vs 1 casal influenciador da garena ao vivo",
                    "1 ruok vs 1 casal influenciador",
                    "1 ruok vs 1 casal com banner angelical",
                    "1 ruok vs 1 casal famoso",
                    "x1 contra 1 casal influenciador da garena",
                    "x1 ao vivo",
                    "jogando com a skin do ruok",
                    "ruok x1",
                    "ruok sensi",
                    "ruok highlights",
                    "ruok free fire",
                    "ruok skin",
                    "ruok config",
                    "ruok id",
                    "x1 com um stremer ao vivo",
                    "x1 contra um casal",
                    "1 ruok vs 1 casal ao vivo",
                    "x1 valendo uma namorada",
                    "fui x1"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SOLO VS SQUAD NO NOVO IPHONE 17 PRO MAX!! FREE FIRE MOBILE",
                    "description": "Canal de Lives https://www.youtube.com/@FREITASTV\nInstagram https://www.instagram.com/freitaasp/\ncontato profissional: freitascontato2001@gmail.com \n#freefiremobile #freitas #garena #proplayer #freefirehighlights #battleroyale #freefiredicas #mestre #desafiante #ranqueada"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261298",
                "likeCount": "33642",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "917"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T7bL9Hhufo1wrNisBLemjDY3_uk",
            "id": "RUSIp02bV20",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T21:15:06Z",
                "channelId": "UCTU_UNMxTPl-8xTeiFSYO6Q",
                "title": "TAKERU - Frio [Douma]",
                "description": "\ud83d\udd25 Yal \ud83d\udd25\n\nESCUTE ESSA M\u00daSICA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS!\nSpotify, Deezer, Apple Music, Tidal e etc...\n\nContato Profissional - takerucontato@gmail.com\n\nInstagram/Twitter - @takeruoficial\n\nComposi\u00e7\u00e3o, letra e vocais por Takeru\nInstrumental por 808 Ander\nMixagem por Murilo Nunes\nMasteriza\u00e7\u00e3o por Peu028\nDire\u00e7\u00e3o Visual por Darkus\nEdi\u00e7\u00e3o por Erick, Herickk, Arty e Darkus\nThumb e ilustra\u00e7\u00e3o por Teaga\nLogo por IEL\nLegenda por Kai\n\nFiz essa m\u00fasica inspirada no personagem Douma de Demon Slayer.\n\n\"Douma \u00e9 um dos dem\u00f4nios mais poderosos de Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba, ocupando a posi\u00e7\u00e3o de Lua Superior Dois entre os Doze Kizuki. Atr\u00e1s de seu sorriso encantador e comportamento aparentemente calmo, esconde-se um ser completamente vazio de emo\u00e7\u00f5es, que v\u00ea os humanos apenas como brinquedos descart\u00e1veis. Carism\u00e1tico e manipulador, ele lidera um culto religioso, atraindo seguidores para depois devor\u00e1-los sem remorso. Dotado de uma for\u00e7a brutal e da habilidade de manipular o gelo, Douma representa o \u00e1pice da frieza e da indiferen\u00e7a demon\u00edaca \u2014 um predador que mascara sua crueldade com beleza e falsa compaix\u00e3o.\"\n\nMuito obrigado pela sua presen\u00e7a!\nTamo junto!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RUSIp02bV20/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RUSIp02bV20/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RUSIp02bV20/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RUSIp02bV20/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RUSIp02bV20/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Takeru",
                "tags": [
                    "Takeru",
                    "Rap",
                    "Tributo",
                    "Takr",
                    "Anime",
                    "Geek",
                    "edit",
                    "demon slayer",
                    "kimetsu no yaiba",
                    "kokushibo",
                    "douma",
                    "doma",
                    "tanjiro",
                    "tomioka",
                    "castelo do infinito",
                    "infinite castle",
                    "demon slayer filme",
                    "demon slayer movie",
                    "akaza",
                    "Douma vs Shinobu",
                    "Shinobu",
                    "Doma vs shinobu",
                    "Douma vs Kanao",
                    "Doma vs kanao",
                    "Douma vs Inosuke",
                    "Doma vs Inosuke",
                    "Kanao",
                    "Inosuke",
                    "Douma edit",
                    "Doma edit",
                    "douma rap"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TAKERU - Frio [Douma]",
                    "description": "\ud83d\udd25 Yal \ud83d\udd25\n\nESCUTE ESSA M\u00daSICA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS!\nSpotify, Deezer, Apple Music, Tidal e etc...\n\nContato Profissional - takerucontato@gmail.com\n\nInstagram/Twitter - @takeruoficial\n\nComposi\u00e7\u00e3o, letra e vocais por Takeru\nInstrumental por 808 Ander\nMixagem por Murilo Nunes\nMasteriza\u00e7\u00e3o por Peu028\nDire\u00e7\u00e3o Visual por Darkus\nEdi\u00e7\u00e3o por Erick, Herickk, Arty e Darkus\nThumb e ilustra\u00e7\u00e3o por Teaga\nLogo por IEL\nLegenda por Kai\n\nFiz essa m\u00fasica inspirada no personagem Douma de Demon Slayer.\n\n\"Douma \u00e9 um dos dem\u00f4nios mais poderosos de Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba, ocupando a posi\u00e7\u00e3o de Lua Superior Dois entre os Doze Kizuki. Atr\u00e1s de seu sorriso encantador e comportamento aparentemente calmo, esconde-se um ser completamente vazio de emo\u00e7\u00f5es, que v\u00ea os humanos apenas como brinquedos descart\u00e1veis. Carism\u00e1tico e manipulador, ele lidera um culto religioso, atraindo seguidores para depois devor\u00e1-los sem remorso. Dotado de uma for\u00e7a brutal e da habilidade de manipular o gelo, Douma representa o \u00e1pice da frieza e da indiferen\u00e7a demon\u00edaca \u2014 um predador que mascara sua crueldade com beleza e falsa compaix\u00e3o.\"\n\nMuito obrigado pela sua presen\u00e7a!\nTamo junto!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15251",
                "likeCount": "3422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "204"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B5met_s57dSLAPllZC1xFKxKq4U",
            "id": "lf44C19PXs0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T00:05:20Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "INVADIRAM o EX\u00c9RCITO e DEU RUIM \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                "description": "VOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_publica/\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lf44C19PXs0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lf44C19PXs0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lf44C19PXs0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lf44C19PXs0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lf44C19PXs0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "INVADIRAM o EX\u00c9RCITO e DEU RUIM \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                    "description": "VOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_publica/\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "836213",
                "likeCount": "96220",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1610"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vjJB5HjMp-oiGO0r0XM-H5R0G80",
            "id": "zxku7x1m-9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-19T07:30:33Z",
                "channelId": "UCp4scJVG8IeQnPBrQrflaKg",
                "title": "26\u00ba Dia - Eu sou vitorioso pelo Sangue de Jesus | Ter\u00e7o de Bizantino com Padre Marcelo Rossi",
                "description": "Amados, com muita alegria no cora\u00e7\u00e3o, iniciamos hoje o 26\u00ba Dia - Eu sou vitorioso pelo Sangue de Jesus! Um tempo especial de ora\u00e7\u00e3o, de gra\u00e7a, de abertura total ao mover do Esp\u00edrito Santo!\n\n\ud83d\udd4a\ufe0f Neste momento sagrado, vamos clamar juntos: Vinde, Esp\u00edrito Santo! Que cada palavra, cada s\u00faplica, seja um convite para que o Esp\u00edrito de Deus inunde a sua vida com paz, for\u00e7a, cura e renova\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\ude4f Rezar o Ter\u00e7o Bizantino \u00e9 muito mais do que repetir palavras... \u00e9 entrar em intimidade com o c\u00e9u! \u00c9 sentir o abra\u00e7o do Pai, o fogo do Esp\u00edrito e o amor da nossa M\u00e3ezinha, Maria Sant\u00edssima.\n\n\u2705 Curta, compartilhe e inscreva-se no canal! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@pemarcelorossioficial?sub_confirmation=1\n\nQue Deus aben\u00e7oe voc\u00ea e sua fam\u00edlia!\n\nTer\u00e7o Bizantino com Padre Marcelo Rossi \u2013 19/10/2025\nTodos direitos reservados - Associa\u00e7\u00e3o Ter\u00e7o Bizantino\n\nCom muito carinho, quero te convidar a ler meu novo livro Batismo no Esp\u00edrito \u2013 Sa\u00fade Mental. Nele, compartilho reflex\u00f5es profundas sobre f\u00e9, cura e equil\u00edbrio emocional. Que essa leitura toque seu cora\u00e7\u00e3o assim como tocou o meu ao escrev\u00ea-la. Clique aqui para adquirir o seu \ud83d\udc49 https://www.planetadelivros.com.br/livro-batismo-no-espirito/418624#soporte/422855\n\nSobre Padre Marcelo Rossi:\nCom muito amor, zelo e dedica\u00e7\u00e3o, Padre Marcelo Rossi segue sua miss\u00e3o de evangelizar, levando f\u00e9, esperan\u00e7a e a presen\u00e7a viva de Jesus para todo o Brasil e para o mundo. Sacerdote, escritor e comunicador, foi reconhecido pelo Papa Bento XVI como \u201cEvangelizador do Novo Mil\u00eanio\u201d. Desde sua ordena\u00e7\u00e3o em 1994, dedica sua vida a anunciar o amor de Deus e o poder da ora\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\udd17 Acompanhe Padre Marcelo Rossi nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/padremarcelorossi\nFacebook: https://www.facebook.com/padremarcelorossi\nTwitter: https://www.twitter.com/pemarcelorossi\nSite oficial: https://www.padremarcelorossi.com.br\nConhe\u00e7a o Santu\u00e1rio M\u00e3e de Deus: https://www.padremarcelorossi.com.br/Paroquia.php \n\n#padremarcelorossi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxku7x1m-9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxku7x1m-9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxku7x1m-9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxku7x1m-9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxku7x1m-9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pe Marcelo Rossi",
                "tags": [
                    "ter\u00e7o de s\u00e3o miguel arcanjo",
                    "padre marcelo rossi",
                    "ter\u00e7o de s\u00e3o miguel",
                    "quaresma de s\u00e3o miguel",
                    "ter\u00e7o",
                    "santo ter\u00e7o",
                    "reza do ter\u00e7o hoje",
                    "ter\u00e7o de hoje",
                    "ter\u00e7o hoje",
                    "pe marcelo rossi",
                    "padre marcelo",
                    "reza do ter\u00e7o",
                    "ter\u00e7o padre marcelo rossi hoje",
                    "ter\u00e7o bizantino com padre marcelo rossi",
                    "padre marcelo rossi hoje",
                    "rezar ter\u00e7o hoje",
                    "ora\u00e7\u00e3o ter\u00e7o",
                    "ter\u00e7o da liberta\u00e7\u00e3o",
                    "ora\u00e7\u00e3o do dia",
                    "pai nosso"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "26\u00ba Dia - Eu sou vitorioso pelo Sangue de Jesus | Ter\u00e7o de Bizantino com Padre Marcelo Rossi",
                    "description": "Amados, com muita alegria no cora\u00e7\u00e3o, iniciamos hoje o 26\u00ba Dia - Eu sou vitorioso pelo Sangue de Jesus! Um tempo especial de ora\u00e7\u00e3o, de gra\u00e7a, de abertura total ao mover do Esp\u00edrito Santo!\n\n\ud83d\udd4a\ufe0f Neste momento sagrado, vamos clamar juntos: Vinde, Esp\u00edrito Santo! Que cada palavra, cada s\u00faplica, seja um convite para que o Esp\u00edrito de Deus inunde a sua vida com paz, for\u00e7a, cura e renova\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\ude4f Rezar o Ter\u00e7o Bizantino \u00e9 muito mais do que repetir palavras... \u00e9 entrar em intimidade com o c\u00e9u! \u00c9 sentir o abra\u00e7o do Pai, o fogo do Esp\u00edrito e o amor da nossa M\u00e3ezinha, Maria Sant\u00edssima.\n\n\u2705 Curta, compartilhe e inscreva-se no canal! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@pemarcelorossioficial?sub_confirmation=1\n\nQue Deus aben\u00e7oe voc\u00ea e sua fam\u00edlia!\n\nTer\u00e7o Bizantino com Padre Marcelo Rossi \u2013 19/10/2025\nTodos direitos reservados - Associa\u00e7\u00e3o Ter\u00e7o Bizantino\n\nCom muito carinho, quero te convidar a ler meu novo livro Batismo no Esp\u00edrito \u2013 Sa\u00fade Mental. Nele, compartilho reflex\u00f5es profundas sobre f\u00e9, cura e equil\u00edbrio emocional. Que essa leitura toque seu cora\u00e7\u00e3o assim como tocou o meu ao escrev\u00ea-la. Clique aqui para adquirir o seu \ud83d\udc49 https://www.planetadelivros.com.br/livro-batismo-no-espirito/418624#soporte/422855\n\nSobre Padre Marcelo Rossi:\nCom muito amor, zelo e dedica\u00e7\u00e3o, Padre Marcelo Rossi segue sua miss\u00e3o de evangelizar, levando f\u00e9, esperan\u00e7a e a presen\u00e7a viva de Jesus para todo o Brasil e para o mundo. Sacerdote, escritor e comunicador, foi reconhecido pelo Papa Bento XVI como \u201cEvangelizador do Novo Mil\u00eanio\u201d. Desde sua ordena\u00e7\u00e3o em 1994, dedica sua vida a anunciar o amor de Deus e o poder da ora\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\udd17 Acompanhe Padre Marcelo Rossi nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/padremarcelorossi\nFacebook: https://www.facebook.com/padremarcelorossi\nTwitter: https://www.twitter.com/pemarcelorossi\nSite oficial: https://www.padremarcelorossi.com.br\nConhe\u00e7a o Santu\u00e1rio M\u00e3e de Deus: https://www.padremarcelorossi.com.br/Paroquia.php \n\n#padremarcelorossi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1409",
                "likeCount": "1086",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vo0aaGCw21Flo5L3RLTyhHDuJr8",
            "id": "N-Fdm9CL_tg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T14:28:38Z",
                "channelId": "UCk7PLqymO8AziWRbBu8jeOA",
                "title": "JOGUEI ROBLOX PELA PRIMEIRA VEZ! (e deu TUDO errado)",
                "description": "Hoje eu joguei Roblox pela primeira vez e testei de tudo! Entrei em v\u00e1rios mundos, mudei de look, conversei com o pessoal, teve podcast e at\u00e9 tribunal\u2026 foi uma bagun\u00e7a! \ud83d\ude02 Vem ver o que rolou! \ud83d\udc40\n\nMe segue nas redes sociais @brino\n\nLive todos os dias na roxinha\n\nEditado por Villa Produtora\n\nbeijos\n\n#brino #bruninho #react #roblox #jogos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-Fdm9CL_tg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-Fdm9CL_tg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-Fdm9CL_tg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-Fdm9CL_tg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-Fdm9CL_tg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BruninZor",
                "tags": [
                    "brino",
                    "brunozor",
                    "react",
                    "entretenimento",
                    "humor",
                    "engra\u00e7ado",
                    "jogo",
                    "gameplay",
                    "jogo online",
                    "roblox",
                    "dress to impress",
                    "roblox gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "JOGUEI ROBLOX PELA PRIMEIRA VEZ! (e deu TUDO errado)",
                    "description": "Hoje eu joguei Roblox pela primeira vez e testei de tudo! Entrei em v\u00e1rios mundos, mudei de look, conversei com o pessoal, teve podcast e at\u00e9 tribunal\u2026 foi uma bagun\u00e7a! \ud83d\ude02 Vem ver o que rolou! \ud83d\udc40\n\nMe segue nas redes sociais @brino\n\nLive todos os dias na roxinha\n\nEditado por Villa Produtora\n\nbeijos\n\n#brino #bruninho #react #roblox #jogos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145124",
                "likeCount": "14196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "514"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RAPHF9OKgGMpIYsIoh_RxUA4x1o",
            "id": "gH-ybm2eGxA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T15:00:07Z",
                "channelId": "UCY5QKzOaiJa-ERAcqBH_gBw",
                "title": "A Mo\u00e7ada \u00e9 S\u00f3 Fil\u00e9 - Calcinha Preta #ATEMPORAL (Ao vivo em S\u00e3o Paulo)",
                "description": "Festival Atemporal | festivalatemporal.com.br\nAssista na \u00edntegra no Globoplay: https://globoplay.globo.com/v/13980473/?s=0s\nOu\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/AtemporalAoVivoemSaoPaulo\nInscreva-se: https://www.youtube.com/calcinhapreta?sub_confirmation=1\nPlaylist Atemporal no YouTube: https://youtube.com/playlist?list=PLH2m03GXpN_u9-AXQyEBx7CsfKloF9H1c&si=cohI8ZMy_ktSuQWz\n\nSite Oficial: Site Oficial: https://www.calcinhapreta.com.br/\n--\nA Mo\u00e7ada \u00c9 S\u00f3 Fil\u00e9\nComposi\u00e7\u00e3o: Silvo, Gilton Andrade\n\nEu me amo demais\nEu n\u00e3o perco um forroz\u00e3o\nEu adoro vaquejada\nVivo a vida com emo\u00e7\u00e3o\nO meu bolso \u00e9 minha guia\nA bebida \u00e9 a raz\u00e3o\nSou um cara apaixonado\nPor mulher e boi no ch\u00e3o\nNo ch\u00e3o, no ch\u00e3o, no ch\u00e3o\n\nEu sou apaixonado\nPor vaquejada e mulher\nOnde tem calcinha preta\nA mo\u00e7ada \u00e9 s\u00f3 fil\u00e9\n\nEu sou apaixonado\nPor vaquejada e mulher\nOnde tem calcinha preta\nA mo\u00e7ada \u00e9 s\u00f3 fil\u00e9\n\nEu sou apaixonado\nPor vaquejada e mulher\nOnde tem calcinha preta\nA mo\u00e7ada \u00e9 s\u00f3 fil\u00e9\n\nEu me amo demais\nEu n\u00e3o perco um forroz\u00e3o\nEu adoro vaquejada\nVivo a vida com emo\u00e7\u00e3o\nJ\u00e1 cantei na vaquejada\nMais famosa do sert\u00e3o\nSou um cara apaixonado\nPor mulher e boi no ch\u00e3o\nNo ch\u00e3o, no ch\u00e3o, no ch\u00e3o\n\nEu sou apaixonado\nPor vaquejada e mulher\nOnde tem calcinha preta\nA mo\u00e7ada \u00e9 s\u00f3 fil\u00e9\n\nEu sou apaixonado\nPor vaquejada e mulher\nOnde tem calcinha preta\nA mo\u00e7ada \u00e9 s\u00f3 fil\u00e9\n\nEu sou apaixonado\nPor vaquejada e mulher\nOnde tem calcinha preta\nA mo\u00e7ada \u00e9 s\u00f3 fil\u00e9\n\nOlha, valeu o boi gritou o locutor\nE a mo\u00e7ada levantou\nA calcinha preta ela mostrou\nValeu, valeu o boi\nValeu, valeu o boi\nValeu, valeu o boi\n\nOlha, valeu o boi gritou o locutor\nE a mo\u00e7ada levantou\nO meu cora\u00e7\u00e3o quase parou\nValeu, valeu o boi\nValeu, valeu o boi\nValeu, valeu o boi\n\nEu sou apaixonado\nPor vaquejada e mulher\nOnde tem calcinha preta\nA mo\u00e7ada \u00e9 s\u00f3 fil\u00e9\n\nEu sou apaixonado\nPor vaquejada e mulher\nOnde tem calcinha preta\nA mo\u00e7ada \u00e9 s\u00f3 fil\u00e9\n\nEu sou apaixonado\nPor vaquejada e mulher\nOnde tem calcinha preta\nA mo\u00e7ada \u00e9 s\u00f3 fil\u00e9\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA\nRealiza\u00e7\u00e3o: Grupo FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Fernanda Marques\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Anselmo Troncoso, Diassis Marques, Felipe Marques\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima, Felipe Marques\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Moraes,  Alessandro Kbral\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Antonielly Sales, Calebe Dorneles, Daniel Arag\u00e3o, Felipe Marques\n--\nCONTATOS\nShows: (79) 99153-0044 / shows@calcinhapreta.com.br\nPublicidade: (11) 98779-0930 / contato@calcinhapreta.com.br\n--\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\nInstagram: http://www.instagram.com/CalcinhaPreta\nInstagram: http://www.instagram.com/Festival.Atemporal\nFacebook : https://www.facebook.com/BandaCalcinhaPreta\nTwitter: https://twitter.com/CalcinhaPreta\nTiktok: https://www.tiktok.com/@calcinhapreta\nTelegram: https://t.me/+VbsOluxDprF-UXal\n--\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Kps94g1Npexh3LrinIOvC?si=0qzB-FopQGu0Wbrp6SYhyQ\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/794505\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/calcinha-preta/329156734Amazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B0039AZ9UY/calcinha-preta?refMarker=null",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gH-ybm2eGxA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gH-ybm2eGxA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gH-ybm2eGxA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gH-ybm2eGxA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gH-ybm2eGxA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Calcinha Preta",
                "tags": [
                    "Calcinha Preta",
                    "DVD",
                    "Daniel Diau",
                    "Silvania Aquino",
                    "Berg Rabelo",
                    "Paulinha Abelha",
                    "Raid Neto",
                    "FazM\u00eddia",
                    "Hoje \u00c0 Noite",
                    "Manchete De Jornais",
                    "M\u00e1gica",
                    "A Calcinha Preta \u00c9 Nossa",
                    "Segredo",
                    "Quer Namorar Comigo",
                    "Marlus Viana",
                    "Ao Vivo Em Bel\u00e9m do Par\u00e1",
                    "Live",
                    "CP25Anos",
                    "Lan\u00e7amento",
                    "Forr\u00f3",
                    "Atemporal",
                    "Pouca Roupa",
                    "Cobertor",
                    "Sem Explica\u00e7\u00e3o",
                    "Vers\u00f5es em forr\u00f3",
                    "forr\u00f3 das antigas",
                    "Ao Vivo em S\u00e3o Paulo",
                    "Ohara Ravick",
                    "#Atemporal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A Mo\u00e7ada \u00e9 S\u00f3 Fil\u00e9 - Calcinha Preta #ATEMPORAL (Ao vivo em S\u00e3o Paulo)",
                    "description": "Festival Atemporal | festivalatemporal.com.br\nAssista na \u00edntegra no Globoplay: https://globoplay.globo.com/v/13980473/?s=0s\nOu\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/AtemporalAoVivoemSaoPaulo\nInscreva-se: https://www.youtube.com/calcinhapreta?sub_confirmation=1\nPlaylist Atemporal no YouTube: https://youtube.com/playlist?list=PLH2m03GXpN_u9-AXQyEBx7CsfKloF9H1c&si=cohI8ZMy_ktSuQWz\n\nSite Oficial: Site Oficial: https://www.calcinhapreta.com.br/\n--\nA Mo\u00e7ada \u00c9 S\u00f3 Fil\u00e9\nComposi\u00e7\u00e3o: Silvo, Gilton Andrade\n\nEu me amo demais\nEu n\u00e3o perco um forroz\u00e3o\nEu adoro vaquejada\nVivo a vida com emo\u00e7\u00e3o\nO meu bolso \u00e9 minha guia\nA bebida \u00e9 a raz\u00e3o\nSou um cara apaixonado\nPor mulher e boi no ch\u00e3o\nNo ch\u00e3o, no ch\u00e3o, no ch\u00e3o\n\nEu sou apaixonado\nPor vaquejada e mulher\nOnde tem calcinha preta\nA mo\u00e7ada \u00e9 s\u00f3 fil\u00e9\n\nEu sou apaixonado\nPor vaquejada e mulher\nOnde tem calcinha preta\nA mo\u00e7ada \u00e9 s\u00f3 fil\u00e9\n\nEu sou apaixonado\nPor vaquejada e mulher\nOnde tem calcinha preta\nA mo\u00e7ada \u00e9 s\u00f3 fil\u00e9\n\nEu me amo demais\nEu n\u00e3o perco um forroz\u00e3o\nEu adoro vaquejada\nVivo a vida com emo\u00e7\u00e3o\nJ\u00e1 cantei na vaquejada\nMais famosa do sert\u00e3o\nSou um cara apaixonado\nPor mulher e boi no ch\u00e3o\nNo ch\u00e3o, no ch\u00e3o, no ch\u00e3o\n\nEu sou apaixonado\nPor vaquejada e mulher\nOnde tem calcinha preta\nA mo\u00e7ada \u00e9 s\u00f3 fil\u00e9\n\nEu sou apaixonado\nPor vaquejada e mulher\nOnde tem calcinha preta\nA mo\u00e7ada \u00e9 s\u00f3 fil\u00e9\n\nEu sou apaixonado\nPor vaquejada e mulher\nOnde tem calcinha preta\nA mo\u00e7ada \u00e9 s\u00f3 fil\u00e9\n\nOlha, valeu o boi gritou o locutor\nE a mo\u00e7ada levantou\nA calcinha preta ela mostrou\nValeu, valeu o boi\nValeu, valeu o boi\nValeu, valeu o boi\n\nOlha, valeu o boi gritou o locutor\nE a mo\u00e7ada levantou\nO meu cora\u00e7\u00e3o quase parou\nValeu, valeu o boi\nValeu, valeu o boi\nValeu, valeu o boi\n\nEu sou apaixonado\nPor vaquejada e mulher\nOnde tem calcinha preta\nA mo\u00e7ada \u00e9 s\u00f3 fil\u00e9\n\nEu sou apaixonado\nPor vaquejada e mulher\nOnde tem calcinha preta\nA mo\u00e7ada \u00e9 s\u00f3 fil\u00e9\n\nEu sou apaixonado\nPor vaquejada e mulher\nOnde tem calcinha preta\nA mo\u00e7ada \u00e9 s\u00f3 fil\u00e9\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA\nRealiza\u00e7\u00e3o: Grupo FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Fernanda Marques\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Anselmo Troncoso, Diassis Marques, Felipe Marques\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima, Felipe Marques\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Moraes,  Alessandro Kbral\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Antonielly Sales, Calebe Dorneles, Daniel Arag\u00e3o, Felipe Marques\n--\nCONTATOS\nShows: (79) 99153-0044 / shows@calcinhapreta.com.br\nPublicidade: (11) 98779-0930 / contato@calcinhapreta.com.br\n--\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\nInstagram: http://www.instagram.com/CalcinhaPreta\nInstagram: http://www.instagram.com/Festival.Atemporal\nFacebook : https://www.facebook.com/BandaCalcinhaPreta\nTwitter: https://twitter.com/CalcinhaPreta\nTiktok: https://www.tiktok.com/@calcinhapreta\nTelegram: https://t.me/+VbsOluxDprF-UXal\n--\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Kps94g1Npexh3LrinIOvC?si=0qzB-FopQGu0Wbrp6SYhyQ\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/794505\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/calcinha-preta/329156734Amazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B0039AZ9UY/calcinha-preta?refMarker=null"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20829",
                "likeCount": "1917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8NLh0_XwOTcWlJbJ63MIHMOZO3Y",
            "id": "znaOK_kx9yw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T21:11:23Z",
                "channelId": "UCeoaBlUFa1wvkXnkYgsAY3A",
                "title": "TUDO DA UPDATE DE HALLOWEEN DO 99 NOITES NA FLORESTA!",
                "description": "\ud83d\udc9b MEU JOGO: https://www.roblox.com/games/17665262588\n\ud83d\udc9c DISCORD DO JOGO: https://discord.gg/zZY6647WTr\n\ud83d\udc9a GRUPO DO MEU JOGO: https://www.roblox.com/groups/34184203\n\n\ud83e\udde1 Me Segue A\u00ed:\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/GonGonOficial\n\ud83d\udc26 https://twitter.com/GonGonOficial\n\ud83d\udcac https://discord.gg/fP62vmzSMF\n  \u266a   https://www.tiktok.com/@GonGonOficial\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f GonGonComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c GonGonMensagens@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/znaOK_kx9yw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/znaOK_kx9yw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/znaOK_kx9yw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/znaOK_kx9yw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/znaOK_kx9yw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GonGon",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TUDO DA UPDATE DE HALLOWEEN DO 99 NOITES NA FLORESTA!",
                    "description": "\ud83d\udc9b MEU JOGO: https://www.roblox.com/games/17665262588\n\ud83d\udc9c DISCORD DO JOGO: https://discord.gg/zZY6647WTr\n\ud83d\udc9a GRUPO DO MEU JOGO: https://www.roblox.com/groups/34184203\n\n\ud83e\udde1 Me Segue A\u00ed:\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/GonGonOficial\n\ud83d\udc26 https://twitter.com/GonGonOficial\n\ud83d\udcac https://discord.gg/fP62vmzSMF\n  \u266a   https://www.tiktok.com/@GonGonOficial\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f GonGonComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c GonGonMensagens@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71097",
                "likeCount": "1294",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mVL21blYGtoUy0l8iTD8ECTqMcE",
            "id": "Rg707bvpm7Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-15T15:16:21Z",
                "channelId": "UCZX1Qso2kMYdhgjYeLsz0IQ",
                "title": "PISEIRO ATUALIZADO 2025 - PISEIRO 2025 -  PISEIRO PRA PARED\u00c3O MUSICAS NOVAS",
                "description": "#piseiro2025 #piseiroatualizado #prapared\u00e3o \nBIU DO PISEIRO YAN COSTA \n\nforr\u00f3 e piseiro pra pared\u00e3o,piseiro pra pared\u00e3o,piseiro 2025,piseiro pra pared\u00e3o 2025,piseiro,piseiro 2025 atualizado,forr\u00f3 e piseiro 2025,forr\u00f3 pra pared\u00e3o,piseiro 2024,forr\u00f3 piseiro,forro piseiro,piseiro forr\u00f3 2025,piseiro atualizado 2025,melhores do piseiro,forr\u00f3 2025,os feras do piseiro 2025,piseiro 2024 atualizado,piseiro 2025 atualizado com grave,pra pared\u00e3o 2025,pra pared\u00e3o,piseiro atualizado janeiro 2025,piseiro pra pared\u00e3o 2024",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rg707bvpm7Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rg707bvpm7Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rg707bvpm7Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "VIL\u00c3O PRODUTORA",
                "tags": [
                    "forr\u00f3 e piseiro pra pared\u00e3o",
                    "piseiro pra pared\u00e3o",
                    "piseiro 2025",
                    "piseiro pra pared\u00e3o 2025",
                    "piseiro",
                    "piseiro 2025 atualizado",
                    "forr\u00f3 e piseiro 2025",
                    "forr\u00f3 pra pared\u00e3o",
                    "piseiro 2024",
                    "forr\u00f3 piseiro",
                    "forro piseiro",
                    "piseiro forr\u00f3 2025",
                    "piseiro atualizado 2025",
                    "melhores do piseiro",
                    "forr\u00f3 2025",
                    "os feras do piseiro 2025",
                    "piseiro 2024 atualizado",
                    "piseiro 2025 atualizado com grave",
                    "pra pared\u00e3o 2025",
                    "pra pared\u00e3o",
                    "piseiro atualizado janeiro 2025",
                    "piseiro pra pared\u00e3o 2024"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "PISEIRO ATUALIZADO 2025 - PISEIRO 2025 -  PISEIRO PRA PARED\u00c3O MUSICAS NOVAS",
                    "description": "#piseiro2025 #piseiroatualizado #prapared\u00e3o \nBIU DO PISEIRO YAN COSTA \n\nforr\u00f3 e piseiro pra pared\u00e3o,piseiro pra pared\u00e3o,piseiro 2025,piseiro pra pared\u00e3o 2025,piseiro,piseiro 2025 atualizado,forr\u00f3 e piseiro 2025,forr\u00f3 pra pared\u00e3o,piseiro 2024,forr\u00f3 piseiro,forro piseiro,piseiro forr\u00f3 2025,piseiro atualizado 2025,melhores do piseiro,forr\u00f3 2025,os feras do piseiro 2025,piseiro 2024 atualizado,piseiro 2025 atualizado com grave,pra pared\u00e3o 2025,pra pared\u00e3o,piseiro atualizado janeiro 2025,piseiro pra pared\u00e3o 2024"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47198",
                "likeCount": "398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EL4MmzAg39_bUHgftgwDkUSSzz0",
            "id": "NeC7mh0ctq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T08:13:05Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Ziggy the Master Illusionist! (New Brawler Animation)",
                "description": "The Great Ziggy Show starts now! \ud83e\udd18\n\n\ud83c\udf39 Collect 14 Ziggy Boxes during the Brawler Event to unlock him!\n\ud83e\ude84 Get a Ziggy Box for every 2 wins\n\ud83d\udc06 You have 3 daily tickets (which reset each day, no stacking!)\n\ud83e\ude9e Try Ziggy for free in Mirror Matches!\n\u2728 Ziggy will go to the Starr Road on November 6th, a few hours before the next Brawl Pass Season starts. This is a change from the previous Brawler release event and is part of testing different Brawler release setups. This likely won't change the way the Brawler release event works, since the focus is more on testing different dates and timelines throughout a season and update cycle and we will be trying a few different options in upcoming Brawler releases before committing to a specific format\n\nSong composed and performed by Reckless Love \ud83c\udfb6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NeC7mh0ctq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NeC7mh0ctq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NeC7mh0ctq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NeC7mh0ctq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NeC7mh0ctq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new brawler",
                    "ziggy",
                    "master of thunder",
                    "brawl music",
                    "brawl animations",
                    "brawl stars animation",
                    "brawl song",
                    "reckless love"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Ziggy the Master Illusionist! (New Brawler Animation)",
                    "description": "The Great Ziggy Show starts now! \ud83e\udd18\n\n\ud83c\udf39 Collect 14 Ziggy Boxes during the Brawler Event to unlock him!\n\ud83e\ude84 Get a Ziggy Box for every 2 wins\n\ud83d\udc06 You have 3 daily tickets (which reset each day, no stacking!)\n\ud83e\ude9e Try Ziggy for free in Mirror Matches!\n\u2728 Ziggy will go to the Starr Road on November 6th, a few hours before the next Brawl Pass Season starts. This is a change from the previous Brawler release event and is part of testing different Brawler release setups. This likely won't change the way the Brawler release event works, since the focus is more on testing different dates and timelines throughout a season and update cycle and we will be trying a few different options in upcoming Brawler releases before committing to a specific format\n\nSong composed and performed by Reckless Love \ud83c\udfb6"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4428955",
                "likeCount": "99236",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5043"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G4rFPJhayZb92dgJH4F89RYp2fk",
            "id": "l1vGsZnLZ-I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T15:00:07Z",
                "channelId": "UCv2O8godIZMA7sXxu5bAmiQ",
                "title": "Sem Tirar de Dentro em Manaus Parte 1 - Seresta da Klessinha",
                "description": "Ou\u00e7a \"Sem Tirar de Dentro em Manaus Parte 1\" em todos os aplicativos de \u00e1udio:\nhttps://onerpm.link/semtirardedentroaovivoemmanaus\n\n0:00 - Quando Voc\u00ea Some\n4:50 - Sem Explica\u00e7\u00e3o\n6:55 - Um Ex Amor\n10:00 - Bandido do Amor\n11:56 - Apaga a Luz e Vem Deitar\n13:12 - Notifica\u00e7\u00e3o Preferida\n15:20 - Voc\u00ea N\u00e3o Sabe de Mim\n\nDire\u00e7\u00e3o executiva: Paulo Menezes (Pida)\nDire\u00e7\u00e3o geral: Terra Produ\u00e7\u00f5es \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Will Santos\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Jonas Coruja\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Thiaguinho Lopes\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Sync design \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Peu Aguiar / Mateus Rocha\nMaquiagem: Janiele Santiago \nAssessoria e Redes: Jenifer Rocha\n\n#Klessinha #SemTirardeDentro #Manaus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l1vGsZnLZ-I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l1vGsZnLZ-I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l1vGsZnLZ-I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l1vGsZnLZ-I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l1vGsZnLZ-I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Seresta da Klessinha",
                "tags": [
                    "klessinha da seresta",
                    "klessinha",
                    "klessinha 2025",
                    "seresta da klessinha",
                    "seresta",
                    "cleusinha da seresta",
                    "klessinha da seresta 2025",
                    "klessinha do arrocha",
                    "sem mentir eu acho que te amo",
                    "seresta boteco e brega",
                    "klesinha",
                    "clesinha",
                    "seresta da klessinha 2025",
                    "raquel dos teclados",
                    "klessinha e raquel dos teclados",
                    "pablo",
                    "gracinha",
                    "sem explica\u00e7\u00e3o",
                    "clessinha",
                    "sem tirar de dentro klessinha",
                    "kesia dos teclados",
                    "musicas",
                    "clecinha",
                    "um ex amor klessinha",
                    "klessinha sem tirar de dentro"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Sem Tirar de Dentro em Manaus Parte 1 - Seresta da Klessinha",
                    "description": "Ou\u00e7a \"Sem Tirar de Dentro em Manaus Parte 1\" em todos os aplicativos de \u00e1udio:\nhttps://onerpm.link/semtirardedentroaovivoemmanaus\n\n0:00 - Quando Voc\u00ea Some\n4:50 - Sem Explica\u00e7\u00e3o\n6:55 - Um Ex Amor\n10:00 - Bandido do Amor\n11:56 - Apaga a Luz e Vem Deitar\n13:12 - Notifica\u00e7\u00e3o Preferida\n15:20 - Voc\u00ea N\u00e3o Sabe de Mim\n\nDire\u00e7\u00e3o executiva: Paulo Menezes (Pida)\nDire\u00e7\u00e3o geral: Terra Produ\u00e7\u00f5es \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Will Santos\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Jonas Coruja\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Thiaguinho Lopes\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Sync design \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Peu Aguiar / Mateus Rocha\nMaquiagem: Janiele Santiago \nAssessoria e Redes: Jenifer Rocha\n\n#Klessinha #SemTirardeDentro #Manaus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272923",
                "likeCount": "4984",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "376"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yvX-PkMxBTbodhp6HShM2YfPToI",
            "id": "hUf5M4UeiB8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-19T02:57:08Z",
                "channelId": "UCJRbp7JINJ9bQJ8jhv6RRGQ",
                "title": "STEAL A BRAINROT GIVEAWAY LIVE | STEAL A BRAINROT FREE SECRETS + FREE BRAINROT GODS",
                "description": "STEAL A BRAINROT GIVEAWAY LIVE | STEAL A BRAINROT FREE SECRETS + FREE BRAINROT GODS GIVEAWAY! (ROBLOX)\n\nsteal a brainrot, steal a brainrot tips, steal a brainrot code, steal a brainrot hack, steal a brainrot magma, steal a brainrot codes, steal a brainrot owner, caylus steal a brainrot, steal a brainrot roblox, roblox steal a brainrot, steal a brainrot secret, steal a brainrot update, steal a brainrot script, steal a brainrot modded, steal a brainrot glitch, modded steal a brainrot, steal a brainrot hidden, steal a brainrot rainbow, steal a brainrot exploit, vindooly steal a brainrot, steal a brainrot vindooly, how to get free secrets in steal a brainrot, steal a brainrot giveaway live, steal a brainrot live, steal a brainrot update, steal a brainrot live stream, steal a brainrot free secrets, how to get secrets in steal a brainrot roblox, how to get free brainrot gods in steal a brainrot, roblox steal a brainrot, steal a brainrot roblox, streal a brainrot roblox giveaway, steal a brainrot giveaway, steal a brainrot giveaway live, steal a brainrot secret giveaway, steal a brainrot live giveaway, steal a brainrot brainrot god giveaway, steal a brainrot stream, steal a brainrot live, steal a brainrot 24/7 stream, steal a brainrot, steal a brainrot god, w steal a brainrot, steal a brainrot game, steal a brainrot gifting, steal a brainrot mod, steal a brainrot glitch, caylus steal a brainrot, steal a brainrot cheats, steal a brainrot hack, steal a brainrot 24/7, derk steal a brainrot, steal a brainrot admin abuse, when is the next admin abuse in roblox steal a brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUf5M4UeiB8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUf5M4UeiB8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUf5M4UeiB8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUf5M4UeiB8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUf5M4UeiB8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Freezy",
                "tags": [
                    "steal a brainrot",
                    "steal a brainrot tips",
                    "steal a brainrot code",
                    "steal a brainrot hack",
                    "steal a brainrot magma",
                    "steal a brainrot codes",
                    "steal a brainrot owner",
                    "caylus steal a brainrot",
                    "steal a brainrot roblox",
                    "roblox steal a brainrot",
                    "steal a brainrot secret",
                    "steal a brainrot update",
                    "steal a brainrot script",
                    "steal a brainrot modded",
                    "steal a brainrot glitch",
                    "modded steal a brainrot",
                    "steal a brainrot hidden",
                    "steal a brainrot rainbow",
                    "steal a brainrot exploit"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "STEAL A BRAINROT GIVEAWAY LIVE | STEAL A BRAINROT FREE SECRETS + FREE BRAINROT GODS",
                    "description": "STEAL A BRAINROT GIVEAWAY LIVE | STEAL A BRAINROT FREE SECRETS + FREE BRAINROT GODS GIVEAWAY! (ROBLOX)\n\nsteal a brainrot, steal a brainrot tips, steal a brainrot code, steal a brainrot hack, steal a brainrot magma, steal a brainrot codes, steal a brainrot owner, caylus steal a brainrot, steal a brainrot roblox, roblox steal a brainrot, steal a brainrot secret, steal a brainrot update, steal a brainrot script, steal a brainrot modded, steal a brainrot glitch, modded steal a brainrot, steal a brainrot hidden, steal a brainrot rainbow, steal a brainrot exploit, vindooly steal a brainrot, steal a brainrot vindooly, how to get free secrets in steal a brainrot, steal a brainrot giveaway live, steal a brainrot live, steal a brainrot update, steal a brainrot live stream, steal a brainrot free secrets, how to get secrets in steal a brainrot roblox, how to get free brainrot gods in steal a brainrot, roblox steal a brainrot, steal a brainrot roblox, streal a brainrot roblox giveaway, steal a brainrot giveaway, steal a brainrot giveaway live, steal a brainrot secret giveaway, steal a brainrot live giveaway, steal a brainrot brainrot god giveaway, steal a brainrot stream, steal a brainrot live, steal a brainrot 24/7 stream, steal a brainrot, steal a brainrot god, w steal a brainrot, steal a brainrot game, steal a brainrot gifting, steal a brainrot mod, steal a brainrot glitch, caylus steal a brainrot, steal a brainrot cheats, steal a brainrot hack, steal a brainrot 24/7, derk steal a brainrot, steal a brainrot admin abuse, when is the next admin abuse in roblox steal a brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "554016",
                "likeCount": "16061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oQ5sW0c2pI7bGg-WRkXdTBE90_k",
            "id": "HxTD7X03aaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T22:05:21Z",
                "channelId": "UCG08O48Eu8AIlSu_Pk7HhbA",
                "title": "Z\u00e9 Felipe, Ana Castela - Sua Boca Mente (Letra/Lyrics)",
                "description": "\ud83c\udfb5 Z\u00e9 Felipe, Ana Castela - Sua Boca Mente\n\n\u201cSua Boca Mente\u201d fala sobre a dor de um amor que engana. Mesmo com palavras doces e beijos lentos, a verdade \u00e9 que existe mentira e ilus\u00e3o. A m\u00fasica mostra o conflito entre cora\u00e7\u00e3o e raz\u00e3o, quando algu\u00e9m promete amor\u2026 mas s\u00f3 traz sofrimento.\n\n\u27a5 Z\u00e9 Felipe:\nhttps://www.instagram.com/zefelipe/?hl=es\nhttps://www.facebook.com/zefelipecantor/about/\nhttps://www.tiktok.com/@zefelipe\n\n\u27a5 Ana Castela:\nhttps://www.instagram.com/anacastelacantora/?hl=es\nhttps://www.facebook.com/anacastelaoficial/?locale=pt_BR\nhttps://x.com/infoanacastela?lang=es\n\n\u27a5 Socials LowDrow:\nhttps://www.instagram.com/lowdrow_/\nhttps://www.tiktok.com/@lowdrow?lang=es\n\n\u27a5 Nuestra Playlist de Spotify!:\nhttps://open.spotify.com/playlist/0JCruewS4FqMw2iY9tkRp9?si=27b8a2e112be4d3d&nd=1&dlsi=877c57dd773f48f7\n\u27a5 Nuestra Playlist! de Youtube!:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLNzPOaaeukA73x3T7MWzOBNVoCq_Op9ol&si=dK2etn4C1XrJ_DV6\n\n\ud83d\udd14 Activa las notificaciones para enterarte de los v\u00eddeos nuevos!\n\nLetra:\n\nEu n\u00e3o sabia\nQue a sua boca mente\nEu s\u00f3 queria\nO teus beijos lentamente\nChorei, eu sei\nQue sentimento n\u00e3o se cobra\nMas a paix\u00e3o\nCegou os meus olhos\nE o cora\u00e7\u00e3o\nquem s\u00f3 me fez chorar? Tu\nQuem s\u00f3 me fez beber? Tu\nO seu amor me fez t\u00e3o mal\n(A solid\u00e3o) mas eu s\u00f3 sei amar tu\nMas eu s\u00f3 sei querer tu\nO seu amor \u00e9 surreal\nEu n\u00e3o sabia (eu n\u00e3o sabia)\nQue a sua boca mente\nEu s\u00f3 queria\nOs teus beijos lentamente\nChorei, eu sei\nQue sentimento n\u00e3o se cobra\nMas a paix\u00e3o\nCegou os meus olhos\nE o cora\u00e7\u00e3o\nquem s\u00f3 me fez chorar? Tu\nQuem s\u00f3 me fez beber? Tu\nO seu amor me fez t\u00e3o mal\n(A solid\u00e3o) mas eu s\u00f3 sei amar tu\nMas eu s\u00f3 sei querer tu\nO seu amor \u00e9 surreal\nquem s\u00f3 me fez chorar? Tu\nQuem s\u00f3 me fez beber? Tu\nO seu amor me fez t\u00e3o mal\n(A solid\u00e3o) mas eu s\u00f3 sei amar tu\nMas eu s\u00f3 sei querer tu\nO seu amor \u00e9 surreal\nEu n\u00e3o sabia\nQue a sua boca mente\n\n#Z\u00e9Felipe # AnaCastela #SuaBocaMente\n\nLowDrow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HxTD7X03aaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HxTD7X03aaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HxTD7X03aaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HxTD7X03aaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HxTD7X03aaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LowDrow",
                "tags": [
                    "ze felipe ana castela - sua boca mente letra",
                    "ze felipe ana castela - sua boca mente (letra)",
                    "ze felipe ana castela sua boca mente letra",
                    "ze felipe ana castela - sua boca mente",
                    "ze felipe ana castela sua boca mente",
                    "sua boca mente ze felipe letra",
                    "sua boca mente letra",
                    "sua boca mente lyrics",
                    "sua boca mente ze felipe lyrics",
                    "ze felipe letra oficial",
                    "ana castela letra oficial",
                    "sertanejo 2025",
                    "musica brasile\u00f1a 2025",
                    "ze felipe canciones 2025",
                    "ana castela canciones 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Felipe, Ana Castela - Sua Boca Mente (Letra/Lyrics)",
                    "description": "\ud83c\udfb5 Z\u00e9 Felipe, Ana Castela - Sua Boca Mente\n\n\u201cSua Boca Mente\u201d fala sobre a dor de um amor que engana. Mesmo com palavras doces e beijos lentos, a verdade \u00e9 que existe mentira e ilus\u00e3o. A m\u00fasica mostra o conflito entre cora\u00e7\u00e3o e raz\u00e3o, quando algu\u00e9m promete amor\u2026 mas s\u00f3 traz sofrimento.\n\n\u27a5 Z\u00e9 Felipe:\nhttps://www.instagram.com/zefelipe/?hl=es\nhttps://www.facebook.com/zefelipecantor/about/\nhttps://www.tiktok.com/@zefelipe\n\n\u27a5 Ana Castela:\nhttps://www.instagram.com/anacastelacantora/?hl=es\nhttps://www.facebook.com/anacastelaoficial/?locale=pt_BR\nhttps://x.com/infoanacastela?lang=es\n\n\u27a5 Socials LowDrow:\nhttps://www.instagram.com/lowdrow_/\nhttps://www.tiktok.com/@lowdrow?lang=es\n\n\u27a5 Nuestra Playlist de Spotify!:\nhttps://open.spotify.com/playlist/0JCruewS4FqMw2iY9tkRp9?si=27b8a2e112be4d3d&nd=1&dlsi=877c57dd773f48f7\n\u27a5 Nuestra Playlist! de Youtube!:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLNzPOaaeukA73x3T7MWzOBNVoCq_Op9ol&si=dK2etn4C1XrJ_DV6\n\n\ud83d\udd14 Activa las notificaciones para enterarte de los v\u00eddeos nuevos!\n\nLetra:\n\nEu n\u00e3o sabia\nQue a sua boca mente\nEu s\u00f3 queria\nO teus beijos lentamente\nChorei, eu sei\nQue sentimento n\u00e3o se cobra\nMas a paix\u00e3o\nCegou os meus olhos\nE o cora\u00e7\u00e3o\nquem s\u00f3 me fez chorar? Tu\nQuem s\u00f3 me fez beber? Tu\nO seu amor me fez t\u00e3o mal\n(A solid\u00e3o) mas eu s\u00f3 sei amar tu\nMas eu s\u00f3 sei querer tu\nO seu amor \u00e9 surreal\nEu n\u00e3o sabia (eu n\u00e3o sabia)\nQue a sua boca mente\nEu s\u00f3 queria\nOs teus beijos lentamente\nChorei, eu sei\nQue sentimento n\u00e3o se cobra\nMas a paix\u00e3o\nCegou os meus olhos\nE o cora\u00e7\u00e3o\nquem s\u00f3 me fez chorar? Tu\nQuem s\u00f3 me fez beber? Tu\nO seu amor me fez t\u00e3o mal\n(A solid\u00e3o) mas eu s\u00f3 sei amar tu\nMas eu s\u00f3 sei querer tu\nO seu amor \u00e9 surreal\nquem s\u00f3 me fez chorar? Tu\nQuem s\u00f3 me fez beber? Tu\nO seu amor me fez t\u00e3o mal\n(A solid\u00e3o) mas eu s\u00f3 sei amar tu\nMas eu s\u00f3 sei querer tu\nO seu amor \u00e9 surreal\nEu n\u00e3o sabia\nQue a sua boca mente\n\n#Z\u00e9Felipe # AnaCastela #SuaBocaMente\n\nLowDrow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128220",
                "likeCount": "1733",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g1bY2Vh3qfzUQBdSG-y3R-x4k_8",
            "id": "cxzdpWrhwXQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T13:30:40Z",
                "channelId": "UCH2958aySlHIuMzpUE8Xe9A",
                "title": "UM EX\u00c9RCITO DE URSOS para passar 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "Inscreva-se no meu novo canal! \nhttps://www.youtube.com/@UC2_cEtq0IdipC0JVOSU10Tg \n\n\ud83c\udfae ROBLOX 99 NIGHTS IN THE FOREST\n#TexHS #Roblox\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cxzdpWrhwXQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cxzdpWrhwXQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cxzdpWrhwXQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cxzdpWrhwXQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cxzdpWrhwXQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tex HS",
                "tags": [
                    "Tex",
                    "Tex HS",
                    "Canal Tex",
                    "Jogo",
                    "Game",
                    "Gameplay",
                    "99 Noites",
                    "Cris Minegirl",
                    "99 nights in the forest",
                    "99 noites na floresta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "UM EX\u00c9RCITO DE URSOS para passar 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "Inscreva-se no meu novo canal! \nhttps://www.youtube.com/@UC2_cEtq0IdipC0JVOSU10Tg \n\n\ud83c\udfae ROBLOX 99 NIGHTS IN THE FOREST\n#TexHS #Roblox\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "224267",
                "likeCount": "5370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "577"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VxZYrGdK6NLd8IzgCJfTxnK9T2g",
            "id": "lYezrkEgphA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T13:00:11Z",
                "channelId": "UCiHXzEB-Co_KXhI9KelVj8g",
                "title": "Leandro Cavichioli | Boteco do Pedreiro Raiz - Mentes T\u00e3o Bem",
                "description": "Leandro Cavichioli t\u00e1 de volta, e dessa vez \u00e9 RAIZ de verdade! \ud83c\udf7b O Boteco do Pedreiro Raiz chegou \npra resgatar aquela ess\u00eancia boa de boteco, resenha, risada e moda que toca direto no cora\u00e7\u00e3o \ud83c\udfb6\u2764\ufe0f\n\nInscreva- se : https://www.youtube.com/@UCiHXzEB-Co_KXhI9KelVj8g \n\nME SIGA NAS REDES SOCIAIS:\nInstagram:https://www.instagram.com/leandrocavichioli?utm_source=ig_web_button_share_sheet&igsh=ZDNlZDc0MzIxNw==\nTiktok:https://www.tiktok.com/@leandrocavichiolioficial\n\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/album/7q3QJZN4g1jCKuZkZNb4cI?si=NRhMjNEqQJmxO7PeDMO6QA\nSua M\u00fasica: https://suamusica.com.br/leandrocavichioli\n\nContato Comercial: +55 79 9634-4817  ( Diego )",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lYezrkEgphA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lYezrkEgphA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lYezrkEgphA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lYezrkEgphA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lYezrkEgphA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leandro Cavichioli",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Leandro Cavichioli | Boteco do Pedreiro Raiz - Mentes T\u00e3o Bem",
                    "description": "Leandro Cavichioli t\u00e1 de volta, e dessa vez \u00e9 RAIZ de verdade! \ud83c\udf7b O Boteco do Pedreiro Raiz chegou \npra resgatar aquela ess\u00eancia boa de boteco, resenha, risada e moda que toca direto no cora\u00e7\u00e3o \ud83c\udfb6\u2764\ufe0f\n\nInscreva- se : https://www.youtube.com/@UCiHXzEB-Co_KXhI9KelVj8g \n\nME SIGA NAS REDES SOCIAIS:\nInstagram:https://www.instagram.com/leandrocavichioli?utm_source=ig_web_button_share_sheet&igsh=ZDNlZDc0MzIxNw==\nTiktok:https://www.tiktok.com/@leandrocavichiolioficial\n\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/album/7q3QJZN4g1jCKuZkZNb4cI?si=NRhMjNEqQJmxO7PeDMO6QA\nSua M\u00fasica: https://suamusica.com.br/leandrocavichioli\n\nContato Comercial: +55 79 9634-4817  ( Diego )"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24091",
                "likeCount": "288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}