{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "BpRpreBbx0sCWnIZZAyMrVNAqK8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G0CTSU95lqOxw98Jkfta2Qs171U",
            "id": "VKVHDnMopkc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T00:00:08Z",
                "channelId": "UCm4aitnUJK8t6CT5mesAcdw",
                "title": "ORUAM, REAL FUBA, DIDI, LUANZIN, NEO BEATS & VICTOR WAO - THE BOX MEDLEY FUNK 6",
                "description": "PENSE FORA DA CAIXA\n\nORUAM, REAL FUBA, DIDI, LUANZIN, NEO BEATS & VICTOR WAO - THE BOX MEDLEY FUNK 6\n\nOu\u00e7a nas plataformas digitais: https://thebox.lnk.to/MEDLEYFUNK6\n\nInstagram: www.instagram.com/oficial.thebox\nTikTok: www.tiktok.com/@the.box.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKVHDnMopkc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKVHDnMopkc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKVHDnMopkc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKVHDnMopkc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKVHDnMopkc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THE BOX",
                "tags": [
                    "The Box",
                    "The Box Medley Funk 6",
                    "Oruam",
                    "Real Fuba",
                    "Didi",
                    "Luanzin",
                    "Neo Beats",
                    "Victor Wao",
                    "funk brasileiro",
                    "funk 2025",
                    "lan\u00e7amento funk",
                    "videoclipe oficial",
                    "medley funk",
                    "funk hits",
                    "funk RJ",
                    "funk do momento",
                    "funk de quebrada",
                    "novo funk",
                    "produ\u00e7\u00e3o Neo Beats",
                    "trap funk",
                    "m\u00fasica viral",
                    "Funk da Caixa",
                    "funk original",
                    "funk underground",
                    "funk pesado",
                    "funk consciente"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ORUAM, REAL FUBA, DIDI, LUANZIN, NEO BEATS & VICTOR WAO - THE BOX MEDLEY FUNK 6",
                    "description": "PENSE FORA DA CAIXA\n\nORUAM, REAL FUBA, DIDI, LUANZIN, NEO BEATS & VICTOR WAO - THE BOX MEDLEY FUNK 6\n\nOu\u00e7a nas plataformas digitais: https://thebox.lnk.to/MEDLEYFUNK6\n\nInstagram: www.instagram.com/oficial.thebox\nTikTok: www.tiktok.com/@the.box.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1331763",
                "likeCount": "115327",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6831"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2emUwqmPu1lySRJWVjByi7_GE4A",
            "id": "fweaQ3z-o_Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T23:48:32Z",
                "channelId": "UCuRGk7Q3-HzP036f6iCGwGg",
                "title": "MEDLEY DE IGARAT\u00c1 6 - MC Neg\u00e3o Original (Webclipe Oficial) DJ Guh Mix",
                "description": "Ou\u00e7a #medleydeigarata6\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\nSiga no instagram:\n@mcnegaoriginal\n@mcnegaoriginal7\n@djguhmix\n\nFicha T\u00e9cnica:\nInt\u00e9rpretes: MC Neg\u00e3o Original\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Guh Mix\nEdi\u00e7\u00e3o: Mano_gw7\nDesigner Gr\u00e1fico: juniorsantzz\nTipografia: luidyfabrizioo\n\nEquipe MC Neg\u00e3o Original:\nGest\u00e3o de lan\u00e7amentos: Disrupsom e Viniciusorig\nMarketing: Disrupsom e  Mano_gw7 \n\nEquipe Warner Music:\nA&R: Ana Paula Paulino, Barbara Rodrigues\nMarketing: Vit\u00f3ria Scharf\n\nPublicidade: Comercial.fusionrecords@gmail.com\nShows: (11) 94752-5022\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Warner Music Brasil e Fusion Records.\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do Youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nFusion Records \u00ae\ufe0f\n#fusionrecords  \n\nAno 2025\n\n[LETRA]\n\nA\u00ea, eu pensei que o mundo ia acabar, t\u00e1 ligado? \nMas o Z\u00e9 Felipe solteiro?\nH\u00e3, e a WePink l\u00e1, \u00f4, \u00f4... \nE a\u00ed, Virg\u00ednia, \u00f4? \n\nE a\u00ed, Gord\u00e3o da XJ? E a\u00ed, Nick?\nE a\u00ed, Livia?\nE a\u00ed, Orochi? E a\u00ed, Lara? \nTodo mundo terminou e eu casei  \nO Brasil n\u00e3o t\u00e1 acreditando!\n\nPensou que eu n\u00e3o ia mandar? \n\u00c9 Medley de Igarat\u00e1 6, porra!\n\nA choquei postou mais uma, internet t\u00e1 salada\nEu pensei que ia ter paz, mas nesse mundo \u00e9 s\u00f3 desgra\u00e7a\nEu n\u00e3o sei se a Mirella, t\u00e1 solteira ou casada\nEu s\u00f3 sei que o coitadinho, t\u00e1 te esperando em casa\n\nA internet \u00e9 foda, as coisas acontecem ao vivo, \nMas aqui na quebrada tamb\u00e9m tem os perrequinhos\nO Neymar n\u00e3o quer mais copa, s\u00f3 um pokerzinho no s\u00edtio\nReuni\u00e3o na CPI, geral defendendo o tigrinho\n\nA Luana\u2026 fofoqueira do estado\nO gordinho, chapou solteiro, derrapando no est\u00e1dio\nAntonela ainda \u00e9 jovem, ainda assiste Chiquititas\nLiz Macedo vai estudar, e v\u00ea se para de briga \n\nRyan terminou com a Gi Roque, o Z\u00e9 terminou com a Virg\u00ednia\nA Bolzani comprou Porsche, postou reels igual da Aninha\nVai dormir no Jo\u00e3ozinho, assistir o rancho do Maia\nTem mulher beijando dois, tem homem tomando gaia\n\nCalma, vida s\u00f3 n\u00e3o surta, n\u00f3s \u00e9 o entretenimento\nPrefiro comer a Bia, safadona do momento\nEssa n\u00e3o \u00e9 aquela mina, que transa, n\u00e3o fica muda\nApaga a luz e sumo, e \u00f3, o gemid\u00e3o da puta\n\nOlha o gemid\u00e3o da Julia, olha o gemid\u00e3o da Bruna\nDiferente de algumas que transando fica muda\n\nVai caralho, geme put@, geme\nH\u00e3, \u00e9 Medley da ChoSeis caralh0\nA\u00ea! Do nada eu acordo e recebo a not\u00edcia que prenderam o Poze\nOh, faz favor, n\u00e9? \n\nMC n\u00e3o \u00e9 b\u00e3... \nQuer saber de uma coisa?  \n\nSolta o Poze nessa porra\nSolta o Poze, porr@\n\nSolta o Poze nessa porra\nSolta o Poze, porr@, vai! \n\nSolta o Poze nessa porra\nA\u00ea! Agora a Jhenifer quer ser m\u00e3e de beb\u00ea rebuque\nN\u00e3o cuida nem da filha real, marmanjona desse tamanho ai!? \nCom o p\u00e9 trinta e oito, o CAPS te espera\n\nL\u00e1 no grupo dos mais mais, ningu\u00e9m quer beb\u00ea rebuque\nChupa a Aline igual danone, as vezes aparece na Sub\nO 7D come a Vanessa, Andr\u00e9 marcha a Rafa de lei\nEu t\u00f4 com a tornozeleira, brecad\u00e3o porque casei\n\nE ela divide o ap\u00ea, com Aline no Tatuap\u00e9\nO Enzo levou a Carol, fala o homem que n\u00e3o quer\nA Tamires d\u00e1 de gra\u00e7a, e quer ficar de migu\u00e9\nN\u00e3o pisa no pote dela, que ela t\u00e1 de mega hair\n\rA Yara divide o ap\u00ea com a Aline no Tatuap\u00e9\nO Enzo levou a Carol, fala o homem que n\u00e3o quer\nA Tamires d\u00e1 de gra\u00e7a, e quer ficar de migu\u00e9\nN\u00e3o pisa no pote dela, que ela t\u00e1 de mega hair\n\n\u00c9 a vizinhan\u00e7a do bigode caralh@\nVizinhan\u00e7a do bigode, p\u00f4\n\nEae Guh Mix\n\u00c9, \u00e9 o Guh Pix do trecho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fweaQ3z-o_Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fweaQ3z-o_Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fweaQ3z-o_Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fweaQ3z-o_Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fweaQ3z-o_Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Neg\u00e3o Original",
                "tags": [
                    "funk",
                    "mc negao original",
                    "funk consciente",
                    "brazil",
                    "negaooriginal",
                    "taraulembigode",
                    "dj guh mix",
                    "medley igarata 6",
                    "medley garata",
                    "medley de igarata 6",
                    "medley 6",
                    "mirella",
                    "choquei",
                    "virginia",
                    "zefelipe",
                    "separacoesfamosos2025",
                    "choquei do funk",
                    "Pozedorodo",
                    "mcpozedorodo",
                    "funkrj",
                    "funkbrasil",
                    "porsche",
                    "ryansp",
                    "giroque",
                    "neymar",
                    "sobrefunk",
                    "cpi",
                    "gordaodaxj",
                    "vizinhancadobigode",
                    "tamires",
                    "dojob",
                    "grupo dos mais mais",
                    "bebe rebuque",
                    "bebe reborn",
                    "#cho6",
                    "#medley6",
                    "medley funk 6",
                    "leo dias",
                    "resumo da semana",
                    "box",
                    "rancho do maia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEDLEY DE IGARAT\u00c1 6 - MC Neg\u00e3o Original (Webclipe Oficial) DJ Guh Mix",
                    "description": "Ou\u00e7a #medleydeigarata6\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\nSiga no instagram:\n@mcnegaoriginal\n@mcnegaoriginal7\n@djguhmix\n\nFicha T\u00e9cnica:\nInt\u00e9rpretes: MC Neg\u00e3o Original\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Guh Mix\nEdi\u00e7\u00e3o: Mano_gw7\nDesigner Gr\u00e1fico: juniorsantzz\nTipografia: luidyfabrizioo\n\nEquipe MC Neg\u00e3o Original:\nGest\u00e3o de lan\u00e7amentos: Disrupsom e Viniciusorig\nMarketing: Disrupsom e  Mano_gw7 \n\nEquipe Warner Music:\nA&R: Ana Paula Paulino, Barbara Rodrigues\nMarketing: Vit\u00f3ria Scharf\n\nPublicidade: Comercial.fusionrecords@gmail.com\nShows: (11) 94752-5022\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Warner Music Brasil e Fusion Records.\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do Youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nFusion Records \u00ae\ufe0f\n#fusionrecords  \n\nAno 2025\n\n[LETRA]\n\nA\u00ea, eu pensei que o mundo ia acabar, t\u00e1 ligado? \nMas o Z\u00e9 Felipe solteiro?\nH\u00e3, e a WePink l\u00e1, \u00f4, \u00f4... \nE a\u00ed, Virg\u00ednia, \u00f4? \n\nE a\u00ed, Gord\u00e3o da XJ? E a\u00ed, Nick?\nE a\u00ed, Livia?\nE a\u00ed, Orochi? E a\u00ed, Lara? \nTodo mundo terminou e eu casei  \nO Brasil n\u00e3o t\u00e1 acreditando!\n\nPensou que eu n\u00e3o ia mandar? \n\u00c9 Medley de Igarat\u00e1 6, porra!\n\nA choquei postou mais uma, internet t\u00e1 salada\nEu pensei que ia ter paz, mas nesse mundo \u00e9 s\u00f3 desgra\u00e7a\nEu n\u00e3o sei se a Mirella, t\u00e1 solteira ou casada\nEu s\u00f3 sei que o coitadinho, t\u00e1 te esperando em casa\n\nA internet \u00e9 foda, as coisas acontecem ao vivo, \nMas aqui na quebrada tamb\u00e9m tem os perrequinhos\nO Neymar n\u00e3o quer mais copa, s\u00f3 um pokerzinho no s\u00edtio\nReuni\u00e3o na CPI, geral defendendo o tigrinho\n\nA Luana\u2026 fofoqueira do estado\nO gordinho, chapou solteiro, derrapando no est\u00e1dio\nAntonela ainda \u00e9 jovem, ainda assiste Chiquititas\nLiz Macedo vai estudar, e v\u00ea se para de briga \n\nRyan terminou com a Gi Roque, o Z\u00e9 terminou com a Virg\u00ednia\nA Bolzani comprou Porsche, postou reels igual da Aninha\nVai dormir no Jo\u00e3ozinho, assistir o rancho do Maia\nTem mulher beijando dois, tem homem tomando gaia\n\nCalma, vida s\u00f3 n\u00e3o surta, n\u00f3s \u00e9 o entretenimento\nPrefiro comer a Bia, safadona do momento\nEssa n\u00e3o \u00e9 aquela mina, que transa, n\u00e3o fica muda\nApaga a luz e sumo, e \u00f3, o gemid\u00e3o da puta\n\nOlha o gemid\u00e3o da Julia, olha o gemid\u00e3o da Bruna\nDiferente de algumas que transando fica muda\n\nVai caralho, geme put@, geme\nH\u00e3, \u00e9 Medley da ChoSeis caralh0\nA\u00ea! Do nada eu acordo e recebo a not\u00edcia que prenderam o Poze\nOh, faz favor, n\u00e9? \n\nMC n\u00e3o \u00e9 b\u00e3... \nQuer saber de uma coisa?  \n\nSolta o Poze nessa porra\nSolta o Poze, porr@\n\nSolta o Poze nessa porra\nSolta o Poze, porr@, vai! \n\nSolta o Poze nessa porra\nA\u00ea! Agora a Jhenifer quer ser m\u00e3e de beb\u00ea rebuque\nN\u00e3o cuida nem da filha real, marmanjona desse tamanho ai!? \nCom o p\u00e9 trinta e oito, o CAPS te espera\n\nL\u00e1 no grupo dos mais mais, ningu\u00e9m quer beb\u00ea rebuque\nChupa a Aline igual danone, as vezes aparece na Sub\nO 7D come a Vanessa, Andr\u00e9 marcha a Rafa de lei\nEu t\u00f4 com a tornozeleira, brecad\u00e3o porque casei\n\nE ela divide o ap\u00ea, com Aline no Tatuap\u00e9\nO Enzo levou a Carol, fala o homem que n\u00e3o quer\nA Tamires d\u00e1 de gra\u00e7a, e quer ficar de migu\u00e9\nN\u00e3o pisa no pote dela, que ela t\u00e1 de mega hair\n\rA Yara divide o ap\u00ea com a Aline no Tatuap\u00e9\nO Enzo levou a Carol, fala o homem que n\u00e3o quer\nA Tamires d\u00e1 de gra\u00e7a, e quer ficar de migu\u00e9\nN\u00e3o pisa no pote dela, que ela t\u00e1 de mega hair\n\n\u00c9 a vizinhan\u00e7a do bigode caralh@\nVizinhan\u00e7a do bigode, p\u00f4\n\nEae Guh Mix\n\u00c9, \u00e9 o Guh Pix do trecho"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "472419",
                "likeCount": "47832",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2531"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n3P7pynwjO9LPEENfnIEJg2oBg8",
            "id": "7fmUSrTKq64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T15:00:07Z",
                "channelId": "UCe1HjlqnaxERsqpw0ZnLXvA",
                "title": "Z\u00e9 Felipe, Wesley Gonzaga e DJ KN De Vila Velha - Linha De Frente (Videoclipe Oficial)",
                "description": "#zefelipe  #WesleyGonzaga #djkndevilavelha \nConfira a m\u00fasica #LinhaDeFrente em todas plataformas de m\u00fasica a partir de 29/04 \u00e0s 21h.\n\nContato: Talism\u00e3 Music (11) 5054.7000\n\nSiga Z\u00e9 Felipe nas redes sociais\n\nInstagram: http://www.instagram.com/zefelipe\nTiktok: http://www.tiktok.com/@zefelipe \nYouTube: http://www.youtube.com/@zefelipe\nX: http://www.x.com/zefelipecantor\nFacebook: http://www.fb.com/zefelipecantor\nSite Oficial: http://www.zefelipe.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fmUSrTKq64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fmUSrTKq64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fmUSrTKq64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fmUSrTKq64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fmUSrTKq64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Felipe",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Felipe",
                    "ohgarota",
                    "ze",
                    "zf",
                    "funk",
                    "joseph",
                    "zefelipe",
                    "musicanova",
                    "mcg15",
                    "wesley gonzaga",
                    "linha de frente",
                    "DJ KN de vila Velha"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Felipe, Wesley Gonzaga e DJ KN De Vila Velha - Linha De Frente (Videoclipe Oficial)",
                    "description": "#zefelipe  #WesleyGonzaga #djkndevilavelha \nConfira a m\u00fasica #LinhaDeFrente em todas plataformas de m\u00fasica a partir de 29/04 \u00e0s 21h.\n\nContato: Talism\u00e3 Music (11) 5054.7000\n\nSiga Z\u00e9 Felipe nas redes sociais\n\nInstagram: http://www.instagram.com/zefelipe\nTiktok: http://www.tiktok.com/@zefelipe \nYouTube: http://www.youtube.com/@zefelipe\nX: http://www.x.com/zefelipecantor\nFacebook: http://www.fb.com/zefelipecantor\nSite Oficial: http://www.zefelipe.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100606",
                "likeCount": "7439",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "861"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vWt6zBVDwm1my8ZEU8JH5Qtyopc",
            "id": "h_aRZwzjYxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T00:00:06Z",
                "channelId": "UCRD1ypvmK7e_05Rtu9zHOfQ",
                "title": "Olha Onde Eu T\u00f4 - Ana Castela (Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a \"Let\u00b4s Go Rodeo\" em todas as plataformas - https://ffm.to/letsgorodeo\nMe acompanhe no Instagram - https://instagram.com/anacastelacantora\n\nProdutora: SETE4\nDire\u00e7\u00e3o: Jacques JR\nGaffers: Lucas Andrade, Jorge Henrique Cruz, Luiz Paulo Ferr\u00e3o, Gabriel Campos\nEdi\u00e7\u00e3o e montagem: Jacques JL\nColor: Jacques JR\nMaking Of:\u00a0Jhonata\u00a0Geise\nAtor: Lucca Picon\n\nHead de Marketing: Everton Albertoni\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Vinicius Giuliano\nSocial Manager: Jean Carlos, Yasmin Siqueira, Beatriz Pimentel, Marcella Azevedo\nGerente de gravadora: Douglas Alessi\nProdu\u00e7\u00e3o: Mika Segura, Nay Gundi\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica AgroPlay: Filipe Eberhard\nDistribui\u00e7\u00e3o: Paralogy\n\n--------------------------------------------------\n\nOLHA ONDE EU T\u00d4\nComposi\u00e7\u00e3o: Mateus Felix / L\u00e9o Souzza / Ana Castela / Ender Tomas / Ibere Fortes / Rodolfo Alessi / Antony Alberto Guajardo\n\nVoc\u00ea sabe que eu nunca escondi nada\nDe onde eu vim \nTudo que eu gostava\nNo nosso primeiro beijo\nC\u00ea lembra que eu j\u00e1 tava traiada\n\nPor mim a gente ia at\u00e9 o final\nMas c\u00ea tentou mudar meu jeito\nEnt\u00e3o tchau\n\nC\u00ea esqueceu por quem voc\u00ea se apaixonou \nUo uo uo Uoo\n\nEle falou que se eu botasse o meu chap\u00e9u acabou\nEle queria fazer eu mudar l\u00e1 do interior\nEle falou pra eu escolher entre o rodeio e o amor\nOlha onde eu t\u00f4 \nOlha onde eu t\u00f4\n\nEle falou que se eu botasse o meu chap\u00e9u acabou\nEle queria fazer eu mudar l\u00e1 do interior\nEle falou pra eu escolher entre o rodeio e o amor\nOlha onde eu t\u00f4 \nOlha onde eu t\u00f4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_aRZwzjYxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_aRZwzjYxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_aRZwzjYxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_aRZwzjYxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_aRZwzjYxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ana Castela",
                "tags": [
                    "ana castela",
                    "country",
                    "lets go rodeo",
                    "olha onde eu to",
                    "boiadeira",
                    "texas",
                    "chapeu",
                    "agro",
                    "trend",
                    "agroplay"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Olha Onde Eu T\u00f4 - Ana Castela (Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a \"Let\u00b4s Go Rodeo\" em todas as plataformas - https://ffm.to/letsgorodeo\nMe acompanhe no Instagram - https://instagram.com/anacastelacantora\n\nProdutora: SETE4\nDire\u00e7\u00e3o: Jacques JR\nGaffers: Lucas Andrade, Jorge Henrique Cruz, Luiz Paulo Ferr\u00e3o, Gabriel Campos\nEdi\u00e7\u00e3o e montagem: Jacques JL\nColor: Jacques JR\nMaking Of:\u00a0Jhonata\u00a0Geise\nAtor: Lucca Picon\n\nHead de Marketing: Everton Albertoni\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Vinicius Giuliano\nSocial Manager: Jean Carlos, Yasmin Siqueira, Beatriz Pimentel, Marcella Azevedo\nGerente de gravadora: Douglas Alessi\nProdu\u00e7\u00e3o: Mika Segura, Nay Gundi\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica AgroPlay: Filipe Eberhard\nDistribui\u00e7\u00e3o: Paralogy\n\n--------------------------------------------------\n\nOLHA ONDE EU T\u00d4\nComposi\u00e7\u00e3o: Mateus Felix / L\u00e9o Souzza / Ana Castela / Ender Tomas / Ibere Fortes / Rodolfo Alessi / Antony Alberto Guajardo\n\nVoc\u00ea sabe que eu nunca escondi nada\nDe onde eu vim \nTudo que eu gostava\nNo nosso primeiro beijo\nC\u00ea lembra que eu j\u00e1 tava traiada\n\nPor mim a gente ia at\u00e9 o final\nMas c\u00ea tentou mudar meu jeito\nEnt\u00e3o tchau\n\nC\u00ea esqueceu por quem voc\u00ea se apaixonou \nUo uo uo Uoo\n\nEle falou que se eu botasse o meu chap\u00e9u acabou\nEle queria fazer eu mudar l\u00e1 do interior\nEle falou pra eu escolher entre o rodeio e o amor\nOlha onde eu t\u00f4 \nOlha onde eu t\u00f4\n\nEle falou que se eu botasse o meu chap\u00e9u acabou\nEle queria fazer eu mudar l\u00e1 do interior\nEle falou pra eu escolher entre o rodeio e o amor\nOlha onde eu t\u00f4 \nOlha onde eu t\u00f4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1412073",
                "likeCount": "22696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VvgM0JuNl2wd_SqzYz6AYPv9oYQ",
            "id": "d_dkxzQEX2s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T15:01:10Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "FIZEMOS O ACAMPAMENTO DOS ROSA *Tum Tum Sahur",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_dkxzQEX2s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_dkxzQEX2s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_dkxzQEX2s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_dkxzQEX2s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZEMOS O ACAMPAMENTO DOS ROSA *Tum Tum Sahur",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1826991",
                "likeCount": "31330",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1962"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eKWotoH7I27vwS3TMFAdJ2tjZak",
            "id": "fROc3kpkx8o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T07:45:08Z",
                "channelId": "UCBrMq7wkdPWb3PxR-GUR61A",
                "title": "Blueberries and Capybaras in Hay Day?!",
                "description": "Claim the QR code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=afbb2a6c-0148-489c-a5be-748461f2eea4\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fROc3kpkx8o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fROc3kpkx8o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fROc3kpkx8o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fROc3kpkx8o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fROc3kpkx8o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hay Day",
                "tags": [
                    "Hay Day",
                    "HayDay",
                    "Supercell",
                    "Suprcell",
                    "Farming",
                    "Farm life",
                    "mobile",
                    "tablet",
                    "mobile game",
                    "game",
                    "yt:cc=on",
                    "ios",
                    "android",
                    "amazon",
                    "series",
                    "farmer",
                    "pig",
                    "horse",
                    "cow",
                    "sheep",
                    "goat",
                    "puppy",
                    "dog",
                    "kitten",
                    "cat",
                    "fishing",
                    "sanctuary",
                    "elephant",
                    "zebra",
                    "giraffe",
                    "hippo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Blueberries and Capybaras in Hay Day?!",
                    "description": "Claim the QR code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=afbb2a6c-0148-489c-a5be-748461f2eea4\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1648201",
                "likeCount": "31871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2902"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JkNqHXN2BS6kMaK-pDLrER_VlRo",
            "id": "s5WjryKDvYg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "DIRIGI 100 ANOS DE CARROS! - (CARRO ANTIGO vs CARRO DO FUTURO)",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s5WjryKDvYg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s5WjryKDvYg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s5WjryKDvYg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s5WjryKDvYg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s5WjryKDvYg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIRIGI 100 ANOS DE CARROS! - (CARRO ANTIGO vs CARRO DO FUTURO)",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "859756",
                "likeCount": "17826",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "785"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KhRv_QZzHcWu0tupY2sfg5hntkE",
            "id": "DYXvABIRXBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T21:37:02Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: REAL BETIS X CHELSEA | FINAL DA UEFA CONFERENCE\u00a0LEAGUE",
                "description": "CHEGOU O DIA DA DECIS\u00c3O!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, Real Betis x Chelsea, pela grande final da Uefa Conference League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#ConferenceLeagueNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DYXvABIRXBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DYXvABIRXBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DYXvABIRXBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DYXvABIRXBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DYXvABIRXBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "final conference league",
                    "final chelsea",
                    "final real betis",
                    "chelsea real betis",
                    "chelsea conference",
                    "real betis chelsea",
                    "bets",
                    "jogo chelsea",
                    "chelsea ao vivo",
                    "real betis ao vivo",
                    "assistir chelsea",
                    "assistir real betis",
                    "jogo real betis",
                    "assistir final",
                    "final ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: REAL BETIS X CHELSEA | FINAL DA UEFA CONFERENCE\u00a0LEAGUE",
                    "description": "CHEGOU O DIA DA DECIS\u00c3O!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, Real Betis x Chelsea, pela grande final da Uefa Conference League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#ConferenceLeagueNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6692083",
                "likeCount": "232006",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RJPoG3MvEypSPYL23jpAjZvY1Bc",
            "id": "6ulJvGzygQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T20:00:54Z",
                "channelId": "UCwVxbU5d8Opmy10zVHsEfnw",
                "title": "VIVI - Banquete (Clipe Oficial)",
                "description": "OU\u00c7A BANQUETE: https://orcd.co/banquete\n\nSIGA A VIVI NAS REDES SOCIAIS:\nInstagram: https://www.instagram.com/vivi\nTikTok: https://www.tiktok.com/@vivi\nTwitter: https://x.com/vivituitou\n\nLETRA\nBANQUETE\nVivi, Jenni Mosello, King e Elana Dara\n\nQuer abrir meu apeite, tenta\nJantar j\u00e1 t\u00e1 na mesa, reza\n\rS\u00f3 de sentir o aroma veio o retrogosto dela\nAcho que nesse molho tem fio de cabelo dela\n\nPaladar afiado, atenta\nSommelier de fato no entanto ing\u00eanua\nEu n\u00e3o partilho prato ent\u00e3o nem requenta\nDe entrada sua sa\u00edda, sigo sedenta\n\nBon apetit fiz a mesa pra tr\u00eas\nSugest\u00e3o da chefe, banquete de ex\nBon apetit fiz a mesa pra tr\u00eas\nSugest\u00e3o da chefe, banquete de ex\n\nSeguindo o menu, main course\nO alpha querendo tomar posse\nNarciso foi brigar comigo e se cortou sozinho no espelho que m\u00e1 sorte\n\nN\u00e3o vem com esse papo de me proteger\nCarne passada n\u00e3o t\u00e1 no buffet\nMe intoxico, seu toque \u00e9 seco, sem equil\u00edbrio\nEu n\u00e3o mere\u00e7o isso, n\u00e3o mere\u00e7o isso\n\n\"Gar\u00e7om, sobremesa por favor?\u201d\n\nBon apetit fiz a mesa pra tr\u00eas\nSugest\u00e3o da chefe, banquete de ex\nBon apetit fiz a mesa pra tr\u00eas\nSugest\u00e3o da chefe, banquete de ex\n\nOlhar a\u00e7ucarado sobre a mesa\nUm bolo de vitrine s\u00f3 enfeita\n\u00c9 que eu te acho um tanto superestimado\n\rC\u00ea \u00e9 sem gra\u00e7a e tem gosto s\u00f3 acompanhado\n\n\r\u201cAi, perdi a fome\"\n\nFICHA T\u00c9CNICA \n\nCASTING\nBad Boy: Luccas Abreu\nNerd: Cau\u00e3 Souza\nExecutivo: Pedro Marks\n\nEQUIPE MYND\nEmpres\u00e1ria: F\u00e1tima Pissarra \nDiretor art\u00edstico: Andr\u00e9 Corga\nGerente art\u00edstico: Lucas Pinho\nCoordenador de marketing: S\u00e9rgio Barbosa\nAssistente de marketing: Matheus Ferreira\nCoordenadora de digital: Juliana Pasta\nDigital: Luis Galves\nImprensa: Eduardo Mate\nCapta\u00e7\u00e3o digital: Samuel Machado\n\nEQUIPE VIVI\nProdu\u00e7\u00e3o pessoal: Camyla Xavier\n\nEQUIPE PROVOKE ART \nDiretor: Viktor Lopes\nDiretora: Let\u00edcia Ribeiro\n1\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Matheus Vinhas\n2\u00aa Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Alline Nolasco\n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nProdutor Executivo: Matheus Piai\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: J\u00e9ssica Castro\nProdutora: M\u00f4nica Dias Mota Ramos\nPlat\u00f4: Marcos Perello\n1\u00ba Assistente de Plat\u00f4: Rafa Baiano\n1\u00ba Assistente de Plat\u00f4: Alex Anzai\n2\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Fabi Alves\nBombeiro Civil: Nascimento\n\nARTE\nDiretoras de Arte: Let\u00edcia Ribeiro\nDiretoras de Arte: Nidia Aranha\nCoordenadora de Arte: Ana Medina\nProdutora de Objetos: Heysi Lohane\nContra-Regra: Murilo Borges\nAjudante de Contra-Regra: Elton Miranda \"Tiru\"\nAjudante de Arte: Gabriel Monteiro\nAssistente de Arte: Vic Esteves\nAssistente de Arte: Vall Lloveras \nLayout: Nerdouglas\n\nFIGURINO \nFigurino: Giovanna Naomi\nProdu\u00e7\u00e3o de Moda: Tulany Freitas\nProdu\u00e7\u00e3o de Moda: Manoela Muniz\nCamareira: Marisa Hiodo\n\nCENOGRAFIA\nEmpresa de Cenografia: All Arte Cenografia\nCenot\u00e9cnico: Allan Torquatto\nEquipe de Cenografia: Alecsandro Torquato,  Caio de Almeida, Diego Pereira, Luiz Fernando Pinto, Renato dos Santos, Rinaldo dos Santos, Roberto Nascimento, Robson da Silva, Severino Neto, Vanderley Torquato, Lismar Santos, Jailson Pereira, Italo da Silva\nPintores: Aparecido Souza, Jordy Bernal, Rogerio Lindoso (Rogerinho)\nFood Stylist: Carmelita Toro\nAssistente: Fabiana Lacerda\nAssistentes J\u00fanior: Fabricio de Souza, Leonardo Wagner, Larissa Milena\n\nMAKE E HAIR\nMake: Jo\u00e3o Victor Mendes (Ictor) \nHair: Tiago Figueiredo de Souza\nAplica\u00e7\u00e3o da lace: Bia Lorenzo\n\nFOTOGRAFIA\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Pedro Maciel\n1\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Matheus Viotti\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Han Han\nMaking of: Fernando Bonanno S\u00e1\nFot\u00f3grafos: Jo\u00e3o Victor Moura e Jo\u00e3o Almeida\n\nEL\u00c9TRICA\nGaffer: Frank Closel\n1\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Bruno Martin\n2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Paulo Ricardo da Silva\n\nMAQUIN\u00c1RIA\nMaquinista: \u00c1lvaro Bispo\n1\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Bolt\n1\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Rodrigo Cabral (Rat\u00e3o)\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Ricardo Galdino\n\nTRANSPORTE\nTransporte de Produ\u00e7\u00e3o: Marco Sim\u00f5es\nTransporte de El\u00e9trica e Maquin\u00e1ria: Rog\u00e9rio Ortiz\nTransporte de C\u00e2mera: Felipe Panice\nTransporte de Arte: Daniel Correia\n\nP\u00d3S PRODU\u00c7\u00c3O\nMontagem: Marcus Ramos Frota\nColor: Jo\u00e3o Ballestiero\n\n#Vivi  #Banquete",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ulJvGzygQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ulJvGzygQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ulJvGzygQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ulJvGzygQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ulJvGzygQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vivi",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "VIVI - Banquete (Clipe Oficial)",
                    "description": "OU\u00c7A BANQUETE: https://orcd.co/banquete\n\nSIGA A VIVI NAS REDES SOCIAIS:\nInstagram: https://www.instagram.com/vivi\nTikTok: https://www.tiktok.com/@vivi\nTwitter: https://x.com/vivituitou\n\nLETRA\nBANQUETE\nVivi, Jenni Mosello, King e Elana Dara\n\nQuer abrir meu apeite, tenta\nJantar j\u00e1 t\u00e1 na mesa, reza\n\rS\u00f3 de sentir o aroma veio o retrogosto dela\nAcho que nesse molho tem fio de cabelo dela\n\nPaladar afiado, atenta\nSommelier de fato no entanto ing\u00eanua\nEu n\u00e3o partilho prato ent\u00e3o nem requenta\nDe entrada sua sa\u00edda, sigo sedenta\n\nBon apetit fiz a mesa pra tr\u00eas\nSugest\u00e3o da chefe, banquete de ex\nBon apetit fiz a mesa pra tr\u00eas\nSugest\u00e3o da chefe, banquete de ex\n\nSeguindo o menu, main course\nO alpha querendo tomar posse\nNarciso foi brigar comigo e se cortou sozinho no espelho que m\u00e1 sorte\n\nN\u00e3o vem com esse papo de me proteger\nCarne passada n\u00e3o t\u00e1 no buffet\nMe intoxico, seu toque \u00e9 seco, sem equil\u00edbrio\nEu n\u00e3o mere\u00e7o isso, n\u00e3o mere\u00e7o isso\n\n\"Gar\u00e7om, sobremesa por favor?\u201d\n\nBon apetit fiz a mesa pra tr\u00eas\nSugest\u00e3o da chefe, banquete de ex\nBon apetit fiz a mesa pra tr\u00eas\nSugest\u00e3o da chefe, banquete de ex\n\nOlhar a\u00e7ucarado sobre a mesa\nUm bolo de vitrine s\u00f3 enfeita\n\u00c9 que eu te acho um tanto superestimado\n\rC\u00ea \u00e9 sem gra\u00e7a e tem gosto s\u00f3 acompanhado\n\n\r\u201cAi, perdi a fome\"\n\nFICHA T\u00c9CNICA \n\nCASTING\nBad Boy: Luccas Abreu\nNerd: Cau\u00e3 Souza\nExecutivo: Pedro Marks\n\nEQUIPE MYND\nEmpres\u00e1ria: F\u00e1tima Pissarra \nDiretor art\u00edstico: Andr\u00e9 Corga\nGerente art\u00edstico: Lucas Pinho\nCoordenador de marketing: S\u00e9rgio Barbosa\nAssistente de marketing: Matheus Ferreira\nCoordenadora de digital: Juliana Pasta\nDigital: Luis Galves\nImprensa: Eduardo Mate\nCapta\u00e7\u00e3o digital: Samuel Machado\n\nEQUIPE VIVI\nProdu\u00e7\u00e3o pessoal: Camyla Xavier\n\nEQUIPE PROVOKE ART \nDiretor: Viktor Lopes\nDiretora: Let\u00edcia Ribeiro\n1\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Matheus Vinhas\n2\u00aa Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Alline Nolasco\n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nProdutor Executivo: Matheus Piai\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: J\u00e9ssica Castro\nProdutora: M\u00f4nica Dias Mota Ramos\nPlat\u00f4: Marcos Perello\n1\u00ba Assistente de Plat\u00f4: Rafa Baiano\n1\u00ba Assistente de Plat\u00f4: Alex Anzai\n2\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Fabi Alves\nBombeiro Civil: Nascimento\n\nARTE\nDiretoras de Arte: Let\u00edcia Ribeiro\nDiretoras de Arte: Nidia Aranha\nCoordenadora de Arte: Ana Medina\nProdutora de Objetos: Heysi Lohane\nContra-Regra: Murilo Borges\nAjudante de Contra-Regra: Elton Miranda \"Tiru\"\nAjudante de Arte: Gabriel Monteiro\nAssistente de Arte: Vic Esteves\nAssistente de Arte: Vall Lloveras \nLayout: Nerdouglas\n\nFIGURINO \nFigurino: Giovanna Naomi\nProdu\u00e7\u00e3o de Moda: Tulany Freitas\nProdu\u00e7\u00e3o de Moda: Manoela Muniz\nCamareira: Marisa Hiodo\n\nCENOGRAFIA\nEmpresa de Cenografia: All Arte Cenografia\nCenot\u00e9cnico: Allan Torquatto\nEquipe de Cenografia: Alecsandro Torquato,  Caio de Almeida, Diego Pereira, Luiz Fernando Pinto, Renato dos Santos, Rinaldo dos Santos, Roberto Nascimento, Robson da Silva, Severino Neto, Vanderley Torquato, Lismar Santos, Jailson Pereira, Italo da Silva\nPintores: Aparecido Souza, Jordy Bernal, Rogerio Lindoso (Rogerinho)\nFood Stylist: Carmelita Toro\nAssistente: Fabiana Lacerda\nAssistentes J\u00fanior: Fabricio de Souza, Leonardo Wagner, Larissa Milena\n\nMAKE E HAIR\nMake: Jo\u00e3o Victor Mendes (Ictor) \nHair: Tiago Figueiredo de Souza\nAplica\u00e7\u00e3o da lace: Bia Lorenzo\n\nFOTOGRAFIA\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Pedro Maciel\n1\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Matheus Viotti\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Han Han\nMaking of: Fernando Bonanno S\u00e1\nFot\u00f3grafos: Jo\u00e3o Victor Moura e Jo\u00e3o Almeida\n\nEL\u00c9TRICA\nGaffer: Frank Closel\n1\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Bruno Martin\n2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Paulo Ricardo da Silva\n\nMAQUIN\u00c1RIA\nMaquinista: \u00c1lvaro Bispo\n1\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Bolt\n1\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Rodrigo Cabral (Rat\u00e3o)\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Ricardo Galdino\n\nTRANSPORTE\nTransporte de Produ\u00e7\u00e3o: Marco Sim\u00f5es\nTransporte de El\u00e9trica e Maquin\u00e1ria: Rog\u00e9rio Ortiz\nTransporte de C\u00e2mera: Felipe Panice\nTransporte de Arte: Daniel Correia\n\nP\u00d3S PRODU\u00c7\u00c3O\nMontagem: Marcus Ramos Frota\nColor: Jo\u00e3o Ballestiero\n\n#Vivi  #Banquete"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117336",
                "likeCount": "13395",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "665"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5zomMzeuSZ0h2-1-SGjiwCk7HHM",
            "id": "s8h4YNaX2aM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T04:00:07Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - Easy Lover (Official Video)",
                "description": "Official Video for \u201cEasy Lover\u201d by Miley Cyrus\n\nListen to & Download \u201cEasy Lover\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/EasyLover\n\nSomething Beautiful - Album Out Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #EasyLover #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8h4YNaX2aM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8h4YNaX2aM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8h4YNaX2aM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8h4YNaX2aM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8h4YNaX2aM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley",
                    "Something Beautiful",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - Easy Lover (Official Video)",
                    "description": "Official Video for \u201cEasy Lover\u201d by Miley Cyrus\n\nListen to & Download \u201cEasy Lover\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/EasyLover\n\nSomething Beautiful - Album Out Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #EasyLover #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1746605",
                "likeCount": "100805",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6601"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V5ejQA1xvXye4elUcLnnIpEMVXw",
            "id": "LED-xQTtXgI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T21:15:06Z",
                "channelId": "UCJIl6Ahgkfwg1DRYcg-kY3g",
                "title": "A VERDADE - MINECRAFT A JORNADA 2",
                "description": "Contato Profissional: mendrakecomercial@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\nParticipantes:\n@Pedrux_ \n@Nait \n@Ameizim \n@FEURIPE \n@Liquid_FHD \n@chlp \n@fokiinhayt \n@Apuhzeetus \n@Lggjotinha \n@Dino_Dina \n@TuguimYT \n@BayoPlayer\n@AL3XEY \n@Blackzinbzi \n@spok \n@NogalMinecraft \n@Louixx \n@Ligonz \n@MucaHD \n@Caduxinn \n@Tonigon \n@tachibr \nAyu: https://www.instagram.com/_cayumi_/\n\n\n#creativesquad #AJornada2 #ep04",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LED-xQTtXgI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LED-xQTtXgI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LED-xQTtXgI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LED-xQTtXgI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LED-xQTtXgI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendrake",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A VERDADE - MINECRAFT A JORNADA 2",
                    "description": "Contato Profissional: mendrakecomercial@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\nParticipantes:\n@Pedrux_ \n@Nait \n@Ameizim \n@FEURIPE \n@Liquid_FHD \n@chlp \n@fokiinhayt \n@Apuhzeetus \n@Lggjotinha \n@Dino_Dina \n@TuguimYT \n@BayoPlayer\n@AL3XEY \n@Blackzinbzi \n@spok \n@NogalMinecraft \n@Louixx \n@Ligonz \n@MucaHD \n@Caduxinn \n@Tonigon \n@tachibr \nAyu: https://www.instagram.com/_cayumi_/\n\n\n#creativesquad #AJornada2 #ep04"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "288001",
                "likeCount": "18358",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YWJV6N84thoR-UJ_Mk5tIPKGFMQ",
            "id": "4mG5D2l2X6g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T00:00:00Z",
                "channelId": "UCMbytiCiUSKLHhikpOIsbxQ",
                "title": "PEDRO SAMPAIO, J Balvin - PERVERSA ft. Take A Daytrip",
                "description": "#PedroSampaio #JBalvin #Perversa\n\nOu\u00e7a agora: lnk.to/Perversa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mG5D2l2X6g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mG5D2l2X6g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mG5D2l2X6g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mG5D2l2X6g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mG5D2l2X6g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PEDRO SAMPAIO",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PEDRO SAMPAIO, J Balvin - PERVERSA ft. Take A Daytrip",
                    "description": "#PedroSampaio #JBalvin #Perversa\n\nOu\u00e7a agora: lnk.to/Perversa"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154355",
                "likeCount": "11934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "603"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ca88acolFpGjCaADqZQu2qPdbSg",
            "id": "uwPzEz99HPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T14:01:32Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "O NOOB MAIS PRO DO ROBLOX! Ser\u00e1 Que Conseguimos Escapar?",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game Endeless Escape. Nesse jogo temos um tempo curto para fazer o obby antes que o noob inteligente seja liberado da pris\u00e3o e nos capture.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uwPzEz99HPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uwPzEz99HPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uwPzEz99HPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uwPzEz99HPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uwPzEz99HPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "roblox",
                    "endless escape",
                    "endless obby",
                    "roblox noob",
                    "iq",
                    "qi 1000",
                    "noob pro"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O NOOB MAIS PRO DO ROBLOX! Ser\u00e1 Que Conseguimos Escapar?",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game Endeless Escape. Nesse jogo temos um tempo curto para fazer o obby antes que o noob inteligente seja liberado da pris\u00e3o e nos capture.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "278469",
                "likeCount": "8944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "761"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OEvSzMy8btigdWNXM6Bu8t2__2Q",
            "id": "w2aFqYIqxho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T13:01:44Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Vida de Aranha no Minecraft",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2aFqYIqxho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2aFqYIqxho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2aFqYIqxho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2aFqYIqxho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2aFqYIqxho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vida de Aranha no Minecraft",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "544830",
                "likeCount": "12817",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "617"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yhkUFV6lKIOBHjIHEPdDbeqtXpQ",
            "id": "TMHHBD-AtrQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T13:00:50Z",
                "channelId": "UCV306eHqgo0LvBf3Mh36AHg",
                "title": "JOGANDO UNO WILD - O UNO SELVAGEM!",
                "description": "\ud83d\udce2 N\u00e3o esque\u00e7a: Os epis\u00f3dios intermedi\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis para os membros Coruja de Ouro! Seja membro do canal e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos\n\nSEJA CORUJA DE OURO - https://www.youtube.com/felipeneto/join\n\nComo ser Coruja de Ouro pelo pix ou boleto - https://x.com/felipeneto/status/1795115769589637123\n\nMarcella tomou o rem\u00e9dio errado: https://youtu.be/9nYcRFzzxQ8?si=c6CEhNGTSGwFh5fm&t=296",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TMHHBD-AtrQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TMHHBD-AtrQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TMHHBD-AtrQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TMHHBD-AtrQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TMHHBD-AtrQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felipe Neto",
                "tags": [
                    "felipe neto",
                    "irm\u00e3os neto"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOGANDO UNO WILD - O UNO SELVAGEM!",
                    "description": "\ud83d\udce2 N\u00e3o esque\u00e7a: Os epis\u00f3dios intermedi\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis para os membros Coruja de Ouro! Seja membro do canal e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos\n\nSEJA CORUJA DE OURO - https://www.youtube.com/felipeneto/join\n\nComo ser Coruja de Ouro pelo pix ou boleto - https://x.com/felipeneto/status/1795115769589637123\n\nMarcella tomou o rem\u00e9dio errado: https://youtu.be/9nYcRFzzxQ8?si=c6CEhNGTSGwFh5fm&t=296"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "498706",
                "likeCount": "49044",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1971"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ye7f9STHAfwH7-UUaKmGYJBf7IU",
            "id": "1UWQsUVnVnY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T00:39:06Z",
                "channelId": "UC7hAvFDWwVajRqrI86KCoxA",
                "title": "Bastidores | Internacional 2 x 1 Bahia | CONMEBOL Libertadores 2025",
                "description": "De virada, sob forte chuva e com a torcida cantando no Beira-Rio, o Inter venceu o Bahia por 2 a 1 e garantiu a classifica\u00e7\u00e3o como l\u00edder do grupo F na CONMEBOL Libertadores! Gols de Vitinho e Borr\u00e9 selaram a noite com muita festa dos colorados. Confira os Bastidores!\n------------------------\nGostou do v\u00eddeo? Ent\u00e3o confira esse e muitos outros conte\u00fados aqui no Canal do Inter! \n\n------------------------\n:: Site - http://www.internacional.com.br\n:: Facebook - http://www.facebook.com/SCInternacional\n:: Twitter - http://www.twitter.com/SCInternacional\n:: Instagram - http://www.instagram.com/SCInternacional\n\n*** Somos o canal oficial do Sport Club Internacional no Youtube. Acompanhe transmiss\u00f5es ao vivo, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos. ***\n\nProdu\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o:  Comunica\u00e7\u00e3o Sport Club Internacional",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UWQsUVnVnY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UWQsUVnVnY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UWQsUVnVnY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UWQsUVnVnY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UWQsUVnVnY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sport Club Internacional",
                "tags": [
                    "inter",
                    "colorado",
                    "beira-rio",
                    "futebol",
                    "youtube",
                    "internacional",
                    "porto alegre",
                    "scinternacional",
                    "esportes",
                    "vamointer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Bastidores | Internacional 2 x 1 Bahia | CONMEBOL Libertadores 2025",
                    "description": "De virada, sob forte chuva e com a torcida cantando no Beira-Rio, o Inter venceu o Bahia por 2 a 1 e garantiu a classifica\u00e7\u00e3o como l\u00edder do grupo F na CONMEBOL Libertadores! Gols de Vitinho e Borr\u00e9 selaram a noite com muita festa dos colorados. Confira os Bastidores!\n------------------------\nGostou do v\u00eddeo? Ent\u00e3o confira esse e muitos outros conte\u00fados aqui no Canal do Inter! \n\n------------------------\n:: Site - http://www.internacional.com.br\n:: Facebook - http://www.facebook.com/SCInternacional\n:: Twitter - http://www.twitter.com/SCInternacional\n:: Instagram - http://www.instagram.com/SCInternacional\n\n*** Somos o canal oficial do Sport Club Internacional no Youtube. Acompanhe transmiss\u00f5es ao vivo, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos. ***\n\nProdu\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o:  Comunica\u00e7\u00e3o Sport Club Internacional"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72135",
                "likeCount": "7614",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "289"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F2Y-fZSF1lFGxzWFo865KJZsPJ0",
            "id": "Bqisy3XLNVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T00:00:06Z",
                "channelId": "UC6ZPEmt0qw9ubC5u7qmbkSg",
                "title": "Isadora Pompeo - Fica Calmo Cora\u00e7\u00e3o (Ao Vivo)",
                "description": "V\u00eddeo oficial de \u201cFica Calmo Cora\u00e7\u00e3o\u201d, de Isadora Pompeo.\n\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/Isadorapompeo/\n\u25d8 Instagram: https://www.instagram.com/isadorapompeo/\n\u25d8 Twitter: https://x.com/Isadora_Pompeo\n\n\n\nLETRA\n\nT\u00f4 escrevendo essa can\u00e7\u00e3o\n\u00c0 pedido do meu cora\u00e7\u00e3o\n\u00c0s vezes ele aperta tanto que chega a expelir o que tento esconder\n\nFaz dias que eu n\u00e3o t\u00f4 bem\nE isso \u00e9 bem complicado\nPor vezes me sinto sozinho, fico entristecido e um pouco amargo\n\nMas n\u00e3o vou preencher minha alma\nCom todo esse sentimento t\u00e3o ruim\nEu s\u00f3 preciso manter a calma\nPois sei que Jesus acredita mesmo em mim\n\nTu \u00e9s Fiel\nE nisso eu me apegarei\nTu \u00e9s Fiel\nPor isso eu me levantarei\nEle acalma o meu cora\u00e7\u00e3o inquieto \nEle fala pro meu corpo que est\u00e1 perto\nFica calmo, cora\u00e7\u00e3o\n\nMas n\u00e3o vou preencher minha alma\nCom todo esse sentimento t\u00e3o ruim\nEu s\u00f3 preciso manter a calma\nPois sei que Jesus acredita mesmo em mim\n\nTu \u00e9s Fiel\nE nisso eu me apegarei\nTu \u00e9s Fiel\nPor isso eu me levantarei\nEle acalma o meu cora\u00e7\u00e3o inquieto\nEle fala pro meu corpo que est\u00e1 perto\n(2x)\n\nFica calmo, cora\u00e7\u00e3o\n\nCalma, logo tudo vai passar\nAcalma, logo Jesus voltar\u00e1\nTodas as coisas cooperam pra o bem\nTodas as coisas cooperam pra o bem\n(2x)\n\nFica calmo, cora\u00e7\u00e3o\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Isadora Pompeo\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Weslei Santos\n\nDire\u00e7\u00e3o e Fotografia: MESS SANTOS\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Willian Samuray\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Nathalia Bacci\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Nicolas Cazenave \nPrimeiro Assistente de C\u00e2mera: Bryan Leite\nSegundo Assistente de C\u00e2mera: Derick Borba\nTerceiro Assistente de C\u00e2mera: Fabio Torres\nDrone FPV: Anderson Trevas \nFot\u00f3grafo (making of): David Guimar\u00e3es e Fernanda Soares de Oliveira\nVideo (making of): Vinicius Gomes\nMaquiagem: Franciely Borba Alves de Souza\n\nSONY MUSIC \nLabel Head: Cristiane Sim\u00f5es\nVice-Presidente A&R: Bruno Batista \nGerente A&R: Karina Martins \nAnalista A&R: Isabela Prestes\nA&R Audiovisual: Luna Berbert\nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nGerente de Marketing: Daniela Rabello\nAnalista de Marketing: Ana Martins\n\nAgradecimento especial a Secretaria de Turismo e Cultura de Pia\u00e7abu\u00e7u\u00a0e\u00a0Macei\u00f3/AL.\n\n#IsadoraPompeo #FicaCalmoCora\u00e7\u00e3o\u00a0#Gospel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bqisy3XLNVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bqisy3XLNVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bqisy3XLNVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bqisy3XLNVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bqisy3XLNVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IsadoraPompeoVEVO",
                "tags": [
                    "fica calmo cora\u00e7\u00e3o",
                    "fica calmo cora\u00e7\u00e3o isadora pompeo",
                    "isadora pompeo fica calmo",
                    "fica calmo",
                    "isadora pompeo musica nova",
                    "isadora pompeo testemunho",
                    "isadora pompeo ao vivo",
                    "ben\u00e7\u00e3os que n\u00e3o tem fim isadora pompeo",
                    "ben\u00e7\u00e3os que n\u00e3o tem fim playback",
                    "isadora pompeo playback",
                    "isadora pompeo ben\u00e7\u00e3os que nao tem fim letra",
                    "isadora pompeo 2025",
                    "isadora pompeo 2024",
                    "counting my blessings tradu\u00e7\u00e3o",
                    "ben\u00e7\u00e3os que n\u00e3o tem fim em ingl\u00eas",
                    "ben\u00e7\u00e3os que n\u00e3o tem fim cover"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Isadora Pompeo - Fica Calmo Cora\u00e7\u00e3o (Ao Vivo)",
                    "description": "V\u00eddeo oficial de \u201cFica Calmo Cora\u00e7\u00e3o\u201d, de Isadora Pompeo.\n\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/Isadorapompeo/\n\u25d8 Instagram: https://www.instagram.com/isadorapompeo/\n\u25d8 Twitter: https://x.com/Isadora_Pompeo\n\n\n\nLETRA\n\nT\u00f4 escrevendo essa can\u00e7\u00e3o\n\u00c0 pedido do meu cora\u00e7\u00e3o\n\u00c0s vezes ele aperta tanto que chega a expelir o que tento esconder\n\nFaz dias que eu n\u00e3o t\u00f4 bem\nE isso \u00e9 bem complicado\nPor vezes me sinto sozinho, fico entristecido e um pouco amargo\n\nMas n\u00e3o vou preencher minha alma\nCom todo esse sentimento t\u00e3o ruim\nEu s\u00f3 preciso manter a calma\nPois sei que Jesus acredita mesmo em mim\n\nTu \u00e9s Fiel\nE nisso eu me apegarei\nTu \u00e9s Fiel\nPor isso eu me levantarei\nEle acalma o meu cora\u00e7\u00e3o inquieto \nEle fala pro meu corpo que est\u00e1 perto\nFica calmo, cora\u00e7\u00e3o\n\nMas n\u00e3o vou preencher minha alma\nCom todo esse sentimento t\u00e3o ruim\nEu s\u00f3 preciso manter a calma\nPois sei que Jesus acredita mesmo em mim\n\nTu \u00e9s Fiel\nE nisso eu me apegarei\nTu \u00e9s Fiel\nPor isso eu me levantarei\nEle acalma o meu cora\u00e7\u00e3o inquieto\nEle fala pro meu corpo que est\u00e1 perto\n(2x)\n\nFica calmo, cora\u00e7\u00e3o\n\nCalma, logo tudo vai passar\nAcalma, logo Jesus voltar\u00e1\nTodas as coisas cooperam pra o bem\nTodas as coisas cooperam pra o bem\n(2x)\n\nFica calmo, cora\u00e7\u00e3o\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Isadora Pompeo\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Weslei Santos\n\nDire\u00e7\u00e3o e Fotografia: MESS SANTOS\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Willian Samuray\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Nathalia Bacci\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Nicolas Cazenave \nPrimeiro Assistente de C\u00e2mera: Bryan Leite\nSegundo Assistente de C\u00e2mera: Derick Borba\nTerceiro Assistente de C\u00e2mera: Fabio Torres\nDrone FPV: Anderson Trevas \nFot\u00f3grafo (making of): David Guimar\u00e3es e Fernanda Soares de Oliveira\nVideo (making of): Vinicius Gomes\nMaquiagem: Franciely Borba Alves de Souza\n\nSONY MUSIC \nLabel Head: Cristiane Sim\u00f5es\nVice-Presidente A&R: Bruno Batista \nGerente A&R: Karina Martins \nAnalista A&R: Isabela Prestes\nA&R Audiovisual: Luna Berbert\nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nGerente de Marketing: Daniela Rabello\nAnalista de Marketing: Ana Martins\n\nAgradecimento especial a Secretaria de Turismo e Cultura de Pia\u00e7abu\u00e7u\u00a0e\u00a0Macei\u00f3/AL.\n\n#IsadoraPompeo #FicaCalmoCora\u00e7\u00e3o\u00a0#Gospel"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151169",
                "likeCount": "9363",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "603"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wF0MvtLl9c7obtQQ3T-ueiZOzTE",
            "id": "TkwZ2uQu2hE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T04:00:06Z",
                "channelId": "UC3Cs0kPcr0GQPCVzX32NQPg",
                "title": "Addison Rae - Fame is a Gun (Official Video)",
                "description": "Official Video for \u201cFame is a Gun\u201d by Addison Rae\nListen to & Download \u201cFame is a Gun\u201d out now: http://addisonrae.lnk.to/fameisagun\n \nPre-order / Pre-save \u2018Addison\u2019 The Debut Album, out June 6th: http://addisonrae.lnk.to/album\n\nDirected by Sean Price Williams\n\nFollow Addison:\nhttps://www.instagram.com/addisonraee\nhttps://www.tiktok.com/@addisonre\nhttps://x.com/whoisaddison\n\nFollow ARHQ:\nhttps://www.instagram.com/arhq\nhttps://www.tiktok.com/@arhq\nhttps://x.com/addisonrae_hq\n\nwww.addisonrae.com\n \nText Addison:\n310-356-9261\n \n#AddisonRae #FameIsAGun #Addison",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkwZ2uQu2hE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkwZ2uQu2hE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkwZ2uQu2hE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkwZ2uQu2hE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkwZ2uQu2hE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AddisonRaeVEVO",
                "tags": [
                    "Addison Rae New Song",
                    "Addison Rae New Music",
                    "AddisonRe",
                    "TikTok",
                    "Viral",
                    "die",
                    "Charlie xcx",
                    "Brat",
                    "Music Video Pop",
                    "Diet Pepsi",
                    "Addison New Song",
                    "When we drive in your car I\u2019m your baby",
                    "Untouched XO",
                    "Aquamarine",
                    "Honey dive into me",
                    "Addison Aquamarine",
                    "Addison Pepsi",
                    "Addison Diet Pepsi",
                    "High Fashion",
                    "Addison High Fashion",
                    "Headphones On",
                    "Addison Headphones",
                    "Addison Fame",
                    "Fame is gun and point it blind",
                    "got taste of the glamorous life",
                    "Glamorous Life",
                    "Addison Rae"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Addison Rae - Fame is a Gun (Official Video)",
                    "description": "Official Video for \u201cFame is a Gun\u201d by Addison Rae\nListen to & Download \u201cFame is a Gun\u201d out now: http://addisonrae.lnk.to/fameisagun\n \nPre-order / Pre-save \u2018Addison\u2019 The Debut Album, out June 6th: http://addisonrae.lnk.to/album\n\nDirected by Sean Price Williams\n\nFollow Addison:\nhttps://www.instagram.com/addisonraee\nhttps://www.tiktok.com/@addisonre\nhttps://x.com/whoisaddison\n\nFollow ARHQ:\nhttps://www.instagram.com/arhq\nhttps://www.tiktok.com/@arhq\nhttps://x.com/addisonrae_hq\n\nwww.addisonrae.com\n \nText Addison:\n310-356-9261\n \n#AddisonRae #FameIsAGun #Addison"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "651858",
                "likeCount": "63674",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3790"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q1knXqx1d0rC8-ClTYVdChxcwp4",
            "id": "XSLF2pehpGI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T04:00:06Z",
                "channelId": "UCM9r1xn6s30OnlJWb-jc3Sw",
                "title": "XXXTENTACION & Juice WRLD - whoa (mind in awe) (Remix) (Official Video)",
                "description": "Stream \u201cwhoa (mind in awe) remix\u201d: https://music.empi.re/whoaxxx\n\nJerseys Available at https://xxxtentacion.com (a portion of the proceeds will go to The XXXTentacion Foundation & The 999 Foundation)\n\nFROM THE ESTATE OF XXXTENTACION in collaboration with the 999 Foundation:\n\nThe jerseys featured in this video honor the legacies of XXXTentacion and Juice WRLD by supporting each of their foundations and helping to realize the dreams of kids in Jamaica.\n\nThe video follows the kids\u2019 lives and dreams of becoming pro soccer players. At the end, they wear the jerseys in loving memory of X and Juice. We\u2019ve updated those jerseys and they are available for purchase.\n\nA portion of proceeds will go to:\n\u2013 The XXXTentacion Foundation (supporting youth, community, and infrastructure projects in places like Jamaica, Uganda and around the world.)\n\u2013 The 999 Foundation, continuing Juice\u2019s mission in mental health advocacy\n\nWith love,\nThe XXXTentacion Estate\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nDirector: JMP\n\nExecutive Producer: Joey Szela\nProducer: Tali Weizman \nCreative Producer: Basil Tweedy\nDirector of Photography: Franklin Ricart Jr\nProduction Company: Paperwork\n\nKey 1st AC - A Cam: Mattews Di Nelson \n1st AC - B Cam: Dan Rodriguez\nLoader: Sonny Ruiz\nSteadicam: Renard Cheren\nBolex 16mm: JMP\nAdditional Footage: Steve Cannon\nBTS: Andrew Percival\n\nMusic Video:\nPost Production Company: Apollo Posthouse\nHead of Post: Alex Peterson\nPost Supervisor: JMP\nEditor: Liam Tangum\nAssistant Editor: Alex Peterson\nColorist: Aubrey Woodiwiss\nColor Producer: Chloe Richardson\nSound Design & Mix: Ayo Douson\nTitles: Duong Nguyen\nClean Up: Rick Lancaster, Blackhat VFX\n\nTrailers:\nPost Production Company: Apollo Post House\nHead of Post: Alex Peterson\nPost Supervisor: JMP\nEditor: Alex Peterson\nColorist: Aubrey Woodiwiss\nColor Producer: Chloe Richardson\nSound Design & Mix: Ayo Douson\n\nJamaica Unit\nProducer: Carleene Samuels\nProducer: Jay Will\nProduction Manager: Lisa Smith\nProduction Logistics: Jay Parpworth\n2nd AC \u2013 A Cam: Rand Francis\n2nd Ac \u2013 B Cam: Jade Brown\nSound Operator: Shawn Ferguson\nGaffer: Neville Smith\nKey Grip: Cleveland McKenzie\nGrip Swing: Alvin Mclean\nTalent Coordinator: Jawara Ellis\nCrafty: Leroy Vernon \nPA Buyer: Lee-Ann Smith \nPA: Daniel Clarke\nPA: Shana-Kay Clarke\nPA: Kadeesha Pottinger\nCamera & G&E Rental: Fareye Films Productions\nTransportation: MarlMac Transport\nPoint & Shoot Rentals\nPaul Campbell Catering\nPlantation Smokehouse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XSLF2pehpGI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XSLF2pehpGI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XSLF2pehpGI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XSLF2pehpGI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XSLF2pehpGI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "XXXTENTACION",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "XXXTENTACION & Juice WRLD - whoa (mind in awe) (Remix) (Official Video)",
                    "description": "Stream \u201cwhoa (mind in awe) remix\u201d: https://music.empi.re/whoaxxx\n\nJerseys Available at https://xxxtentacion.com (a portion of the proceeds will go to The XXXTentacion Foundation & The 999 Foundation)\n\nFROM THE ESTATE OF XXXTENTACION in collaboration with the 999 Foundation:\n\nThe jerseys featured in this video honor the legacies of XXXTentacion and Juice WRLD by supporting each of their foundations and helping to realize the dreams of kids in Jamaica.\n\nThe video follows the kids\u2019 lives and dreams of becoming pro soccer players. At the end, they wear the jerseys in loving memory of X and Juice. We\u2019ve updated those jerseys and they are available for purchase.\n\nA portion of proceeds will go to:\n\u2013 The XXXTentacion Foundation (supporting youth, community, and infrastructure projects in places like Jamaica, Uganda and around the world.)\n\u2013 The 999 Foundation, continuing Juice\u2019s mission in mental health advocacy\n\nWith love,\nThe XXXTentacion Estate\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nDirector: JMP\n\nExecutive Producer: Joey Szela\nProducer: Tali Weizman \nCreative Producer: Basil Tweedy\nDirector of Photography: Franklin Ricart Jr\nProduction Company: Paperwork\n\nKey 1st AC - A Cam: Mattews Di Nelson \n1st AC - B Cam: Dan Rodriguez\nLoader: Sonny Ruiz\nSteadicam: Renard Cheren\nBolex 16mm: JMP\nAdditional Footage: Steve Cannon\nBTS: Andrew Percival\n\nMusic Video:\nPost Production Company: Apollo Posthouse\nHead of Post: Alex Peterson\nPost Supervisor: JMP\nEditor: Liam Tangum\nAssistant Editor: Alex Peterson\nColorist: Aubrey Woodiwiss\nColor Producer: Chloe Richardson\nSound Design & Mix: Ayo Douson\nTitles: Duong Nguyen\nClean Up: Rick Lancaster, Blackhat VFX\n\nTrailers:\nPost Production Company: Apollo Post House\nHead of Post: Alex Peterson\nPost Supervisor: JMP\nEditor: Alex Peterson\nColorist: Aubrey Woodiwiss\nColor Producer: Chloe Richardson\nSound Design & Mix: Ayo Douson\n\nJamaica Unit\nProducer: Carleene Samuels\nProducer: Jay Will\nProduction Manager: Lisa Smith\nProduction Logistics: Jay Parpworth\n2nd AC \u2013 A Cam: Rand Francis\n2nd Ac \u2013 B Cam: Jade Brown\nSound Operator: Shawn Ferguson\nGaffer: Neville Smith\nKey Grip: Cleveland McKenzie\nGrip Swing: Alvin Mclean\nTalent Coordinator: Jawara Ellis\nCrafty: Leroy Vernon \nPA Buyer: Lee-Ann Smith \nPA: Daniel Clarke\nPA: Shana-Kay Clarke\nPA: Kadeesha Pottinger\nCamera & G&E Rental: Fareye Films Productions\nTransportation: MarlMac Transport\nPoint & Shoot Rentals\nPaul Campbell Catering\nPlantation Smokehouse"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1359851",
                "likeCount": "198836",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20081"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lc3pCJ7m7-bh-AShwnYhR3WL2zk",
            "id": "qgFNCy6u4UQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T04:00:06Z",
                "channelId": "UCeJmCJLZWX3L9D47vuWcE8A",
                "title": "Conan Gray - This Song (Official Video)",
                "description": "Pre-order my new album 'Wishbone': https://conangray.lnk.to/wishbone\n\nListen and download \"This Song\": https://conangray.lnk.to/thissong\n\nConnect with Conan:\nInstagram: https://www.instagram.com/conangray \nTwitter: https://twitter.com/conangray \nFacebook: https://www.facebook.com/conangrayofficial \nTikTok: https://www.tiktok.com/@conangray \nShop: http://www.conangray.com \nTour: https://ConanGray.lnk.to/Tour\n\nLyrics: \n\nYou know that I love you\nAnd I have a feeling\nThat you love me back\n\nWe\u2019re sat in my bedroom\nAnd I hear your heart\nLike a train on the tracks\n\nYour eyes are like heaven\nYour voice is like rain\nEleven eleven\u2019s \nThey all hear your name\n\nI\u2019m too shy to tell you \nThe words on my mind\nI hope you can see\nIf you read through these lines\u2026\n\nThat I wrote this song about you\nSomething I wish you knew\nSomething I\u2019ve tried to say\nBut now I\u2019ll say it straight\u2026\n\nThat I wrote this song about you\nSomething I wish you knew\nSomething I\u2019ve tried to say\nBut now I\u2019ll say it straight\u2026\nI wrote this song about you\n\nWe drive through the suburbs\nAnd you\u2019re playing all of my favorite songs\nYou joke \u2018bout your mother\nShe can\u2019t help but cry\nWhen she hears Elton John\n\nYou\u2019re singing obnoxious\nI\u2019m laughing like spring\nYour brown racer jacket\nMy hands through the sleeves \nThe smell of your perfume\nIs all over me\n\nI can\u2019t wash it off\nSo it\u2019s easy to see\n\nYou know that I love you\nIs it dumb believing\nYou might love me too?\n\nYeah\u2026\n\nI wrote this song about you\nI wrote this song about you\nNow you know\nThat I love you\n\n#ConanGray #ThisSong\n\nMusic video by Conan Gray performing This Song.\u00a9 2025 GirlyBoy, Inc., under exclusive license to Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgFNCy6u4UQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgFNCy6u4UQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgFNCy6u4UQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgFNCy6u4UQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgFNCy6u4UQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ConanGrayVEVO",
                "tags": [
                    "Conan gray",
                    "conan gray this song",
                    "this song",
                    "love this song",
                    "wrote this song about you",
                    "this song conan gray",
                    "this song lyric video",
                    "conan gray this song lyric video",
                    "lyric video this song",
                    "gray conan",
                    "conan grey"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Conan Gray - This Song (Official Video)",
                    "description": "Pre-order my new album 'Wishbone': https://conangray.lnk.to/wishbone\n\nListen and download \"This Song\": https://conangray.lnk.to/thissong\n\nConnect with Conan:\nInstagram: https://www.instagram.com/conangray \nTwitter: https://twitter.com/conangray \nFacebook: https://www.facebook.com/conangrayofficial \nTikTok: https://www.tiktok.com/@conangray \nShop: http://www.conangray.com \nTour: https://ConanGray.lnk.to/Tour\n\nLyrics: \n\nYou know that I love you\nAnd I have a feeling\nThat you love me back\n\nWe\u2019re sat in my bedroom\nAnd I hear your heart\nLike a train on the tracks\n\nYour eyes are like heaven\nYour voice is like rain\nEleven eleven\u2019s \nThey all hear your name\n\nI\u2019m too shy to tell you \nThe words on my mind\nI hope you can see\nIf you read through these lines\u2026\n\nThat I wrote this song about you\nSomething I wish you knew\nSomething I\u2019ve tried to say\nBut now I\u2019ll say it straight\u2026\n\nThat I wrote this song about you\nSomething I wish you knew\nSomething I\u2019ve tried to say\nBut now I\u2019ll say it straight\u2026\nI wrote this song about you\n\nWe drive through the suburbs\nAnd you\u2019re playing all of my favorite songs\nYou joke \u2018bout your mother\nShe can\u2019t help but cry\nWhen she hears Elton John\n\nYou\u2019re singing obnoxious\nI\u2019m laughing like spring\nYour brown racer jacket\nMy hands through the sleeves \nThe smell of your perfume\nIs all over me\n\nI can\u2019t wash it off\nSo it\u2019s easy to see\n\nYou know that I love you\nIs it dumb believing\nYou might love me too?\n\nYeah\u2026\n\nI wrote this song about you\nI wrote this song about you\nNow you know\nThat I love you\n\n#ConanGray #ThisSong\n\nMusic video by Conan Gray performing This Song.\u00a9 2025 GirlyBoy, Inc., under exclusive license to Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "762204",
                "likeCount": "103836",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10952"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1ul9DLYzt2CJD0ITdH2own0f7JY",
            "id": "UVwq0h7mp-I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T03:00:07Z",
                "channelId": "UCyMaz2H2tHcc6avYIWqk2Sg",
                "title": "KYAN & MU540 - Pente 270! feat. Veigh",
                "description": "Ou\u00e7a o EP \"DOIS Quebrada Inteligente\" em: https://orcd.co/doisquebradainteligente\n\nINSCREVA-SE AQUI \u25b6 https://www.youtube.com/channel/UCyMaz2H2tHcc6avYIWqk2Sg?sub_confirmation=1\n\nMAIS DE KYAN \u25b6 https://www.youtube.com/playlist?list=PLOx5Y7Ftt73syEvOOzweSP9xnBxEXSv_J\n\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Lucas Zetre\nAnima\u00e7\u00e3o: Pombo Ma\u00e7a\nRoteiro: Lucas Zetre\nLyric: Lucas Zetre\nTratamento/Thumb: Pombo Ma\u00e7a\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Lucas Zetre\nRealiza\u00e7\u00e3o: EHXIS\n\nKYAN:\nSpotify | https://sptfy.com/KyanCria\nInstagram | https://www.instagram.com/kyanmaloka\nFacebook | https://www.facebook.com/kyancria\nTwitter | https://twitter.com/kyancria\nSoundCloud | https://soundcloud.com/kyancria\n\nShows & Contato \u25b6\nkyan@ehxis.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UVwq0h7mp-I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UVwq0h7mp-I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UVwq0h7mp-I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UVwq0h7mp-I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UVwq0h7mp-I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kyan",
                "tags": [
                    "trap",
                    "mandrake",
                    "matue",
                    "dfideliz",
                    "recayd mob",
                    "recayd",
                    "drake",
                    "travis scott",
                    "kyan",
                    "kian",
                    "funk",
                    "justin bieber",
                    "rap",
                    "kyan cria",
                    "teto",
                    "chefin",
                    "borges",
                    "kayblack",
                    "vulgo fk",
                    "kyan maloka",
                    "l7nnon",
                    "lennon",
                    "md chefe",
                    "poze do rodo",
                    "mc poze do rodo",
                    "podpah",
                    "tik tok",
                    "viral",
                    "tiktok",
                    "mc",
                    "mc daniel",
                    "mc hariel",
                    "mc ryan",
                    "mc ryan sp",
                    "drill",
                    "wiu",
                    "mc paiva",
                    "veigh"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KYAN & MU540 - Pente 270! feat. Veigh",
                    "description": "Ou\u00e7a o EP \"DOIS Quebrada Inteligente\" em: https://orcd.co/doisquebradainteligente\n\nINSCREVA-SE AQUI \u25b6 https://www.youtube.com/channel/UCyMaz2H2tHcc6avYIWqk2Sg?sub_confirmation=1\n\nMAIS DE KYAN \u25b6 https://www.youtube.com/playlist?list=PLOx5Y7Ftt73syEvOOzweSP9xnBxEXSv_J\n\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Lucas Zetre\nAnima\u00e7\u00e3o: Pombo Ma\u00e7a\nRoteiro: Lucas Zetre\nLyric: Lucas Zetre\nTratamento/Thumb: Pombo Ma\u00e7a\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Lucas Zetre\nRealiza\u00e7\u00e3o: EHXIS\n\nKYAN:\nSpotify | https://sptfy.com/KyanCria\nInstagram | https://www.instagram.com/kyanmaloka\nFacebook | https://www.facebook.com/kyancria\nTwitter | https://twitter.com/kyancria\nSoundCloud | https://soundcloud.com/kyancria\n\nShows & Contato \u25b6\nkyan@ehxis.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206797",
                "likeCount": "16022",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "294"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g-c1X5kp3bw8h5Xmx19oEx1vWbU",
            "id": "D6r_TcpKJ9U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T10:27:14Z",
                "channelId": "UC376n347Ob5Lwzq2WGzF1AA",
                "title": "MC Poze do Rodo \u00e9 preso por envolvimento com fac\u00e7\u00e3o criminosa no RJ | Primeiro Impacto (29/05/25)",
                "description": "A Pol\u00edcia Civil do Rio de Janeiro prendeu, nesta quinta-feira (29), o MC Poze do Rodo, investigado por apologia ao crime e por envolvimento com a fac\u00e7\u00e3o criminosa Comando Vermelho (CV). A opera\u00e7\u00e3o ocorreu no bairro do Recreio dos Bandeirantes, Zona Oeste da capital fluminense. Segundo as investiga\u00e7\u00f5es, o cantor realizava shows exclusivamente em \u00e1reas dominadas pelo CV, com a presen\u00e7a ostensiva de traficantes com armas de grosso calibre, como fuzis, garantindo a \"seguran\u00e7a\" do artista e da apresenta\u00e7\u00e3o. Os agentes apontaram que tais eventos s\u00e3o estrategicamente utilizados pela fac\u00e7\u00e3o criminosa para aumentar os lucros com a venda de entorpecentes. Entenda o caso e acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias no Primeiro Impacto. \n\nInscreva-se no canal para mais not\u00edcias: https://www.youtube.com/@SBTNews \n\nAcompanhe no site: https://sbtnews.sbt.com.br/  \n\n#sbtnews #not\u00edcias #primeiroimpacto #riodejaneiro #pozedorodo #mcpozedorodo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D6r_TcpKJ9U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D6r_TcpKJ9U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D6r_TcpKJ9U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D6r_TcpKJ9U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D6r_TcpKJ9U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SBT News",
                "tags": [
                    "MC Poze preso",
                    "MC Poze fac\u00e7\u00e3o",
                    "MC Poze Comando Vermelho",
                    "cantor preso RJ",
                    "apologia ao crime",
                    "show tr\u00e1fico drogas",
                    "Poze do Rodo pris\u00e3o",
                    "MC Poze e tr\u00e1fico",
                    "Cidade de Deus show",
                    "fac\u00e7\u00e3o CV m\u00fasica",
                    "SBT News",
                    "SBT Jornalismo",
                    "Primeiro Impacto",
                    "SBT Brasil",
                    "not\u00edcias de hoje",
                    "pose do rodo",
                    "mc poze do rodo cv",
                    "poze preso rj",
                    "apologia tr\u00e1fico",
                    "mc poze crime",
                    "poze do rodo preso"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MC Poze do Rodo \u00e9 preso por envolvimento com fac\u00e7\u00e3o criminosa no RJ | Primeiro Impacto (29/05/25)",
                    "description": "A Pol\u00edcia Civil do Rio de Janeiro prendeu, nesta quinta-feira (29), o MC Poze do Rodo, investigado por apologia ao crime e por envolvimento com a fac\u00e7\u00e3o criminosa Comando Vermelho (CV). A opera\u00e7\u00e3o ocorreu no bairro do Recreio dos Bandeirantes, Zona Oeste da capital fluminense. Segundo as investiga\u00e7\u00f5es, o cantor realizava shows exclusivamente em \u00e1reas dominadas pelo CV, com a presen\u00e7a ostensiva de traficantes com armas de grosso calibre, como fuzis, garantindo a \"seguran\u00e7a\" do artista e da apresenta\u00e7\u00e3o. Os agentes apontaram que tais eventos s\u00e3o estrategicamente utilizados pela fac\u00e7\u00e3o criminosa para aumentar os lucros com a venda de entorpecentes. Entenda o caso e acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias no Primeiro Impacto. \n\nInscreva-se no canal para mais not\u00edcias: https://www.youtube.com/@SBTNews \n\nAcompanhe no site: https://sbtnews.sbt.com.br/  \n\n#sbtnews #not\u00edcias #primeiroimpacto #riodejaneiro #pozedorodo #mcpozedorodo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "644906",
                "likeCount": "14665",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3638"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TG7DuHUAdfmA__SzpMndmt7EH6o",
            "id": "0XnVIyke6TY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T20:02:18Z",
                "channelId": "UCXnRIJaU0hpaEJfFWphHJ-g",
                "title": "EBONY - Gin Com Suco de Laranja (Video Oficial)",
                "description": "\u25ba\u25b8 OU\u00c7A KM2\nhttps://orcd.\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA | \"Gin Com Suco de Laranja\"\nDire\u00e7\u00e3o e Roteiro: Ebony\nFotografia: Rafael Coelho\nEdi\u00e7\u00e3o: Ebony e Rafael Coelho\nCorre\u00e7\u00e3o de Cor: Rafael Coelho e Arthur Staneck\u00a0\n\nParticipa\u00e7\u00f5es especiais: Fernanda Pinheiro e MINA\n\nStyling: Ebony, Theodora Dias e Leonardo Portilho\nBeleza: Theodora Dias\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pamella Campos\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Elo\u00e1 Souto\n\nM\u00daSICA\nEscrita e interpretada por: Ebony\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: AG Beatz e Pep Starling\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Ebony e Pep Starling\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Luna Beccaris\nProdu\u00e7\u00e3o fonogr\u00e1fica: EBONY LTDA\nDistribui\u00e7\u00e3o: Altafonte\nEditora: Boa M\u00fasica Rights",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XnVIyke6TY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XnVIyke6TY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XnVIyke6TY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XnVIyke6TY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "EBONY",
                "tags": [
                    "Ebony",
                    "gincomsucodelaranja",
                    "hiphop",
                    "blackgirls"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EBONY - Gin Com Suco de Laranja (Video Oficial)",
                    "description": "\u25ba\u25b8 OU\u00c7A KM2\nhttps://orcd.\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA | \"Gin Com Suco de Laranja\"\nDire\u00e7\u00e3o e Roteiro: Ebony\nFotografia: Rafael Coelho\nEdi\u00e7\u00e3o: Ebony e Rafael Coelho\nCorre\u00e7\u00e3o de Cor: Rafael Coelho e Arthur Staneck\u00a0\n\nParticipa\u00e7\u00f5es especiais: Fernanda Pinheiro e MINA\n\nStyling: Ebony, Theodora Dias e Leonardo Portilho\nBeleza: Theodora Dias\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pamella Campos\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Elo\u00e1 Souto\n\nM\u00daSICA\nEscrita e interpretada por: Ebony\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: AG Beatz e Pep Starling\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Ebony e Pep Starling\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Luna Beccaris\nProdu\u00e7\u00e3o fonogr\u00e1fica: EBONY LTDA\nDistribui\u00e7\u00e3o: Altafonte\nEditora: Boa M\u00fasica Rights"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45041",
                "likeCount": "9314",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "552"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3eOcllBcjBlJxtQmfmNY-ADn-MU",
            "id": "HUgVqIOGbmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T15:28:48Z",
                "channelId": "UCZWIbJQKWlzqjWYcx_xVuhg",
                "title": "Neve em S\u00e3o Joaquim: fen\u00f4meno encanta turistas na serra catarinense",
                "description": "A t\u00e3o esperada neve finalmente caiu na serra catarinense, e S\u00e3o Joaquim foi palco de um espet\u00e1culo da natureza que atrai turistas de todo o Brasil. Com temperaturas negativas e paisagens cobertas de branco, o frio intenso movimentou o com\u00e9rcio local e encheu hot\u00e9is da regi\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HUgVqIOGbmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HUgVqIOGbmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HUgVqIOGbmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HUgVqIOGbmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HUgVqIOGbmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Balan\u00e7o Geral Florian\u00f3polis",
                "tags": [
                    "BG Florian\u00f3polis",
                    "ndtv",
                    "29/05/2025 11:44",
                    "neve em s\u00e3o joaquim",
                    "serra catarinense neve",
                    "turismo de inverno",
                    "neve santa catarina",
                    "s\u00e3o joaquim ao vivo",
                    "frio na serra",
                    "neve brasil",
                    "neve ao vivo",
                    "s\u00e3o joaquim neve hoje",
                    "serra do rio do rastro"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Neve em S\u00e3o Joaquim: fen\u00f4meno encanta turistas na serra catarinense",
                    "description": "A t\u00e3o esperada neve finalmente caiu na serra catarinense, e S\u00e3o Joaquim foi palco de um espet\u00e1culo da natureza que atrai turistas de todo o Brasil. Com temperaturas negativas e paisagens cobertas de branco, o frio intenso movimentou o com\u00e9rcio local e encheu hot\u00e9is da regi\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99433",
                "likeCount": "2200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3sgeA19dAB_cMN_ljWeh-Zr6MJQ",
            "id": "pguOO_7LHAA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T15:00:08Z",
                "channelId": "UC88r7-I2UrQtkYa3QnnhnpA",
                "title": "Daniela Ara\u00fajo, Hungria - Menino de Papel (V\u00eddeo Oficial)",
                "description": "Assista ao v\u00eddeo oficial de \"Menino de Papel\", uma colabora\u00e7\u00e3o entre Daniela Ara\u00fajo e Hungria.\nA can\u00e7\u00e3o traz uma mensagem profunda sobre fragilidade, identidade e supera\u00e7\u00e3o, com versos que tocam a alma e falam sobre encontrar esperan\u00e7a mesmo em meio \u00e0 dor. Com produ\u00e7\u00e3o de @Andrenine_  o projeto destaca a for\u00e7a da arte como forma de express\u00e3o e cura.\n\n--\nOu\u00e7a #MeninoDePapel em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/MeninoDePapel\n\ud83d\udccc Curta, compartilhe e se inscreva no canal para acompanhar mais lan\u00e7amentos.\n\ud83d\udcf2 Siga Daniela Ara\u00fajo e Hungria nas redes sociais para novidades e bastidores.\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA \u2014 MENINO DE PAPEL\n\nINFORMA\u00c7\u00d5ES GERAIS\nInt\u00e9rpretes: Daniela Ara\u00fajo & Hungria\nCompositor: Hungria\n\nDIRE\u00c7\u00c3O & V\u00cdDEO\nDire\u00e7\u00e3o: Neeno SP\nProdu\u00e7\u00e3o: Chris Dantas\nFotografia Still: Walei Ant\u00f4nio\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Neeno SP\nColor Grading: Vinicius Biro\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Andre Nine\nViol\u00f5es: Everson Menezes\nBaixo: Daniel Pedro\nMixagem: Andre Nine\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Brendan Duffey\nGravado em: 9 House One\n\n--\nLETRA:\nJ\u00e1 tentei entender os seus planos\n Perdi o meu sono outra vez \nMe calei e ouvi tua voz \nMe dizendo coisas que eu nem sei \nE tudo que eu preciso mora a\u00ed em ti \nFui teimoso e n\u00e3o acreditei\n Rodei por muito tempo e vim parar aqui\nNesse colo t\u00e3o calmo do Rei\n\nMe sinto um Menino de papel \nNos bra\u00e7os de um homem gigante\nDizem que ele \u00e9 o dono do c\u00e9u \nMe sinto bem mais confiante \nMe sinto um menino de papel \nSem medo olhando o horizonte \nDizem que ele \u00e9 o dono do c\u00e9u \nDono de um amor viciante \nBrincando com as nuvens do c\u00e9u\nMenino de Papel\nCoberto com teu sangue com teu v\u00e9u \nMenino de papel \n\nFiz de tudo pra fugir disso, at\u00e9 tampei o ouvido Mas meu sexto sentido \nn\u00e3o tava me dando uma not\u00edcia boa \nS\u00f3 n\u00e3o queria compromisso\nat\u00e9 que entendi isso \nQue a voz de Deus n\u00e3o fala, ela ecoa \nVibrou como alto falante no doze\nfez meu corpo todo tremer \nO Esp\u00edrito Santo entrou com uma pose\nfez meu orgulho derreter\nAgora eu j\u00e1 nem lembro quem eu era \nE que hoje eu prefiro esse calor \nEsses dia eu me vi la na favela \nTraficando palavras\u00a0de\u00a0amor\n\n--\nDaniela Ara\u00fajo, Hungria - Menino de Papel (V\u00eddeo Oficial)\n#DanielaAra\u00fajo #Hungria",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pguOO_7LHAA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pguOO_7LHAA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pguOO_7LHAA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pguOO_7LHAA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pguOO_7LHAA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daniela Ara\u00fajo",
                "tags": [
                    "Hungria",
                    "hungria hip hop",
                    "menino de papel",
                    "hungria hip hop gospel",
                    "hungria gospel",
                    "hungria hip hop lan\u00e7amento",
                    "rap gospel",
                    "daniela araujo",
                    "cicatrizes que provam que ele precisou sofrer",
                    "fa\u00e7a morada",
                    "cicatrizes",
                    "promessas",
                    "daniela ara\u00fajo",
                    "eis me aqui tantas fraquezas",
                    "sonhadora",
                    "entrega daniela araujo",
                    "criador do mundo",
                    "dono dos meus dias",
                    "fa\u00e7a morada em mim",
                    "sonhadora daniela araujo",
                    "entrega",
                    "na\u00e7\u00e3o da cruz",
                    "cicatrizes daniela araujo",
                    "flutuar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Daniela Ara\u00fajo, Hungria - Menino de Papel (V\u00eddeo Oficial)",
                    "description": "Assista ao v\u00eddeo oficial de \"Menino de Papel\", uma colabora\u00e7\u00e3o entre Daniela Ara\u00fajo e Hungria.\nA can\u00e7\u00e3o traz uma mensagem profunda sobre fragilidade, identidade e supera\u00e7\u00e3o, com versos que tocam a alma e falam sobre encontrar esperan\u00e7a mesmo em meio \u00e0 dor. Com produ\u00e7\u00e3o de @Andrenine_  o projeto destaca a for\u00e7a da arte como forma de express\u00e3o e cura.\n\n--\nOu\u00e7a #MeninoDePapel em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/MeninoDePapel\n\ud83d\udccc Curta, compartilhe e se inscreva no canal para acompanhar mais lan\u00e7amentos.\n\ud83d\udcf2 Siga Daniela Ara\u00fajo e Hungria nas redes sociais para novidades e bastidores.\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA \u2014 MENINO DE PAPEL\n\nINFORMA\u00c7\u00d5ES GERAIS\nInt\u00e9rpretes: Daniela Ara\u00fajo & Hungria\nCompositor: Hungria\n\nDIRE\u00c7\u00c3O & V\u00cdDEO\nDire\u00e7\u00e3o: Neeno SP\nProdu\u00e7\u00e3o: Chris Dantas\nFotografia Still: Walei Ant\u00f4nio\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Neeno SP\nColor Grading: Vinicius Biro\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Andre Nine\nViol\u00f5es: Everson Menezes\nBaixo: Daniel Pedro\nMixagem: Andre Nine\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Brendan Duffey\nGravado em: 9 House One\n\n--\nLETRA:\nJ\u00e1 tentei entender os seus planos\n Perdi o meu sono outra vez \nMe calei e ouvi tua voz \nMe dizendo coisas que eu nem sei \nE tudo que eu preciso mora a\u00ed em ti \nFui teimoso e n\u00e3o acreditei\n Rodei por muito tempo e vim parar aqui\nNesse colo t\u00e3o calmo do Rei\n\nMe sinto um Menino de papel \nNos bra\u00e7os de um homem gigante\nDizem que ele \u00e9 o dono do c\u00e9u \nMe sinto bem mais confiante \nMe sinto um menino de papel \nSem medo olhando o horizonte \nDizem que ele \u00e9 o dono do c\u00e9u \nDono de um amor viciante \nBrincando com as nuvens do c\u00e9u\nMenino de Papel\nCoberto com teu sangue com teu v\u00e9u \nMenino de papel \n\nFiz de tudo pra fugir disso, at\u00e9 tampei o ouvido Mas meu sexto sentido \nn\u00e3o tava me dando uma not\u00edcia boa \nS\u00f3 n\u00e3o queria compromisso\nat\u00e9 que entendi isso \nQue a voz de Deus n\u00e3o fala, ela ecoa \nVibrou como alto falante no doze\nfez meu corpo todo tremer \nO Esp\u00edrito Santo entrou com uma pose\nfez meu orgulho derreter\nAgora eu j\u00e1 nem lembro quem eu era \nE que hoje eu prefiro esse calor \nEsses dia eu me vi la na favela \nTraficando palavras\u00a0de\u00a0amor\n\n--\nDaniela Ara\u00fajo, Hungria - Menino de Papel (V\u00eddeo Oficial)\n#DanielaAra\u00fajo #Hungria"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "285420",
                "likeCount": "4687",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "635"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3ke2zz93yII-oKxzaWZV-KLtulk",
            "id": "xmmhjg_vAYw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T18:53:34Z",
                "channelId": "UCtFNiqIGyGsVdKLr-v4LPEg",
                "title": "Roland-Garros 2025 - Jo\u00e3o Fonseca : \"Minha 1a terceira rodada em um Grand Slam, estou gostando\"",
                "description": "#rolandgarros #frenchopen #rg25 #grandslam #granchelem #tennis #fonseca #joaofonseca #br\u00e9sil #brasil #bresil \n\nPierre-Hugues Herbert a bien r\u00e9sist\u00e9 mais il a fini par s'incliner contre le jeune Br\u00e9silien Joao Fonseca, meilleur dans les moments chauds. Le Fran\u00e7ais s'incline en trois sets (7-6 [4], 7-6 [4], 6-4).   \n\nTennis Actu TV et Tennis Actu pour vous servir : \"Le tennis partout & toujours ici\" sur https://www.tennisactu.net \n\n- ABONNEZ-VOUS \u00e0 la cha\u00eene \n- METTEZ un LIKE\n- POSTEZ un COMMENTAIRE \u00e0 chaque vid\u00e9o\nCe n'est pas grand chose pour vous mais que c'est important pour nous, pour faire en sorte d'attirer les partenaires et que TennisActu.net continue \u00e0 exister !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xmmhjg_vAYw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xmmhjg_vAYw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xmmhjg_vAYw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xmmhjg_vAYw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xmmhjg_vAYw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tennis Actu TV",
                "tags": [
                    "TennisActu",
                    "Tennis Actu",
                    "Tennis",
                    "Media",
                    "WebTV",
                    "Digital",
                    "Video",
                    "Web",
                    "Tennis Actu TV",
                    "TennisActu TV",
                    "Mobile",
                    "Dekstop",
                    "Tenis"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Roland-Garros 2025 - Jo\u00e3o Fonseca : \"Minha 1a terceira rodada em um Grand Slam, estou gostando\"",
                    "description": "#rolandgarros #frenchopen #rg25 #grandslam #granchelem #tennis #fonseca #joaofonseca #br\u00e9sil #brasil #bresil \n\nPierre-Hugues Herbert a bien r\u00e9sist\u00e9 mais il a fini par s'incliner contre le jeune Br\u00e9silien Joao Fonseca, meilleur dans les moments chauds. Le Fran\u00e7ais s'incline en trois sets (7-6 [4], 7-6 [4], 6-4).   \n\nTennis Actu TV et Tennis Actu pour vous servir : \"Le tennis partout & toujours ici\" sur https://www.tennisactu.net \n\n- ABONNEZ-VOUS \u00e0 la cha\u00eene \n- METTEZ un LIKE\n- POSTEZ un COMMENTAIRE \u00e0 chaque vid\u00e9o\nCe n'est pas grand chose pour vous mais que c'est important pour nous, pour faire en sorte d'attirer les partenaires et que TennisActu.net continue \u00e0 exister !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55933",
                "likeCount": "2369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "95"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "77yemZejTL6nrclYXgvO8tLmNv4",
            "id": "MMwtgxdDtP0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T16:08:09Z",
                "channelId": "UCA9M9BKgbytic_UpscwZnEQ",
                "title": "Por que a SAF do Vasco foi um fracasso monumental",
                "description": "Promessas vazias e d\u00edvidas escondidas: Em 2022, um grupo norte-americano apareceu com o que parecia ser a resposta para todos os problemas que o Vasco sofreu nos \u00faltimos anos, mas o neg\u00f3cio milion\u00e1rio da SAF com a 777 Partners virou um pesadelo\u00a0em\u00a0pouco\u00a0tempo.\n\nSite PELEJA - https://www.peleja.com.br\n\nRedes Sociais:\nFacebook - https://www.facebok.com/PELEJABR\nInstagram - https://www.instagram.com/PELEJA\u200b\u200b\nTwitter - https://www.twitter.com/PELEJA\nTiktok - https://www.tiktok.com/PELEJA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMwtgxdDtP0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMwtgxdDtP0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMwtgxdDtP0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMwtgxdDtP0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMwtgxdDtP0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PELEJA",
                "tags": [
                    "peleja",
                    "murbapacheco2017",
                    "futebol",
                    "canal peleja",
                    "radar peleja",
                    "futbol",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "cristiano ronaldo",
                    "messi",
                    "mbapp\u00e9",
                    "subculturas",
                    "document\u00e1rio peleja",
                    "documento peleja",
                    "gringo do peleja",
                    "vasco",
                    "vasco da gama",
                    "coutinho",
                    "futebol carioca",
                    "rio de janeiro",
                    "rio",
                    "vasco 777",
                    "SAF",
                    "pedrinho vasco",
                    "777",
                    "ponto a ponto"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Por que a SAF do Vasco foi um fracasso monumental",
                    "description": "Promessas vazias e d\u00edvidas escondidas: Em 2022, um grupo norte-americano apareceu com o que parecia ser a resposta para todos os problemas que o Vasco sofreu nos \u00faltimos anos, mas o neg\u00f3cio milion\u00e1rio da SAF com a 777 Partners virou um pesadelo\u00a0em\u00a0pouco\u00a0tempo.\n\nSite PELEJA - https://www.peleja.com.br\n\nRedes Sociais:\nFacebook - https://www.facebok.com/PELEJABR\nInstagram - https://www.instagram.com/PELEJA\u200b\u200b\nTwitter - https://www.twitter.com/PELEJA\nTiktok - https://www.tiktok.com/PELEJA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69642",
                "likeCount": "7105",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MFdphwQV0wYcE9AHAKFcSeqM6rE",
            "id": "3yu4YiHw4OE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T15:21:05Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "O MEU BARCO FOI EMBORA SEM MIM E ME DEIXOU ABANDONADO NUMA ILHA DESERTA NO RAFT!",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje n\u00f3s n\u00e3o s\u00f3 vamos encontrar uma constru\u00e7\u00e3o feita por seres humanos como vamos FINALMENTE encontrar outros seres humanos!!! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Raft\n\u25cfAssista todos os epis\u00f3dios da s\u00e9rie: https://www.youtube.com/playlist?list=PLtZBoAYwtOdbj0jsvizIhfh1WsMExy5Gx\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yu4YiHw4OE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yu4YiHw4OE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yu4YiHw4OE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yu4YiHw4OE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yu4YiHw4OE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "raft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O MEU BARCO FOI EMBORA SEM MIM E ME DEIXOU ABANDONADO NUMA ILHA DESERTA NO RAFT!",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje n\u00f3s n\u00e3o s\u00f3 vamos encontrar uma constru\u00e7\u00e3o feita por seres humanos como vamos FINALMENTE encontrar outros seres humanos!!! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Raft\n\u25cfAssista todos os epis\u00f3dios da s\u00e9rie: https://www.youtube.com/playlist?list=PLtZBoAYwtOdbj0jsvizIhfh1WsMExy5Gx\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1250432",
                "likeCount": "65768",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2942"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YOUf3RWH8oov92OOgMNmLJGKmq0",
            "id": "X0G414v13k4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T16:15:09Z",
                "channelId": "UCymE80p2pHiTP4Xye327CVA",
                "title": "Estamos PRESOS no Mundo do BOBBIE GOODS no Roblox!",
                "description": "N\u00f3s estamos presos no mundo do Bobbie Goods e precisamos escapar dali no Roblox!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0G414v13k4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0G414v13k4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0G414v13k4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0G414v13k4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0G414v13k4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gabriel e Shirley - Games",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Estamos PRESOS no Mundo do BOBBIE GOODS no Roblox!",
                    "description": "N\u00f3s estamos presos no mundo do Bobbie Goods e precisamos escapar dali no Roblox!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181770",
                "likeCount": "3795",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S4jz6LQsgojntWod1jX209Wj1Lo",
            "id": "x3C5aMwd5xA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T21:15:05Z",
                "channelId": "UCcYbSf9Zq381mIvEsesOTKA",
                "title": "Cari\u00facha d\u00e1 opini\u00e3o sincera sobre fim do casamento de Virginia e Z\u00e9 Felipe | Fofocalizando 28/05/25",
                "description": "Virginia e Z\u00e9 Felipe surpreenderam os seguidores ao anunciarem o t\u00e9rmino do casamento de cinco anos. Confira como foi feio o an\u00fancio. \n\nO Fofocalizando chega \u00e0s suas tardes com muito entretenimento, informa\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o! De segunda a sexta, \u00e0s 15h30. \n\nSiga o Fofocalizando nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/fofocalizando/\nFacebook: https://www.facebook.com/Fofocalizando\nTwitter: https://twitter.com/pfofocalizando\nThreads: https://www.threads.net/@fofocalizando\nAcesse nosso site: https://www.sbt.com.br/jornalismo/fofocalizando\n#FofocalizandoNoSBT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x3C5aMwd5xA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x3C5aMwd5xA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x3C5aMwd5xA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x3C5aMwd5xA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x3C5aMwd5xA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fofocalizando",
                "tags": [
                    "SBT",
                    "Fofocalizando",
                    "#FofocalizandoNoSBT",
                    "#FFZ",
                    "Gabriel Cartolano",
                    "Gaby Cabrini",
                    "Cari\u00facha",
                    "Leo Dias",
                    "fofocalizando de hoje",
                    "fofocalizando de ontem",
                    "fofocas leo dias",
                    "virginia fonseca",
                    "virginia fonseca e z\u00e9 felipe",
                    "z\u00e9 felipe",
                    "virginia e ze felipe terminaram",
                    "virginia e ze felipe",
                    "virginia sabadou",
                    "z\u00e9 felipe e virg\u00ednia",
                    "z\u00e9 felipe terminou com virg\u00ednia",
                    "virginia e rezende",
                    "virginia e z\u00e9 felipe t\u00e9rmino",
                    "t\u00e9rmino z\u00e9 felipe",
                    "virginia e ze felipe separados",
                    "virginia e ze felipe se separam"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cari\u00facha d\u00e1 opini\u00e3o sincera sobre fim do casamento de Virginia e Z\u00e9 Felipe | Fofocalizando 28/05/25",
                    "description": "Virginia e Z\u00e9 Felipe surpreenderam os seguidores ao anunciarem o t\u00e9rmino do casamento de cinco anos. Confira como foi feio o an\u00fancio. \n\nO Fofocalizando chega \u00e0s suas tardes com muito entretenimento, informa\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o! De segunda a sexta, \u00e0s 15h30. \n\nSiga o Fofocalizando nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/fofocalizando/\nFacebook: https://www.facebook.com/Fofocalizando\nTwitter: https://twitter.com/pfofocalizando\nThreads: https://www.threads.net/@fofocalizando\nAcesse nosso site: https://www.sbt.com.br/jornalismo/fofocalizando\n#FofocalizandoNoSBT"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "345948",
                "likeCount": "8880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ppAohs9jH3asunWMBXNkRLAIA9w",
            "id": "XqKBVyZECpY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T21:30:07Z",
                "channelId": "UCYzp8-P162Em-3uZnCuGJOg",
                "title": "ESCUD\u00c3O RASGANDO! - DOOM The Dark Ages",
                "description": "Jog\u00e3o esse novo DOOM! Era pra esse v\u00eddeo sair antes mas n\u00e3o deu estava doente! Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqKBVyZECpY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqKBVyZECpY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqKBVyZECpY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqKBVyZECpY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqKBVyZECpY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Games EduUu",
                "tags": [
                    "Games EduUu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCUD\u00c3O RASGANDO! - DOOM The Dark Ages",
                    "description": "Jog\u00e3o esse novo DOOM! Era pra esse v\u00eddeo sair antes mas n\u00e3o deu estava doente! Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "421640",
                "likeCount": "76596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2547"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UFLh3QteJ5g8uvlnB-t58A0-tAs",
            "id": "AKUMtmOO6Yo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T03:00:07Z",
                "channelId": "UCyMaz2H2tHcc6avYIWqk2Sg",
                "title": "KYAN & MU540 - Mente Pensante feat. Kayblack (Bonus Track)",
                "description": "Ou\u00e7a o EP \"DOIS Quebrada Inteligente\" em: https://orcd.co/doisquebradainteligente\n\nINSCREVA-SE AQUI \u25b6 https://www.youtube.com/channel/UCyMaz2H2tHcc6avYIWqk2Sg?sub_confirmation=1\n\nMAIS DE KYAN \u25b6 https://www.youtube.com/playlist?list=PLOx5Y7Ftt73syEvOOzweSP9xnBxEXSv_J\n\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Lucas Zetre\nAnima\u00e7\u00e3o: Pombo Ma\u00e7a\nRoteiro: Lucas Zetre\nLyric: Lucas Zetre\nTratamento/Thumb: Pombo Ma\u00e7a\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Lucas Zetre\nRealiza\u00e7\u00e3o: EHXIS\n\nKYAN:\nSpotify | https://sptfy.com/KyanCria\nInstagram | https://www.instagram.com/kyanmaloka\nFacebook | https://www.facebook.com/kyancria\nTwitter | https://twitter.com/kyancria\nSoundCloud | https://soundcloud.com/kyancria\n\nShows & Contato \u25b6\nkyan@ehxis.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKUMtmOO6Yo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKUMtmOO6Yo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKUMtmOO6Yo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKUMtmOO6Yo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKUMtmOO6Yo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kyan",
                "tags": [
                    "trap",
                    "mandrake",
                    "matue",
                    "dfideliz",
                    "recayd mob",
                    "recayd",
                    "drake",
                    "travis scott",
                    "kyan",
                    "kian",
                    "funk",
                    "justin bieber",
                    "rap",
                    "kyan cria",
                    "teto",
                    "chefin",
                    "borges",
                    "kayblack",
                    "vulgo fk",
                    "kyan maloka",
                    "l7nnon",
                    "lennon",
                    "md chefe",
                    "poze do rodo",
                    "mc poze do rodo",
                    "podpah",
                    "tik tok",
                    "viral",
                    "tiktok",
                    "mc",
                    "mc daniel",
                    "mc hariel",
                    "mc ryan",
                    "mc ryan sp",
                    "drill",
                    "wiu",
                    "mc paiva",
                    "veigh"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KYAN & MU540 - Mente Pensante feat. Kayblack (Bonus Track)",
                    "description": "Ou\u00e7a o EP \"DOIS Quebrada Inteligente\" em: https://orcd.co/doisquebradainteligente\n\nINSCREVA-SE AQUI \u25b6 https://www.youtube.com/channel/UCyMaz2H2tHcc6avYIWqk2Sg?sub_confirmation=1\n\nMAIS DE KYAN \u25b6 https://www.youtube.com/playlist?list=PLOx5Y7Ftt73syEvOOzweSP9xnBxEXSv_J\n\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Lucas Zetre\nAnima\u00e7\u00e3o: Pombo Ma\u00e7a\nRoteiro: Lucas Zetre\nLyric: Lucas Zetre\nTratamento/Thumb: Pombo Ma\u00e7a\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Lucas Zetre\nRealiza\u00e7\u00e3o: EHXIS\n\nKYAN:\nSpotify | https://sptfy.com/KyanCria\nInstagram | https://www.instagram.com/kyanmaloka\nFacebook | https://www.facebook.com/kyancria\nTwitter | https://twitter.com/kyancria\nSoundCloud | https://soundcloud.com/kyancria\n\nShows & Contato \u25b6\nkyan@ehxis.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102222",
                "likeCount": "8231",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ns1row4mN9HAJ8KnZsjmhjw3hW4",
            "id": "fcaSHLCUhAQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T08:24:46Z",
                "channelId": "UC-OAb1sTjfO6cJYVdn_1GgA",
                "title": "Exclusivo: assassino do jogador Daniel quebra o sil\u00eancio e faz revela\u00e7\u00f5es sobre o crime",
                "description": "Edison Brittes, o empres\u00e1rio que confessou ter assassinado o jogador de futebol Daniel, deu uma entrevista exclusiva ao programa 'Balan\u00e7o Geral'. Daniel, que jogava pelo S\u00e3o Bento, esteve numa festa na casa de Edison, com quem tinha alguma proximidade atrav\u00e9s da amizade com Alana Brittes, filha do empres\u00e1rio.\n\nDurante a celebra\u00e7\u00e3o, o jogador ter\u00e1 subido ao quarto de Cristiana Brittes, esposa de Edison, e tirado fotografias com ela. Ao ver as imagens, Edison decidiu vingar-se \u2014 e o desfecho foi tr\u00e1gico. Sete anos ap\u00f3s o crime que chocou o pa\u00eds, Edison Brittes quebrou o sil\u00eancio e falou pela primeira vez sobre o homic\u00eddio, revelando detalhes surpreendentes. Veja!\n\n#recordeuropa #balan\u00e7ogeral #exclusivo \n\n---\n\nSiga-nos em:\n\ud83d\udd39  FACEBOOK: https://facebook.com/recordeuropa\n\ud83d\udd38  INSTAGRAM: https://instagram.com/recordeuropa\u200b\n\ud83d\udd39  TWITTER: https://twitter.com/tvrecordeuropa\n\ud83d\udd38  LINKEDIN: https://linkedin.com/company/recordeuropa\n\ud83d\udd39  TIKTOK: https://tiktok.com/@recordeuropa\n\ud83d\udd38  SITE: https://recordeuropa.com \n\nAssista \u00e0 RECORD EUROPA: \n\ud83d\udcfa MEO 192 | NOS 177 | VOD 134 | NOWO 125 | DIGI 71 | WOO 177 | UZO e AMIGO consultar na app/site",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcaSHLCUhAQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcaSHLCUhAQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcaSHLCUhAQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcaSHLCUhAQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcaSHLCUhAQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RECORD EUROPA",
                "tags": [
                    "record tv europa",
                    "record internacional",
                    "record tv",
                    "record europa",
                    "Entretenimento",
                    "Informa\u00e7\u00e3o",
                    "entrevista",
                    "exclusivo",
                    "assassino",
                    "jogador",
                    "Daniel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Exclusivo: assassino do jogador Daniel quebra o sil\u00eancio e faz revela\u00e7\u00f5es sobre o crime",
                    "description": "Edison Brittes, o empres\u00e1rio que confessou ter assassinado o jogador de futebol Daniel, deu uma entrevista exclusiva ao programa 'Balan\u00e7o Geral'. Daniel, que jogava pelo S\u00e3o Bento, esteve numa festa na casa de Edison, com quem tinha alguma proximidade atrav\u00e9s da amizade com Alana Brittes, filha do empres\u00e1rio.\n\nDurante a celebra\u00e7\u00e3o, o jogador ter\u00e1 subido ao quarto de Cristiana Brittes, esposa de Edison, e tirado fotografias com ela. Ao ver as imagens, Edison decidiu vingar-se \u2014 e o desfecho foi tr\u00e1gico. Sete anos ap\u00f3s o crime que chocou o pa\u00eds, Edison Brittes quebrou o sil\u00eancio e falou pela primeira vez sobre o homic\u00eddio, revelando detalhes surpreendentes. Veja!\n\n#recordeuropa #balan\u00e7ogeral #exclusivo \n\n---\n\nSiga-nos em:\n\ud83d\udd39  FACEBOOK: https://facebook.com/recordeuropa\n\ud83d\udd38  INSTAGRAM: https://instagram.com/recordeuropa\u200b\n\ud83d\udd39  TWITTER: https://twitter.com/tvrecordeuropa\n\ud83d\udd38  LINKEDIN: https://linkedin.com/company/recordeuropa\n\ud83d\udd39  TIKTOK: https://tiktok.com/@recordeuropa\n\ud83d\udd38  SITE: https://recordeuropa.com \n\nAssista \u00e0 RECORD EUROPA: \n\ud83d\udcfa MEO 192 | NOS 177 | VOD 134 | NOWO 125 | DIGI 71 | WOO 177 | UZO e AMIGO consultar na app/site"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "353769",
                "likeCount": "8154",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2695"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jNNy0SVBkY192X4HOvyaTM30is0",
            "id": "Y88NpV3hvSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T21:11:51Z",
                "channelId": "UCJuJ-koqw44a0wNUE3w9bTQ",
                "title": "Enorme NAVIO da BYD chega ao BRASIL com 7000 CARROS EL\u00c9TRICOS",
                "description": "O navio BYD Shenzhen atracou no Porto de Itaja\u00ed na manh\u00e3 desta quarta-feira (28), trazendo mais de 7 mil ve\u00edculos da montadora chinesa BYD. A opera\u00e7\u00e3o, considerada a maior movimenta\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos da hist\u00f3ria do Brasil, ser\u00e1 realizada 24 horas por dia ao longo dos pr\u00f3ximos cinco dias.\n\nAl\u00e9m de fortalecer o Porto no cen\u00e1rio log\u00edstico nacional, a opera\u00e7\u00e3o representa oportunidades diretas e indiretas para trabalhadores locais, movimentando a economia da cidade e da regi\u00e3o. O descarregamento de uma carga desse porte gera empregos tempor\u00e1rios e permanentes, fomenta a arrecada\u00e7\u00e3o municipal e refor\u00e7a Itaja\u00ed como um polo portu\u00e1rio competitivo e estrat\u00e9gico para o com\u00e9rcio exterior brasileiro.\n\n\ud83c\udf0e Conhe\u00e7a a Conexo Logistics nosso patrocinador \nAcesse:\u27a1\ufe0f https://conexo.com.br/br\n\n\ud83d\ude9aBS Transporte Log\u00edstica\nAcesse:\u27a1\ufe0f www.bstranslog.com.br\n\n\ud83d\udea2Quer saber tudo sobre a profiss\u00e3o de Pr\u00e1tico de Navios?\nAcesse:\u27a1\ufe0f https://cursoh.com.br/\n\n\nNossa miss\u00e3o \u00e9 divulgar a mentalidade mar\u00edtima e o mundo naval\u2693\ufe0f\n\nRegistro de Navios - Hist\u00f3rias do Mundo Mar\u00edtimo - Marinha do Brasil e Marinha Mercante - Curiosidades da \u00c1rea Naval e N\u00e1utica.\n\n\n#navio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y88NpV3hvSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y88NpV3hvSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y88NpV3hvSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y88NpV3hvSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y88NpV3hvSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LEANDRO LS",
                "tags": [
                    "byd",
                    "navio",
                    "naval",
                    "maior navio do mundo",
                    "porto de itajai",
                    "navios e embarca\u00e7\u00f5es",
                    "navio da byd"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Enorme NAVIO da BYD chega ao BRASIL com 7000 CARROS EL\u00c9TRICOS",
                    "description": "O navio BYD Shenzhen atracou no Porto de Itaja\u00ed na manh\u00e3 desta quarta-feira (28), trazendo mais de 7 mil ve\u00edculos da montadora chinesa BYD. A opera\u00e7\u00e3o, considerada a maior movimenta\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos da hist\u00f3ria do Brasil, ser\u00e1 realizada 24 horas por dia ao longo dos pr\u00f3ximos cinco dias.\n\nAl\u00e9m de fortalecer o Porto no cen\u00e1rio log\u00edstico nacional, a opera\u00e7\u00e3o representa oportunidades diretas e indiretas para trabalhadores locais, movimentando a economia da cidade e da regi\u00e3o. O descarregamento de uma carga desse porte gera empregos tempor\u00e1rios e permanentes, fomenta a arrecada\u00e7\u00e3o municipal e refor\u00e7a Itaja\u00ed como um polo portu\u00e1rio competitivo e estrat\u00e9gico para o com\u00e9rcio exterior brasileiro.\n\n\ud83c\udf0e Conhe\u00e7a a Conexo Logistics nosso patrocinador \nAcesse:\u27a1\ufe0f https://conexo.com.br/br\n\n\ud83d\ude9aBS Transporte Log\u00edstica\nAcesse:\u27a1\ufe0f www.bstranslog.com.br\n\n\ud83d\udea2Quer saber tudo sobre a profiss\u00e3o de Pr\u00e1tico de Navios?\nAcesse:\u27a1\ufe0f https://cursoh.com.br/\n\n\nNossa miss\u00e3o \u00e9 divulgar a mentalidade mar\u00edtima e o mundo naval\u2693\ufe0f\n\nRegistro de Navios - Hist\u00f3rias do Mundo Mar\u00edtimo - Marinha do Brasil e Marinha Mercante - Curiosidades da \u00c1rea Naval e N\u00e1utica.\n\n\n#navio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "285314",
                "likeCount": "11688",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1041"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "87Pe2B1bjD4jjyzSGMlvua1CQ5Y",
            "id": "tjcdAuBTG9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T18:30:01Z",
                "channelId": "UCTpxFPoPp7U6zJ2J2vhAPNg",
                "title": "Testei os 7 Melhores JOGOS de italian Brainrot no roblox!",
                "description": "Testei os 7 Melhores JOGOS de italian Brainrot no roblox! \n\nJOGO 1:https://www.roblox.com/pt/games/74846898339741/Italian-Brainrot-Quiz-UPDATE\n\nJOGO 2:  https://www.roblox.com/pt/games/131124249350811/TUNG-SAHURS-PRISON-RUN-obby\n\nJOGO 3: https://www.roblox.com/pt/games/128391479485015/Survive-ITALIAN-BRAINROT-In-Area-51\n\nJOGO 4:  https://www.roblox.com/pt/games/89630087843663/Escape-EVIL-BRR-BRR-PATAPIM-Obby\n\nJOGO 5:  https://www.roblox.com/pt/games/71012903695186/EVENT-Italian-Brainrot-Morphs\n\nJOGO 6:  https://www.roblox.com/pt/games/121626369669305/Hungry-Brainrot\n\nJOGO 7: https://www.roblox.com/pt/games/15151460846/UPD-3-BRAINROT-MORPHS\n\n\u2b50 StarCode \u2192 CeloBlox na compra de ROBUX OU PREMIUM!\n\n\ud83d\udc96 Me Segue A\u00ed:\n\ud83d\udcf7    / celoblox     \n  \u266a    https://www.tiktok.com/@celoblox?lang...\n\ud83e\udd0d  https://www.roblox.com/pt/users/24137...\n\ud83c\udfb2 Discord:   / discord  \n\n\u2764\ufe0f MEU CANAL PRINCIPAL: https://www.youtube.com/@CeloBlox\n\ud83e\udd0d GRUPO DO MEU ROBLOX: https://www.roblox.com/pt/communities...\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f celoblox@kr3w.gg\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c parceriaceloblox@outlook.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjcdAuBTG9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjcdAuBTG9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjcdAuBTG9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjcdAuBTG9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjcdAuBTG9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CELO ",
                "tags": [
                    "Testei os 7 Melhores JOGOS de italian Brainrot no roblox!"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Testei os 7 Melhores JOGOS de italian Brainrot no roblox!",
                    "description": "Testei os 7 Melhores JOGOS de italian Brainrot no roblox! \n\nJOGO 1:https://www.roblox.com/pt/games/74846898339741/Italian-Brainrot-Quiz-UPDATE\n\nJOGO 2:  https://www.roblox.com/pt/games/131124249350811/TUNG-SAHURS-PRISON-RUN-obby\n\nJOGO 3: https://www.roblox.com/pt/games/128391479485015/Survive-ITALIAN-BRAINROT-In-Area-51\n\nJOGO 4:  https://www.roblox.com/pt/games/89630087843663/Escape-EVIL-BRR-BRR-PATAPIM-Obby\n\nJOGO 5:  https://www.roblox.com/pt/games/71012903695186/EVENT-Italian-Brainrot-Morphs\n\nJOGO 6:  https://www.roblox.com/pt/games/121626369669305/Hungry-Brainrot\n\nJOGO 7: https://www.roblox.com/pt/games/15151460846/UPD-3-BRAINROT-MORPHS\n\n\u2b50 StarCode \u2192 CeloBlox na compra de ROBUX OU PREMIUM!\n\n\ud83d\udc96 Me Segue A\u00ed:\n\ud83d\udcf7    / celoblox     \n  \u266a    https://www.tiktok.com/@celoblox?lang...\n\ud83e\udd0d  https://www.roblox.com/pt/users/24137...\n\ud83c\udfb2 Discord:   / discord  \n\n\u2764\ufe0f MEU CANAL PRINCIPAL: https://www.youtube.com/@CeloBlox\n\ud83e\udd0d GRUPO DO MEU ROBLOX: https://www.roblox.com/pt/communities...\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f celoblox@kr3w.gg\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c parceriaceloblox@outlook.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129559",
                "likeCount": "1643",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R3g7dttFYFPIOnfjnNedfBEe4iA",
            "id": "kXmh_QcOSp4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T22:00:08Z",
                "channelId": "UCOPS25AxMB9te9_-AHt3JEg",
                "title": "ESTOURE O BAL\u00c3O OU ENCONTRE SEU AMOR! EP:22",
                "description": "A din\u00e2mica \u00e9 simples, n\u00e3o gostou do pretendente? FURA O BAL\u00c3O!\nNo v\u00eddeo de hoje, trazemos mais um epis\u00f3dio do cl\u00e1ssico estoure o bal\u00e3o ou encontre o seu amor, e dessa vez com a participa\u00e7\u00e3o do NEGOT e BIEL fora outras figuras!\n\nQUER PARTICIPAR/ DESENCALHAR? : https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLScoBPxnI4s-K3o0Y5O1AzDyXmbBEuj8yyRzboBlGcQLQeaQqw/viewform\n\nSE INSCREVA NO CANAL !!!\n\nInstagram: https://www.instagram.com/peixinh0/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXmh_QcOSp4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXmh_QcOSp4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXmh_QcOSp4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXmh_QcOSp4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXmh_QcOSp4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PEIXE",
                "tags": [
                    "peixe",
                    "peixinho",
                    "Estoure o balao",
                    "bal\u00e3o date",
                    "aqueles caras",
                    "nobru",
                    "encontro",
                    "Paulo vita",
                    "beijo",
                    "negot",
                    "encontro \u00e0s cegas",
                    "furou o balao trocou",
                    "date"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTOURE O BAL\u00c3O OU ENCONTRE SEU AMOR! EP:22",
                    "description": "A din\u00e2mica \u00e9 simples, n\u00e3o gostou do pretendente? FURA O BAL\u00c3O!\nNo v\u00eddeo de hoje, trazemos mais um epis\u00f3dio do cl\u00e1ssico estoure o bal\u00e3o ou encontre o seu amor, e dessa vez com a participa\u00e7\u00e3o do NEGOT e BIEL fora outras figuras!\n\nQUER PARTICIPAR/ DESENCALHAR? : https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLScoBPxnI4s-K3o0Y5O1AzDyXmbBEuj8yyRzboBlGcQLQeaQqw/viewform\n\nSE INSCREVA NO CANAL !!!\n\nInstagram: https://www.instagram.com/peixinh0/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1428065",
                "likeCount": "63190",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a1NjueQKE4JZLRDvQGFcABIeLRM",
            "id": "yOb1A8g2C3g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T21:01:08Z",
                "channelId": "UCHZ8sT8QzcogR5b23XfSMow",
                "title": "\ud83d\udea8Briga Feia\ud83d\udea8 Era Pra Ser S\u00f3 Um X1, Mas o Jotinha Machucou",
                "description": "MEU GRUPO DO INSTGRAM \n \u25bahttps://www.instagram.com/channel/AbbgZOSnSlRirk_d/\n\n\u2022Canal de cortes \u25ba https://www.youtube.com/@CortesdoEsquilo\nMe siga nas redes sociais!\n\u2022 Instagram \u25bahttps://www.instagram.com/esquilomarcos/\n\u2022 Tiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@esquilomarcos\n\nRUMO A 600 MIL INSCRITOS \nDeixa O Like E Inscreva-se No Canal !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yOb1A8g2C3g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yOb1A8g2C3g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yOb1A8g2C3g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yOb1A8g2C3g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yOb1A8g2C3g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esquilo",
                "tags": [
                    "#esquilo",
                    "#skilo",
                    "#esquilomarcos",
                    "#eskilo",
                    "esquilo joao caetano",
                    "bruno barreto",
                    "aruan felix",
                    "bruno barreto yt"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8Briga Feia\ud83d\udea8 Era Pra Ser S\u00f3 Um X1, Mas o Jotinha Machucou",
                    "description": "MEU GRUPO DO INSTGRAM \n \u25bahttps://www.instagram.com/channel/AbbgZOSnSlRirk_d/\n\n\u2022Canal de cortes \u25ba https://www.youtube.com/@CortesdoEsquilo\nMe siga nas redes sociais!\n\u2022 Instagram \u25bahttps://www.instagram.com/esquilomarcos/\n\u2022 Tiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@esquilomarcos\n\nRUMO A 600 MIL INSCRITOS \nDeixa O Like E Inscreva-se No Canal !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-IE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106542",
                "likeCount": "3769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AM1SW2n-NRKeI9CdNJzxRlhJB04",
            "id": "pw8CxqLOJbg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T15:59:04Z",
                "channelId": "UC8cP4kV1GIbxRH-mlilSniQ",
                "title": "Joguei os Jogos BANIDOS da Playstore",
                "description": "Baixe AGORA Crystal of Atlan: https://coau.onelink.me/Kb3c/det9yx4a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pw8CxqLOJbg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pw8CxqLOJbg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pw8CxqLOJbg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pw8CxqLOJbg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pw8CxqLOJbg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Problems Raiz ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Joguei os Jogos BANIDOS da Playstore",
                    "description": "Baixe AGORA Crystal of Atlan: https://coau.onelink.me/Kb3c/det9yx4a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229712",
                "likeCount": "5788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zQDS1KQHwg03NHo8N9sMR8n0bd0",
            "id": "0putkK8WEGc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T21:00:07Z",
                "channelId": "UC0eYBfa2nadyUvGaPSYxEPQ",
                "title": "Boladin 211 por Bernardo Soares da Rosa",
                "description": "Realiza\u00e7\u00e3o Kave Audiovisual\n\nJamais visto!\nBoladin 211 retorna aos palcos com o lan\u00e7amento de um projeto em que o artista abre seu cora\u00e7\u00e3o. Pela primeira vez, ele compartilha sua hist\u00f3ria real, os desafios superados e as vit\u00f3rias que o trouxeram at\u00e9 aqui.  Tudo isso enquanto se prepara para o lan\u00e7amento do seu novo EP  \"OQCSENTE\" no dia 03 de junho de 2025.\n\n\nInscreva-se no canal: https://www.youtube.com/@UC0eYBfa2nadyUvGaPSYxEPQ \n\nSiga Boladin 211 nas plataformas:\nhttps://www.instagram.com/boladin211\nhttps://www.tiktok.com/@boladin211\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/artist/2xOLGU5UNLV3KQSFteF8ZW?si=LqZYKxNES3y524obiWKgbg\n \n\nDire\u00e7\u00e3o: Cortez\nEdi\u00e7\u00e3o: Cortez\nProdutor: MaGu\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Noir/Urso\n\n\u2117 Kave Audiovisual\n\n#Boladin211",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0putkK8WEGc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0putkK8WEGc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0putkK8WEGc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0putkK8WEGc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0putkK8WEGc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Boladin211",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Boladin 211 por Bernardo Soares da Rosa",
                    "description": "Realiza\u00e7\u00e3o Kave Audiovisual\n\nJamais visto!\nBoladin 211 retorna aos palcos com o lan\u00e7amento de um projeto em que o artista abre seu cora\u00e7\u00e3o. Pela primeira vez, ele compartilha sua hist\u00f3ria real, os desafios superados e as vit\u00f3rias que o trouxeram at\u00e9 aqui.  Tudo isso enquanto se prepara para o lan\u00e7amento do seu novo EP  \"OQCSENTE\" no dia 03 de junho de 2025.\n\n\nInscreva-se no canal: https://www.youtube.com/@UC0eYBfa2nadyUvGaPSYxEPQ \n\nSiga Boladin 211 nas plataformas:\nhttps://www.instagram.com/boladin211\nhttps://www.tiktok.com/@boladin211\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/artist/2xOLGU5UNLV3KQSFteF8ZW?si=LqZYKxNES3y524obiWKgbg\n \n\nDire\u00e7\u00e3o: Cortez\nEdi\u00e7\u00e3o: Cortez\nProdutor: MaGu\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Noir/Urso\n\n\u2117 Kave Audiovisual\n\n#Boladin211"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87491",
                "likeCount": "7257",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "331"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BKM5frVgO1e-D-momqqdA1DU2Pg",
            "id": "TREH03SScGU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T08:00:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 01- 1/5: COME\u00c7OU O MASTERCHEF 2025! (27/05/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 1 de 5 - Est\u00e1 aberta a temporada 2025 do MasterChef Brasil! Os 18 participantes chegaram com muita vontade de mostrar o que podem fazer na cozinha mais famosa da TV. E um deles j\u00e1 foi para casa,\u00a0quem\u00a0ser\u00e1?\n\nCoordena\u00e7\u00e3o de P\u00f3s\nPedro Luz\n\nDesigners\nAlisson Carlos\nRodrigo Baldino\n\nEdi\u00e7\u00e3o\nAlexandre Cardoso\nJulio Esteves\n\nCoordena\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado \nGraziella Ritondale \n\nAssistente de conte\u00fado\nLa\u00eds Helena Cipriano\n\nProdutor de conte\u00fado \nCaio Vin\u00edcius Coradin Pires\n\nCommunity Manager\nDaniella Morais\nMarc\u00edlio Spositon\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E01 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus / indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TREH03SScGU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TREH03SScGU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TREH03SScGU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TREH03SScGU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TREH03SScGU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "estreia",
                    "episodio 1",
                    "masterchef 12",
                    "eliminado",
                    "18 participantes",
                    "novo",
                    "ana paula saiu",
                    "comida francesa",
                    "comida brasileira",
                    "aula jacquin",
                    "aula helena",
                    "aula fogaca"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 01- 1/5: COME\u00c7OU O MASTERCHEF 2025! (27/05/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 1 de 5 - Est\u00e1 aberta a temporada 2025 do MasterChef Brasil! Os 18 participantes chegaram com muita vontade de mostrar o que podem fazer na cozinha mais famosa da TV. E um deles j\u00e1 foi para casa,\u00a0quem\u00a0ser\u00e1?\n\nCoordena\u00e7\u00e3o de P\u00f3s\nPedro Luz\n\nDesigners\nAlisson Carlos\nRodrigo Baldino\n\nEdi\u00e7\u00e3o\nAlexandre Cardoso\nJulio Esteves\n\nCoordena\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado \nGraziella Ritondale \n\nAssistente de conte\u00fado\nLa\u00eds Helena Cipriano\n\nProdutor de conte\u00fado \nCaio Vin\u00edcius Coradin Pires\n\nCommunity Manager\nDaniella Morais\nMarc\u00edlio Spositon\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E01 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus / indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1444449",
                "likeCount": "35560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1908"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hk565m1cblMNLp3-Syfn_aFOQBM",
            "id": "l-jALlnNNS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T07:10:09Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "KAZE\u2019S ORIGIN STORY! The first Ultra Legendary Brawler! (Brawl Stars Animation)",
                "description": "The origin of Kaze, the first Ultra Legendary Brawler! \ud83e\udd77\ud83e\udead\n\nGet Kaze now and instantly unlock:\n\ud83d\udca5 Fully MAXED OUT Brawler!\n\ud83c\udf49 Fruity Kaze Skin\n\ud83c\udf59 2 Pin sets and 2 Sprays (for each of her aspects)\n\nKaze will reveal herself at the Starr Road on June 5th!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-jALlnNNS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-jALlnNNS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-jALlnNNS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-jALlnNNS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-jALlnNNS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new brawler",
                    "kaze",
                    "kaze and kenji",
                    "kenji wife",
                    "first ultra legendary brawler",
                    "ultra legendary",
                    "ultra legendary brawler",
                    "kaze story",
                    "brawl stars animations"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "KAZE\u2019S ORIGIN STORY! The first Ultra Legendary Brawler! (Brawl Stars Animation)",
                    "description": "The origin of Kaze, the first Ultra Legendary Brawler! \ud83e\udd77\ud83e\udead\n\nGet Kaze now and instantly unlock:\n\ud83d\udca5 Fully MAXED OUT Brawler!\n\ud83c\udf49 Fruity Kaze Skin\n\ud83c\udf59 2 Pin sets and 2 Sprays (for each of her aspects)\n\nKaze will reveal herself at the Starr Road on June 5th!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5550425",
                "likeCount": "170545",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9BMm9hNEodqcBdTSkE6RDUdBis0",
            "id": "5dQmvqHwF1o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T03:06:01Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "FLAMENGO vence o DEPORTIVO T\u00c1CHIRA no sufoco e se classifica na Libertadores | Melhores Momentos",
                "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Flamengo #Libertadores #DeportivoT\u00e1chira #Futebol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5dQmvqHwF1o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5dQmvqHwF1o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5dQmvqHwF1o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5dQmvqHwF1o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5dQmvqHwF1o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "Melhores momentos",
                    "Flamengo",
                    "Flamengo x Deportivo T\u00e1chira",
                    "Deportivo T\u00e1chira x Flamengo",
                    "Libertadores",
                    "L\u00e9o Pereira",
                    "Gol Flamengo",
                    "Gol L\u00e9o Pereira",
                    "L\u00e9o Pereira Flamengo",
                    "Rossi",
                    "Defesa Rossi",
                    "Rossi defesas",
                    "Rossi Libertadores",
                    "Flamengo 1 x 0 Deportivo T\u00e1chira",
                    "Pedro",
                    "Filipe Lu\u00eds",
                    "Flamengo ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO vence o DEPORTIVO T\u00c1CHIRA no sufoco e se classifica na Libertadores | Melhores Momentos",
                    "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Flamengo #Libertadores #DeportivoT\u00e1chira #Futebol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "851157",
                "likeCount": "22957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1337"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MT5OZlZOVr-t4nTydowfT78m3OY",
            "id": "4sUYMLclylk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T21:00:06Z",
                "channelId": "UCFWaTjtZPLt9FwXxQsamozg",
                "title": "Nunca mais eu entro no mato a noite (Hist\u00f3ria Animada)",
                "description": "Crystal of Atlan est\u00e1 lan\u00e7ado hoje, voc\u00ea pode jogar comigo no link: https://coau.onelink.me/Kb3c/seede74m\nUse o codigo para recompensas extras: COATEAMUP528\n#CoA\n#CrystalofAtlan \n\n0:00 intro\n0:51 Crystal of Atlan\n2:23 Hist\u00f3ria\n\nNo v\u00eddeo de hoje eu conto a hist\u00f3ria da vez que sai no mato com 3 amigos, e conto como foram algumas dificuldades que passamos. Deu medo, mas meu anjo da guarda estava la pra cuidar de mim.\n\nConhe\u00e7a o meu canal secund\u00e1rio tamb\u00e9m:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIGmf3KlVW85yeMxFbOHO9g\n\n----------------------------------------------------------------------------\n\nTwitter:\nhttps://twitter.com/hu3cat\nAs vezes eu posto uns previews la, me segue se quiser :3\n----------------------------------------------------------------------------\n\nTrack: Different Heaven & EH!DE - My Heart [NCS Release]\nMusic provided by NoCopyrightSounds.\nWatch: https://youtu.be/jK2aIUmmdP4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sUYMLclylk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sUYMLclylk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sUYMLclylk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sUYMLclylk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sUYMLclylk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "hu3cat",
                "tags": [
                    "anima\u00e7\u00e3o",
                    "engra\u00e7ados",
                    "floresta",
                    "mato",
                    "medo",
                    "filme",
                    "anjo",
                    "gato",
                    "folhas",
                    "plantas",
                    "noite",
                    "perigo",
                    "cabana",
                    "fome"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Nunca mais eu entro no mato a noite (Hist\u00f3ria Animada)",
                    "description": "Crystal of Atlan est\u00e1 lan\u00e7ado hoje, voc\u00ea pode jogar comigo no link: https://coau.onelink.me/Kb3c/seede74m\nUse o codigo para recompensas extras: COATEAMUP528\n#CoA\n#CrystalofAtlan \n\n0:00 intro\n0:51 Crystal of Atlan\n2:23 Hist\u00f3ria\n\nNo v\u00eddeo de hoje eu conto a hist\u00f3ria da vez que sai no mato com 3 amigos, e conto como foram algumas dificuldades que passamos. Deu medo, mas meu anjo da guarda estava la pra cuidar de mim.\n\nConhe\u00e7a o meu canal secund\u00e1rio tamb\u00e9m:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIGmf3KlVW85yeMxFbOHO9g\n\n----------------------------------------------------------------------------\n\nTwitter:\nhttps://twitter.com/hu3cat\nAs vezes eu posto uns previews la, me segue se quiser :3\n----------------------------------------------------------------------------\n\nTrack: Different Heaven & EH!DE - My Heart [NCS Release]\nMusic provided by NoCopyrightSounds.\nWatch: https://youtu.be/jK2aIUmmdP4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149132",
                "likeCount": "20045",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1120"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IVT3uISLlXSzs2TeqaHnhWjCC78",
            "id": "Nnl87UF_EU0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T00:08:35Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "USEI UM TANQUE de GUERR@ no GTA RP \ud83d\ude31 (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                "description": "Roupas do PAAAULO: https://www.lolja.com.br/parceiros/paulinho-loko/\n\nLIVES em: www.twitch.tv/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nnl87UF_EU0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nnl87UF_EU0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nnl87UF_EU0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nnl87UF_EU0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "USEI UM TANQUE de GUERR@ no GTA RP \ud83d\ude31 (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                    "description": "Roupas do PAAAULO: https://www.lolja.com.br/parceiros/paulinho-loko/\n\nLIVES em: www.twitch.tv/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "957980",
                "likeCount": "150035",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2726"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RYPNoUz75tgaaUSdyH1TuIn9-Gw",
            "id": "O9v9v28f3iU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T15:00:42Z",
                "channelId": "UCi73zDDjkHTQzVxWZ1J7prw",
                "title": "FINALMENTE. Recuperei minha bike de grau antiga!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O9v9v28f3iU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O9v9v28f3iU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O9v9v28f3iU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O9v9v28f3iU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O9v9v28f3iU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Breno Sto",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FINALMENTE. Recuperei minha bike de grau antiga!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "239730",
                "likeCount": "7179",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "166"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "89qKbks223mJQh01bkEpHShW6Rs",
            "id": "eg0r3MS4xc0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T21:21:07Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS REAL BETIS 1 X 4 CHELSEA | FINAL | UEFA CONFERENCE LEAGUE",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eg0r3MS4xc0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eg0r3MS4xc0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eg0r3MS4xc0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eg0r3MS4xc0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eg0r3MS4xc0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "final conference league",
                    "final chelsea",
                    "chelsea real betis",
                    "chelsea conference",
                    "real betis chelsea",
                    "bets",
                    "jogo chelsea",
                    "chelsea ao vivo",
                    "real betis ao vivo",
                    "assistir chelsea",
                    "assistir real betis",
                    "cole palmer",
                    "gol chelsea",
                    "cole palmer jogadas",
                    "final cole palmer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS REAL BETIS 1 X 4 CHELSEA | FINAL | UEFA CONFERENCE LEAGUE",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1056112",
                "likeCount": "39704",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1276"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y14theACvWyGoc7V6kvTDH1I4o0",
            "id": "P1nG9y-FeoI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T22:00:34Z",
                "channelId": "UCuxfOdbKQy0tgGXcm9sjHiw",
                "title": "SIM! Estou impressionado! - Ayaneo 3",
                "description": "Este \u00e9 um review do Ayaneo 3, o novo PC port\u00e1til para games. Ele vem com o Ryzen AI 9 HX 370 da AMD. Eu comparo a performance dele com o de sistemas similares da gera\u00e7\u00e3o passada. Principalmente o Ayaneo Kun, com o Ryzen 7 7840U, e o ROG Ally, com o Ryzen z1 Extreme (rodando Linux e Windows 11).",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P1nG9y-FeoI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P1nG9y-FeoI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P1nG9y-FeoI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P1nG9y-FeoI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P1nG9y-FeoI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coisa de Nerd",
                "tags": [
                    "leon",
                    "coisadenerd",
                    "coisa de nerd",
                    "portugu\u00eas",
                    "brasil",
                    "pt-br",
                    "br",
                    "PC",
                    "PC port\u00e1til",
                    "PC gamer",
                    "ayaneo",
                    "rog ally",
                    "linux",
                    "windows"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SIM! Estou impressionado! - Ayaneo 3",
                    "description": "Este \u00e9 um review do Ayaneo 3, o novo PC port\u00e1til para games. Ele vem com o Ryzen AI 9 HX 370 da AMD. Eu comparo a performance dele com o de sistemas similares da gera\u00e7\u00e3o passada. Principalmente o Ayaneo Kun, com o Ryzen 7 7840U, e o ROG Ally, com o Ryzen z1 Extreme (rodando Linux e Windows 11)."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163428",
                "likeCount": "17157",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7julsxTaVqc86aFnP8aMvAlhKyM",
            "id": "sf95TTFwACk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T15:01:35Z",
                "channelId": "UCoOnU7KqAT2xztLfZlw4l1Q",
                "title": "Ser IRM\u00c3O MAIS VELHO \u00e9 COMPLICADO!",
                "description": "Crystal of Atlan j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel DE GRA\u00c7A pra GooglePlay, IOS, PC e Playstation! \ud83d\udc8e\nhttps://coau.onelink.me/Kb3c/m9vg66u1\nE com o c\u00f3digo COATEAMUP528 voc\u00ea ganha recompensas imperd\u00edveis!\nTe vejo nessa aventura magicpunk? \ud83d\udc4a\n\n#CoA\n#CrystalofAtlan\n\n\nMe segue nas parada: @Dinossarro102",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sf95TTFwACk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sf95TTFwACk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sf95TTFwACk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sf95TTFwACk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sf95TTFwACk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dinossarro",
                "tags": [
                    "Dinossaro",
                    "Dinosarro",
                    "Dinosaro",
                    "Dinossarro",
                    "Hist\u00f3ria",
                    "Animada",
                    "Anima\u00e7\u00e3o",
                    "Desenho",
                    "Animado",
                    "Cartoon",
                    "Toon",
                    "Dublado",
                    "Completo",
                    "Anima",
                    "Anime"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Ser IRM\u00c3O MAIS VELHO \u00e9 COMPLICADO!",
                    "description": "Crystal of Atlan j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel DE GRA\u00c7A pra GooglePlay, IOS, PC e Playstation! \ud83d\udc8e\nhttps://coau.onelink.me/Kb3c/m9vg66u1\nE com o c\u00f3digo COATEAMUP528 voc\u00ea ganha recompensas imperd\u00edveis!\nTe vejo nessa aventura magicpunk? \ud83d\udc4a\n\n#CoA\n#CrystalofAtlan\n\n\nMe segue nas parada: @Dinossarro102"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165329",
                "likeCount": "10547",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "419"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CWX8MNDvwBmhSG9RXWPgNMD1a1w",
            "id": "AB4LFLHAEuE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T15:00:14Z",
                "channelId": "UCME94gRcHAsI32XRgMiZ4-w",
                "title": "Gr\u00e1vida de NOVO???",
                "description": "Agora \u00e9 confiar com toda for\u00e7a para que no final tudo d\u00ea certo!\n\nTodas meus Redes\nhttps://oneurl.ee/chefona\n\n#chefona #chx #somosemsete",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AB4LFLHAEuE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AB4LFLHAEuE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AB4LFLHAEuE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AB4LFLHAEuE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AB4LFLHAEuE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chefona",
                "tags": [
                    "chef\u00e3o",
                    "chefona",
                    "chefinho",
                    "chefinhos",
                    "chefa",
                    "canal da chefa",
                    "canal da chefona",
                    "canal da fam\u00edlia",
                    "os sete chefes",
                    "somos em sete",
                    "os 7 chefoes",
                    "os sete chefinhos",
                    "chx",
                    "chefonachx",
                    "chefona chx",
                    "gravida",
                    "gr\u00e1vida",
                    "gravidez",
                    "gravides"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gr\u00e1vida de NOVO???",
                    "description": "Agora \u00e9 confiar com toda for\u00e7a para que no final tudo d\u00ea certo!\n\nTodas meus Redes\nhttps://oneurl.ee/chefona\n\n#chefona #chx #somosemsete"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124937",
                "likeCount": "9356",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hPKQgk56Z60wCgQZHYXudG505xM",
            "id": "3nYntR_BmD0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T15:00:13Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "VINGAN\u00c7A - EMILLY VICK E VOID (Clipe Oficial)",
                "description": "Letra:\nHoje n\u00e3o vai ter descanso\nMeu talento eu esbanjo\nPercebeu que eu t\u00f4 zero toler\u00e2ncia pra voc\u00ea, \u00ea, \u00ea\n\n\u00c9 imposs\u00edvel n\u00e3o notar\nCome\u00e7ou, vai terminar\nSabe que eu sou perigoso demais pra parar\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nPerdeu alguma coisa?\nA vontade de te olhar\nN\u00e3o me irrita!\nFoi voc\u00ea que come\u00e7ou\nVoc\u00ea quer arrumar confus\u00e3o?\nCom algu\u00e9m do seu tamanho?\nInsuport\u00e1vel!\n\nQuer saber? Deixa eu falar uma coisa na sua cara:\nPoderosa e popular, aten\u00e7\u00e3o eu vou chamar\nDif\u00edcil me copiar, sou linda, pode falar\n\nMe viu, perdeu o ar\nImposs\u00edvel conquistar\nEu tamb\u00e9m sou perigosa, ent\u00e3o \u00e9 melhor se afastar\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nPerdeu alguma coisa?\nA vontade de te olhar\nN\u00e3o me irrita!\nFoi voc\u00ea que come\u00e7ou\nVoc\u00ea quer arrumar confus\u00e3o?\nCom algu\u00e9m do seu tamanho?\nInsuport\u00e1vel!\n\n\ud83c\udfac Realiza\u00e7\u00e3o: Playce\n\n\ud83c\udf10 Site oficial:\nhttps://grupodosrosa.com/\n\n\ud83d\uded2 Produtos oficiais:\nhttps://grupodosrosa.com/produtos/\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f Compre seus ingressos:\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\n\ud83c\udfa7 Ou\u00e7a nas plataformas:\n\nEmilly no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/5jTK9ytb8AJCl28jku90Rv\n\nVoid no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/163Bo6wArUPNbzbTAgmbJQ\n\n\ud83d\udcf1 Siga nas redes sociais:\n\nVoid: https://www.instagram.com/voidcauan/\n\nEmilly: https://www.instagram.com/emillyvickof/?hl=pt-br\n\nPlayce: https://www.instagram.com/playceofc/\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal, ative o sininho e compartilhe com quem precisa ouvir essa!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nYntR_BmD0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nYntR_BmD0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nYntR_BmD0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nYntR_BmD0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nYntR_BmD0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VINGAN\u00c7A - EMILLY VICK E VOID (Clipe Oficial)",
                    "description": "Letra:\nHoje n\u00e3o vai ter descanso\nMeu talento eu esbanjo\nPercebeu que eu t\u00f4 zero toler\u00e2ncia pra voc\u00ea, \u00ea, \u00ea\n\n\u00c9 imposs\u00edvel n\u00e3o notar\nCome\u00e7ou, vai terminar\nSabe que eu sou perigoso demais pra parar\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nPerdeu alguma coisa?\nA vontade de te olhar\nN\u00e3o me irrita!\nFoi voc\u00ea que come\u00e7ou\nVoc\u00ea quer arrumar confus\u00e3o?\nCom algu\u00e9m do seu tamanho?\nInsuport\u00e1vel!\n\nQuer saber? Deixa eu falar uma coisa na sua cara:\nPoderosa e popular, aten\u00e7\u00e3o eu vou chamar\nDif\u00edcil me copiar, sou linda, pode falar\n\nMe viu, perdeu o ar\nImposs\u00edvel conquistar\nEu tamb\u00e9m sou perigosa, ent\u00e3o \u00e9 melhor se afastar\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nPerdeu alguma coisa?\nA vontade de te olhar\nN\u00e3o me irrita!\nFoi voc\u00ea que come\u00e7ou\nVoc\u00ea quer arrumar confus\u00e3o?\nCom algu\u00e9m do seu tamanho?\nInsuport\u00e1vel!\n\n\ud83c\udfac Realiza\u00e7\u00e3o: Playce\n\n\ud83c\udf10 Site oficial:\nhttps://grupodosrosa.com/\n\n\ud83d\uded2 Produtos oficiais:\nhttps://grupodosrosa.com/produtos/\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f Compre seus ingressos:\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\n\ud83c\udfa7 Ou\u00e7a nas plataformas:\n\nEmilly no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/5jTK9ytb8AJCl28jku90Rv\n\nVoid no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/163Bo6wArUPNbzbTAgmbJQ\n\n\ud83d\udcf1 Siga nas redes sociais:\n\nVoid: https://www.instagram.com/voidcauan/\n\nEmilly: https://www.instagram.com/emillyvickof/?hl=pt-br\n\nPlayce: https://www.instagram.com/playceofc/\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal, ative o sininho e compartilhe com quem precisa ouvir essa!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4453976",
                "likeCount": "114814",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16620"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}