{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "LRb7KZDxxsb2IKMsjA9J-ynROSU",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UPhsVM2PSk3GDPDdzUvNatQJt1U",
            "id": "1laEj9_aUOU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T12:58:35Z",
                "channelId": "UCwtsr8YfDejynz8OwDGdisw",
                "title": "ASMR Unboxing Miniature Boys Ambulance Doctor Set Toys, Satisfying With Lina ASMR Videos #asmr",
                "description": "ASMR Unboxing Miniature Boys Ambulance Doctor Set Toys, Satisfying With Lina ASMR Videos \nThank you for watching my video. Hope the video helps you relax.\n\nDon't forget to Like \ud83d\udc4d Share \ud83d\udc98 and Subscribe \ud83c\udf08 to see my latest videos on this channel.\n#LinaASMR #ToyUnboxing #ASMR #satisfying #shorts #unboxing #boys #ambulance",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1laEj9_aUOU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1laEj9_aUOU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1laEj9_aUOU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1laEj9_aUOU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1laEj9_aUOU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lina ASMR",
                "tags": [
                    "Lina ASMR",
                    "Lina Toys Unboxing",
                    "Lina unboxing",
                    "unboxing toys",
                    "unboxing ASMR",
                    "toy reviews",
                    "toys unboxing",
                    "doctor toys",
                    "kitchen toys",
                    "satisfying",
                    "fidget",
                    "asmr",
                    "asmr unboxing",
                    "toy unboxing",
                    "unboxing",
                    "satisfying video",
                    "cute toys",
                    "mini toys",
                    "cooking toys",
                    "mini kitchen set",
                    "miniature boys",
                    "boys toys",
                    "boy toys",
                    "ambulance car toy",
                    "car toy",
                    "unboxing doctor toys",
                    "fun doctor toys",
                    "ambulance car doctor set",
                    "doctor play set asmr"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ASMR Unboxing Miniature Boys Ambulance Doctor Set Toys, Satisfying With Lina ASMR Videos #asmr",
                    "description": "ASMR Unboxing Miniature Boys Ambulance Doctor Set Toys, Satisfying With Lina ASMR Videos \nThank you for watching my video. Hope the video helps you relax.\n\nDon't forget to Like \ud83d\udc4d Share \ud83d\udc98 and Subscribe \ud83c\udf08 to see my latest videos on this channel.\n#LinaASMR #ToyUnboxing #ASMR #satisfying #shorts #unboxing #boys #ambulance"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9118508",
                "likeCount": "80919",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DRc5FlNEr0RLcOd2eYsiHhJn2DQ",
            "id": "FLRI8G39sLU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T03:00:31Z",
                "channelId": "UC98bZuTcBAIgkVBXZ8ya5nw",
                "title": "BRAINROT WEDDING TUNG TUNG TUNG SAHUR and TUNG TUNG TUNG SAHUR #asmr #brainrot #satisfying",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FLRI8G39sLU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FLRI8G39sLU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FLRI8G39sLU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FLRI8G39sLU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FLRI8G39sLU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stickerissimo",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRAINROT WEDDING TUNG TUNG TUNG SAHUR and TUNG TUNG TUNG SAHUR #asmr #brainrot #satisfying",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11134750",
                "likeCount": "96341",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "313"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1aQB1fRPx-9j8c3Xg8-fxuvgtyc",
            "id": "3_6lQU0VYQo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T17:00:05Z",
                "channelId": "UCy_WCbqwp5ZZ4zNwAyMChiA",
                "title": "What's The Sharpest homemade Katana?",
                "description": "SUBSCRIBE & ADOPT A KATANA WITH THE LINK IN BIO!!\n\nIf you love katana unboxing, then you'll love this. See the Katanas slice in action as satisfying as ASMR! These aren't rusted katanas! Sword-making, blacksmithing, knife making, and katana making are Mini Katana's passions! Be like your favorite hero in Wild Heart, Blox fruit, or Elden ring, and test your slicing skill with a Karakuri Katana, Nodachi, cursed dual katana, moonveil katana build, rivers of blood katana, or the true triple katana. Forget how to make paper katanas or lego katanas these are real carbon steel! Subscribe to watch mini katana unboxing, how to make a katana with cardboard and with paper, and more!  The Mini Katana Store is committed to high quality carbon steel blades and giving you slice of life looks as we try not to laugh challenge. Trust, Mini Katana knows how to make kunai and how to make a sword!\n\n--OUR SOCIALS--\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/minikatanastore\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/minikatanastore\nTIKTOK \u25ba https://www.tiktok.com/@mini.katana\nDISCORD \u25ba http://discord.gg/minikatana\n\nFor questions, email us at hello@minikatana.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_6lQU0VYQo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_6lQU0VYQo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_6lQU0VYQo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_6lQU0VYQo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_6lQU0VYQo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mini Katana",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "What's The Sharpest homemade Katana?",
                    "description": "SUBSCRIBE & ADOPT A KATANA WITH THE LINK IN BIO!!\n\nIf you love katana unboxing, then you'll love this. See the Katanas slice in action as satisfying as ASMR! These aren't rusted katanas! Sword-making, blacksmithing, knife making, and katana making are Mini Katana's passions! Be like your favorite hero in Wild Heart, Blox fruit, or Elden ring, and test your slicing skill with a Karakuri Katana, Nodachi, cursed dual katana, moonveil katana build, rivers of blood katana, or the true triple katana. Forget how to make paper katanas or lego katanas these are real carbon steel! Subscribe to watch mini katana unboxing, how to make a katana with cardboard and with paper, and more!  The Mini Katana Store is committed to high quality carbon steel blades and giving you slice of life looks as we try not to laugh challenge. Trust, Mini Katana knows how to make kunai and how to make a sword!\n\n--OUR SOCIALS--\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/minikatanastore\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/minikatanastore\nTIKTOK \u25ba https://www.tiktok.com/@mini.katana\nDISCORD \u25ba http://discord.gg/minikatana\n\nFor questions, email us at hello@minikatana.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10162041",
                "likeCount": "344616",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P8-64KQIHm8GLkWN05lTTV67bqc",
            "id": "D44t5dZjsDs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:30:14Z",
                "channelId": "UC1a2ZCw7tugRZYRMnecNj3A",
                "title": "Repeat The Skill or Swim \ud83e\udd76\ud83d\udca6",
                "description": "Subscribe #roadto50million",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D44t5dZjsDs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D44t5dZjsDs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D44t5dZjsDs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D44t5dZjsDs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D44t5dZjsDs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celine Dept",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Repeat The Skill or Swim \ud83e\udd76\ud83d\udca6",
                    "description": "Subscribe #roadto50million"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26746720",
                "likeCount": "483085",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "793"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RjPLXIFMA994RWvIOVOXRYhgZIM",
            "id": "JClHJvWgtOU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T19:01:40Z",
                "channelId": "UCK3mI2lsk3LSo8PBUc8JTSw",
                "title": "Be\u015fikta\u015f 2 - 0 St. P\u00f6lten | Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131",
                "description": "\ud83d\udcfa HT Spor'u izleyebilece\u011finiz frekans ve platformlar! \ud83d\udcdc\n\ud83d\udce1 T\u00fcrksat 4A 11837 V 30000 2/3\n\ud83d\udd39 Digit\u00fcrk: 75. Kanal\n\ud83d\udd39 D-Smart: 79. Kanal\n\ud83d\udd39 Tivibu: 87. Kanal\n\ud83d\udd39 Kablo TV: 227. Kanal\n\ud83d\udd39 TV+ : 73. Kanal\n\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JClHJvWgtOU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JClHJvWgtOU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JClHJvWgtOU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JClHJvWgtOU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JClHJvWgtOU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HT Spor",
                "tags": [
                    "futbol",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "spor",
                    "spor haberleri",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "trabzonspor",
                    "g\u00fcn\u00fcn spor haberleri",
                    "son dakika spor haberleri",
                    "son dakika spor",
                    "spor haberleri izle",
                    "spor haberleri canl\u0131",
                    "futbol haberleri",
                    "ht spor",
                    "ht spor programlar\u0131",
                    "ht spor canl\u0131 yay\u0131n",
                    "ht spor cem dizdar",
                    "ht spor r\u0131dvan dilmen",
                    "be\u015fikta\u015f haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131 izle",
                    "be\u015fikta\u015f ma\u00e7lar\u0131",
                    "be\u015fikta\u015f p\u00f6lten ma\u00e7\u0131 izle",
                    "Be\u015fikta\u015f - St. P\u00f6lten"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Be\u015fikta\u015f 2 - 0 St. P\u00f6lten | Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131",
                    "description": "\ud83d\udcfa HT Spor'u izleyebilece\u011finiz frekans ve platformlar! \ud83d\udcdc\n\ud83d\udce1 T\u00fcrksat 4A 11837 V 30000 2/3\n\ud83d\udd39 Digit\u00fcrk: 75. Kanal\n\ud83d\udd39 D-Smart: 79. Kanal\n\ud83d\udd39 Tivibu: 87. Kanal\n\ud83d\udd39 Kablo TV: 227. Kanal\n\ud83d\udd39 TV+ : 73. Kanal\n\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "401976",
                "likeCount": "6035",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jf1sxdF1E_JuUzYZXn3qJyOGa0E",
            "id": "aRQweSmgOtE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T13:19:47Z",
                "channelId": "UCerF0GMtr1-VktxV6tmAYzg",
                "title": "UMARIM ORKUN I\u015eITMAK \u00c7IKMAZ!\ud83d\ude1e #emreuzunboy #orkun\u0131\u015f\u0131tmak #shorts #funny #filtre",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRQweSmgOtE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRQweSmgOtE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRQweSmgOtE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRQweSmgOtE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRQweSmgOtE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emre Uzunboy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UMARIM ORKUN I\u015eITMAK \u00c7IKMAZ!\ud83d\ude1e #emreuzunboy #orkun\u0131\u015f\u0131tmak #shorts #funny #filtre",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1866871",
                "likeCount": "53609",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "775"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xjMferuY0tU5vtamlW7KZAtTQ0c",
            "id": "kfQov_tr_iE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T15:33:22Z",
                "channelId": "UCAP7C8svvv-qeltDLdpDSFQ",
                "title": "SQUID GAME 3 F\u0130NAL \u00d6ZET (\u00e7ok k\u0131sa!) #ke\u015ffet #squidgame #squidgame3 #final #netflix",
                "description": "Netflix'in en \u00fcnl\u00fc dizilerinden Squid Game 3 final sezonunda 456 numaral\u0131 oyuncu \u00f6lmeseydi, hikayenin nas\u0131l bir sonu olurdu sizce? \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nAmerika'da yap\u0131lacak bir Squid Game'e haz\u0131r m\u0131y\u0131z bu arada? \ud83e\udd14\nYorumlarda tart\u0131\u015fal\u0131m \ud83d\udcdd\n\n\u2764\ufe0fKamera arkas\u0131 \u00e7ekimlerimizi izlemek i\u00e7in \nkanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 ve like atmay\u0131 unutmay\u0131n \u2764\ufe0f\n\n#ke\u015ffet #squidgame #squidgame3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kfQov_tr_iE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kfQov_tr_iE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kfQov_tr_iE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kfQov_tr_iE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kfQov_tr_iE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "B\u0130 DAKKADA ANLAT",
                "tags": [
                    "squid game",
                    "squid game 3",
                    "squid game tan\u0131t\u0131m",
                    "squid game netflix",
                    "squid game yeni sezon",
                    "squid game izle",
                    "sinema",
                    "mizah",
                    "film",
                    "filmkanal\u0131",
                    "squid",
                    "game",
                    "\u00f6zet",
                    "parodi",
                    "\u00f6zet parodi",
                    "2025",
                    "3. Sezon",
                    "456",
                    "Dizi",
                    "Fragman",
                    "Gi-hun",
                    "Netflix",
                    "Resmi Fragman",
                    "Squid Game",
                    "Squid Game 3",
                    "Young-hee",
                    "dizi izle",
                    "squid game 3 final",
                    "squid game \u00f6zet",
                    "yeni sezon",
                    "ke\u015ffet",
                    "ke\u015ffetteyiz",
                    "bi dakkada anlat",
                    "k\u0131sa kes",
                    "netflix squid game",
                    "netflix t\u00fcrkiye",
                    "tan\u0131t\u0131m",
                    "komik",
                    "komedi",
                    "g\u00fcndem",
                    "squid game 3 resmi fragman",
                    "final"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SQUID GAME 3 F\u0130NAL \u00d6ZET (\u00e7ok k\u0131sa!) #ke\u015ffet #squidgame #squidgame3 #final #netflix",
                    "description": "Netflix'in en \u00fcnl\u00fc dizilerinden Squid Game 3 final sezonunda 456 numaral\u0131 oyuncu \u00f6lmeseydi, hikayenin nas\u0131l bir sonu olurdu sizce? \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nAmerika'da yap\u0131lacak bir Squid Game'e haz\u0131r m\u0131y\u0131z bu arada? \ud83e\udd14\nYorumlarda tart\u0131\u015fal\u0131m \ud83d\udcdd\n\n\u2764\ufe0fKamera arkas\u0131 \u00e7ekimlerimizi izlemek i\u00e7in \nkanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 ve like atmay\u0131 unutmay\u0131n \u2764\ufe0f\n\n#ke\u015ffet #squidgame #squidgame3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "222878",
                "likeCount": "4318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u3KC73rlCGcZ6pKSEFIhtDgG_1U",
            "id": "Q5qqNUAzmCA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:00:01Z",
                "channelId": "UC4-79UOlP48-QNGgCko5p2g",
                "title": "Chandler Blind Taste Test",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5qqNUAzmCA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5qqNUAzmCA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5qqNUAzmCA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5qqNUAzmCA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5qqNUAzmCA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast 2",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chandler Blind Taste Test",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6294254",
                "likeCount": "358764",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1078"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "39bEfspm5kmlEoBS5cYAZj0SdA0",
            "id": "xYlo4ZLviDk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T12:01:56Z",
                "channelId": "UCmfaFTxw9lZu_yxdqGcidsQ",
                "title": "\u00dcNL\u00dcLER\u0130N HAYATINI \u00c7ALDIK - Hastanelik olan var",
                "description": "Herkese yepyeni videodan selam! Bug\u00fcn, ekip ile beraber can\u0131m\u0131z \u00e7ok s\u0131k\u0131ld\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in kura \u00e7ekerek hayat\u0131 renkli \u00fcnl\u00fclerin hayat\u0131n\u0131 \u00e7ald\u0131k. Beterin beteri vard\u0131r tad\u0131nda bu videoyu umar\u0131m be\u011fenirsiniz, iyi seyirler;)\n\n\u0130nstagram \u25ba instagram.com/mertcanbaharr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYlo4ZLviDk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYlo4ZLviDk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYlo4ZLviDk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYlo4ZLviDk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYlo4ZLviDk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mevtcan Bahav",
                "tags": [
                    "mertcan bahar",
                    "mevtcan bahav",
                    "ekip",
                    "sohbet",
                    "\u00fcnl\u00fc",
                    "e\u011flence",
                    "\u015faka",
                    "\u015fakalar",
                    "komik",
                    "komedi",
                    "youtuber",
                    "fenomen",
                    "magazin",
                    "g\u00fcndem",
                    "haber",
                    "vlog",
                    "al\u0131\u015fveri\u015f",
                    "ilgin\u00e7",
                    "tuhaf",
                    "challenge",
                    "yar\u0131\u015fma",
                    "1 g\u00fcn",
                    "bir g\u00fcn",
                    "meto",
                    "edit",
                    "meme",
                    "t\u00fcrk\u00e7e",
                    "yeni",
                    "program"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00dcNL\u00dcLER\u0130N HAYATINI \u00c7ALDIK - Hastanelik olan var",
                    "description": "Herkese yepyeni videodan selam! Bug\u00fcn, ekip ile beraber can\u0131m\u0131z \u00e7ok s\u0131k\u0131ld\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in kura \u00e7ekerek hayat\u0131 renkli \u00fcnl\u00fclerin hayat\u0131n\u0131 \u00e7ald\u0131k. Beterin beteri vard\u0131r tad\u0131nda bu videoyu umar\u0131m be\u011fenirsiniz, iyi seyirler;)\n\n\u0130nstagram \u25ba instagram.com/mertcanbaharr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "883887",
                "likeCount": "76193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3585"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HJFI4c7zzCfjNCsdsvxHrg9x5G0",
            "id": "um6D4qEJOoc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T08:00:58Z",
                "channelId": "UCaShUhMk3dQ2TyFmHyzX94A",
                "title": "\u0394\u03bf\u03ba\u03b9\u03bc\u03ac\u03c3\u03b1\u03bc\u03b5 \u03a0\u03bf\u03b9\u03bf \u0391\u03bd\u03b1\u03c8\u03c5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03a0\u03b5\u03c4\u03ac\u03b5\u03b9 \u03a0\u03b9\u03bf \u03a8\u03b7\u03bb\u03ac!",
                "description": "\u0394\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b2\u03af\u03bd\u03c4\u03b5\u03bf \u03bc\u03ad\u03c7\u03c1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c4\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2!\n\u26a1\ufe0f \u03a0\u0391\u03a1\u0391\u0393\u0393\u0395\u0399\u039b\u03a4\u0395 \u03c4\u03b1 \u03a3\u03a5\u039b\u039b\u0395\u039a\u03a4\u0399\u039a\u0391 GL ARMY \u03a0\u03a1\u039f\u0399\u039f\u039d\u03a4\u0391: https://www.blablatoys.gr/el/gl-army/ \u26a1\ufe0f\n\ud83d\udd79\ufe0f \u03a0\u03b1\u03b9\u03c7\u03bd\u03af\u03b4\u03b9 \"GL Show Power\" \u03b3\u03b9\u03b1 Android: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.greenblueinteractive.glshowpower&hl=el\n\ud83d\udd79\ufe0f \u03a0\u03b1\u03b9\u03c7\u03bd\u03af\u03b4\u03b9 \"GL Show Power\" gia Apple: https://apps.apple.com/gr/app/gl-show-power/id6738864013\n\ud83d\udd3aFor business inquiries and sponsors: 3glshow@gmail.com \ud83d\udd3a\n\ud83d\udd25K\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf Instagram \"Odyssea\" \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/odyssey_gulmetov/\ud83d\udd25\n1\ud83d\udd3aK\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2:\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCaShUhMk3dQ2TyFmHyzX94A?view_as=subscriber\n2\ud83d\udd3aK\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03b9 \"GL Show\":\ud83d\udc49https://www.youtube.com/channel/UC5_mz3DN_m9dTlsyH1Hy2BA\n\n\ud83d\udd25For business inquiries: 3glshow@gmail.com \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udc49Our Stories: https://www.youtube.com/watch?v=TBBYVp2GBQs&list=PLvGTgK0idq7PSlUaT3xAoPYKlf-wWSYTN\n\n\ud83d\udc49Challanges: https://www.youtube.com/watch?v=TBBYVp2GBQs&list=PLvGTgK0idq7PSlUaT3xAoPYKlf-wWSYTN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/um6D4qEJOoc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/um6D4qEJOoc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/um6D4qEJOoc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/um6D4qEJOoc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/um6D4qEJOoc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GL Family",
                "tags": [
                    "asterakia",
                    "\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1\u03ba\u03b9\u03b1",
                    "asterakia odysseas",
                    "\u039f\u03b4\u03c5\u03c3\u03c3\u03ad\u03b1\u03c2",
                    "odysseas asterakia",
                    "dimon asterakia",
                    "asterakia dimon",
                    "odyssey gamer",
                    "asterakia odyssey gamer",
                    "\u03bf\u03b4\u03c5\u03c3\u03c3\u03b5\u03b1\u03c2 \u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1\u03ba\u03b9\u03b1",
                    "asterakia stas",
                    "asterakia rafario",
                    "odyssey gl",
                    "\u03b3\u03bb \u03c3\u03bf\u03bf\u03c5",
                    "\u03c4\u03b6\u03b9 \u03b5\u03bb \u03c3\u03bf\u03bf\u03c5",
                    "gl show",
                    "gl army",
                    "\u03c4\u03b6\u03b9 \u03b5\u03bb \u03b1\u03c1\u03bc\u03b9",
                    "\u03b3\u03bb \u03c3\u03b7\u03bf\u03c2"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "el",
                "localized": {
                    "title": "\u0394\u03bf\u03ba\u03b9\u03bc\u03ac\u03c3\u03b1\u03bc\u03b5 \u03a0\u03bf\u03b9\u03bf \u0391\u03bd\u03b1\u03c8\u03c5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03a0\u03b5\u03c4\u03ac\u03b5\u03b9 \u03a0\u03b9\u03bf \u03a8\u03b7\u03bb\u03ac!",
                    "description": "\u0394\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b2\u03af\u03bd\u03c4\u03b5\u03bf \u03bc\u03ad\u03c7\u03c1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c4\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2!\n\u26a1\ufe0f \u03a0\u0391\u03a1\u0391\u0393\u0393\u0395\u0399\u039b\u03a4\u0395 \u03c4\u03b1 \u03a3\u03a5\u039b\u039b\u0395\u039a\u03a4\u0399\u039a\u0391 GL ARMY \u03a0\u03a1\u039f\u0399\u039f\u039d\u03a4\u0391: https://www.blablatoys.gr/el/gl-army/ \u26a1\ufe0f\n\ud83d\udd79\ufe0f \u03a0\u03b1\u03b9\u03c7\u03bd\u03af\u03b4\u03b9 \"GL Show Power\" \u03b3\u03b9\u03b1 Android: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.greenblueinteractive.glshowpower&hl=el\n\ud83d\udd79\ufe0f \u03a0\u03b1\u03b9\u03c7\u03bd\u03af\u03b4\u03b9 \"GL Show Power\" gia Apple: https://apps.apple.com/gr/app/gl-show-power/id6738864013\n\ud83d\udd3aFor business inquiries and sponsors: 3glshow@gmail.com \ud83d\udd3a\n\ud83d\udd25K\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf Instagram \"Odyssea\" \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/odyssey_gulmetov/\ud83d\udd25\n1\ud83d\udd3aK\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2:\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCaShUhMk3dQ2TyFmHyzX94A?view_as=subscriber\n2\ud83d\udd3aK\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03b9 \"GL Show\":\ud83d\udc49https://www.youtube.com/channel/UC5_mz3DN_m9dTlsyH1Hy2BA\n\n\ud83d\udd25For business inquiries: 3glshow@gmail.com \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udc49Our Stories: https://www.youtube.com/watch?v=TBBYVp2GBQs&list=PLvGTgK0idq7PSlUaT3xAoPYKlf-wWSYTN\n\n\ud83d\udc49Challanges: https://www.youtube.com/watch?v=TBBYVp2GBQs&list=PLvGTgK0idq7PSlUaT3xAoPYKlf-wWSYTN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "el"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3458348",
                "likeCount": "81637",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "654"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AXCwqwWfyaGs-ES41JnyEvZBfm0",
            "id": "z9hgdFcntcc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T08:04:58Z",
                "channelId": "UCkwZ4L2z5M_nLHoPtshyJbw",
                "title": "Wait for it \ud83d\ude05",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z9hgdFcntcc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z9hgdFcntcc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z9hgdFcntcc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z9hgdFcntcc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z9hgdFcntcc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ILYA BORZOV",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wait for it \ud83d\ude05",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3071546",
                "likeCount": "20698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4lYAsHaHH9m0LD9yEcN25XVNr-4",
            "id": "n4tVIrL9wXM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T02:30:42Z",
                "channelId": "UCMwDjFRAsV-XahEuXPfVAmA",
                "title": "#\u5c0f\u4e11#\u5bb6\u5ead#\u641e\u7b11#\u559c\u5267 #funn",
                "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u5bb6\u5ead\u641e\u7b11\u65e5\u8bb0\u3011\u9891\u9053\uff01\ud83d\ude02\ud83c\udfe0\n\n\u8fd9\u91cc\u662f\u5bb6\u5ead\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u641e\u7b11\u89c6\u9891\u7684\u6b22\u4e50\u5929\u5730\u3002\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\uff0c\u6211\u4eec\u4f1a\u4e3a\u5927\u5bb6\u5e26\u6765\u5404\u79cd\u6709\u8da3\u7684\u5bb6\u5ead\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u548c\u641e\u7b11\u60c5\u8282\uff0c\u8ba9\u4f60\u5728\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\u627e\u5230\u4e50\u8da3\u3002\u65e0\u8bba\u662f\u641e\u7b11\u7684\u5bb6\u5ead\u4e92\u52a8\uff0c\u8fd8\u662f\u5e7d\u9ed8\u7684\u60c5\u8282\u626e\u6f14\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u4f1a\u7528\u6700\u771f\u5b9e\u3001\u6700\u6709\u8da3\u7684\u65b9\u5f0f\u5448\u73b0\u7ed9\u5927\u5bb6\u3002\ud83c\udfad\ud83e\udd23\n\n\u6211\u4eec\u975e\u5e38\u91cd\u89c6\u4e0e\u89c2\u4f17\u7684\u4e92\u52a8\uff0c\u4f60\u7684\u6bcf\u4e00\u6761\u8bc4\u8bba\u548c\u70b9\u8d5e\u90fd\u662f\u6211\u4eec\u7ee7\u7eed\u521b\u4f5c\u7684\u52a8\u529b\u3002\ud83c\udf1f\ud83d\udcac\n\n\ud83d\udce2 \u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u8bf7\u52a1\u5fc5\u8ba2\u9605\u9891\u9053\uff0c\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\ud83d\udd14\uff0c\u8fd9\u6837\u4f60\u5c31\u4e0d\u4f1a\u9519\u8fc7\u4efb\u4f55\u4e00\u4e2a\u7cbe\u5f69\u7684\u641e\u7b11\u89c6\u9891\u3002\u5206\u4eab\u4f60\u7684\u60f3\u6cd5\u548c\u5efa\u8bae\uff0c\u8ba9\u6211\u4eec\u4e00\u8d77\u63a2\u7d22\u66f4\u591a\u5bb6\u5ead\u641e\u7b11\u7684\u6b22\u4e50\u65f6\u5149\u5427\uff01\ud83c\udf08\n\n\u52a0\u5165\u3010\u5bb6\u5ead\u641e\u7b11\u65e5\u8bb0\u3011\u7684\u5927\u5bb6\u5ead\uff0c\u4e00\u8d77\u4eab\u53d7\u5bb6\u5ead\u4e92\u52a8\u548c\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u5e26\u6765\u7684\u6b22\u7b11\uff0c\u53d1\u73b0\u66f4\u591a\u7cbe\u5f69\u7684\u641e\u7b11\u77ac\u95f4\uff01\ud83c\udf8a\n\n\u6240\u6709\u89c6\u9891\u53d6\u5f97\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u521b\u4f5c\u8005\u6388\u6743\uff0c\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5b9a\u3002\ud83d\udee1\ufe0f\n\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3\u3002",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4tVIrL9wXM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4tVIrL9wXM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4tVIrL9wXM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4tVIrL9wXM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4tVIrL9wXM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Family Funny Diary",
                "tags": [
                    "\u5bb6\u5ead\u641e\u7b11\u65e5\u8bb0",
                    "\u5bb6\u5ead\u89d2\u8272\u626e\u6f14",
                    "\u641e\u7b11\u89c6\u9891",
                    "\u5bb6\u5ead\u4e92\u52a8",
                    "\u641e\u7b11\u60c5\u8282",
                    "\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u89c6\u9891",
                    "\u5bb6\u5ead\u5e7d\u9ed8",
                    "\u641e\u7b11\u65e5\u5e38",
                    "\u5bb6\u5ead\u559c\u5267",
                    "\u641e\u7b11\u77ed\u7247",
                    "\u641e\u7b11\u7247\u6bb5",
                    "\u5bb6\u5ead\u4e50\u8da3",
                    "\u641e\u7b11\u5bb6\u5ead",
                    "\u5bb6\u5ead\u5a31\u4e50",
                    "\u641e\u7b11\u8868\u6f14",
                    "\u5bb6\u5ead\u641e\u7b11\u77ac\u95f4",
                    "\u641e\u7b11\u60c5\u666f\u5267",
                    "\u5bb6\u5ead\u8da3\u4e8b",
                    "\u5e7d\u9ed8\u89c6\u9891",
                    "\u641e\u7b11\u521b\u610f",
                    "\u5bb6\u5ead\u641e\u7b11\u8868\u6f14",
                    "\u641e\u7b11\u89d2\u8272",
                    "\u5bb6\u5ead\u641e\u7b11\u7247",
                    "\u641e\u7b11\u5267",
                    "\u5bb6\u5ead\u641e\u7b11\u77ed\u7247",
                    "\u5bb6\u5ead\u7b11\u8bdd",
                    "\u641e\u7b11\u5267\u573a",
                    "\u5bb6\u5ead\u5e7d\u9ed8\u89c6\u9891",
                    "\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u641e\u7b11",
                    "\u641e\u7b11\u4e92\u52a8"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh-CN",
                "localized": {
                    "title": "#\u5c0f\u4e11#\u5bb6\u5ead#\u641e\u7b11#\u559c\u5267 #funn",
                    "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u5bb6\u5ead\u641e\u7b11\u65e5\u8bb0\u3011\u9891\u9053\uff01\ud83d\ude02\ud83c\udfe0\n\n\u8fd9\u91cc\u662f\u5bb6\u5ead\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u641e\u7b11\u89c6\u9891\u7684\u6b22\u4e50\u5929\u5730\u3002\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\uff0c\u6211\u4eec\u4f1a\u4e3a\u5927\u5bb6\u5e26\u6765\u5404\u79cd\u6709\u8da3\u7684\u5bb6\u5ead\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u548c\u641e\u7b11\u60c5\u8282\uff0c\u8ba9\u4f60\u5728\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\u627e\u5230\u4e50\u8da3\u3002\u65e0\u8bba\u662f\u641e\u7b11\u7684\u5bb6\u5ead\u4e92\u52a8\uff0c\u8fd8\u662f\u5e7d\u9ed8\u7684\u60c5\u8282\u626e\u6f14\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u4f1a\u7528\u6700\u771f\u5b9e\u3001\u6700\u6709\u8da3\u7684\u65b9\u5f0f\u5448\u73b0\u7ed9\u5927\u5bb6\u3002\ud83c\udfad\ud83e\udd23\n\n\u6211\u4eec\u975e\u5e38\u91cd\u89c6\u4e0e\u89c2\u4f17\u7684\u4e92\u52a8\uff0c\u4f60\u7684\u6bcf\u4e00\u6761\u8bc4\u8bba\u548c\u70b9\u8d5e\u90fd\u662f\u6211\u4eec\u7ee7\u7eed\u521b\u4f5c\u7684\u52a8\u529b\u3002\ud83c\udf1f\ud83d\udcac\n\n\ud83d\udce2 \u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u8bf7\u52a1\u5fc5\u8ba2\u9605\u9891\u9053\uff0c\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\ud83d\udd14\uff0c\u8fd9\u6837\u4f60\u5c31\u4e0d\u4f1a\u9519\u8fc7\u4efb\u4f55\u4e00\u4e2a\u7cbe\u5f69\u7684\u641e\u7b11\u89c6\u9891\u3002\u5206\u4eab\u4f60\u7684\u60f3\u6cd5\u548c\u5efa\u8bae\uff0c\u8ba9\u6211\u4eec\u4e00\u8d77\u63a2\u7d22\u66f4\u591a\u5bb6\u5ead\u641e\u7b11\u7684\u6b22\u4e50\u65f6\u5149\u5427\uff01\ud83c\udf08\n\n\u52a0\u5165\u3010\u5bb6\u5ead\u641e\u7b11\u65e5\u8bb0\u3011\u7684\u5927\u5bb6\u5ead\uff0c\u4e00\u8d77\u4eab\u53d7\u5bb6\u5ead\u4e92\u52a8\u548c\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u5e26\u6765\u7684\u6b22\u7b11\uff0c\u53d1\u73b0\u66f4\u591a\u7cbe\u5f69\u7684\u641e\u7b11\u77ac\u95f4\uff01\ud83c\udf8a\n\n\u6240\u6709\u89c6\u9891\u53d6\u5f97\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u521b\u4f5c\u8005\u6388\u6743\uff0c\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5b9a\u3002\ud83d\udee1\ufe0f\n\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3\u3002"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh-CN"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11143118",
                "likeCount": "114519",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ftuCLJ97OduliHvvdJlIZhwwLGU",
            "id": "2n4HnQH2skY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T21:13:38Z",
                "channelId": "UCCfKlFlKYBxZ-UU2dWc17IQ",
                "title": "So Cute \ud83e\udd70 Do You Like Donuts\u2753\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2n4HnQH2skY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2n4HnQH2skY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2n4HnQH2skY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2n4HnQH2skY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2n4HnQH2skY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "boxtoxtv",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "So Cute \ud83e\udd70 Do You Like Donuts\u2753\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14006079",
                "likeCount": "126012",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "107"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LYtOooRm2m8MCtdWOZUmPvLMQTM",
            "id": "rCSKkKcwRG8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T13:41:45Z",
                "channelId": "UC0yeCBY75EJGO8gldaniLLA",
                "title": "Sokak Sokak Yenge Ar\u0131yor! #ulanistanbul",
                "description": "\u0130stanbul'da bir doland\u0131r\u0131c\u0131l\u0131k \u00e7etesinin lideri olan Kandemir, yan\u0131nda yeti\u015ftirdi\u011fi ekibiyle kendine \u00f6zg\u00fc tarz\u0131 ve ilkeleri olan soygunlar yapmaktad\u0131r. Ekibin temel felsefesi; \"Adaletli \u00c7almak\"t\u0131r. \u0130htiyac\u0131 olmayandan, ihtiya\u00e7lar\u0131 kadar\u0131n\u0131, ihtiya\u00e7tan araklarlar. Ferdi, Karlos, Yaren ve Bahad\u0131r'dan olu\u015fan bu tayfay\u0131 birbirine ba\u011flayan en temel \u015fey dostluktur. Ancak Kandemir'in eski ve de\u011ferli dostu olan Ali R\u0131za Kaptan'\u0131n kendisi y\u00fcz\u00fcnden tuza\u011fa d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcl\u00fcp cezaevine girdi\u011fini \u00f6\u011frenmesi her \u015feyi de\u011fi\u015ftirir...\nKandemir ve \u00e7etesi \u0130stanbul'un eski mahallelerinden birine yepyeni kimliklerle yerle\u015firler. Bu yalandan ailenin babas\u0131 Kandemir ve s\u00f6zde \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n eve yerle\u015fecekleri g\u00fcn, bir s\u00fcrpriz misafir daha kat\u0131l\u0131r aralar\u0131na... Derya'n\u0131n da ekibe kat\u0131lmas\u0131yla Kandemir ve 5 \u00e7ocu\u011fundan olu\u015fan Nevizade Ailesi son \u015feklini al\u0131r. Ekibin sakin ve olays\u0131z zannedip yerle\u015fmeye karar verdikleri mahallede ise hi\u00e7bir \u015fey uzaktan g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fc gibi de\u011fildir.\n\nKanala abone olmak i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/3lnR4mt\n\nUlan \u0130stanbul T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler - https://www.kanald.com.tr/ulan-istanbul/bolumler\n\nKandemir Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2JPZR2H\nKarlos Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/36rs9IG\nYaren Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/32E5Uy5\nBahad\u0131r Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2ImrUqm\nDerya Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/38B8jNy\nCeyhun Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/3knnTPj\nFerdi Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/36nv596\nMa\u015fuka Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/3lBVwhT\n\u015eehriban Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/3eUMdXM\nNevizadeler Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/32CbBMM\n\n\n#Ulan\u0130stanbul",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rCSKkKcwRG8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rCSKkKcwRG8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rCSKkKcwRG8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rCSKkKcwRG8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rCSKkKcwRG8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ulan \u0130stanbul",
                "tags": [
                    "Ulan \u0130stanbul izle",
                    "ulan \u0130stanbul dizisi",
                    "ulan \u0130stanbul full b\u00f6l\u00fcm",
                    "\u0130stanbul tek par\u00e7a",
                    "ulan \u0130stanbul son b\u00f6l\u00fcm",
                    "ulan \u0130stanbul final",
                    "ulan \u0130stanbul yaren",
                    "ulan \u0130stanbul karlos",
                    "ulan \u0130stanbul ferdi",
                    "ulan \u0130stanbul \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "karlos yaren",
                    "ferdi derya",
                    "ulan \u0130stanbul en komik sahneler",
                    "ulan \u0130stanbul kanal d",
                    "ulan \u0130stanbul oyuncular\u0131",
                    "ulan \u0130stanbul ka\u00e7 b\u00f6l\u00fcm",
                    "ulan \u0130stanbul konusu",
                    "erkan kol\u00e7ak k\u00f6stendil",
                    "kaan y\u0131ld\u0131r\u0131m",
                    "salih bademci",
                    "u\u011fur polat",
                    "zihni g\u00f6ktay",
                    "\u015febnem bozoklu"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sokak Sokak Yenge Ar\u0131yor! #ulanistanbul",
                    "description": "\u0130stanbul'da bir doland\u0131r\u0131c\u0131l\u0131k \u00e7etesinin lideri olan Kandemir, yan\u0131nda yeti\u015ftirdi\u011fi ekibiyle kendine \u00f6zg\u00fc tarz\u0131 ve ilkeleri olan soygunlar yapmaktad\u0131r. Ekibin temel felsefesi; \"Adaletli \u00c7almak\"t\u0131r. \u0130htiyac\u0131 olmayandan, ihtiya\u00e7lar\u0131 kadar\u0131n\u0131, ihtiya\u00e7tan araklarlar. Ferdi, Karlos, Yaren ve Bahad\u0131r'dan olu\u015fan bu tayfay\u0131 birbirine ba\u011flayan en temel \u015fey dostluktur. Ancak Kandemir'in eski ve de\u011ferli dostu olan Ali R\u0131za Kaptan'\u0131n kendisi y\u00fcz\u00fcnden tuza\u011fa d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcl\u00fcp cezaevine girdi\u011fini \u00f6\u011frenmesi her \u015feyi de\u011fi\u015ftirir...\nKandemir ve \u00e7etesi \u0130stanbul'un eski mahallelerinden birine yepyeni kimliklerle yerle\u015firler. Bu yalandan ailenin babas\u0131 Kandemir ve s\u00f6zde \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n eve yerle\u015fecekleri g\u00fcn, bir s\u00fcrpriz misafir daha kat\u0131l\u0131r aralar\u0131na... Derya'n\u0131n da ekibe kat\u0131lmas\u0131yla Kandemir ve 5 \u00e7ocu\u011fundan olu\u015fan Nevizade Ailesi son \u015feklini al\u0131r. Ekibin sakin ve olays\u0131z zannedip yerle\u015fmeye karar verdikleri mahallede ise hi\u00e7bir \u015fey uzaktan g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fc gibi de\u011fildir.\n\nKanala abone olmak i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/3lnR4mt\n\nUlan \u0130stanbul T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler - https://www.kanald.com.tr/ulan-istanbul/bolumler\n\nKandemir Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2JPZR2H\nKarlos Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/36rs9IG\nYaren Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/32E5Uy5\nBahad\u0131r Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2ImrUqm\nDerya Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/38B8jNy\nCeyhun Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/3knnTPj\nFerdi Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/36nv596\nMa\u015fuka Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/3lBVwhT\n\u015eehriban Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/3eUMdXM\nNevizadeler Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/32CbBMM\n\n\n#Ulan\u0130stanbul"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "609618",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k0QMvq7Xfaiip9LrByCoaDvkTLg",
            "id": "7YXKJM96Nxc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T19:55:15Z",
                "channelId": "UCebdo7-2NdjcktKzco64iNw",
                "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131 | Hollanda - T\u00fcrkiye \"2025 Kad\u0131nlar VNL\"  TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL 3. Etap'ta, ilk ma\u00e7\u0131na Hollanda kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor Y\u0131ld\u0131z'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7YXKJM96Nxc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7YXKJM96Nxc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7YXKJM96Nxc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7YXKJM96Nxc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR Y\u0131ld\u0131z",
                "tags": [
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z",
                    "trt spor",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z izle",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z canl\u0131",
                    "trt spor canl\u0131",
                    "olimpiyatlar",
                    "tokyo 2020"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131 | Hollanda - T\u00fcrkiye \"2025 Kad\u0131nlar VNL\"  TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                    "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL 3. Etap'ta, ilk ma\u00e7\u0131na Hollanda kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor Y\u0131ld\u0131z'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "519277",
                "likeCount": "5809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "602"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z4bYAhxAmaY6PLR7flgbRmT_wc0",
            "id": "-hQHjG59-pg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T07:14:12Z",
                "channelId": "UCblfuW_4rakIf2h6aqANefA",
                "title": "How Did The Cameraman...",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hQHjG59-pg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hQHjG59-pg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hQHjG59-pg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hQHjG59-pg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hQHjG59-pg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Bull",
                "tags": [
                    "red bull",
                    "redbull",
                    "action sports",
                    "extreme sports",
                    "sport videos",
                    "action",
                    "sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "How Did The Cameraman...",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28093930",
                "likeCount": "790001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "968"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OiIj1UofliNDuRIOnNLrxH59Jwo",
            "id": "8IKutLZReFU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T17:30:02Z",
                "channelId": "UCcFFydmYD4qsjud59mU466A",
                "title": "\u0627\u0644\u0635\u0627\u0628\u0648\u0646 \u064a\u0647\u0631\u0628! \ud83e\udee7 \u062c\u0631\u0628 \u0623\u062f\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0633\u062d\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062f\u0629! \ud83d\udec1\u2728",
                "description": "\u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0644\u064a\u0621 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0631\u062d\u060c \u0627\u0633\u062a\u0639\u062f \u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0627\u0628\u0648\u0646 \u0648\u0647\u0648 \u064a\u0647\u0631\u0628! \ud83c\udf1f \u0627\u0643\u062a\u0634\u0641 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u062d\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0633\u062a\u062c\u0639\u0644 \u062a\u062c\u0631\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0627\u0645 \u0644\u062f\u064a\u0643 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u062a\u0639\u0629 \u0648\u0625\u062b\u0627\u0631\u0629! \u0627\u0646\u0636\u0645 \u0625\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0644\u062a\u062c\u0631\u0628\u0629 \u0623\u062f\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0628\u062a\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0633\u062a\u063a\u064a\u0631 \u0637\u0631\u064a\u0642\u0629",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8IKutLZReFU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8IKutLZReFU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8IKutLZReFU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8IKutLZReFU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8IKutLZReFU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ready Pretty Go! Arabic",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0627\u0644\u0635\u0627\u0628\u0648\u0646 \u064a\u0647\u0631\u0628! \ud83e\udee7 \u062c\u0631\u0628 \u0623\u062f\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0633\u062d\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062f\u0629! \ud83d\udec1\u2728",
                    "description": "\u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0644\u064a\u0621 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0631\u062d\u060c \u0627\u0633\u062a\u0639\u062f \u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0627\u0628\u0648\u0646 \u0648\u0647\u0648 \u064a\u0647\u0631\u0628! \ud83c\udf1f \u0627\u0643\u062a\u0634\u0641 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u062d\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0633\u062a\u062c\u0639\u0644 \u062a\u062c\u0631\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0627\u0645 \u0644\u062f\u064a\u0643 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u062a\u0639\u0629 \u0648\u0625\u062b\u0627\u0631\u0629! \u0627\u0646\u0636\u0645 \u0625\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0644\u062a\u062c\u0631\u0628\u0629 \u0623\u062f\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0628\u062a\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0633\u062a\u063a\u064a\u0631 \u0637\u0631\u064a\u0642\u0629"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14920009",
                "likeCount": "144959",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "48"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FINqQEUTMy80bx6hX7BFcjID5WQ",
            "id": "R-ifCn7tSh8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T02:43:00Z",
                "channelId": "UC42AMmteep9j7RAR2FuV4bw",
                "title": "Food ASMR What day is the most satisfying? #asmr #food #asmrfood",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-ifCn7tSh8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-ifCn7tSh8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-ifCn7tSh8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-ifCn7tSh8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-ifCn7tSh8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bader Al Safar",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Food ASMR What day is the most satisfying? #asmr #food #asmrfood",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9856660",
                "likeCount": "95451",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "99"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4E90c4Sui76fVe1jSacgoEaBx3k",
            "id": "xU6sCvW64Lw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T22:58:01Z",
                "channelId": "UCQBzn-XGeA4sq9kB8Gl8iHg",
                "title": "Fathers are built different \ud83d\ude33 #VictoriaPfeifer",
                "description": "With help from @VictorBae",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xU6sCvW64Lw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xU6sCvW64Lw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xU6sCvW64Lw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xU6sCvW64Lw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xU6sCvW64Lw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Victoria Pfeifer",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Fathers are built different \ud83d\ude33 #VictoriaPfeifer",
                    "description": "With help from @VictorBae"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17692233",
                "likeCount": "423028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "880"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QUMv83wIlvQnh3j0qnj0BQ6-eQA",
            "id": "8rGR4KVUnXI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T09:30:10Z",
                "channelId": "UCovvTRDnB3XraOrB9jiSB3A",
                "title": "\u5c0f\u4e11\u6f5c\u6c34\u6551\u53ef\u4e50 #\u5c0f\u4e11 #\u5929\u4f7f #shorts",
                "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u7684\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u3001\u4e8c\u6b21\u5143\u7f8e\u6f2b\u7684\u96c6\u7ed3\u5730\uff0c\u540c\u65f6\u4e5f\u662f\u6211\u8fd9\u4e2a\u81ea\u79f0\u201c\u597d\u4eba\u3001\u5c0f\u4e11\u3001\u8ff7\u4eba\u7684\u574f\u86cb\u201d\u5c55\u793a\u81ea\u6211\u98ce\u683c\u7684\u821e\u53f0\u3002\ud83c\udfad\ud83d\udee1\ufe0f\n\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\u91cc\uff0c\u4f60\u5c06\u770b\u5230\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u2014\u2014\u4e0d\u4ec5\u6709\u82f1\u96c4\u7684\u52c7\u6562\u548c\u6b63\u4e49\uff0c\u8fd8\u6709\u5c0f\u4e11\u7684\u5e7d\u9ed8\u4e0e\u673a\u667a\uff0c\u4ee5\u53ca\u90a3\u4e9b\u8ba9\u4eba\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u201c\u574f\u86cb\u201d\u9b45\u529b\u3002\u6211\u5c06\u901a\u8fc7\u5404\u79cd\u4e8c\u6b21\u5143\u548c\u7f8e\u6f2b\u98ce\u683c\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u5e26\u4f60\u8fdb\u5165\u4e00\u4e2a\u65e2\u719f\u6089\u53c8\u5168\u65b0\u7684\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u4e16\u754c\u3002\ud83c\udf1f\ud83c\udfa8\n\n\ud83d\udd14 \u5982\u679c\u4f60\u5bf9\u6211\u7684\u89c6\u9891\u611f\u5174\u8da3\uff0c\u5c31\u8bf7\u8ba2\u9605\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\n\n\ud83d\udeab \u6211\u4eec\u627f\u8bfa\uff0c\u9891\u9053\u5185\u5bb9100%\u539f\u521b\uff0c\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5219\uff0c\u5bf9\u4e8e\u4efb\u4f55\u76d7\u7248\u884c\u4e3a\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u5c06\u575a\u51b3\u91c7\u53d6\u63aa\u65bd\uff0c\u4fdd\u62a4\u7248\u6743\u4e0d\u53d7\u4fb5\u72af\uff01\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8rGR4KVUnXI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8rGR4KVUnXI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8rGR4KVUnXI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8rGR4KVUnXI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8rGR4KVUnXI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11",
                "tags": [
                    "\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11",
                    "\u7f8e\u56fd\u961f\u957f",
                    "\u89d2\u8272\u626e\u6f14",
                    "\u4e8c\u6b21\u5143",
                    "\u7f8e\u6f2b",
                    "\u8ff7\u4eba\u574f\u86cb",
                    "\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4",
                    "\u641e\u7b11\u89c6\u9891",
                    "\u6b63\u80fd\u91cf",
                    "\u6f2b\u753b\u7231\u597d\u8005",
                    "\u89d2\u8272\u89e3\u6790",
                    "\u5e7d\u9ed8\u5267\u60c5",
                    "\u521b\u610f\u6f14\u7ece",
                    "\u5a31\u4e50\u9891\u9053",
                    "\u6570\u5b57\u6f2b\u753b",
                    "\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u6587\u5316",
                    "\u6f2b\u753b\u89d2\u8272",
                    "\u89d2\u8272\u9b45\u529b",
                    "\u82f1\u96c4\u5192\u9669",
                    "\u52a8\u753b\u5236\u4f5c",
                    "\u89d2\u8272\u6df1\u5ea6\u63a2\u8ba8"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u5c0f\u4e11\u6f5c\u6c34\u6551\u53ef\u4e50 #\u5c0f\u4e11 #\u5929\u4f7f #shorts",
                    "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u7684\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u3001\u4e8c\u6b21\u5143\u7f8e\u6f2b\u7684\u96c6\u7ed3\u5730\uff0c\u540c\u65f6\u4e5f\u662f\u6211\u8fd9\u4e2a\u81ea\u79f0\u201c\u597d\u4eba\u3001\u5c0f\u4e11\u3001\u8ff7\u4eba\u7684\u574f\u86cb\u201d\u5c55\u793a\u81ea\u6211\u98ce\u683c\u7684\u821e\u53f0\u3002\ud83c\udfad\ud83d\udee1\ufe0f\n\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\u91cc\uff0c\u4f60\u5c06\u770b\u5230\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u2014\u2014\u4e0d\u4ec5\u6709\u82f1\u96c4\u7684\u52c7\u6562\u548c\u6b63\u4e49\uff0c\u8fd8\u6709\u5c0f\u4e11\u7684\u5e7d\u9ed8\u4e0e\u673a\u667a\uff0c\u4ee5\u53ca\u90a3\u4e9b\u8ba9\u4eba\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u201c\u574f\u86cb\u201d\u9b45\u529b\u3002\u6211\u5c06\u901a\u8fc7\u5404\u79cd\u4e8c\u6b21\u5143\u548c\u7f8e\u6f2b\u98ce\u683c\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u5e26\u4f60\u8fdb\u5165\u4e00\u4e2a\u65e2\u719f\u6089\u53c8\u5168\u65b0\u7684\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u4e16\u754c\u3002\ud83c\udf1f\ud83c\udfa8\n\n\ud83d\udd14 \u5982\u679c\u4f60\u5bf9\u6211\u7684\u89c6\u9891\u611f\u5174\u8da3\uff0c\u5c31\u8bf7\u8ba2\u9605\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\n\n\ud83d\udeab \u6211\u4eec\u627f\u8bfa\uff0c\u9891\u9053\u5185\u5bb9100%\u539f\u521b\uff0c\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5219\uff0c\u5bf9\u4e8e\u4efb\u4f55\u76d7\u7248\u884c\u4e3a\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u5c06\u575a\u51b3\u91c7\u53d6\u63aa\u65bd\uff0c\u4fdd\u62a4\u7248\u6743\u4e0d\u53d7\u4fb5\u72af\uff01\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66580470",
                "likeCount": "703338",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FURraPWtVGDKKeWXxoNePPlAI18",
            "id": "VcxildUGgfs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T08:59:19Z",
                "channelId": "UCJlumPwjk1-PStyYGhtK9yA",
                "title": "\u0639\u0632\u0627\u062a \u0631\u0627\u062d \u0631\u0627\u0633\u0648 \u0645\u0646 \u064a\u062d\u064a\u0649\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #\u064a\u062d\u064a\u0649_\u0627\u0644\u0632\u0639\u0628\u064a",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcxildUGgfs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcxildUGgfs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcxildUGgfs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcxildUGgfs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcxildUGgfs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u064a\u062d\u064a\u0649 \u0627\u0644\u0632\u0639\u0628\u064a - Yahea Alzo3bi",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ar",
                "localized": {
                    "title": "\u0639\u0632\u0627\u062a \u0631\u0627\u062d \u0631\u0627\u0633\u0648 \u0645\u0646 \u064a\u062d\u064a\u0649\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #\u064a\u062d\u064a\u0649_\u0627\u0644\u0632\u0639\u0628\u064a",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ar"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70420870",
                "likeCount": "902679",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2422"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YTTB3R6j5tIoeNPu86vUsLXrW78",
            "id": "v8-I7dlyCXM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T11:57:45Z",
                "channelId": "UC5gxP-2QqIh_09djvlm9Xcg",
                "title": "Please Help Me!!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v8-I7dlyCXM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v8-I7dlyCXM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v8-I7dlyCXM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v8-I7dlyCXM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v8-I7dlyCXM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan's Universe",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Please Help Me!!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21663114",
                "likeCount": "844174",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9myTa4oQRVAEk6N1zLgCOjDhClY",
            "id": "cA73c3463d0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T00:00:40Z",
                "channelId": "UCujUSWvGIN7os2vDMMHK9ow",
                "title": "\u00a1C\u00f3mo meter maquillaje a clase! \ud83d\udc84 \u00a1Prueba este truco secreto! \ud83e\udd2b\u2728",
                "description": "\u00a1Bienvenido a nuestro canal! Prep\u00e1rate para bromas, diversi\u00f3n, dulces, retos y trucos asombrosos. \u00a1No olvides dar like y suscribirte para no parar de re\u00edr y vivir aventuras geniales! \ud83c\udf89\u2728",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cA73c3463d0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cA73c3463d0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cA73c3463d0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cA73c3463d0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cA73c3463d0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VIBZEE Spanish",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "fun",
                    "funny",
                    "comedy video",
                    "funny shorts",
                    "funny videos",
                    "food",
                    "viral shorts",
                    "viral videos",
                    "youtube",
                    "youtube shorts",
                    "crazy",
                    "diy",
                    "diyfun",
                    "diyideas",
                    "diyproject",
                    "doityourself",
                    "dream",
                    "dream or reality",
                    "easydiy",
                    "game",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "helpfultips",
                    "is this real",
                    "life",
                    "life hack",
                    "lifehacking",
                    "lifehackmemes",
                    "lifehacks",
                    "love",
                    "motivation",
                    "prank",
                    "real",
                    "satisfying",
                    "shorts compilationl",
                    "social",
                    "tik tok",
                    "tik tok compilation",
                    "tiktok",
                    "tips",
                    "trading",
                    "trending shorts",
                    "useful",
                    "\u0448\u043e\u0440\u0442\u0441",
                    "rich vs poor",
                    "challenge",
                    "challenges",
                    "trending"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1C\u00f3mo meter maquillaje a clase! \ud83d\udc84 \u00a1Prueba este truco secreto! \ud83e\udd2b\u2728",
                    "description": "\u00a1Bienvenido a nuestro canal! Prep\u00e1rate para bromas, diversi\u00f3n, dulces, retos y trucos asombrosos. \u00a1No olvides dar like y suscribirte para no parar de re\u00edr y vivir aventuras geniales! \ud83c\udf89\u2728"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27345083",
                "likeCount": "334714",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "89"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z12obFA7rrF2zumcGJ5uFliDEsI",
            "id": "d9xFFChm-f0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T08:59:20Z",
                "channelId": "UCbp9MyKCTEww4CxEzc_Tp0Q",
                "title": "Which Shoe Will Protect Feet?",
                "description": "Subscribe \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d9xFFChm-f0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d9xFFChm-f0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d9xFFChm-f0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d9xFFChm-f0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d9xFFChm-f0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stokes Twins",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Which Shoe Will Protect Feet?",
                    "description": "Subscribe \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54592011",
                "likeCount": "1009957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1023"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "exCqSjRfvYUrWg3kTLEe9tStCQA",
            "id": "La9p4ukXaF4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T15:50:46Z",
                "channelId": "UC5MRURsfL6xReWnYplfVo5g",
                "title": "M\u00fczik tarihinin en b\u00fcy\u00fck kavgalar\u0131 \ud83d\udc80",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/La9p4ukXaF4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/La9p4ukXaF4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/La9p4ukXaF4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/La9p4ukXaF4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/La9p4ukXaF4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robert Hip Hop",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M\u00fczik tarihinin en b\u00fcy\u00fck kavgalar\u0131 \ud83d\udc80",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1160121",
                "likeCount": "50564",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "584"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lg9JKH7TMQm7Fv32rAI591cvi_Q",
            "id": "J0nhv7tigko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T14:00:28Z",
                "channelId": "UChvmXjAkts7l9ZwMOnaWqPw",
                "title": "Mahallenin \u00c7ocuklar\u0131ndan Camc\u0131 Halil'e \u015eaka! | \u015eip\u015fak Anadolu #shorts",
                "description": "Kanaldaki di\u011fer T\u00fcrk filmlerini izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLe0TaWFMjrXQR2zX_4KHY7QGlQJUM7KBY\n\nKanal\u0131m\u0131za Abone Olup Daha Fazlas\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/channel/UChvmXjAkts7l9ZwMOnaWqPw?sub_confirmation=1\n\n#filmadresi #t\u00fcrkfilmleri #",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0nhv7tigko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0nhv7tigko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0nhv7tigko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0nhv7tigko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0nhv7tigko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Film Adresi",
                "tags": [
                    "T\u00fcrk filmleri",
                    "Yerli Filmler",
                    "Komedi Filmleri",
                    "Film Adresi",
                    "t\u00fcrk\u00e7e film izle",
                    "yerli filmler izle",
                    "yerli full film izle",
                    "t\u00fcrk filmleri tek par\u00e7a",
                    "eski t\u00fcrk filmleri full hd izle",
                    "t\u00fcrk filmi izle",
                    "t\u00fcrk filmleri",
                    "t\u00fcrk dram filmleri",
                    "t\u00fcrk komedi filmleri",
                    "eski t\u00fcrk filmleri",
                    "tek par\u00e7a t\u00fcrk filmleri izle",
                    "full hd t\u00fcrk filmleri izle",
                    "tek par\u00e7a t\u00fcrk filmleri"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Mahallenin \u00c7ocuklar\u0131ndan Camc\u0131 Halil'e \u015eaka! | \u015eip\u015fak Anadolu #shorts",
                    "description": "Kanaldaki di\u011fer T\u00fcrk filmlerini izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLe0TaWFMjrXQR2zX_4KHY7QGlQJUM7KBY\n\nKanal\u0131m\u0131za Abone Olup Daha Fazlas\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/channel/UChvmXjAkts7l9ZwMOnaWqPw?sub_confirmation=1\n\n#filmadresi #t\u00fcrkfilmleri #"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1711275",
                "likeCount": "28832",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "164"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iePVedu03QVLiTPaTm2rG6KIfuk",
            "id": "GFF96sv8_44",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T21:00:09Z",
                "channelId": "UCKUwIEjEWOK8MnQ23q8MMNQ",
                "title": "Afra & Sefo - A\u015fiyan",
                "description": "#afra #sefo #a\u015fiyan #mahzenmedia \n\n\u201cA\u015fiyan\u201d T\u00fcm Dijital Platformlarda Yay\u0131nda!\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: spotify:album:5Cv1gREuQjfm8vM2b0SrsT\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://music.apple.com/tr/album/a%C5%9Fiyan-single/1819939891?l=tr\nAfra\u2019y\u0131 Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/elifafrakilic/\nSefo'yu Instagram'dan takip etmek i\u00e7in:https://www.instagram.com/sefo/?hl=tr\n\n\u201cA\u015fiyan\u201d is out on all digital platforms!\nListen on Spotify: spotify:album:5Cv1gREuQjfm8vM2b0SrsT\nListen on Apple Music: https://music.apple.com/tr/album/a%C5%9Fiyan-single/1819939891?l=tr\nFollow Afra on Instagram: https://www.instagram.com/elifafrakilic/\nFollow Sefo on Instagram: https://www.instagram.com/sefo/?hl=tr\n\nS\u00f6z & Beste : Afra, Sefo \nAranj\u00f6r / Producer / Arrangement : Esad Fidan\nMix : Esad Fidan, JagerStereo\nMastering : Bu\u011fra Kunt\nYard\u0131mc\u0131 Aranj\u00f6r : \u0130brahim K\u00fc\u00e7\u00fcko\u011flu\nGitar : Caner G\u00fcneysu\nY\u00f6netmen: Ecem G\u00fcndo\u011fdu\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Can Dolu\nEdit: Emirhan G\u00fcnd\u00fcz\nColor: Musap \u00c7elik\nSanat & Prod\u00fcksiyon: Naz Demirhisar, Sezgin Y\u00fczay, Obi\nFocuspullar: F\u0131rat Levendo\u011flu\nKamera Asistanlar\u0131: Yunus K\u00f6se, Serhat Do\u011fan, Bersu Alka\u00e7\nI\u015f\u0131k \u015eefi: U\u011fur Karaca\nI\u015f\u0131k Ekibi: Hasan \u00d6zkan \u015eahin, \u0130zzet \u015eahin\nKamera: 117 Rental\nAfra Styling : Geco Styling \nSefo Styling : Samet \u00c7etinkaya \nAfra Hair & Make Up : Mert Pek\u015fen \nSefo Hair : Yusuf- Cut \nSefo Sanat\u00e7\u0131 Asistan\u0131 : Niyazi Karag\u00f6z \nMahzen Media Production Manager  : Hande G\u00f6k\u00e7imen \nMahzen Media Label Director : Canan Yal\u00e7\u0131n \nCatering: Tabbaq Caterin\nPlato: Film Soka\u011f\u0131 St\u00fcdyolar\u0131\nYap\u0131mc\u0131 : Tolga Aykut \n\n\n'' A\u015fiyan '' Lyrics ;\n\nHarabemi saklar, kaftan\u0131m ipek\nBenzim soluk, metruk a\u015fiyan yanar, yanar i\u00e7imde\nBen bi' demir yumruk, eldivenim kadifeden\nBen de pek kibard\u0131m hen\u00fcz ac\u0131y\u0131 \u00f6\u011frenmeden\nBeni eskiten, \u00e7ok eskiden\nHarabemi saklar, kaftan\u0131m ipek\nBenzim soluk, metruk a\u015fiyan yanar, yanar i\u00e7imde\nBen bi' demir yumruk, eldivenim kadifeden\nBen de pek kibard\u0131m hen\u00fcz ac\u0131y\u0131 \u00f6\u011frenmeden\nBeni \u0435skiten, \u00e7ok eskiden\n\nYaramad\u0131m, ah d\u0435nizleri\nYapamad\u0131m ama \u00e7ok istedim\nDe\u011fi\u015ftiremedim seni\nArt\u0131k beni yakar onun elleri\n\u015eimdi uzaklarda mutlulu\u011funu izlerim\nBi' daha sevemem seni\nYaramad\u0131m, ah, denizleri\nYapamad\u0131m ama \u00e7ok istedim\nDe\u011fi\u015ftiremedim seni\nArt\u0131k beni yakar onun elleri\n\u015eimdi uzaklarda mutlulu\u011funu izlerim\nBi' daha sevemem seni\n\nYan\u0131mda sen, yar\u0131n da sen \nNe var ki bir kez g\u00fcl desem sana \nVe sen de g\u00fcl\u00fcmsesen \nS\u00f6z\u00fcnden d\u00f6nmesen \nR\u00fcyam\u0131 b\u00f6lmesen \nH\u0131rs\u0131ndan \u00f6lmesen ya \nBen de kafam\u0131 denklesem \nKaybolup gitsem ya burdan hi\u00e7 bilinmesem \nOlmuyorsa yollar\u0131nda hi\u00e7 s\u00fcr\u00fcnmesem \nBir kere git desen oohh\n\nYaramad\u0131m, ah d\u0435nizleri\nYapamad\u0131m ama \u00e7ok istedim\nDe\u011fi\u015ftiremedim seni\nArt\u0131k beni yakar onun elleri\n\u015eimdi uzaklarda mutlulu\u011funu izlerim\nBi' daha sevemem seni\nYaramad\u0131m, ah, denizleri\nYapamad\u0131m ama \u00e7ok istedim\nDe\u011fi\u015ftiremedim seni\nArt\u0131k beni yakar onun elleri\n\u015eimdi uzaklarda mutlulu\u011funu izlerim\nBi' daha sevemem seni",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GFF96sv8_44/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GFF96sv8_44/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GFF96sv8_44/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GFF96sv8_44/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GFF96sv8_44/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mahzen Fabrick",
                "tags": [
                    "mahzen media",
                    "mahzen",
                    "t\u00fcrk\u00e7e muzik",
                    "t\u00fcrk\u00e7e m\u00fczik",
                    "pop m\u00fczik",
                    "en iyi m\u00fczik",
                    "turkish pop",
                    "turkish",
                    "2023 music",
                    "2023 muzik",
                    "2025 m\u00fczik",
                    "2025 music",
                    "sefo",
                    "afra",
                    "yerinde dur",
                    "demet \u00d6zdemir",
                    "e\u015fref r\u00fcya",
                    "a\u015fiyan",
                    "demet akal\u0131n",
                    "vay vay vay demet ablam ho\u015fgeldin",
                    "yaramad\u0131m ah denizleri",
                    "yasemen",
                    "maziden",
                    "zeze",
                    "bilmem mi ?"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Afra & Sefo - A\u015fiyan",
                    "description": "#afra #sefo #a\u015fiyan #mahzenmedia \n\n\u201cA\u015fiyan\u201d T\u00fcm Dijital Platformlarda Yay\u0131nda!\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: spotify:album:5Cv1gREuQjfm8vM2b0SrsT\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://music.apple.com/tr/album/a%C5%9Fiyan-single/1819939891?l=tr\nAfra\u2019y\u0131 Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/elifafrakilic/\nSefo'yu Instagram'dan takip etmek i\u00e7in:https://www.instagram.com/sefo/?hl=tr\n\n\u201cA\u015fiyan\u201d is out on all digital platforms!\nListen on Spotify: spotify:album:5Cv1gREuQjfm8vM2b0SrsT\nListen on Apple Music: https://music.apple.com/tr/album/a%C5%9Fiyan-single/1819939891?l=tr\nFollow Afra on Instagram: https://www.instagram.com/elifafrakilic/\nFollow Sefo on Instagram: https://www.instagram.com/sefo/?hl=tr\n\nS\u00f6z & Beste : Afra, Sefo \nAranj\u00f6r / Producer / Arrangement : Esad Fidan\nMix : Esad Fidan, JagerStereo\nMastering : Bu\u011fra Kunt\nYard\u0131mc\u0131 Aranj\u00f6r : \u0130brahim K\u00fc\u00e7\u00fcko\u011flu\nGitar : Caner G\u00fcneysu\nY\u00f6netmen: Ecem G\u00fcndo\u011fdu\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Can Dolu\nEdit: Emirhan G\u00fcnd\u00fcz\nColor: Musap \u00c7elik\nSanat & Prod\u00fcksiyon: Naz Demirhisar, Sezgin Y\u00fczay, Obi\nFocuspullar: F\u0131rat Levendo\u011flu\nKamera Asistanlar\u0131: Yunus K\u00f6se, Serhat Do\u011fan, Bersu Alka\u00e7\nI\u015f\u0131k \u015eefi: U\u011fur Karaca\nI\u015f\u0131k Ekibi: Hasan \u00d6zkan \u015eahin, \u0130zzet \u015eahin\nKamera: 117 Rental\nAfra Styling : Geco Styling \nSefo Styling : Samet \u00c7etinkaya \nAfra Hair & Make Up : Mert Pek\u015fen \nSefo Hair : Yusuf- Cut \nSefo Sanat\u00e7\u0131 Asistan\u0131 : Niyazi Karag\u00f6z \nMahzen Media Production Manager  : Hande G\u00f6k\u00e7imen \nMahzen Media Label Director : Canan Yal\u00e7\u0131n \nCatering: Tabbaq Caterin\nPlato: Film Soka\u011f\u0131 St\u00fcdyolar\u0131\nYap\u0131mc\u0131 : Tolga Aykut \n\n\n'' A\u015fiyan '' Lyrics ;\n\nHarabemi saklar, kaftan\u0131m ipek\nBenzim soluk, metruk a\u015fiyan yanar, yanar i\u00e7imde\nBen bi' demir yumruk, eldivenim kadifeden\nBen de pek kibard\u0131m hen\u00fcz ac\u0131y\u0131 \u00f6\u011frenmeden\nBeni eskiten, \u00e7ok eskiden\nHarabemi saklar, kaftan\u0131m ipek\nBenzim soluk, metruk a\u015fiyan yanar, yanar i\u00e7imde\nBen bi' demir yumruk, eldivenim kadifeden\nBen de pek kibard\u0131m hen\u00fcz ac\u0131y\u0131 \u00f6\u011frenmeden\nBeni \u0435skiten, \u00e7ok eskiden\n\nYaramad\u0131m, ah d\u0435nizleri\nYapamad\u0131m ama \u00e7ok istedim\nDe\u011fi\u015ftiremedim seni\nArt\u0131k beni yakar onun elleri\n\u015eimdi uzaklarda mutlulu\u011funu izlerim\nBi' daha sevemem seni\nYaramad\u0131m, ah, denizleri\nYapamad\u0131m ama \u00e7ok istedim\nDe\u011fi\u015ftiremedim seni\nArt\u0131k beni yakar onun elleri\n\u015eimdi uzaklarda mutlulu\u011funu izlerim\nBi' daha sevemem seni\n\nYan\u0131mda sen, yar\u0131n da sen \nNe var ki bir kez g\u00fcl desem sana \nVe sen de g\u00fcl\u00fcmsesen \nS\u00f6z\u00fcnden d\u00f6nmesen \nR\u00fcyam\u0131 b\u00f6lmesen \nH\u0131rs\u0131ndan \u00f6lmesen ya \nBen de kafam\u0131 denklesem \nKaybolup gitsem ya burdan hi\u00e7 bilinmesem \nOlmuyorsa yollar\u0131nda hi\u00e7 s\u00fcr\u00fcnmesem \nBir kere git desen oohh\n\nYaramad\u0131m, ah d\u0435nizleri\nYapamad\u0131m ama \u00e7ok istedim\nDe\u011fi\u015ftiremedim seni\nArt\u0131k beni yakar onun elleri\n\u015eimdi uzaklarda mutlulu\u011funu izlerim\nBi' daha sevemem seni\nYaramad\u0131m, ah, denizleri\nYapamad\u0131m ama \u00e7ok istedim\nDe\u011fi\u015ftiremedim seni\nArt\u0131k beni yakar onun elleri\n\u015eimdi uzaklarda mutlulu\u011funu izlerim\nBi' daha sevemem seni"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3332445",
                "likeCount": "43325",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7598"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nvCwQg-h8pfD7GP872B8ct82YDQ",
            "id": "4GNHVzyf-xc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T22:51:24Z",
                "channelId": "UCfYNqluOf8EbQkL44otydMw",
                "title": "FIFA Kul\u00fcpler D\u00fcnya Kupas\u0131 \u00c7eyrek Final | Real Madrid - Dortmund (\u00d6zet) X Milli Piyango Online",
                "description": "Real Madrid,  FIFA Kul\u00fcpler D\u00fcnya Kupas\u0131'nda son 4 tak\u0131m aras\u0131na kald\u0131. \u00c7eyrek finalde Borussia Dortmund ile kar\u015f\u0131la\u015fan eflatun beyazl\u0131lar, rakibini 3-2 ma\u011flup etti. Milli futbolcumuz Arda G\u00fcler, yapt\u0131\u011f\u0131 2 asistle kar\u015f\u0131la\u015fmaya damga vurdu.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4GNHVzyf-xc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4GNHVzyf-xc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4GNHVzyf-xc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4GNHVzyf-xc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4GNHVzyf-xc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR",
                "tags": [
                    "Real Madrid",
                    "Dortmund",
                    "Arda G\u00fcler",
                    "Mbappe"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "FIFA Kul\u00fcpler D\u00fcnya Kupas\u0131 \u00c7eyrek Final | Real Madrid - Dortmund (\u00d6zet) X Milli Piyango Online",
                    "description": "Real Madrid,  FIFA Kul\u00fcpler D\u00fcnya Kupas\u0131'nda son 4 tak\u0131m aras\u0131na kald\u0131. \u00c7eyrek finalde Borussia Dortmund ile kar\u015f\u0131la\u015fan eflatun beyazl\u0131lar, rakibini 3-2 ma\u011flup etti. Milli futbolcumuz Arda G\u00fcler, yapt\u0131\u011f\u0131 2 asistle kar\u015f\u0131la\u015fmaya damga vurdu."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2109317",
                "likeCount": "25839",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2042"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k1uZhkz27cm8jJeyGzYmnfUnWbk",
            "id": "MJSeVHkz_Os",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T17:05:27Z",
                "channelId": "UC4-bGrwiQOCVpvQwEGWaqGA",
                "title": "Hayat \u015fa\u015f\u0131rt\u0131r :)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJSeVHkz_Os/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJSeVHkz_Os/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJSeVHkz_Os/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJSeVHkz_Os/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJSeVHkz_Os/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noluyo Ya \u00bf",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Hayat \u015fa\u015f\u0131rt\u0131r :)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "420175",
                "likeCount": "15903",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "390"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BV1-CY7B2QMzTO7WE9HGLKwnoWk",
            "id": "YeNLsc21AWQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T08:00:38Z",
                "channelId": "UCJ_tvRyvLviM5j4WWBlXcUg",
                "title": "\u039c\u0391\u039d\u03a4\u0395\u03a8\u0395 \u03a4\u039f ITALIAN BRAINROT!",
                "description": "\u039c\u0391\u039d\u03a4\u0395\u03a8\u0395 \u03a4\u039f ITALIAN BRAINROT!\n\ud83d\udd25 \u0391\u03c0\u03cc\u03ba\u03c4\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2192 https://www.blablatoys.gr/el/gl-army/ \ud83d\udd25\n\ud83c\udfae \u03a0\u03b1\u03af\u03be\u03b5 \u03c4\u03bf \u03bd\u03ad\u03bf GL SHOW POWER!\n\ud83d\udd79\ufe0f Android: \ud83d\udc49 https://play.google.com/store/apps/details?id=com.greenblueinteractive.glshowpower&hl=el \n\ud83d\udd79\ufe0f Apple: \ud83d\udc49 https://apps.apple.com/gr/app/gl-show-power/id6738864013 \n\ud83d\udcf8 Instagram \u03bc\u03b1\u03c2: https://www.instagram.com/gl_show_original/ \ud83d\udcf8\n\n\u2764\ufe0f \u039a\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2764\ufe0f\n\ud83d\udc9b \u039a\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b7\u03bd \u03be\u03b5\u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 Like \u03ba\u03b1\u03b9 \u039a\u03b1\u03bc\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7\u03bd \u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bf\u03c5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03b2\u03b9\u03bd\u03c4\u03b5\u03b1\u03ba\u03b9! \ud83d\udc9b\n\ud83d\udcf8 Instagram \u03bc\u03b1\u03c2: https://www.instagram.com/gl_show_original/ \ud83d\udcf8\n\n\u2764\ufe0f \u039a\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2764\ufe0f\n\ud83d\udc9b \u039a\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b7\u03bd \u03be\u03b5\u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 Like \u03ba\u03b1\u03b9 \u039a\u03b1\u03bc\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7\u03bd \u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bf\u03c5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03b2\u03b9\u03bd\u03c4\u03b5\u03b1\u03ba\u03b9! \ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YeNLsc21AWQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YeNLsc21AWQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YeNLsc21AWQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YeNLsc21AWQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YeNLsc21AWQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GL SHOW Best",
                "tags": [
                    "dimon",
                    "GL SHOW",
                    "CHALLENGE",
                    "stas",
                    "\u03b4\u03b9\u03b1\u03b3\u03c9\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03b9",
                    "\u03c4\u03c3\u03b1\u03bb\u03b5\u03bd\u03c4\u03b6",
                    "family friendly",
                    "rafario",
                    "\u03b3\u03bb \u03c3\u03b7\u03bf\u03c2",
                    "\u03b3\u03bb \u03c3\u03bf\u03bf\u03c5",
                    "\u03c4\u03b6\u03b9 \u03b5\u03bb \u03c3\u03bf\u03bf\u03c5",
                    "\u03c4\u03b6\u03b9 \u03b5\u03bb \u03b1\u03c1\u03bc\u03b9",
                    "\u03c4\u03b6\u03b9 \u03b5\u03bb \u03b1\u03c1\u03bc\u03c5",
                    "gl show german",
                    "gl show italian",
                    "gl show french",
                    "gl show russian",
                    "gl show spanish",
                    "gl show portuguese",
                    "gl show polish",
                    "gl show english",
                    "gl show swedish",
                    "gl show dutch",
                    "gl show czech",
                    "gl show arabic",
                    "gl show deutsch"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u039c\u0391\u039d\u03a4\u0395\u03a8\u0395 \u03a4\u039f ITALIAN BRAINROT!",
                    "description": "\u039c\u0391\u039d\u03a4\u0395\u03a8\u0395 \u03a4\u039f ITALIAN BRAINROT!\n\ud83d\udd25 \u0391\u03c0\u03cc\u03ba\u03c4\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2192 https://www.blablatoys.gr/el/gl-army/ \ud83d\udd25\n\ud83c\udfae \u03a0\u03b1\u03af\u03be\u03b5 \u03c4\u03bf \u03bd\u03ad\u03bf GL SHOW POWER!\n\ud83d\udd79\ufe0f Android: \ud83d\udc49 https://play.google.com/store/apps/details?id=com.greenblueinteractive.glshowpower&hl=el \n\ud83d\udd79\ufe0f Apple: \ud83d\udc49 https://apps.apple.com/gr/app/gl-show-power/id6738864013 \n\ud83d\udcf8 Instagram \u03bc\u03b1\u03c2: https://www.instagram.com/gl_show_original/ \ud83d\udcf8\n\n\u2764\ufe0f \u039a\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2764\ufe0f\n\ud83d\udc9b \u039a\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b7\u03bd \u03be\u03b5\u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 Like \u03ba\u03b1\u03b9 \u039a\u03b1\u03bc\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7\u03bd \u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bf\u03c5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03b2\u03b9\u03bd\u03c4\u03b5\u03b1\u03ba\u03b9! \ud83d\udc9b\n\ud83d\udcf8 Instagram \u03bc\u03b1\u03c2: https://www.instagram.com/gl_show_original/ \ud83d\udcf8\n\n\u2764\ufe0f \u039a\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2764\ufe0f\n\ud83d\udc9b \u039a\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b7\u03bd \u03be\u03b5\u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 Like \u03ba\u03b1\u03b9 \u039a\u03b1\u03bc\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7\u03bd \u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bf\u03c5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03b2\u03b9\u03bd\u03c4\u03b5\u03b1\u03ba\u03b9! \ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "el"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3753355",
                "likeCount": "200517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AtbrA-OGT5OZKE2ZbBaU2ejLECw",
            "id": "qAlLlPzca5U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T09:01:15Z",
                "channelId": "UC2Auof70ozxMQ6K1IedgZmQ",
                "title": "KIZ KIZA TAT\u0130L ALI\u015eVER\u0130\u015e\u0130 SON VLOG ?",
                "description": "Herkese selaam ben S\u0131la D\u00fcndar bug\u00fcn k\u0131z arkada\u015flar\u0131mla TAT\u0130L ALI\u015eVER\u0130\u015e VLOGU \u00e7ektik ama ayn\u0131 zamanda bu bizim bir s\u00fcreli\u011fine KIZ KIZA SON VLOGumuz. Biz \u00e7ekerken hem \u00e7ok e\u011flendik hemde \u00e7ok yorulduk umar\u0131m sizde izlerken \u00e7ok e\u011flenirsiniz iyi seyirler sizleri seviyoruumm :)\n\nEN \u0130Y\u0130 PASTA YAPAN KAZANIR !? https://youtu.be/JHQquNEP5C4?si=2P9_MP3uBdl7Uuei\n\n24 SAAT HAMAKTA YA\u015eAMAK !? https://youtu.be/g_L48sTXUqQ?si=JPuKvogPm8taYLpU\n\nKIZ KIZA TAT\u0130L VLOG !? https://youtu.be/vuL--B7XWy4?si=rYuSH-4vmaDTkkMM\n\nsiladundar@welogsocial.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAlLlPzca5U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAlLlPzca5U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAlLlPzca5U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAlLlPzca5U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAlLlPzca5U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131la D\u00fcndar",
                "tags": [
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "al\u0131\u015fveri\u015f",
                    "fatma \u00f6zdin\u00e7",
                    "al\u0131\u015fveri\u015f vlog",
                    "k\u0131z k\u0131za vlog",
                    "k\u0131z k\u0131za son vlog",
                    "s\u0131la feride vlog",
                    "k\u0131z k\u0131za al\u0131\u015fveri\u015f",
                    "al\u0131\u015fveri\u015f challenge",
                    "s\u0131la d\u00fcndar vlog",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 vlog",
                    "feride s\u0131la fatma",
                    "feride s\u0131la al\u0131\u015fveri\u015f",
                    "feride s\u0131la",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 s\u0131la d\u00fcndar",
                    "s\u0131la d\u00fcndar son",
                    "son vlog s\u0131la",
                    "son vlog s\u0131la d\u00fcndar",
                    "vlog s\u0131la d\u00fcndar",
                    "s\u0131la d\u00fcndar son vlog",
                    "s\u0131la d\u00fcndar tatil",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 tatil",
                    "s\u0131la d\u00fcndar tatil vlog",
                    "tatil al\u0131\u015fveri\u015fi",
                    "ahmet can d\u00fcndar"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KIZ KIZA TAT\u0130L ALI\u015eVER\u0130\u015e\u0130 SON VLOG ?",
                    "description": "Herkese selaam ben S\u0131la D\u00fcndar bug\u00fcn k\u0131z arkada\u015flar\u0131mla TAT\u0130L ALI\u015eVER\u0130\u015e VLOGU \u00e7ektik ama ayn\u0131 zamanda bu bizim bir s\u00fcreli\u011fine KIZ KIZA SON VLOGumuz. Biz \u00e7ekerken hem \u00e7ok e\u011flendik hemde \u00e7ok yorulduk umar\u0131m sizde izlerken \u00e7ok e\u011flenirsiniz iyi seyirler sizleri seviyoruumm :)\n\nEN \u0130Y\u0130 PASTA YAPAN KAZANIR !? https://youtu.be/JHQquNEP5C4?si=2P9_MP3uBdl7Uuei\n\n24 SAAT HAMAKTA YA\u015eAMAK !? https://youtu.be/g_L48sTXUqQ?si=JPuKvogPm8taYLpU\n\nKIZ KIZA TAT\u0130L VLOG !? https://youtu.be/vuL--B7XWy4?si=rYuSH-4vmaDTkkMM\n\nsiladundar@welogsocial.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "865521",
                "likeCount": "36749",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3835"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MRzN6KDM1j6JGYOTsG6JaYJpfiQ",
            "id": "mw3qKvMFse0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T16:17:43Z",
                "channelId": "UC5X4revXHAo_LpAoXHE1Fjw",
                "title": "ATLAS NE TEPK\u0130 VERECEK? \ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mw3qKvMFse0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mw3qKvMFse0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mw3qKvMFse0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mw3qKvMFse0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mw3qKvMFse0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ceren Yald\u0131z",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "ATLAS NE TEPK\u0130 VERECEK? \ud83d\ude02",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1605241",
                "likeCount": "21464",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "330"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p4ctrsIWK0LMbU0OhguvBxsc0EY",
            "id": "Cntzsy8h7XY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T07:00:12Z",
                "channelId": "UCblfuW_4rakIf2h6aqANefA",
                "title": "That Plot Twist \ud83e\udd2f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cntzsy8h7XY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cntzsy8h7XY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cntzsy8h7XY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cntzsy8h7XY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cntzsy8h7XY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Bull",
                "tags": [
                    "red bull",
                    "redbull",
                    "action sports",
                    "extreme sports",
                    "sport videos",
                    "action",
                    "sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "That Plot Twist \ud83e\udd2f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41793973",
                "likeCount": "1321686",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2860"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RK-AJ0CoH_KlYdfnNr78jrkhHP8",
            "id": "pDL491etkIk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T10:01:35Z",
                "channelId": "UC6ABNFIGTdN41wC-PccaIKA",
                "title": "Remove Watermelon Seeds \ud83c\udf49\ud83d\udc80 @coolskull17  #squidgame",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDL491etkIk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDL491etkIk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDL491etkIk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDL491etkIk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDL491etkIk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andrey Grechka",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Remove Watermelon Seeds \ud83c\udf49\ud83d\udc80 @coolskull17  #squidgame",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35540776",
                "likeCount": "305229",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XnGeyxuN2JtLgC0MfR6e2uCqD5w",
            "id": "q3OueDwIXeg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:59:46Z",
                "channelId": "UCmM7x8Q42iPxXWSAQXyGViw",
                "title": "The Next Generation of Heroes? \ud83d\ude02 | Superpower Tryouts at Zoom Academy! #movie #shorts #edit",
                "description": "Step into one of the most hilarious and heartwarming scenes from Zoom: Academy for Superheroes, where kids from across the country show up to audition for the ultimate honor\u2014becoming the next generation of superheroes! \ud83d\udca5\r\rFrom invisibility mishaps to super strength that\u2019s just a bit too strong, this tryout session is anything but ordinary. Led by the reluctant hero Captain Zoom, the team searches for young recruits who might save the world\u2014or at least survive training camp! \ud83d\ude04\r\rWatch as each kid reveals their quirky and sometimes unpredictable powers. Some impress, some cause a few laughs (and minor explosions), but all of them have something special. It's a chaotic mix of chaos, comedy, and surprising moments of heart. \u2764\ufe0f\r\rWhether you're here for the action, the laughs, or the nostalgia of early 2000s superhero films, this scene is a must-watch. Don\u2019t forget to like \ud83d\udc4d, comment \ud83d\udde8\ufe0f, and subscribe for more Zoom Academy highlights and superhero throwbacks! \ud83e\uddb8\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q3OueDwIXeg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q3OueDwIXeg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q3OueDwIXeg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q3OueDwIXeg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q3OueDwIXeg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aaliyah Skit",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-US",
                "localized": {
                    "title": "The Next Generation of Heroes? \ud83d\ude02 | Superpower Tryouts at Zoom Academy! #movie #shorts #edit",
                    "description": "Step into one of the most hilarious and heartwarming scenes from Zoom: Academy for Superheroes, where kids from across the country show up to audition for the ultimate honor\u2014becoming the next generation of superheroes! \ud83d\udca5\r\rFrom invisibility mishaps to super strength that\u2019s just a bit too strong, this tryout session is anything but ordinary. Led by the reluctant hero Captain Zoom, the team searches for young recruits who might save the world\u2014or at least survive training camp! \ud83d\ude04\r\rWatch as each kid reveals their quirky and sometimes unpredictable powers. Some impress, some cause a few laughs (and minor explosions), but all of them have something special. It's a chaotic mix of chaos, comedy, and surprising moments of heart. \u2764\ufe0f\r\rWhether you're here for the action, the laughs, or the nostalgia of early 2000s superhero films, this scene is a must-watch. Don\u2019t forget to like \ud83d\udc4d, comment \ud83d\udde8\ufe0f, and subscribe for more Zoom Academy highlights and superhero throwbacks! \ud83e\uddb8\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75863108",
                "likeCount": "3595506",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HIgo9ZabpcRix-LO0Ys7p-NPw1I",
            "id": "hpzn17y6yrQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T09:01:00Z",
                "channelId": "UCZzORUZfSrKh3I198H-qrzA",
                "title": "KIZ KIZA TAT\u0130L (ALA\u00c7ATI) Feride \u00d6zdin\u00e7 |\u00a0S\u0131la D\u00fcndar | @FatmaOzdinc_",
                "description": "Selam arkada\u015flar :) \nBen Feride \u00d6zdin\u00e7 . Bu videoda sevgili arkada\u015f\u0131m S\u0131la D\u00fcndar ve ablam Fatma \u00d6zdin\u00e7 ile birlikte KIZ KIZA TAT\u0130L (ALA\u00c7ATI) videosu \u00e7ektik. Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik, umar\u0131z sizler de izlerken e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :)\n\nKIZ KIZA TAT\u0130L (ALA\u00c7ATI)\n\nD\u0130\u011eER V\u0130DEOLAR \u2b07\n\n24 SAAT KRED\u0130 KARTLARINI DE\u011e\u0130\u015eT\u0130RD\u0130K !?\nhttps://youtu.be/vnMOIt4sXgU\n\nDED\u0130KODUCU KIZ MAKYAJI !\nhttps://youtu.be/D-WaD8oXWQE\n\nA\u0130LEMLE TAT\u0130L VLOG !\nhttps://youtu.be/H47gTSeJDCg\n\n\ud83d\udcec\u0130leti\u015fim: ferideozdinc@welogsocial.com\n\u0130nstagram: https://www.instagram.com/ferideozdincc/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpzn17y6yrQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpzn17y6yrQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpzn17y6yrQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpzn17y6yrQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpzn17y6yrQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Feride \u00d6zdin\u00e7",
                "tags": [
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "tatil vlog",
                    "feride tatil vlog",
                    "feride video",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 tatil vlog",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 tatil",
                    "vlog",
                    "feride tatil",
                    "feride vlog",
                    "tatil",
                    "tatil feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "k\u0131z k\u0131za tatil",
                    "feride s\u0131la",
                    "s\u0131la feride",
                    "s\u0131la d\u00fcndar tatil",
                    "s\u0131la feride tatil",
                    "s\u0131la feride vlog",
                    "s\u0131la d\u00fcndar k\u0131z k\u0131za",
                    "s\u0131la d\u00fcndar vlog",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 vlog",
                    "tatil vlogu",
                    "feride s\u0131la tatil",
                    "feride s\u0131la vlog",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 k\u0131z k\u0131za",
                    "s\u0131la feride tatil vlog",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 s\u0131la d\u00fcndar"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KIZ KIZA TAT\u0130L (ALA\u00c7ATI) Feride \u00d6zdin\u00e7 |\u00a0S\u0131la D\u00fcndar | @FatmaOzdinc_",
                    "description": "Selam arkada\u015flar :) \nBen Feride \u00d6zdin\u00e7 . Bu videoda sevgili arkada\u015f\u0131m S\u0131la D\u00fcndar ve ablam Fatma \u00d6zdin\u00e7 ile birlikte KIZ KIZA TAT\u0130L (ALA\u00c7ATI) videosu \u00e7ektik. Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik, umar\u0131z sizler de izlerken e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :)\n\nKIZ KIZA TAT\u0130L (ALA\u00c7ATI)\n\nD\u0130\u011eER V\u0130DEOLAR \u2b07\n\n24 SAAT KRED\u0130 KARTLARINI DE\u011e\u0130\u015eT\u0130RD\u0130K !?\nhttps://youtu.be/vnMOIt4sXgU\n\nDED\u0130KODUCU KIZ MAKYAJI !\nhttps://youtu.be/D-WaD8oXWQE\n\nA\u0130LEMLE TAT\u0130L VLOG !\nhttps://youtu.be/H47gTSeJDCg\n\n\ud83d\udcec\u0130leti\u015fim: ferideozdinc@welogsocial.com\n\u0130nstagram: https://www.instagram.com/ferideozdincc/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1283517",
                "likeCount": "50560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4373"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3I0Pqn5zKCGZVP48E69lb5Bh0Ew",
            "id": "0T-168yilZ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:02:05Z",
                "channelId": "UCvOi0S9H1Plb7ph-acVnqhw",
                "title": "DER\u0130N TALU ile SEMT TURU",
                "description": "Herkese selam ben Ebo , DER\u0130N TALU ile SEMT TURU videosuyla kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z . Derin'e daha \u00f6nce hi\u00e7 girmedi\u011fi \u0130stanbul sokaklar\u0131n\u0131 gezdirdim. Ona k\u00fc\u00e7\u00fckken \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m, ko\u015fturdu\u011fum semtleri g\u00f6sterdiim. Ger\u00e7ek hayat\u0131n k\u00fc\u00e7\u00fck bir k\u0131sm\u0131n\u0131 elimden geldi\u011fince g\u00f6stermeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131m. Biz videoyu \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m siz de izlerken keyif al\u0131rs\u0131n\u0131z sizi seviyorum iyi seyirler :) \n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: contact@ebo.company\n\nEbo: https://www.instagram.com/ebo/\nDerin: https://www.instagram.com/derintalu/\n\nVideo EDIT: Fatih DURAK https://www.instagram.com/fatihhdurak\nThumbnail: Rexups https://www.instagram.com/rexups",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T-168yilZ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T-168yilZ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T-168yilZ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T-168yilZ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T-168yilZ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0130brahim Tilaver",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "DER\u0130N TALU ile SEMT TURU",
                    "description": "Herkese selam ben Ebo , DER\u0130N TALU ile SEMT TURU videosuyla kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z . Derin'e daha \u00f6nce hi\u00e7 girmedi\u011fi \u0130stanbul sokaklar\u0131n\u0131 gezdirdim. Ona k\u00fc\u00e7\u00fckken \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m, ko\u015fturdu\u011fum semtleri g\u00f6sterdiim. Ger\u00e7ek hayat\u0131n k\u00fc\u00e7\u00fck bir k\u0131sm\u0131n\u0131 elimden geldi\u011fince g\u00f6stermeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131m. Biz videoyu \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m siz de izlerken keyif al\u0131rs\u0131n\u0131z sizi seviyorum iyi seyirler :) \n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: contact@ebo.company\n\nEbo: https://www.instagram.com/ebo/\nDerin: https://www.instagram.com/derintalu/\n\nVideo EDIT: Fatih DURAK https://www.instagram.com/fatihhdurak\nThumbnail: Rexups https://www.instagram.com/rexups"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3697824",
                "likeCount": "125873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4937"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KqEjn4M_LFQ7Y6bzdFAlhWWCe4Y",
            "id": "FWAdfuPpLOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                    "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87707226",
                "likeCount": "2546360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33859"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IAe_EUb2Dv7Uw2_RShIeyKUn3y8",
            "id": "gy-dCq8x07Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T19:52:20Z",
                "channelId": "UCwVg9btOceLQuNCdoQk9CXg",
                "title": "Pull The Sword From The Slime!",
                "description": "subscribe!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gy-dCq8x07Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gy-dCq8x07Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gy-dCq8x07Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gy-dCq8x07Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gy-dCq8x07Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben Azelart",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pull The Sword From The Slime!",
                    "description": "subscribe!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25508498",
                "likeCount": "636960",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eBvcGBBAoTszoTNkGq9tE7VydqA",
            "id": "depyhsQZXLM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T17:06:15Z",
                "channelId": "UCoBVlp7YLhUS57ZCkbgphoA",
                "title": "Abi Ter\u00f6r\u00fcms\u00fc",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/depyhsQZXLM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/depyhsQZXLM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/depyhsQZXLM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/depyhsQZXLM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/depyhsQZXLM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "uberkuloz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Abi Ter\u00f6r\u00fcms\u00fc",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3751077",
                "likeCount": "109912",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "925"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8ulgy2RtI9OzqaRHEZ5feZoKKyk",
            "id": "8VMVea6ZAM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T18:30:08Z",
                "channelId": "UCPsMhcw7ZLRoEOnJleokzgQ",
                "title": "CAJA MISTERIOSA DE DEMON SLAYER !!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8VMVea6ZAM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8VMVea6ZAM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8VMVea6ZAM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8VMVea6ZAM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8VMVea6ZAM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Asbel Nazar",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CAJA MISTERIOSA DE DEMON SLAYER !!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18242805",
                "likeCount": "805242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1781"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xHMqUxQ4klwS6hUCdWPa6v4hM2I",
            "id": "NhnRY1eYcrs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:00:45Z",
                "channelId": "UCWm5B-qsRWFMTSHTF93eNSw",
                "title": "INTENTA SALVAR TU CABELLO",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhnRY1eYcrs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhnRY1eYcrs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhnRY1eYcrs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhnRY1eYcrs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhnRY1eYcrs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Artem and Bruno SHORTS",
                "tags": [
                    "Arishnev",
                    "Bruno",
                    "Safik",
                    "nueva serie",
                    "nueva serie A4",
                    "historias de terror A4",
                    "historias de terror de Vlad",
                    "nuevos videos de Vlad",
                    "Arishnev Lunomosik",
                    "Arishnev Lumonosik"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "INTENTA SALVAR TU CABELLO",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10792924",
                "likeCount": "110495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dZ6guhahC2W04AZC0V4R6K83dvU",
            "id": "9Ih-MCLFtus",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T07:39:33Z",
                "channelId": "UCETD8D52LKnFoqZzjWuPzQg",
                "title": "Evinde her \u015fey bulunan o zengin",
                "description": "Zenginlik",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Ih-MCLFtus/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Ih-MCLFtus/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Ih-MCLFtus/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Ih-MCLFtus/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Ih-MCLFtus/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0130lker G\u00fcm\u00fc\u015foluk",
                "tags": [
                    "\u0130lker g\u00fcm\u00fc\u015foluk",
                    "ske\u00e7",
                    "komedi",
                    "komik video",
                    "vine",
                    "shorts",
                    "zenginlik",
                    "para",
                    "para bizde",
                    "zenginler",
                    "evinde her \u015fey bulunan o zengin",
                    "milyarder",
                    "villa",
                    "drone",
                    "yat"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Evinde her \u015fey bulunan o zengin",
                    "description": "Zenginlik"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "313358",
                "likeCount": "14406",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SHU3BkmqnEo_ZuJo4ftrv4x62o4",
            "id": "Zz4GwCJfvyI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T15:30:20Z",
                "channelId": "UC82UK_P4DuDZ42Q0SHcey1w",
                "title": "Kara Celal Raconu! #ezel #shorts #short",
                "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zz4GwCJfvyI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zz4GwCJfvyI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zz4GwCJfvyI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zz4GwCJfvyI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zz4GwCJfvyI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ezel",
                "tags": [
                    "Ezel",
                    "Ezel 1. B\u00f6l\u00fcm \u0130zle",
                    "Ezel tam b\u00f6l\u00fcm",
                    "ezel final sahnesi",
                    "ezel ey\u015fan",
                    "ezel aksiyon",
                    "ezel ali day\u0131",
                    "ezel b\u00f6l\u00fcmler",
                    "ezel bayraktar",
                    "ezel ramiz karaeski",
                    "ezel ramiz day\u0131",
                    "\u00e7ukur",
                    "ramiz karaeski",
                    "kerpeten ali",
                    "Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu",
                    "kenan imirzal\u0131o\u011flu",
                    "cansu dere",
                    "ey\u015fan",
                    "tuncel kurtiz",
                    "ezel arabic",
                    "haluk bilginer",
                    "racon",
                    "ramiz",
                    "ezel dizisi izle",
                    "racon sahneleri",
                    "ey\u015fan sahneleri",
                    "short",
                    "shorts",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "ke\u015ffet",
                    "trendler",
                    "trend",
                    "shorts feed",
                    "feed",
                    "shorts series",
                    "reels",
                    "ramiz day\u0131",
                    "ezel"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kara Celal Raconu! #ezel #shorts #short",
                    "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "541705",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "76"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d1wK5EXNfhaLl3RSbn_-DEa7vxI",
            "id": "SKrC55e0k3E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T16:32:51Z",
                "channelId": "UCIfaKPaqVG8qSCjfmkvHeiQ",
                "title": "Boyun K\u00fctleten Aleti Denedim ( evet yine bir k\u00fctletme aleti)  # shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKrC55e0k3E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKrC55e0k3E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKrC55e0k3E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKrC55e0k3E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKrC55e0k3E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hasanmucci",
                "tags": [
                    "hasanmucci"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Boyun K\u00fctleten Aleti Denedim ( evet yine bir k\u00fctletme aleti)  # shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "857321",
                "likeCount": "18563",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "91"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lGM3cGUSm4PUOEp6WZVUZ-vx6Ds",
            "id": "JbMIL5pPr28",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:30:09Z",
                "channelId": "UCSHWWgz7EXJ2NpLo0jgubNQ",
                "title": "Ramiz Day\u0131 Yerini Ezel'e Devrediyor #ezel #ramizkaraeski #shorts #short",
                "description": "#ezel #ramizday\u0131 #ramizkaraeski",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbMIL5pPr28/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbMIL5pPr28/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbMIL5pPr28/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbMIL5pPr28/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbMIL5pPr28/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ramiz Karaeski",
                "tags": [
                    "ezel",
                    "ezel ramiz day\u0131",
                    "ramiz karaeski",
                    "ramiz day\u0131",
                    "ezel ramiz karaeski",
                    "tuncel kurtiz",
                    "ezel ramiz day\u0131 sahneleri",
                    "ramiz karaeski sahneleri",
                    "ramiz day\u0131 intikam",
                    "ramiz karaeski racon",
                    "ramiz day\u0131 s\u00f6zleri",
                    "ramiz day\u0131 gen\u00e7li\u011fi",
                    "ramiz day\u0131 racon",
                    "ezel kumarhane soygunu",
                    "ramiz day\u0131 raconu",
                    "ramiz karaeski ezel",
                    "ramiz day\u0131 racon edit",
                    "racon edit",
                    "selma hunel",
                    "day\u0131",
                    "day\u0131 2",
                    "ramiz karaeski \u015fiir",
                    "short",
                    "shorts",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "ke\u015ffet",
                    "discovery",
                    "trendler",
                    "trend",
                    "shorts feed",
                    "feed",
                    "reels"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ramiz Day\u0131 Yerini Ezel'e Devrediyor #ezel #ramizkaraeski #shorts #short",
                    "description": "#ezel #ramizday\u0131 #ramizkaraeski"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "989112",
                "likeCount": "24925",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "77"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IOR-RnW66rgRZEPvftXdyz__M_c",
            "id": "SOATZrBeGEk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T11:30:33Z",
                "channelId": "UCQFw803mpk_UHcgIdf1wcOA",
                "title": "Who was faster? \ud83d\ude33\ud83d\ude31 @isabellaafro",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jaymondy",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who was faster? \ud83d\ude33\ud83d\ude31 @isabellaafro",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178966821",
                "likeCount": "3531305",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10028"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z0RXZoK0I12BUTrVuAcDcI3Mf-Q",
            "id": "7pVbnjx_fDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T18:00:08Z",
                "channelId": "UC_w199hdhsLX2tXK6I4kaOg",
                "title": "Pelin Karahan, \u2018\u00d6lsem Yapmam\u2019 Dedi\u011fi Al\u0131\u015fkanl\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u0130tiraf Etti! #shorts #bamba\u015fkasohbetler",
                "description": "Bamba\u015fka Sohbetler'e Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 youtube.com/@BambaskaSohbetler\n\n\u0130nsan\u0131n her hali bu programda... Mutlu, heyecanl\u0131, melankolik, u\u00e7uk ka\u00e7\u0131k, a\u015f\u0131k... S\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 sorular, \u00e7ok konu\u015fulacak konular, bamba\u015fka haller... \u00c7ok farkl\u0131 sorular ve sohbetlerin olaca\u011f\u0131 bu programda \u00fcnl\u00fclerin hi\u00e7 g\u00f6rmedi\u011finiz s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 halleri, s\u0131rlar\u0131 ve ilk kez duyaca\u011f\u0131n\u0131z cevaplar\u0131 yer al\u0131yor.\n\n#Bamba\u015fkaSohbetler #CeydaD\u00fcvenci #NTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pVbnjx_fDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pVbnjx_fDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pVbnjx_fDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pVbnjx_fDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pVbnjx_fDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bamba\u015fka Sohbetler",
                "tags": [
                    "Bamba\u015fka sohbetler",
                    "ceyda d\u00fcvenci",
                    "talk show",
                    "sohbet",
                    "ntv",
                    "ntv program",
                    "samimi a\u00e7\u0131klamalar",
                    "itiraflar",
                    "tuna kiremit\u00e7i",
                    "erkan kol\u00e7ak k\u00f6stendil",
                    "burcu esmersoy",
                    "g\u00f6khan t\u00fcrkmen",
                    "hande kazanova",
                    "bur\u00e7 yorumlar\u0131",
                    "r\u00f6portaj",
                    "magazin",
                    "\u00fcnl\u00fc konuklar",
                    "\u00fcnl\u00fclerin ya\u015fam\u0131",
                    "ntv haber",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "bamba\u015fka sohbetler izle",
                    "bamba\u015fka sohbetler full hd",
                    "bamba\u015fka sohbetler 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "bamba\u015fka sohbetler fragman",
                    "pelin karahan",
                    "pelin karahan berfu yenenler",
                    "pelin karahan e\u015fi",
                    "pelin karahan d\u00fc\u011f\u00fcn"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pelin Karahan, \u2018\u00d6lsem Yapmam\u2019 Dedi\u011fi Al\u0131\u015fkanl\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u0130tiraf Etti! #shorts #bamba\u015fkasohbetler",
                    "description": "Bamba\u015fka Sohbetler'e Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 youtube.com/@BambaskaSohbetler\n\n\u0130nsan\u0131n her hali bu programda... Mutlu, heyecanl\u0131, melankolik, u\u00e7uk ka\u00e7\u0131k, a\u015f\u0131k... S\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 sorular, \u00e7ok konu\u015fulacak konular, bamba\u015fka haller... \u00c7ok farkl\u0131 sorular ve sohbetlerin olaca\u011f\u0131 bu programda \u00fcnl\u00fclerin hi\u00e7 g\u00f6rmedi\u011finiz s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 halleri, s\u0131rlar\u0131 ve ilk kez duyaca\u011f\u0131n\u0131z cevaplar\u0131 yer al\u0131yor.\n\n#Bamba\u015fkaSohbetler #CeydaD\u00fcvenci #NTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1351653",
                "likeCount": "28335",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "696"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kiD00wVxUSPkp_ROUoxvYGazFa4",
            "id": "CTEnk_4PjlI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T10:00:31Z",
                "channelId": "UC6KEKxHLxRqOmyyTweUWqPg",
                "title": "\u9a97\u5a03\u5403\u836f\u7684n\u79cd\u5957\u8def \uff0c\u548c\u6211\u60f3\u8c61\u7684\u6709\u70b9\u4e0d\u4e00\u6837\u554a #\u5b9d\u7238\u5e26\u5a03#\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d",
                "description": "#\u9732\u516e\u7c91\u7c91#\u840c\u5a03#\u53ef\u7231#\u4e91\u517b\u5a03\n\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u201c\u9732\u516e\u7c91\u7c91\u201d\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u8bb0\u5f55\u840c\u5a03\uff0c\u5373\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d\u6210\u957f\u7684\u6e29\u99a8\u5bb6\u56ed\u3002\n\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u5206\u4eab\u4e91\u517b\u5973\u9e45\u7684\u8da3\u5473\u7ecf\u5386\u548c\u7cbe\u81f4\u7684\u5e26\u5a03\u65e5\u5e38\u3002\u6bcf\u4e2a\u89c6\u9891\u90fd\u662f\u5173\u4e8e\u6211\u4eec\u7684\u5c0f\u5b9d\u8d1d\u6210\u957f\u7684\u7f8e\u597d\u8bb0\u5fc6\uff0c\u5305\u62ec\u7238\u7238\u5e26\u5a03\u7684\u70b9\u6ef4\u548c\u5e78\u798f\u4e00\u5bb6\u4eba\u7684\u6e29\u99a8\u65f6\u523b\u3002\n\n\u6211\u4eec\u6bcf\u65e5\u66f4\u65b0\u5185\u5bb9\uff0c\u4ee5\u786e\u4fdd\u6bcf\u4e00\u5929\u90fd\u4e3a\u4f60\u5e26\u6765\u65b0\u9c9c\u7684\u840c\u5a03\u6210\u957f\u6545\u4e8b\u3002\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u8bf7\u4e0d\u8981\u5fd8\u8bb0\u8ba2\u9605\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\u975e\u5e38\u6b22\u8fce\u4f60\u5728\u8bc4\u8bba\u533a\u7559\u8a00\uff0c\u5206\u4eab\u4f60\u7684\u60f3\u6cd5\u548c\u5efa\u8bae\uff0c\u4e0e\u6211\u4eec\u4e00\u8d77\u89c1\u8bc1\u548c\u53c2\u4e0e\u8fd9\u4e9b\u53ef\u7231\u5e7c\u5d3d\u7684\u6210\u957f\u65c5\u7a0b\u3002\n\n\u52a0\u5165\u201c\u9732\u516e\u7c91\u7c91\u201d\uff0c\u4e00\u8d77\u4eab\u53d7\u5145\u6ee1\u7231\u548c\u6b22\u4e50\u7684\u5bb6\u5ead\u65f6\u5149\u5427\uff01",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CTEnk_4PjlI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CTEnk_4PjlI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CTEnk_4PjlI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CTEnk_4PjlI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CTEnk_4PjlI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u9732\u516e\u7c91\u7c91",
                "tags": [
                    "\u840c\u5a03\u6210\u957f\u8bb0",
                    "\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d\u6559\u80b2",
                    "\u4e91\u517b\u5973\u9e45\u4f53\u9a8c",
                    "\u7cbe\u81f4\u5e26\u5a03\u751f\u6d3b",
                    "\u5e78\u798f\u5bb6\u5ead\u65e5\u5e38",
                    "\u7238\u7238\u80b2\u513f\u7ecf",
                    "\u513f\u7ae5\u6210\u957f\u6545\u4e8b",
                    "\u5e7c\u5d3d\u6210\u957f\u65e5\u8bb0",
                    "\u5b9d\u5b9d\u6210\u957f\u91cc\u7a0b\u7891",
                    "\u4eb2\u5b50\u4e92\u52a8\u6e38\u620f",
                    "\u5bb6\u5ead\u6559\u80b2\u6280\u5de7",
                    "\u7236\u4eb2\u80b2\u513f\u5fc3\u5f97",
                    "\u5a74\u5e7c\u513f\u6210\u957f\u9636\u6bb5",
                    "\u7238\u7238\u5e26\u5a03\u6311\u6218",
                    "\u5e78\u798f\u5bb6\u5ead\u751f\u6d3b",
                    "\u513f\u7ae5\u65e9\u671f\u6559\u80b2",
                    "\u80b2\u513f\u65e5\u5e38\u5206\u4eab",
                    "\u5bb6\u5ead\u5e78\u798f\u79d8\u8bc0",
                    "\u4eb2\u5b50\u6d3b\u52a8\u521b\u610f",
                    "\u80b2\u513f\u751f\u6d3b\u5efa\u8bae",
                    "\u5b9d\u5b9d\u65e5\u5e38\u62a4\u7406",
                    "\u7236\u6bcd\u80b2\u513f\u5fc3\u58f0",
                    "\u5a74\u513f\u6210\u957f\u8bb0\u5f55",
                    "\u5e7c\u513f\u6559\u80b2\u7406\u5ff5",
                    "\u7236\u5b50\u4e92\u52a8\u65f6\u5149",
                    "\u7cbe\u81f4\u517b\u80b2\u65b9\u5f0f",
                    "\u5bb6\u5ead\u6559\u80b2\u5b9e\u8df5",
                    "\u5e7c\u513f\u5fc3\u7406\u53d1\u5c55",
                    "\u7236\u6bcd\u4eb2\u6559\u80b2\u7ecf\u9a8c",
                    "\u5e78\u798f\u5bb6\u5ead\u6587\u5316"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u9a97\u5a03\u5403\u836f\u7684n\u79cd\u5957\u8def \uff0c\u548c\u6211\u60f3\u8c61\u7684\u6709\u70b9\u4e0d\u4e00\u6837\u554a #\u5b9d\u7238\u5e26\u5a03#\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d",
                    "description": "#\u9732\u516e\u7c91\u7c91#\u840c\u5a03#\u53ef\u7231#\u4e91\u517b\u5a03\n\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u201c\u9732\u516e\u7c91\u7c91\u201d\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u8bb0\u5f55\u840c\u5a03\uff0c\u5373\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d\u6210\u957f\u7684\u6e29\u99a8\u5bb6\u56ed\u3002\n\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u5206\u4eab\u4e91\u517b\u5973\u9e45\u7684\u8da3\u5473\u7ecf\u5386\u548c\u7cbe\u81f4\u7684\u5e26\u5a03\u65e5\u5e38\u3002\u6bcf\u4e2a\u89c6\u9891\u90fd\u662f\u5173\u4e8e\u6211\u4eec\u7684\u5c0f\u5b9d\u8d1d\u6210\u957f\u7684\u7f8e\u597d\u8bb0\u5fc6\uff0c\u5305\u62ec\u7238\u7238\u5e26\u5a03\u7684\u70b9\u6ef4\u548c\u5e78\u798f\u4e00\u5bb6\u4eba\u7684\u6e29\u99a8\u65f6\u523b\u3002\n\n\u6211\u4eec\u6bcf\u65e5\u66f4\u65b0\u5185\u5bb9\uff0c\u4ee5\u786e\u4fdd\u6bcf\u4e00\u5929\u90fd\u4e3a\u4f60\u5e26\u6765\u65b0\u9c9c\u7684\u840c\u5a03\u6210\u957f\u6545\u4e8b\u3002\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u8bf7\u4e0d\u8981\u5fd8\u8bb0\u8ba2\u9605\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\u975e\u5e38\u6b22\u8fce\u4f60\u5728\u8bc4\u8bba\u533a\u7559\u8a00\uff0c\u5206\u4eab\u4f60\u7684\u60f3\u6cd5\u548c\u5efa\u8bae\uff0c\u4e0e\u6211\u4eec\u4e00\u8d77\u89c1\u8bc1\u548c\u53c2\u4e0e\u8fd9\u4e9b\u53ef\u7231\u5e7c\u5d3d\u7684\u6210\u957f\u65c5\u7a0b\u3002\n\n\u52a0\u5165\u201c\u9732\u516e\u7c91\u7c91\u201d\uff0c\u4e00\u8d77\u4eab\u53d7\u5145\u6ee1\u7231\u548c\u6b22\u4e50\u7684\u5bb6\u5ead\u65f6\u5149\u5427\uff01"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30743862",
                "likeCount": "331842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "909"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6Q9o-GTtEsiSEs5O7W3FJIJo_Ss",
            "id": "aHrK586PVeI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:00:02Z",
                "channelId": "UC1a2ZCw7tugRZYRMnecNj3A",
                "title": "Repeat The Trick or Swim \ud83e\udd76\ud83d\udca6",
                "description": "Wow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrK586PVeI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrK586PVeI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrK586PVeI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrK586PVeI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrK586PVeI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celine Dept",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Repeat The Trick or Swim \ud83e\udd76\ud83d\udca6",
                    "description": "Wow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52557607",
                "likeCount": "1403882",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3243"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 54,
        "resultsPerPage": 50
    }
}