{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "gIdZjisrpHPEHOsLChvPJeCFfWo",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YpU_QQv30Dt3n9EMYUkCru2hvYI",
            "id": "sU8FqZQOK3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T00:00:07Z",
                "channelId": "UCjwvQDJWUr-S1kxhM2jiY1A",
                "title": "HEREDERO - Cosita (Video Oficial)",
                "description": "Suscr\u00edbete: https://onerpm.lnk.to/Heredero.\nHEREDERO - Cosita (Video Oficial)\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://onerpm.lnk.to/Heredero\n\nBienvenidos a mis redes sociales:\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@herederocarranga\nInstagram: https://www.instagram.com/herederocarranga\nFacebook: https://www.facebook.com/@HerederoCa \n\nOtros \u00e9xitos de Heredero:\nPero te quiero: https://youtu.be/wVsnhIIyxZc\nCoqueta: https://youtu.be/bZLojmRvRd8\nLe pregunt\u00e9: https://youtu.be/tgP8IWUXY_s\nLos encargos de mi m\u00e1ma: https://youtu.be/IfoPQ7mGIT0\n\nPlaylist By Heredero: https://ONErpm.lnk.to/HerederoVideosOficiales\n\nCr\u00e9ditos:\nVoz, pu\u00f1o y letra: Feizar  HEREDERO\nProducci\u00f3n Musical: Fabio E. Jaimes.\nVideoclip: Edwin Jaimes, Disuart.\nContrataciones y Booking: \n+57 310 755 0294\n\n\u00a9 Reservados todos los derechos.\n\n#heredero #carranga #m\u00fasicacolombiana",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sU8FqZQOK3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sU8FqZQOK3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sU8FqZQOK3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sU8FqZQOK3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sU8FqZQOK3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HEREDERO ",
                "tags": [
                    "coqueta heredero",
                    "heredero",
                    "coqueta",
                    "el heredero",
                    "suave que no resisto tanto cari\u00f1o",
                    "heredero carranga",
                    "heredero coqueta",
                    "coqueta heredero letra",
                    "el heredero carranga",
                    "sabor a derrota heredero",
                    "marta heredero",
                    "le pregunte heredero",
                    "no me apapaches tanto corazoncito",
                    "Heredero - Sabor a Derrota",
                    "pero te quiero heredero",
                    "muero llorando heredero",
                    "pico con pico beso con beso",
                    "el heredero coqueta",
                    "los herederos carranga",
                    "vallenato heredero",
                    "cosita",
                    "heredero cosita",
                    "cosita heredero"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HEREDERO - Cosita (Video Oficial)",
                    "description": "Suscr\u00edbete: https://onerpm.lnk.to/Heredero.\nHEREDERO - Cosita (Video Oficial)\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://onerpm.lnk.to/Heredero\n\nBienvenidos a mis redes sociales:\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@herederocarranga\nInstagram: https://www.instagram.com/herederocarranga\nFacebook: https://www.facebook.com/@HerederoCa \n\nOtros \u00e9xitos de Heredero:\nPero te quiero: https://youtu.be/wVsnhIIyxZc\nCoqueta: https://youtu.be/bZLojmRvRd8\nLe pregunt\u00e9: https://youtu.be/tgP8IWUXY_s\nLos encargos de mi m\u00e1ma: https://youtu.be/IfoPQ7mGIT0\n\nPlaylist By Heredero: https://ONErpm.lnk.to/HerederoVideosOficiales\n\nCr\u00e9ditos:\nVoz, pu\u00f1o y letra: Feizar  HEREDERO\nProducci\u00f3n Musical: Fabio E. Jaimes.\nVideoclip: Edwin Jaimes, Disuart.\nContrataciones y Booking: \n+57 310 755 0294\n\n\u00a9 Reservados todos los derechos.\n\n#heredero #carranga #m\u00fasicacolombiana"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "409112",
                "likeCount": "12978",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "851"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LWr9bY9ru8VfCZ_BCLD1XxUWY18",
            "id": "NqTKZJkiDWQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T00:00:07Z",
                "channelId": "UCykfeHMWpnfWkfxZtqesMYA",
                "title": "Yeison Jimenez l Se Acabo\u0301 (Video Oficial)",
                "description": "Yeison Jimenez l Se Acab\u00f3 (Video Oficial)\n\n\ud83d\udd25 Suscr\u00edbete a mi canal https://n9.cl/9vdor \ud83d\udd25 \n\nEscucha \"Se Acab\u00f3\" en tu plataforma favorita\nhttps://blackliondigital.ffm.to/se_acabo\n\nGorras Criadero La Cumbre \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 By Yeison Jimenez \ud83d\udc49  https://www.criaderolacumbre.com/ \n\nGorras Criadero La Cumbre \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 By Yeison Jimenez en USA \ud83d\udc49\nhttps://www.criaderolacumbre.co\n\n\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 M\u00e1s Videos!!\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLIltTmHwLW1JhIfo3P-UAZn1onbB9rUxp&si=fmyoNcgx_lVLmciR\n\nSigue a Yeison Jimenez en Redes Sociales:\n\u2705Facebook: https://www.facebook.com/yeisonjimenezoficial\n\u2705Instagram: https://www.instagram.com/yeison_jimenez\n\u2705Twitter: https://twitter.com/yeison_jimenez\n\u2705TikTok: https://www.tiktok.com/@yeison_jimenez1\n\nLetra\n\"Se Acab\u00f3\"\n\nUn momento por favor que estoy brindando\nUn momento que me estoy emborrachando\nEl motivo a la final vali\u00f3 la pena\nM\u00e1s vol\u00famen que la m\u00fasica est\u00e1 buena\n\nQue me pongan este tema varias veces\nQue me vean que ando borracho y bien contento\nY si hay un amigo suyo que le cuente\nQue celebro porque aqu\u00ed nadie se ha muerto\n\nNo voy a dejar que se acabe mi vida\nPor un mal amor que dej\u00f3 mil heridas \nPrefiero volver de nuevo a la cantina \nY sacar lo caballos pa` ver quien se anima \nSi se acab\u00f3, ya se acab\u00f3\n\u00bfLlorar por qu\u00e9? \u00bfQui\u00e9n se muri\u00f3?\nSi yo fui fiel, pero ella no\nA la final, no soy yo el que perdi\u00f3\nSi se acab\u00f3, ya se acab\u00f3 \nVoy a beber, mucho licor \nLlorar \u00bfpor qu\u00e9? \nPregunto yo \nVoy a brindar que t\u00fa amor se acab\u00f3  \nQue este amor se muri\u00f3 \n\nYeison Jimenez \nCon el coraz\u00f3n \n\nNo voy a dejar que se acabe mi vida\nPor un mal amor que dej\u00f3 mil heridas \nPrefiero volver de nuevo a la cantina \nY sacar lo caballos pa` ver quien se anima \nSi se acab\u00f3, ya se acab\u00f3\n\u00bfLlorar por qu\u00e9? \u00bfQui\u00e9n se muri\u00f3?\nSi yo fui fiel, pero ella no\nA la final, no soy yo el que perdi\u00f3\nSi se acab\u00f3, ya se acab\u00f3 \nVoy a beber, mucho licor \nLlorar \u00bfpor qu\u00e9? \nPregunto yo \nVoy a brindar que t\u00fa amor se acab\u00f3  \nQue este amor se muri\u00f3 \n \nKing \nCon el coraz\u00f3n\n\n\u00a1Jimenista!  Esc\u00fachame en tu plataforma favorita de m\u00fasica \ud83d\udc49 https://blackliondigital.ffm.to/yeisonjimenez\n\n#seacabo #yeisonjimenez #musicapopular \n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados Yeison Jim\u00e9nez - Se Acab\u00f3 / Black Lion Digital",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqTKZJkiDWQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqTKZJkiDWQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqTKZJkiDWQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqTKZJkiDWQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqTKZJkiDWQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yeison Jimenez",
                "tags": [
                    "popular",
                    "colombia",
                    "exito",
                    "medellin",
                    "paisa",
                    "paisano",
                    "antioquia",
                    "caldas",
                    "pueblo",
                    "cantina",
                    "ranchera",
                    "mexico",
                    "mexicano",
                    "mujer",
                    "trago",
                    "alcohol",
                    "aguardiente",
                    "exitos colombia",
                    "yeison",
                    "jimenez",
                    "jimenes",
                    "bogota",
                    "dario gomez",
                    "alzate",
                    "jeison",
                    "jimenistas",
                    "musica",
                    "musica popular",
                    "tendencia",
                    "music",
                    "tu amante",
                    "tenias razon",
                    "con el corazon",
                    "corazon",
                    "amor",
                    "despecho",
                    "entretenimiento",
                    "noticias",
                    "reggaeton",
                    "maluma",
                    "j balvin",
                    "bad bunny",
                    "regional colombiano",
                    "fitness",
                    "mujeres",
                    "instagram",
                    "facebook",
                    "youtube",
                    "live",
                    "tiktok",
                    "se acabo",
                    "mix",
                    "pa beber"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Yeison Jimenez l Se Acabo\u0301 (Video Oficial)",
                    "description": "Yeison Jimenez l Se Acab\u00f3 (Video Oficial)\n\n\ud83d\udd25 Suscr\u00edbete a mi canal https://n9.cl/9vdor \ud83d\udd25 \n\nEscucha \"Se Acab\u00f3\" en tu plataforma favorita\nhttps://blackliondigital.ffm.to/se_acabo\n\nGorras Criadero La Cumbre \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 By Yeison Jimenez \ud83d\udc49  https://www.criaderolacumbre.com/ \n\nGorras Criadero La Cumbre \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 By Yeison Jimenez en USA \ud83d\udc49\nhttps://www.criaderolacumbre.co\n\n\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 M\u00e1s Videos!!\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLIltTmHwLW1JhIfo3P-UAZn1onbB9rUxp&si=fmyoNcgx_lVLmciR\n\nSigue a Yeison Jimenez en Redes Sociales:\n\u2705Facebook: https://www.facebook.com/yeisonjimenezoficial\n\u2705Instagram: https://www.instagram.com/yeison_jimenez\n\u2705Twitter: https://twitter.com/yeison_jimenez\n\u2705TikTok: https://www.tiktok.com/@yeison_jimenez1\n\nLetra\n\"Se Acab\u00f3\"\n\nUn momento por favor que estoy brindando\nUn momento que me estoy emborrachando\nEl motivo a la final vali\u00f3 la pena\nM\u00e1s vol\u00famen que la m\u00fasica est\u00e1 buena\n\nQue me pongan este tema varias veces\nQue me vean que ando borracho y bien contento\nY si hay un amigo suyo que le cuente\nQue celebro porque aqu\u00ed nadie se ha muerto\n\nNo voy a dejar que se acabe mi vida\nPor un mal amor que dej\u00f3 mil heridas \nPrefiero volver de nuevo a la cantina \nY sacar lo caballos pa` ver quien se anima \nSi se acab\u00f3, ya se acab\u00f3\n\u00bfLlorar por qu\u00e9? \u00bfQui\u00e9n se muri\u00f3?\nSi yo fui fiel, pero ella no\nA la final, no soy yo el que perdi\u00f3\nSi se acab\u00f3, ya se acab\u00f3 \nVoy a beber, mucho licor \nLlorar \u00bfpor qu\u00e9? \nPregunto yo \nVoy a brindar que t\u00fa amor se acab\u00f3  \nQue este amor se muri\u00f3 \n\nYeison Jimenez \nCon el coraz\u00f3n \n\nNo voy a dejar que se acabe mi vida\nPor un mal amor que dej\u00f3 mil heridas \nPrefiero volver de nuevo a la cantina \nY sacar lo caballos pa` ver quien se anima \nSi se acab\u00f3, ya se acab\u00f3\n\u00bfLlorar por qu\u00e9? \u00bfQui\u00e9n se muri\u00f3?\nSi yo fui fiel, pero ella no\nA la final, no soy yo el que perdi\u00f3\nSi se acab\u00f3, ya se acab\u00f3 \nVoy a beber, mucho licor \nLlorar \u00bfpor qu\u00e9? \nPregunto yo \nVoy a brindar que t\u00fa amor se acab\u00f3  \nQue este amor se muri\u00f3 \n \nKing \nCon el coraz\u00f3n\n\n\u00a1Jimenista!  Esc\u00fachame en tu plataforma favorita de m\u00fasica \ud83d\udc49 https://blackliondigital.ffm.to/yeisonjimenez\n\n#seacabo #yeisonjimenez #musicapopular \n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados Yeison Jim\u00e9nez - Se Acab\u00f3 / Black Lion Digital"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "471053",
                "likeCount": "12566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "753"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s3RaaZ9pgWni_C2gtN5-mPF9w40",
            "id": "Aq2r-Ll7oe0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T21:20:07Z",
                "channelId": "UCIC4pyzlzks2ZySb8v6ROlQ",
                "title": "Neutro Shorty - PR\u00c9NDELO PING\u00dcINO (Video Oficial)",
                "description": "Esc\u00fachala aqu\u00ed: https://rimasmusic.ffm.to/prendelopinguino\n\nSuscr\u00edbete: http://bit.ly/NeutroShortyYouTube\n\nDisponible en todas las plataformas \ud83d\udc7d\nSpotify https://open.spotify.com/artist/5wUO3A6DT4tO5UDz21kE2Y\nApple Music https://music.apple.com/mx/artist/neutro-shorty/1066850977\nAmazon Music https://music.amazon.com/artists/B019763TPU/neutro-shorty\nTidal https://tidal.com/browse/artist/7459118\n\nSigue a Neutro Shorty \ud83d\udc7d\nhttps://www.instagram.com/neutropimp\nhttps://www.tiktok.com/@neutropimp\nhttps://www.twitter.com/NeutroSDOficial\nhttps://www.facebook.com/NeutroShortyOficial\nhttps://www.neutroshorty.com\n\n#prendelopinguino #NeutroShorty #nomercy #dembow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aq2r-Ll7oe0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aq2r-Ll7oe0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aq2r-Ll7oe0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aq2r-Ll7oe0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aq2r-Ll7oe0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neutro Shorty",
                "tags": [
                    "neutroshorty",
                    "neutro",
                    "shorty",
                    "neutropimp",
                    "pimp",
                    "trapmoney",
                    "latin",
                    "latino",
                    "urban",
                    "urbano",
                    "trap",
                    "rap",
                    "vidaprimo",
                    "Venezuela",
                    "Caracas",
                    "oficial",
                    "official",
                    "music",
                    "musica",
                    "lio",
                    "liomar",
                    "Acosta",
                    "Neutro Shorty",
                    "Neutro",
                    "Shorty",
                    "Apokalypsis2",
                    "Apocalypsis 2"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Neutro Shorty - PR\u00c9NDELO PING\u00dcINO (Video Oficial)",
                    "description": "Esc\u00fachala aqu\u00ed: https://rimasmusic.ffm.to/prendelopinguino\n\nSuscr\u00edbete: http://bit.ly/NeutroShortyYouTube\n\nDisponible en todas las plataformas \ud83d\udc7d\nSpotify https://open.spotify.com/artist/5wUO3A6DT4tO5UDz21kE2Y\nApple Music https://music.apple.com/mx/artist/neutro-shorty/1066850977\nAmazon Music https://music.amazon.com/artists/B019763TPU/neutro-shorty\nTidal https://tidal.com/browse/artist/7459118\n\nSigue a Neutro Shorty \ud83d\udc7d\nhttps://www.instagram.com/neutropimp\nhttps://www.tiktok.com/@neutropimp\nhttps://www.twitter.com/NeutroSDOficial\nhttps://www.facebook.com/NeutroShortyOficial\nhttps://www.neutroshorty.com\n\n#prendelopinguino #NeutroShorty #nomercy #dembow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1801390",
                "likeCount": "194233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18968"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UDPaHQuYJeheTScTFdS6d9WWeaQ",
            "id": "XBGqPRqpb7s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T00:00:42Z",
                "channelId": "UC8PbMEcwPUPXXaDp04DV-Ag",
                "title": "JD Pantoja, Dani Flow, Uzielito Mix - Nasty (Official Video)",
                "description": "Escucha \u201cNasty\u201d en tu plataforma favorita: https://jdpantoja.lnk.to/Nasty!YTD \n\nSuscr\u00edbete a mi canal de YouTube aqu\u00ed: https://smarturl.it/SubscribeJDPantoja \n\nJD Pantoja:\nInstagram: https://instagram.com/JuandediosPantoja \nTwitter: https://twitter.com/JUANDEDIOS_P \nFacebook: https://www.facebook.com/JuanDeDiosPantojaCorona \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jdpantoja\n\nDani Flow \nInstagram: https://www.instagram.com/daniflowir/\n \nUzielito Mix\nInstagram: https://www.instagram.com/uzielito_mix/ \n \nLETRA\n\nHey Jd Pantoja Ma, Danny Flow, Los Candela Boys\n\nMija, si me dejas me pego nasty,\nte la meto y te mando en taxi.\nMe encanta cuando me la masti-\ncas, cas, cas, cas.\n\nMija, si me dejas me pego nasty,\nte la meto y te mando en taxi.\nMe encanta cuando me la masti-\ncas, cas, cas, cas.\n\nAndo temblorin\nmira c\u00f3mo crece el chiquit\u00edn.\nDon Dimadon, el due\u00f1o del domodin\nAndo bien guas\u00f3n, vente, s\u00e9 mi Harley Quinn,\nando con la white T, Dani Flow, el Gaspar\u00edn.\n\nDame de tu manjar,\nme quiero enredar en tus patas.\nLa pussy te huele a planta, de la que me arrebata.\nTe llevo al PH que tenemos en Vallarta,\nque al chile no es m\u00edo, lo rent\u00e9 y se entrega ma\u00f1ana.\n\nHija de la gran cabeza de tu padre el cabez\u00f3n,\nle saliste bien bonita, todo mi respeto al don.\nPero ya me vale verga, te va a entrar el le\u00f1\u00f3n,\nabre el panoch\u00f3n, lo tienes bien mojad\u00f3n.\n\nA tu novio lo mandaste por un jocho,\ny me indican que se qued\u00f3 arrollado, trae un bocho.\nT\u00fa sabes que si te preso, te enclocho,\ncontigo se me para la nariz de Pinocho.\n\nMija, si me dejas me pego nasty,\nte la meto y te mando en taxi.\nMe encanta cuando me la masti-\ncas, cas, cas, cas.\n\nMija, si me dejas me pego nasty,\nte la meto y te mando en taxi.\nMe encanta cuando me la masti-\ncas, cas, cas, cas.\n\nHoy es noche de entierro,\nvoy a darte con el hierro.\nTraigo un martillazo,\npa' que rompamos el hielo.\n\nT\u00fa eres mi gatita en celo,\nhoy la noche se nos dio,\npa' que bailemos como perro,\nun reggaet\u00f3n chalak\u00f3n.\n\nLa morra es fina,\npero le gusta mi flow malandr\u00f3n.\nQuiere pegarse a mi pantal\u00f3n,\ndice que quiere sentir mi pistol\u00f3n.\n\nY la pongo b\u00e9lica,\nen la cama no se cansa, me sali\u00f3 energ\u00e9tica.\nSe me pone en cuatro y me ense\u00f1a su matem\u00e1tica,\na m\u00ed me la pone como antena parab\u00f3lica,\nme gusta su tem\u00e1tica.\n\nLa pongo b\u00e9lica,\nen la cama no se cansa, me sali\u00f3 energ\u00e9tica.\nSe me pone en cuatro y me ense\u00f1a su matem\u00e1tica,\na m\u00ed me la pone como antena parab\u00f3lica,\nme gusta su tem\u00e1tica.\n\nTe gusta mi acento sinaloense,\nmija, est\u00e1s buscando que te bese,\naquello que te he visto un par de veces.\nTe encanta, por eso es que t\u00fa vuelves,\nporque ya viste cu\u00e1nto me crece.\n\nMija, si me dejas me pego nasty,\nte la meto y te mando en taxi.\nMe encanta cuando me la masti-\ncas, cas, cas, cas.\n\nMija, si me dejas me pego nasty,\nte la meto y te mando en taxi.\nMe encanta cuando me la masti-\ncas, cas, cas, cas.\n\nBrrr, Danny Flow, es JD, Uzielito Mix, rata taaa\nJD para ti baby\nLos Candela Boys, Candela Music, JB Entertainment\nDe M\u00e9xico pa\u2019l mundo\nReggaet\u00f3n Mexa\n\n\n#JDPantoja #DaniFlow #UzielitoMix #Nasty\n\nMusic video by JD Pantoja, Dani Flow, Uzielito Mix performing Nasty.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBGqPRqpb7s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBGqPRqpb7s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBGqPRqpb7s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBGqPRqpb7s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBGqPRqpb7s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JDPantojaVEVO",
                "tags": [
                    "JD Pantoja",
                    "Dani Flow",
                    "Uzielito Mix",
                    "Universal Music Latino MPM Latin",
                    "Latin Urban",
                    "Juan De Dios Pantoja",
                    "Nasty",
                    "nasty jd pantoja",
                    "jd pantoja nasty",
                    "juan de dios pantoja nasty",
                    "nasty letra",
                    "nueva cancion JD pantoja",
                    "JD Pantoja Kim Loaiza",
                    "ya volvi jd pantoja",
                    "sin pasaporte",
                    "sin pasaporte JD pantoja",
                    "Johann Vera",
                    "Brray",
                    "El Profe",
                    "JD Pantoja El Profe",
                    "luar la",
                    "onlyfans remix",
                    "jeepeta",
                    "la jeepeta",
                    "sigue bailandome",
                    "hasta abajo remix",
                    "aka420",
                    "jeepeta remix"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JD Pantoja, Dani Flow, Uzielito Mix - Nasty (Official Video)",
                    "description": "Escucha \u201cNasty\u201d en tu plataforma favorita: https://jdpantoja.lnk.to/Nasty!YTD \n\nSuscr\u00edbete a mi canal de YouTube aqu\u00ed: https://smarturl.it/SubscribeJDPantoja \n\nJD Pantoja:\nInstagram: https://instagram.com/JuandediosPantoja \nTwitter: https://twitter.com/JUANDEDIOS_P \nFacebook: https://www.facebook.com/JuanDeDiosPantojaCorona \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jdpantoja\n\nDani Flow \nInstagram: https://www.instagram.com/daniflowir/\n \nUzielito Mix\nInstagram: https://www.instagram.com/uzielito_mix/ \n \nLETRA\n\nHey Jd Pantoja Ma, Danny Flow, Los Candela Boys\n\nMija, si me dejas me pego nasty,\nte la meto y te mando en taxi.\nMe encanta cuando me la masti-\ncas, cas, cas, cas.\n\nMija, si me dejas me pego nasty,\nte la meto y te mando en taxi.\nMe encanta cuando me la masti-\ncas, cas, cas, cas.\n\nAndo temblorin\nmira c\u00f3mo crece el chiquit\u00edn.\nDon Dimadon, el due\u00f1o del domodin\nAndo bien guas\u00f3n, vente, s\u00e9 mi Harley Quinn,\nando con la white T, Dani Flow, el Gaspar\u00edn.\n\nDame de tu manjar,\nme quiero enredar en tus patas.\nLa pussy te huele a planta, de la que me arrebata.\nTe llevo al PH que tenemos en Vallarta,\nque al chile no es m\u00edo, lo rent\u00e9 y se entrega ma\u00f1ana.\n\nHija de la gran cabeza de tu padre el cabez\u00f3n,\nle saliste bien bonita, todo mi respeto al don.\nPero ya me vale verga, te va a entrar el le\u00f1\u00f3n,\nabre el panoch\u00f3n, lo tienes bien mojad\u00f3n.\n\nA tu novio lo mandaste por un jocho,\ny me indican que se qued\u00f3 arrollado, trae un bocho.\nT\u00fa sabes que si te preso, te enclocho,\ncontigo se me para la nariz de Pinocho.\n\nMija, si me dejas me pego nasty,\nte la meto y te mando en taxi.\nMe encanta cuando me la masti-\ncas, cas, cas, cas.\n\nMija, si me dejas me pego nasty,\nte la meto y te mando en taxi.\nMe encanta cuando me la masti-\ncas, cas, cas, cas.\n\nHoy es noche de entierro,\nvoy a darte con el hierro.\nTraigo un martillazo,\npa' que rompamos el hielo.\n\nT\u00fa eres mi gatita en celo,\nhoy la noche se nos dio,\npa' que bailemos como perro,\nun reggaet\u00f3n chalak\u00f3n.\n\nLa morra es fina,\npero le gusta mi flow malandr\u00f3n.\nQuiere pegarse a mi pantal\u00f3n,\ndice que quiere sentir mi pistol\u00f3n.\n\nY la pongo b\u00e9lica,\nen la cama no se cansa, me sali\u00f3 energ\u00e9tica.\nSe me pone en cuatro y me ense\u00f1a su matem\u00e1tica,\na m\u00ed me la pone como antena parab\u00f3lica,\nme gusta su tem\u00e1tica.\n\nLa pongo b\u00e9lica,\nen la cama no se cansa, me sali\u00f3 energ\u00e9tica.\nSe me pone en cuatro y me ense\u00f1a su matem\u00e1tica,\na m\u00ed me la pone como antena parab\u00f3lica,\nme gusta su tem\u00e1tica.\n\nTe gusta mi acento sinaloense,\nmija, est\u00e1s buscando que te bese,\naquello que te he visto un par de veces.\nTe encanta, por eso es que t\u00fa vuelves,\nporque ya viste cu\u00e1nto me crece.\n\nMija, si me dejas me pego nasty,\nte la meto y te mando en taxi.\nMe encanta cuando me la masti-\ncas, cas, cas, cas.\n\nMija, si me dejas me pego nasty,\nte la meto y te mando en taxi.\nMe encanta cuando me la masti-\ncas, cas, cas, cas.\n\nBrrr, Danny Flow, es JD, Uzielito Mix, rata taaa\nJD para ti baby\nLos Candela Boys, Candela Music, JB Entertainment\nDe M\u00e9xico pa\u2019l mundo\nReggaet\u00f3n Mexa\n\n\n#JDPantoja #DaniFlow #UzielitoMix #Nasty\n\nMusic video by JD Pantoja, Dani Flow, Uzielito Mix performing Nasty.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "964263",
                "likeCount": "99978",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11523"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RhX6FjUpSgL8xmE9gtGOVcBTk5k",
            "id": "sPh8UVjA7HE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T00:00:07Z",
                "channelId": "UCU4Zw6BTodIqGYUpvlaLD5A",
                "title": "Ryan Castro, Blaiz Fayah & Tribal Kush - BOMBASTIK (Video Oficial)",
                "description": "Video Oficial \"BOMBASTIK by Ryan Castro, Blaiz Fayah & Tribal Kush.\n\nDisponible en: https://ryancastrro.lnk.to/sende\n\nSuscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@elcantantedelghetto\n\nSeguir/Follow Ryan Castro:\nInstagram:  https://www.instagram.com/ryancastrro/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@elcantantedelghetto\nFacebook: https://www.facebook.com/ryancastrro\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/ryan-castro/1263552447\nSpotify: https://spoti.fi/3uRDdhV\nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va5XUzICMY0KlUDuKP3c\n\nSEND\u00c9 Playlist: https://www.youtube.com/playlist?list=PLMw4n_13wp4VpFbeefTkIr2NRvELzhM2P\n\nM\u00e1s M\u00fasica de Ryan Castro: https://www.youtube.com/playlist?list=PLMw4n_13wp4W1b2JlMBkVt9jV8z1Ftr-2\n\n#RyanCastro #BlaizFayah #TribalKush #BOMBASTIK #SEND\u00c9 \n\nLETRA:\nPara toda la gente que le gusta bailar en el dancehall\nQue chimba SOG, Ryan Castro, El Cantante del Ghetto\nPhillip, phillip\nPlo, plo, plo, plo, plo\nBaila dancehall\n\nAy, mamasita fantastik \nTu eres mi loba, loba bombastik\nYo soy tu Daddy sin ser Yankee, mmm\nTe compro y te quito los pantys\n\nBad Gyal Criminal, Cri Cri Criminal\n(Chica Mala, Criminal, Cri Cri Criminal\u2019)\nDifferent than the others, She got full style Original\n(Diferente a las demas.Tiene un estilo full original)\nBackshot she want, hmm Gimmie a Ghetto whine.\n(Ella Quiere por detr\u00e1s, Hmm dame un perreo callejero)\nBasckshot me lov. Yeah mi gal, welcome to \u201cshattaland\u201d\n(Me encanta darle por detr\u00e1s, Si mi nena, bienvenida a la tierra de maleantes/ al maleanteo\u2019)\n\nTiki Tiki, Tiki Tiki, Tiki Tiki\n(Poco a Poco, Poco a Poco, Poco a Poco)\nTiki Tiki, Tiki Tiki, Tiki Tiki\n(Poco a Poco, Poco a Poco, Poco a Poco)\nTu eres mi loba, loba bombastik\n\nEy, Tiki Tiki esa baby se peg\u00f3 \nToda la noche Ryan Castro le cant\u00f3 y la sonsac\u00f3 \nQuer\u00eda aparentar que era del Ghetto pero no \nEl cantante la parti\u00f3 con una pista de SOG\n\n\u2018Seek And hunt type, Love when you wine\u2019\n(Quiero buscarte, cazarte, me encanta cuando lo meneas)\n\u2018A New vibe she want, only badman inna di casa\u2019\n(Quiere una vibra nueva, solo maleantes en la casa)\n\u2018She\u2019s an uptown gyal she want it harder gully gaza\u2019\n(Ella es una chica fina, pero lo quiere duro, maleanteo)\n\u2018You must feel free tonight no matter no problem.\u2019\n(Si\u00e9ntete libre esta noche no pasa nada no hay problema\u2019)\n\u2018Nobody can tell nothing, today you Undercover\u2019\n(Nadie podr\u00e1 decirte nada hoy estas de inc\u00f3gnito/encubierta)\n\n\nTiki Tiki, Tiki Tiki, Tiki Tiki\n(Poco a Poco, Poco a Poco, Poco a Poco)\nTiki Tiki, Tiki Tiki, Tiki Tiki\n(Poco a Poco, Poco a Poco, Poco a Poco)\nTu eres mi loba, loba bombastik \nTiki Tiki, Tiki Tiki, Tiki Tiki\n(Poco a Poco, Poco a Poco, Poco a Poco)\nTiki Tiki, Tiki Tiki, Tiki Tiki\n(Poco a Poco, Poco a Poco, Poco a Poco)\nTu eres mi loba, loba bombastik\n\n\u2018She wanna drink Hennessy with us, always been so serious\u2019\n(Ella quiere tomar Hennessy[cognac] con nosotros, siempre a sido muy seria)\n\u2018Looking for a dutty Nasty vibe, new experience\u2019\n(Est\u00e1 buscando una vibra sucia y atrevida, una nueva experiencia)\n\u2018Move it to the left, she a move it to the right\u2019\n(Lo mueve a la izquierda,Lo mueve a la derecha\u2019)\n\u2018Wine up your body gyal, enjoy yourself tonight\u2019\n(Perrea/Mueve tu cuerpo nena disfrutate la noche)\n\nLe gusta sucio, no quiere romantik\nElla es natural, no es plastik\nEn curazao nos fuimos a la chanti\nFue en Medell\u00edn en un glamping\n\nAy, mamasita fantastik \nTu eres mi loba, loba bombastik\nYo soy tu Daddy sin ser Yankee\nTe compro y te quito los pantys\n\nTiki Tiki, Tiki Tiki, Tiki Tiki\n(Poco a Poco, Poco a Poco, Poco a Poco)\nTiki Tiki, Tiki Tiki, Tiki Tiki\n(Poco a Poco, Poco a Poco, Poco a Poco)\nTu eres mi loba, loba bombastik \nTiki Tiki, Tiki Tiki, Tiki Tiki\n(Poco a Poco, Poco a Poco, Poco a Poco)\nTiki Tiki, Tiki Tiki, Tiki Tiki\n(Poco a Poco, Poco a Poco, Poco a Poco)\nTu eres mi loba, loba bombastik\n\n\nDice que no cree en el amor\nQue le gustan gangster como yo \nEse culo bronceadito en el sol\nSu\u00e9ltate con el dancehall\n\nTiki Tiki, Tiki Tiki, Tiki Tiki\n(Poco a Poco, Poco a Poco, Poco a Poco)\nTiki Tiki, Tiki Tiki, Tiki Tiki\n(Poco a Poco, Poco a Poco, Poco a Poco)\nTu eres mi loba, loba bombastik",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sPh8UVjA7HE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sPh8UVjA7HE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sPh8UVjA7HE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sPh8UVjA7HE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sPh8UVjA7HE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ryan Castro",
                "tags": [
                    "Ryan Castro",
                    "que chimba",
                    "sog",
                    "lyrics",
                    "broken Minds",
                    "ryan castro mix",
                    "ryan castro letra",
                    "mix ryan castro",
                    "musica ryan",
                    "videos nuevos",
                    "el cantante del ghetto",
                    "musica nueva",
                    "reggaeton",
                    "reggaeton ryan castro",
                    "ryan castro musica",
                    "musica ryan castro",
                    "letras ryan castro",
                    "videos ryan castro",
                    "Ryan Castro 2025",
                    "SEND\u00c9 canciones",
                    "dance hall",
                    "afrobeat",
                    "reggaeton nuevo",
                    "Sende",
                    "BOMBASTIK",
                    "bombastik",
                    "bombastik ryan castro",
                    "ryan castro bombastik",
                    "blaiz fayah",
                    "tribal kush",
                    "Tiki Tiki"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ryan Castro, Blaiz Fayah & Tribal Kush - BOMBASTIK (Video Oficial)",
                    "description": "Video Oficial \"BOMBASTIK by Ryan Castro, Blaiz Fayah & Tribal Kush.\n\nDisponible en: https://ryancastrro.lnk.to/sende\n\nSuscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@elcantantedelghetto\n\nSeguir/Follow Ryan Castro:\nInstagram:  https://www.instagram.com/ryancastrro/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@elcantantedelghetto\nFacebook: https://www.facebook.com/ryancastrro\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/ryan-castro/1263552447\nSpotify: https://spoti.fi/3uRDdhV\nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va5XUzICMY0KlUDuKP3c\n\nSEND\u00c9 Playlist: https://www.youtube.com/playlist?list=PLMw4n_13wp4VpFbeefTkIr2NRvELzhM2P\n\nM\u00e1s M\u00fasica de Ryan Castro: https://www.youtube.com/playlist?list=PLMw4n_13wp4W1b2JlMBkVt9jV8z1Ftr-2\n\n#RyanCastro #BlaizFayah #TribalKush #BOMBASTIK #SEND\u00c9 \n\nLETRA:\nPara toda la gente que le gusta bailar en el dancehall\nQue chimba SOG, Ryan Castro, El Cantante del Ghetto\nPhillip, phillip\nPlo, plo, plo, plo, plo\nBaila dancehall\n\nAy, mamasita fantastik \nTu eres mi loba, loba bombastik\nYo soy tu Daddy sin ser Yankee, mmm\nTe compro y te quito los pantys\n\nBad Gyal Criminal, Cri Cri Criminal\n(Chica Mala, Criminal, Cri Cri Criminal\u2019)\nDifferent than the others, She got full style Original\n(Diferente a las demas.Tiene un estilo full original)\nBackshot she want, hmm Gimmie a Ghetto whine.\n(Ella Quiere por detr\u00e1s, Hmm dame un perreo callejero)\nBasckshot me lov. Yeah mi gal, welcome to \u201cshattaland\u201d\n(Me encanta darle por detr\u00e1s, Si mi nena, bienvenida a la tierra de maleantes/ al maleanteo\u2019)\n\nTiki Tiki, Tiki Tiki, Tiki Tiki\n(Poco a Poco, Poco a Poco, Poco a Poco)\nTiki Tiki, Tiki Tiki, Tiki Tiki\n(Poco a Poco, Poco a Poco, Poco a Poco)\nTu eres mi loba, loba bombastik\n\nEy, Tiki Tiki esa baby se peg\u00f3 \nToda la noche Ryan Castro le cant\u00f3 y la sonsac\u00f3 \nQuer\u00eda aparentar que era del Ghetto pero no \nEl cantante la parti\u00f3 con una pista de SOG\n\n\u2018Seek And hunt type, Love when you wine\u2019\n(Quiero buscarte, cazarte, me encanta cuando lo meneas)\n\u2018A New vibe she want, only badman inna di casa\u2019\n(Quiere una vibra nueva, solo maleantes en la casa)\n\u2018She\u2019s an uptown gyal she want it harder gully gaza\u2019\n(Ella es una chica fina, pero lo quiere duro, maleanteo)\n\u2018You must feel free tonight no matter no problem.\u2019\n(Si\u00e9ntete libre esta noche no pasa nada no hay problema\u2019)\n\u2018Nobody can tell nothing, today you Undercover\u2019\n(Nadie podr\u00e1 decirte nada hoy estas de inc\u00f3gnito/encubierta)\n\n\nTiki Tiki, Tiki Tiki, Tiki Tiki\n(Poco a Poco, Poco a Poco, Poco a Poco)\nTiki Tiki, Tiki Tiki, Tiki Tiki\n(Poco a Poco, Poco a Poco, Poco a Poco)\nTu eres mi loba, loba bombastik \nTiki Tiki, Tiki Tiki, Tiki Tiki\n(Poco a Poco, Poco a Poco, Poco a Poco)\nTiki Tiki, Tiki Tiki, Tiki Tiki\n(Poco a Poco, Poco a Poco, Poco a Poco)\nTu eres mi loba, loba bombastik\n\n\u2018She wanna drink Hennessy with us, always been so serious\u2019\n(Ella quiere tomar Hennessy[cognac] con nosotros, siempre a sido muy seria)\n\u2018Looking for a dutty Nasty vibe, new experience\u2019\n(Est\u00e1 buscando una vibra sucia y atrevida, una nueva experiencia)\n\u2018Move it to the left, she a move it to the right\u2019\n(Lo mueve a la izquierda,Lo mueve a la derecha\u2019)\n\u2018Wine up your body gyal, enjoy yourself tonight\u2019\n(Perrea/Mueve tu cuerpo nena disfrutate la noche)\n\nLe gusta sucio, no quiere romantik\nElla es natural, no es plastik\nEn curazao nos fuimos a la chanti\nFue en Medell\u00edn en un glamping\n\nAy, mamasita fantastik \nTu eres mi loba, loba bombastik\nYo soy tu Daddy sin ser Yankee\nTe compro y te quito los pantys\n\nTiki Tiki, Tiki Tiki, Tiki Tiki\n(Poco a Poco, Poco a Poco, Poco a Poco)\nTiki Tiki, Tiki Tiki, Tiki Tiki\n(Poco a Poco, Poco a Poco, Poco a Poco)\nTu eres mi loba, loba bombastik \nTiki Tiki, Tiki Tiki, Tiki Tiki\n(Poco a Poco, Poco a Poco, Poco a Poco)\nTiki Tiki, Tiki Tiki, Tiki Tiki\n(Poco a Poco, Poco a Poco, Poco a Poco)\nTu eres mi loba, loba bombastik\n\n\nDice que no cree en el amor\nQue le gustan gangster como yo \nEse culo bronceadito en el sol\nSu\u00e9ltate con el dancehall\n\nTiki Tiki, Tiki Tiki, Tiki Tiki\n(Poco a Poco, Poco a Poco, Poco a Poco)\nTiki Tiki, Tiki Tiki, Tiki Tiki\n(Poco a Poco, Poco a Poco, Poco a Poco)\nTu eres mi loba, loba bombastik"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1054366",
                "likeCount": "15891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dWa0vWwpQGQUjMGUzLHAfUhruYI",
            "id": "BxY5l4ZK61I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T04:00:15Z",
                "channelId": "UCMoWQ_lvBWARyM7r1B3ZIIg",
                "title": "Monster High Fright Song ft. KATSEYE | Official Music Video | Monster High",
                "description": "Parents, the following is intended for older children. \n\nGet ready to unleash your inner monster! KATSEYE brings a scary-good remake of Monster High's iclawnic \"Fright Song,\" celebrating everyone\u2019s uniqueness and self-expression. \n\nParents, now streaming globally on all major platforms! \n\nYou Can Now Watch More of What You Love! \ud83d\udc9c\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ9VxLnxadyGE1tnytaovAVE\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-0wrTslHxGPCVGB1D8Ycfn\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nYou can watch now on Prime Video\n\u25ba You Can Subscribe Now: https://www.youtube.com/@MonsterHigh?sub_confirmation=1\n\u25ba You Can Watch More: https://www.youtube.com/c/monsterhigh\n\u25ba New Videos: https://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nAbout Monster High:\nMonster High students come from all walks of life. From ghosts and werewolves to vampires and sea monsters (and more!), everyone is welcome at Monster High. Here on the Monster High YouTube channel, you can find YouTube original series, songs, compilations, and more moments featuring your favorite characters, such as Draculaura, Frankie Stein, Clawdeen Wolf, Deuce Gorgon and more! Monster High is a place where students embrace and celebrate what makes them different. Our students also accept their friends and all their unique qualities because that\u2019s what real friendship is all about.\n\nAbout Monster High YouTube Channel: \u200b\nWelcome to the official Monster High YouTube Channel! Check out the coolest toys, the craziest stunts, the fastest action, and the most epic races on our channel! Go behind the scenes for exclusive content, jump behind the wheel of World Record-breaking stunts, jumps and loops, and show us how you perform the craziest stunts on orange track! Stay up to date on our episodic content by subscribing now!  \u200b\n\nMonster High International Channels\nMonster High en Castellano: https://www.youtube.com/@MonsterHighenCastellano\nMonster High Latinoam\u00e9rica: https://www.youtube.com/@MonsterHighLatinoam%C3%A9rica\nMonster High Deutsch: https://www.youtube.com/@MonsterHighDeutsch\nMonster High Fran\u00e7ais: https://www.youtube.com/@MonsterHighFran%C3%A7ais\nMonster High \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f: https://www.youtube.com/@MonsterHighRussia\nMonster High T\u00fcrkiye: https://www.youtube.com/@MonsterHighT%C3%BCrkiye\nMonster High Po Polsku: https://www.youtube.com/@MonsterHighPolska\nMonster High Italiano: https://www.youtube.com/@MonsterHighItaliano\nMonster High \u0395\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac: https://www.youtube.com/@MonsterHighGreeceOfficial\nMonster High Portugu\u00eas: https://www.youtube.com/@MonsterHighBrazil\n\nhttps://www.youtube.com/@MonsterHigh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Monster High",
                "tags": [
                    "Monster High",
                    "mattel",
                    "we are monster high",
                    "draculaura",
                    "monster high cleo",
                    "monster high twyla",
                    "monster high frankie",
                    "lagoona blue",
                    "monster high videos",
                    "monster high clawdeen",
                    "EDIT_Original",
                    "SC_MH Music VIdeos",
                    "FORM_Live Action",
                    "TYPE_Entertainment",
                    "Fright Song",
                    "Katseye Fright Song",
                    "Katseye",
                    "Katseye Song",
                    "Katseye Touch",
                    "Katseye Mama",
                    "Katseye Live",
                    "Katseye Touch Live",
                    "Katseye Debut Live",
                    "katseye buttons",
                    "katseye my way",
                    "katseye new song",
                    "my way katseye",
                    "CHAR_Katseye"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Monster High Fright Song ft. KATSEYE | Official Music Video | Monster High",
                    "description": "Parents, the following is intended for older children. \n\nGet ready to unleash your inner monster! KATSEYE brings a scary-good remake of Monster High's iclawnic \"Fright Song,\" celebrating everyone\u2019s uniqueness and self-expression. \n\nParents, now streaming globally on all major platforms! \n\nYou Can Now Watch More of What You Love! \ud83d\udc9c\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ9VxLnxadyGE1tnytaovAVE\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-0wrTslHxGPCVGB1D8Ycfn\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nYou can watch now on Prime Video\n\u25ba You Can Subscribe Now: https://www.youtube.com/@MonsterHigh?sub_confirmation=1\n\u25ba You Can Watch More: https://www.youtube.com/c/monsterhigh\n\u25ba New Videos: https://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nAbout Monster High:\nMonster High students come from all walks of life. From ghosts and werewolves to vampires and sea monsters (and more!), everyone is welcome at Monster High. Here on the Monster High YouTube channel, you can find YouTube original series, songs, compilations, and more moments featuring your favorite characters, such as Draculaura, Frankie Stein, Clawdeen Wolf, Deuce Gorgon and more! Monster High is a place where students embrace and celebrate what makes them different. Our students also accept their friends and all their unique qualities because that\u2019s what real friendship is all about.\n\nAbout Monster High YouTube Channel: \u200b\nWelcome to the official Monster High YouTube Channel! Check out the coolest toys, the craziest stunts, the fastest action, and the most epic races on our channel! Go behind the scenes for exclusive content, jump behind the wheel of World Record-breaking stunts, jumps and loops, and show us how you perform the craziest stunts on orange track! Stay up to date on our episodic content by subscribing now!  \u200b\n\nMonster High International Channels\nMonster High en Castellano: https://www.youtube.com/@MonsterHighenCastellano\nMonster High Latinoam\u00e9rica: https://www.youtube.com/@MonsterHighLatinoam%C3%A9rica\nMonster High Deutsch: https://www.youtube.com/@MonsterHighDeutsch\nMonster High Fran\u00e7ais: https://www.youtube.com/@MonsterHighFran%C3%A7ais\nMonster High \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f: https://www.youtube.com/@MonsterHighRussia\nMonster High T\u00fcrkiye: https://www.youtube.com/@MonsterHighT%C3%BCrkiye\nMonster High Po Polsku: https://www.youtube.com/@MonsterHighPolska\nMonster High Italiano: https://www.youtube.com/@MonsterHighItaliano\nMonster High \u0395\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac: https://www.youtube.com/@MonsterHighGreeceOfficial\nMonster High Portugu\u00eas: https://www.youtube.com/@MonsterHighBrazil\n\nhttps://www.youtube.com/@MonsterHigh"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1606407",
                "likeCount": "251325",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HYJVxrPfOPT6PpfJn5Wtq9PPULo",
            "id": "c1AqJZe6wUE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:05:01Z",
                "channelId": "UCu-cVVMn41qUA-pwdEhNqhg",
                "title": "Mortal Kombat II | Tr\u00e1iler Oficial | Subtitulado",
                "description": "Se llama Mortal Kombat (II).\nMortal Kombat II \u2013 solo en cines el 23 de octubre. #MortalKombatPelicula\n\nDe la mano de New Line Cinema llega la m\u00e1s reciente y explosiva entrega de la exitosa franquicia de videojuegos, en todo su brutal esplendor: Mortal Kombat II. Esta vez, los campeones favoritos de los fans \u2014ahora acompa\u00f1ados por el mism\u00edsimo Johnny Cage\u2014 se enfrentan entre s\u00ed en la batalla definitiva, sangrienta y sin reglas, para derrotar el oscuro dominio de Shao Kahn, que amenaza con destruir el Reino de la Tierra y a sus defensores.\n\nKarl Urban protagoniza como Johnny Cage, junto a Adeline Rudolph, Jessica McNamee, Josh Lawson, Ludi Lin, Mehcad Brooks, Tati Gabrielle, Lewis Tan, Damon Herriman, con Chin Han, Tadanobu Asano como Lord Raiden, Joe Taslim como Bi-Han, y Hiroyuki Sanada como Hanzo Hasashi y Scorpion.\n\nEl director Simon McQuoid regresa para dirigir la continuaci\u00f3n de su explosiva aventura cinematogr\u00e1fica de 2021, con un gui\u00f3n de Jeremy Slater, basado en el videojuego creado por Ed Boon y John Tobias. La pel\u00edcula es producida por Todd Garner, James Wan, Toby Emmerich, E. Bennett Walsh y McQuoid, y cuenta con la producci\u00f3n ejecutiva de Michael Clear, Judson Scott, Slater y Lawrence Kasanoff.\n\nAcompa\u00f1an a McQuoid detr\u00e1s de c\u00e1mara el director de fotograf\u00eda Stephen F. Windon, el dise\u00f1ador de producci\u00f3n Yohei Taneda, el editor Stuart Levy y la dise\u00f1adora de vestuario Cappi Ireland, con casting de Rich Delia y m\u00fasica compuesta por Benjamin Wallfisch.\n\nNew Line Cinema presenta una producci\u00f3n de Atomic Monster/Broken Road y Fireside Films: Mortal Kombat II. La pel\u00edcula ser\u00e1 distribuida a nivel mundial por Warner Bros. Pictures, y se estrenar\u00e1 en cines y en IMAX\u00ae de Latinoam\u00e9rica el 23 de octubre de 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1AqJZe6wUE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1AqJZe6wUE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1AqJZe6wUE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1AqJZe6wUE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1AqJZe6wUE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Accion",
                    "Adeline Rudolph",
                    "Artes Marciales",
                    "Aventura",
                    "Batalla",
                    "Cine",
                    "Damon Herriman",
                    "Estreno",
                    "Fantasia",
                    "Hiroyuki Sanada",
                    "Jessica McNamee",
                    "Joe Taslim as Bi-Han",
                    "Josh Lawson",
                    "Juego",
                    "Karl Urban",
                    "Lewis Tan",
                    "Luchador MMA",
                    "Ludi Lin",
                    "Mehcad Brooks",
                    "Mortal Kombat",
                    "Mortal Kombat II",
                    "Pelicula",
                    "Pelicula Warner",
                    "Proximamente",
                    "Simon McQuoid",
                    "Tadanobu Asano as Lord Raiden",
                    "Tati Gabrielle",
                    "Trailer",
                    "Trailer Oficial",
                    "Videjuego",
                    "WB",
                    "Warner",
                    "Warner Bros",
                    "Warner Brothers",
                    "Warner Media",
                    "with Chin Han"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mortal Kombat II | Tr\u00e1iler Oficial | Subtitulado",
                    "description": "Se llama Mortal Kombat (II).\nMortal Kombat II \u2013 solo en cines el 23 de octubre. #MortalKombatPelicula\n\nDe la mano de New Line Cinema llega la m\u00e1s reciente y explosiva entrega de la exitosa franquicia de videojuegos, en todo su brutal esplendor: Mortal Kombat II. Esta vez, los campeones favoritos de los fans \u2014ahora acompa\u00f1ados por el mism\u00edsimo Johnny Cage\u2014 se enfrentan entre s\u00ed en la batalla definitiva, sangrienta y sin reglas, para derrotar el oscuro dominio de Shao Kahn, que amenaza con destruir el Reino de la Tierra y a sus defensores.\n\nKarl Urban protagoniza como Johnny Cage, junto a Adeline Rudolph, Jessica McNamee, Josh Lawson, Ludi Lin, Mehcad Brooks, Tati Gabrielle, Lewis Tan, Damon Herriman, con Chin Han, Tadanobu Asano como Lord Raiden, Joe Taslim como Bi-Han, y Hiroyuki Sanada como Hanzo Hasashi y Scorpion.\n\nEl director Simon McQuoid regresa para dirigir la continuaci\u00f3n de su explosiva aventura cinematogr\u00e1fica de 2021, con un gui\u00f3n de Jeremy Slater, basado en el videojuego creado por Ed Boon y John Tobias. La pel\u00edcula es producida por Todd Garner, James Wan, Toby Emmerich, E. Bennett Walsh y McQuoid, y cuenta con la producci\u00f3n ejecutiva de Michael Clear, Judson Scott, Slater y Lawrence Kasanoff.\n\nAcompa\u00f1an a McQuoid detr\u00e1s de c\u00e1mara el director de fotograf\u00eda Stephen F. Windon, el dise\u00f1ador de producci\u00f3n Yohei Taneda, el editor Stuart Levy y la dise\u00f1adora de vestuario Cappi Ireland, con casting de Rich Delia y m\u00fasica compuesta por Benjamin Wallfisch.\n\nNew Line Cinema presenta una producci\u00f3n de Atomic Monster/Broken Road y Fireside Films: Mortal Kombat II. La pel\u00edcula ser\u00e1 distribuida a nivel mundial por Warner Bros. Pictures, y se estrenar\u00e1 en cines y en IMAX\u00ae de Latinoam\u00e9rica el 23 de octubre de 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2009107",
                "likeCount": "31668",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2679"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4WOzD1AMBXjfZZDoLSWIAdRbS5k",
            "id": "lYe8EWSbCCI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T00:00:07Z",
                "channelId": "UCyxyxzsEQ2dqKlK6n4_osow",
                "title": "DANNA - KHE CALOR",
                "description": "Escucha \"KHE CALOR\" en tu plataforma favorita: https://dannadanna.lnk.to/KheCalor\n\n\u25baConecta con Danna:\nIG: https://www.instagram.com/danna/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@danna\nFB: https://www.facebook.com/DannaPaola\nTW: https://twitter.com/dannajustdanna\nSitio web oficial: https://www.dannadanna.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lYe8EWSbCCI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lYe8EWSbCCI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lYe8EWSbCCI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lYe8EWSbCCI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lYe8EWSbCCI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dannapaolaVEVO",
                "tags": [
                    "Danna Paola",
                    "Universal Music Mexico",
                    "Latin Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DANNA - KHE CALOR",
                    "description": "Escucha \"KHE CALOR\" en tu plataforma favorita: https://dannadanna.lnk.to/KheCalor\n\n\u25baConecta con Danna:\nIG: https://www.instagram.com/danna/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@danna\nFB: https://www.facebook.com/DannaPaola\nTW: https://twitter.com/dannajustdanna\nSitio web oficial: https://www.dannadanna.com/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "601853",
                "likeCount": "56758",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2a-MDjY9pXQy2pVJuKWHaSlciH8",
            "id": "ZdnIDsaVG18",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T14:00:11Z",
                "channelId": "UCzDYgkEUa7tcWFmhfVItiiA",
                "title": "Garten of Banban 8: Anti Devil - Official Trailer",
                "description": "Big things are on the horizon.\nWISHLIST ON STEAM NOW:\nhttps://store.steampowered.com/app/2917040/Garten_of_Banban_8/\n---------------------------------------------------\n*\ud83e\uddf8Merch\ud83d\udc55:*\nhttps://www.euphoricbrothers.com/merch\n\n*\ud83c\udfaeDiscord\ud83c\udfae:*\nhttps://discord.com/invite/YzbVtTpUAX\n\n*\ud83d\udcf8Instagram\ud83d\udcf8:* \nhttps://www.instagram.com/euphoric_bros\n\n*\ud83d\udc26Twitter\u2716\ufe0f:*\nhttps://twitter.com/Euphoric_Bros\n\n*\ud83c\udfb5Tiktok\ud83c\udfb5:* \nhttps://www.tiktok.com/@euphoricbros\n\n*\ud83d\udc7dReddit\ud83d\uddf3\ufe0f:*\nhttps://www.reddit.com/r/gartenofbanban/\n\n*\ud83c\udf10Website\ud83c\udf10:*\nhttps://euphoricbrothers.com\n---------------------------------------------------\nPLAY THE GAMES:\n*\ud83d\udcbbSteam\ud83d\udcbb:*\nhttps://store.steampowered.com/developer/euphoricbros\n\n*\u25b6\ufe0fPlay Store\ud83e\udd16:*\nhttps://play.google.com/store/apps/dev?id=5929933389034431122\n\n*\ud83c\udf4eApp Store\ud83c\udf4e:*\nhttps://apps.apple.com/developer/euphoric-brothers-ltd/id1674284923\n\n*\ud83d\udd35Playstation\ud83d\udd35:*\nhttps://store.playstation.com/search/banban\n\n*\ud83d\udd34Nintendo Switch\ud83d\udd34:*\nhttps://www.nintendo.com/search/?srsltid=AfmBOopVxubOqM4kdBbz93GjDaGVrSXZhf2l58y9TlZPp-_cshHm3aZv&slug=garten-of-banban-switch#q=banban&p=1&cat=all&sort=df\n\n*\ud83d\udfe2Xbox\ud83d\udfe2:*\nhttps://www.xbox.com/Search/Results?q=banban\n\n*\ud83d\udd32Roblox\ud83d\udd32:*\nhttps://www.roblox.com/communities/17127111/Jule-Games-x-Euphoric-Bros\n\n*\ud83d\udd79\ufe0fEpic Store\ud83d\udd79\ufe0f:*\nhttps://store.epicgames.com/browse?q=banban&sortBy=relevancy&sortDir=DESC&count=40\n\n*\ud83e\ude82Fortnite\ud83e\uddf1:*\nhttps://www.fortnite.com/creative/island-codes/4045-1771-3552",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdnIDsaVG18/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdnIDsaVG18/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdnIDsaVG18/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdnIDsaVG18/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdnIDsaVG18/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Euphoric Brothers",
                "tags": [
                    "garten of banban devlog",
                    "garten of banban ending",
                    "poppy playtime",
                    "garten of banban gameplay",
                    "garten of banban game",
                    "garten of banban bosses",
                    "garten of banban",
                    "garten of banban trailer",
                    "garten of banban teaser",
                    "garden of banban",
                    "garden of banban gameplay",
                    "garden of banban trailer",
                    "garten of banban 0",
                    "garten of banban 5",
                    "garten of banban 8 gameplay",
                    "garten of banban 8 teaser",
                    "garten of banban 8 trailer",
                    "garden of banban 8",
                    "garten of banban 8 anti devil",
                    "anti devil",
                    "anti-devil"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Garten of Banban 8: Anti Devil - Official Trailer",
                    "description": "Big things are on the horizon.\nWISHLIST ON STEAM NOW:\nhttps://store.steampowered.com/app/2917040/Garten_of_Banban_8/\n---------------------------------------------------\n*\ud83e\uddf8Merch\ud83d\udc55:*\nhttps://www.euphoricbrothers.com/merch\n\n*\ud83c\udfaeDiscord\ud83c\udfae:*\nhttps://discord.com/invite/YzbVtTpUAX\n\n*\ud83d\udcf8Instagram\ud83d\udcf8:* \nhttps://www.instagram.com/euphoric_bros\n\n*\ud83d\udc26Twitter\u2716\ufe0f:*\nhttps://twitter.com/Euphoric_Bros\n\n*\ud83c\udfb5Tiktok\ud83c\udfb5:* \nhttps://www.tiktok.com/@euphoricbros\n\n*\ud83d\udc7dReddit\ud83d\uddf3\ufe0f:*\nhttps://www.reddit.com/r/gartenofbanban/\n\n*\ud83c\udf10Website\ud83c\udf10:*\nhttps://euphoricbrothers.com\n---------------------------------------------------\nPLAY THE GAMES:\n*\ud83d\udcbbSteam\ud83d\udcbb:*\nhttps://store.steampowered.com/developer/euphoricbros\n\n*\u25b6\ufe0fPlay Store\ud83e\udd16:*\nhttps://play.google.com/store/apps/dev?id=5929933389034431122\n\n*\ud83c\udf4eApp Store\ud83c\udf4e:*\nhttps://apps.apple.com/developer/euphoric-brothers-ltd/id1674284923\n\n*\ud83d\udd35Playstation\ud83d\udd35:*\nhttps://store.playstation.com/search/banban\n\n*\ud83d\udd34Nintendo Switch\ud83d\udd34:*\nhttps://www.nintendo.com/search/?srsltid=AfmBOopVxubOqM4kdBbz93GjDaGVrSXZhf2l58y9TlZPp-_cshHm3aZv&slug=garten-of-banban-switch#q=banban&p=1&cat=all&sort=df\n\n*\ud83d\udfe2Xbox\ud83d\udfe2:*\nhttps://www.xbox.com/Search/Results?q=banban\n\n*\ud83d\udd32Roblox\ud83d\udd32:*\nhttps://www.roblox.com/communities/17127111/Jule-Games-x-Euphoric-Bros\n\n*\ud83d\udd79\ufe0fEpic Store\ud83d\udd79\ufe0f:*\nhttps://store.epicgames.com/browse?q=banban&sortBy=relevancy&sortDir=DESC&count=40\n\n*\ud83e\ude82Fortnite\ud83e\uddf1:*\nhttps://www.fortnite.com/creative/island-codes/4045-1771-3552"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "859554",
                "likeCount": "40988",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13793"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dC0I6M-6v3EQQluIVZ3XQsoRbx4",
            "id": "ta_aK8mlwKQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T02:33:42Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "LOS ALBOS GOLEARON EN LA ALTURA Y ENCAMINARON LA CLASIFICACI\u00d3N | Bulo-Bulo 0-3 Once Caldas | RESUMEN",
                "description": "Disfruta la CONMEBOL Sudamericana por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nCONMEBOL Sudamericana 2025\n16avos | Ida\nGoles: 50' J. Zapata (OC); 85' D. Moreno (OC); 88' L. G\u00f3mez (OC).\n\nNo te pierdas los videos de la CONMEBOL Sudamericana 2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/49gHyKh\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ta_aK8mlwKQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ta_aK8mlwKQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ta_aK8mlwKQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ta_aK8mlwKQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ta_aK8mlwKQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "CONMEBOL Sudamericana",
                    "ESPN",
                    "Goles",
                    "Resumen",
                    "2025",
                    "Copa Sudamericana",
                    "Octavos de final",
                    "Once Caldas",
                    "Bulo-Bulo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LOS ALBOS GOLEARON EN LA ALTURA Y ENCAMINARON LA CLASIFICACI\u00d3N | Bulo-Bulo 0-3 Once Caldas | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta la CONMEBOL Sudamericana por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nCONMEBOL Sudamericana 2025\n16avos | Ida\nGoles: 50' J. Zapata (OC); 85' D. Moreno (OC); 88' L. G\u00f3mez (OC).\n\nNo te pierdas los videos de la CONMEBOL Sudamericana 2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/49gHyKh\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267217",
                "likeCount": "2207",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DDRpKYsGKMMCnBBfQEFMg0NjqdQ",
            "id": "j1k22Fh11Yw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T14:00:01Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "Stranger Things 5 | Avance oficial | Netflix",
                "description": "Cada batalla nos trajo hasta aqu\u00ed.\n\nM\u00e1s acerca de la temporada final de \u00abStranger Things\u00bb:\nOto\u00f1o boreal de 1987. El pueblo de Hawkins sigue conmocionado por la apertura de m\u00faltiples portales, y nuestros h\u00e9roes se unen para lograr un solo objetivo: encontrar y matar a Vecna. Pero \u00e9l ha desaparecido sin dejar ning\u00fan rastro. Para complicar m\u00e1s las cosas, el Gobierno ha declarado al pueblo en cuarentena y ha intensificado la b\u00fasqueda de Once, oblig\u00e1ndola a ocultarse una vez m\u00e1s. A medida que se acerca el aniversario de la desaparici\u00f3n de Will, tambi\u00e9n se avecina una amenaza conocida y horrorosa. La batalla final parece inminente, y el grupo deber\u00e1 enfrentarse a una oscuridad m\u00e1s poderosa y mortal que nunca. Para acabar con la pesadilla, tendr\u00e1n que luchar todos juntos una \u00faltima vez.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nStranger Things 5 | Avance oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1k22Fh11Yw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1k22Fh11Yw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1k22Fh11Yw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1k22Fh11Yw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1k22Fh11Yw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "Caleb McLaughlin",
                    "Charlie Heaton",
                    "Chief Hopper",
                    "David Harbour",
                    "Dustin",
                    "Eleven",
                    "Finn Wolfhard",
                    "Gaten Matarazzo",
                    "Holly Wheeler",
                    "Jamie Campbell Bower",
                    "Joe Keery",
                    "Jonathan Byers",
                    "Joyce Byers",
                    "Lucas",
                    "Max",
                    "Maya Hawke",
                    "Mike Wheeler",
                    "Millie Bobby Brown",
                    "Nancy Wheeler",
                    "Natalia Dyer",
                    "Netflix",
                    "Noah Schnapp",
                    "Robin Buckley",
                    "Sadie Sink",
                    "Steve Harrington",
                    "Stranger Things 5",
                    "Vecna",
                    "Will Byers",
                    "Winona Ryder",
                    "avance oficial",
                    "temporada final"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stranger Things 5 | Avance oficial | Netflix",
                    "description": "Cada batalla nos trajo hasta aqu\u00ed.\n\nM\u00e1s acerca de la temporada final de \u00abStranger Things\u00bb:\nOto\u00f1o boreal de 1987. El pueblo de Hawkins sigue conmocionado por la apertura de m\u00faltiples portales, y nuestros h\u00e9roes se unen para lograr un solo objetivo: encontrar y matar a Vecna. Pero \u00e9l ha desaparecido sin dejar ning\u00fan rastro. Para complicar m\u00e1s las cosas, el Gobierno ha declarado al pueblo en cuarentena y ha intensificado la b\u00fasqueda de Once, oblig\u00e1ndola a ocultarse una vez m\u00e1s. A medida que se acerca el aniversario de la desaparici\u00f3n de Will, tambi\u00e9n se avecina una amenaza conocida y horrorosa. La batalla final parece inminente, y el grupo deber\u00e1 enfrentarse a una oscuridad m\u00e1s poderosa y mortal que nunca. Para acabar con la pesadilla, tendr\u00e1n que luchar todos juntos una \u00faltima vez.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nStranger Things 5 | Avance oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2999055",
                "likeCount": "65604",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3024"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cWShgq_VBGnXQtPbUywN6R32Ezc",
            "id": "TWIXeHGXlkk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T12:00:05Z",
                "channelId": "UCiS882YPwZt1NfaM0gR0D9Q",
                "title": "Genshin\u00a0Impact\u00a0Version\u00a05.8\u00a0Special\u00a0Program #GenshinImpact #NewVersion #SpecialProgram",
                "description": "Dear Traveler,\nThis special program will feature juicy details about new game content and developments in Version 5.8. It will also \"drop\" some redemption codes and other goodies!\nSpecial thanks to Traveler for your support and company. We will bring you more updates and information as they become available~\nTraveler, we'll see you there!\n(The redemption codes from this special program will expire on July 21, 00:00 (UTC-4), so be quick and redeem them~)\n*After using the redemption codes, the rewards will be sent to your in-game mailbox. The mail will expire after 30 days, so don't forget to claim your rewards in time.\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWIXeHGXlkk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWIXeHGXlkk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWIXeHGXlkk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWIXeHGXlkk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWIXeHGXlkk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Genshin Impact",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Genshin\u00a0Impact\u00a0Version\u00a05.8\u00a0Special\u00a0Program #GenshinImpact #NewVersion #SpecialProgram",
                    "description": "Dear Traveler,\nThis special program will feature juicy details about new game content and developments in Version 5.8. It will also \"drop\" some redemption codes and other goodies!\nSpecial thanks to Traveler for your support and company. We will bring you more updates and information as they become available~\nTraveler, we'll see you there!\n(The redemption codes from this special program will expire on July 21, 00:00 (UTC-4), so be quick and redeem them~)\n*After using the redemption codes, the rewards will be sent to your in-game mailbox. The mail will expire after 30 days, so don't forget to claim your rewards in time.\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1096746",
                "likeCount": "62432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5431"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_vFJROg7PFV1C1ydRihypivnwp4",
            "id": "AGdrRSWJlFo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T23:30:21Z",
                "channelId": "UCfLTaP7dww1M8Vr5DKzzRZA",
                "title": "GASPI CAMINO A LA VELADA",
                "description": "GASPI CAMINO A LA VELADA\n\nEl contenido que est\u00e1s por ver es completamente ficticio. Todos los eventos, personajes y situaciones fueron creados con fines narrativos, de comedia y entretenimiento.\nLas personas que aparecen son actores interpretando roles, y detr\u00e1s de esta producci\u00f3n hay un gran equipo creativo que ha trabajado arduamente para dar vida a esta historia con sus nombres y apellidos insertados al final de la misma.\n\nGaspi se escapa de la ciudad, pero no le puede escapar a su destino.\nAcepta participar en una pelea de boxeo solo por la plata, quedando a merced de su nuevo entrenador, Sergio Bara.\nJuntos atravesar\u00e1n momentos divertidos, bizarros y on\u00edricos, donde el \u00fanico lema ser\u00e1:\n\u201cDar\u2026 y que no te den.\u201d\n\nVa a ser f\u00e1cil\u2026\nEl ring es cuadrado.\nEl humor, un laberinto sin salida.\n\nEstoy dejando lo mejor de m\u00ed.\nLos espero del otro lado. Viva el humor!!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGdrRSWJlFo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGdrRSWJlFo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGdrRSWJlFo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGdrRSWJlFo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGdrRSWJlFo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaspi",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GASPI CAMINO A LA VELADA",
                    "description": "GASPI CAMINO A LA VELADA\n\nEl contenido que est\u00e1s por ver es completamente ficticio. Todos los eventos, personajes y situaciones fueron creados con fines narrativos, de comedia y entretenimiento.\nLas personas que aparecen son actores interpretando roles, y detr\u00e1s de esta producci\u00f3n hay un gran equipo creativo que ha trabajado arduamente para dar vida a esta historia con sus nombres y apellidos insertados al final de la misma.\n\nGaspi se escapa de la ciudad, pero no le puede escapar a su destino.\nAcepta participar en una pelea de boxeo solo por la plata, quedando a merced de su nuevo entrenador, Sergio Bara.\nJuntos atravesar\u00e1n momentos divertidos, bizarros y on\u00edricos, donde el \u00fanico lema ser\u00e1:\n\u201cDar\u2026 y que no te den.\u201d\n\nVa a ser f\u00e1cil\u2026\nEl ring es cuadrado.\nEl humor, un laberinto sin salida.\n\nEstoy dejando lo mejor de m\u00ed.\nLos espero del otro lado. Viva el humor!!!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6214979",
                "likeCount": "768659",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31694"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TnlC2FpgFx74H51bJI6Zu0W_H0Q",
            "id": "TSi0iJYSQ24",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T15:57:07Z",
                "channelId": "UCoyaxd5LQSuP4ChkxK0pnZQ",
                "title": "EA SPORTS FC 26 | Official Reveal Trailer",
                "description": "Innovation powered by you in every mode. The Club is Yours in FC 26, launching September 26. Pre-order now: http://x.ea.com/84657\n\nPlay your way with an overhauled gameplay experience, Manager Live Challenges that bring fresh storylines to the new season, and Archetypes inspired by greats of the game. http://x.ea.com/84762\n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition by August 26 to receive:\nAn untradeable ICON Player Item at launch. \nAutomatic upgrade to a Champion ICON later in the season.\n\nEA SPORTS FC 25\u2122 players will also receive:\nAn exclusive EVO that boosts any player\u2019s shooting to 99.\nPick 1 of 5 untradeable ICON players rated 93+ from previous campaigns including Grassroot Greats, FUT Birthday, Dreamchasers & FUT Immortals in EA SPORTS FC\u2122 25. \n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition to receive:\nUp to 7 days early access\n6000 FC Points over 2 months (4500 FC Points over 2 months for Nintendo Switch)\nAdditional Football Ultimate Team\u2122 Player Evolution Slot\nSeason 1 Premium Pass\n\n\nSubscribe to see more from EA SPORTS FC\u2122: http://bit.ly/pzw4VD\n\n#EASPORTSFC #FC26",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EA SPORTS FC",
                "tags": [
                    "yt:cc=on",
                    "EA SPORTS FC",
                    "FC 25",
                    "EA FC",
                    "EA FC release date",
                    "fc 26 release date",
                    "FC 26 trailer",
                    "FC 26 reveal",
                    "FC 26 gameplay",
                    "FC 26 ultimate team",
                    "FC 26 career mode",
                    "FC 26 clubs",
                    "FC 26 teams",
                    "FC 26 leagues",
                    "FC 26 women",
                    "FC 26 cover",
                    "FC 26 features",
                    "FC 26 ratings",
                    "FC 26 ps5",
                    "FC 26 xbox",
                    "FC 26 pc",
                    "FC 26 Nintendo switch",
                    "FC 26 news",
                    "FC 26 official",
                    "FC 26 reaction",
                    "hypermotion",
                    "FC 26 PlayStyles",
                    "FC 26 pre-order",
                    "football game",
                    "new football game",
                    "EA SPORTS football",
                    "FIFA 26"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "EA SPORTS FC 26 | Official Reveal Trailer",
                    "description": "Innovation powered by you in every mode. The Club is Yours in FC 26, launching September 26. Pre-order now: http://x.ea.com/84657\n\nPlay your way with an overhauled gameplay experience, Manager Live Challenges that bring fresh storylines to the new season, and Archetypes inspired by greats of the game. http://x.ea.com/84762\n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition by August 26 to receive:\nAn untradeable ICON Player Item at launch. \nAutomatic upgrade to a Champion ICON later in the season.\n\nEA SPORTS FC 25\u2122 players will also receive:\nAn exclusive EVO that boosts any player\u2019s shooting to 99.\nPick 1 of 5 untradeable ICON players rated 93+ from previous campaigns including Grassroot Greats, FUT Birthday, Dreamchasers & FUT Immortals in EA SPORTS FC\u2122 25. \n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition to receive:\nUp to 7 days early access\n6000 FC Points over 2 months (4500 FC Points over 2 months for Nintendo Switch)\nAdditional Football Ultimate Team\u2122 Player Evolution Slot\nSeason 1 Premium Pass\n\n\nSubscribe to see more from EA SPORTS FC\u2122: http://bit.ly/pzw4VD\n\n#EASPORTSFC #FC26"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6169332",
                "likeCount": "245316",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21495"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QKK17rJ12mwIfrm6mFLYshDTRnE",
            "id": "JX2GkxNT-IQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:00:34Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - Walk of Fame (Official Video) ft. Brittany Howard",
                "description": "Official Video for \u201cWalk of Fame\u201d by Miley Cyrus ft. Brittany Howard\n\nSomething Beautiful - Album Out Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nLyrics:\n\nEvery day\nEvery night it\u2019s all the same\nHungry cries are calling out my name\nYou beg me to stay but I walk away\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\nWalk away\nYeah\n(Desperation)\n\nEvery time I walk, it\u2019s a walk of fame\n(Fascination)\nYeah, the cars are bright and lighting up my face\n(Captivation)\nEvery day, every night it\u2019s all the same\n(Delusion)\nI walk the concrete like it\u2019s a stage\n\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\nAnd through the tears\nI can see it so clear\nWalk away\nWalk away\n(Yeah, every time I walk, it\u2019s a walk of fame)\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\nAnd through the mirror\nI can see it so clear\nWalk away\nWalk away\n\nEvery night\nLooking for a place to hide\nAnd you could be that somewhere\nIs that alright?\nYeah I could grab my coat and head out towards the train\nBut every time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\n\n(Desperation)\nEvery time I walk, it\u2019s a walk of fame\n(Fascination)\nEvery time I walk, it\u2019s a walk of fame\n(Captivation)\nEvery day, every night it\u2019s all the same\n(Delusion)\nI walk the concrete like it\u2019s a stage\n\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\nAnd through the tears\nI can see it so clear\nWalk away\nWalk away\n(Yeah, every time I walk, it\u2019s a walk of fame)\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\n\nAnd through the mirror\nI can see it so clear\nYou walk away\nWalk away\n(Yeah, every time I walk, it\u2019s a walk of fame)\n\nEvery time I walk\nYou start going insane\nBut I walk away\nBut I walk away\nEvery time I walk\nYou start going insane\nBut I walk away\nBut I walk away\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame, yeah yeah\nIt\u2019s a walk of fame\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\n\nI walk the concrete\nLike it\u2019s a stage\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\nI walk the concrete\nI walk the concrete\nI walk the concrete\n\nYou\u2019ll live\nforever\nIn our hearts and minds\nAn ageless picture\nA timeless smile\nWe\u2019ll wear it on our T-shirts\nA star buried in the pavement\nEveryone will walk around it, around it\nYou\u2019ll live forever\nYou\u2019ll live\nforever\nYou\u2019ll live\nforever\nYou\u2019ll live\nforever\nYou\u2019ll live\nforever\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #WalkofFame #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JX2GkxNT-IQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JX2GkxNT-IQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JX2GkxNT-IQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JX2GkxNT-IQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JX2GkxNT-IQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley Cyrus",
                    "Miley",
                    "Something Beautiful",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - Walk of Fame (Official Video) ft. Brittany Howard",
                    "description": "Official Video for \u201cWalk of Fame\u201d by Miley Cyrus ft. Brittany Howard\n\nSomething Beautiful - Album Out Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nLyrics:\n\nEvery day\nEvery night it\u2019s all the same\nHungry cries are calling out my name\nYou beg me to stay but I walk away\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\nWalk away\nYeah\n(Desperation)\n\nEvery time I walk, it\u2019s a walk of fame\n(Fascination)\nYeah, the cars are bright and lighting up my face\n(Captivation)\nEvery day, every night it\u2019s all the same\n(Delusion)\nI walk the concrete like it\u2019s a stage\n\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\nAnd through the tears\nI can see it so clear\nWalk away\nWalk away\n(Yeah, every time I walk, it\u2019s a walk of fame)\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\nAnd through the mirror\nI can see it so clear\nWalk away\nWalk away\n\nEvery night\nLooking for a place to hide\nAnd you could be that somewhere\nIs that alright?\nYeah I could grab my coat and head out towards the train\nBut every time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\n\n(Desperation)\nEvery time I walk, it\u2019s a walk of fame\n(Fascination)\nEvery time I walk, it\u2019s a walk of fame\n(Captivation)\nEvery day, every night it\u2019s all the same\n(Delusion)\nI walk the concrete like it\u2019s a stage\n\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\nAnd through the tears\nI can see it so clear\nWalk away\nWalk away\n(Yeah, every time I walk, it\u2019s a walk of fame)\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\n\nAnd through the mirror\nI can see it so clear\nYou walk away\nWalk away\n(Yeah, every time I walk, it\u2019s a walk of fame)\n\nEvery time I walk\nYou start going insane\nBut I walk away\nBut I walk away\nEvery time I walk\nYou start going insane\nBut I walk away\nBut I walk away\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame, yeah yeah\nIt\u2019s a walk of fame\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\n\nI walk the concrete\nLike it\u2019s a stage\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\nI walk the concrete\nI walk the concrete\nI walk the concrete\n\nYou\u2019ll live\nforever\nIn our hearts and minds\nAn ageless picture\nA timeless smile\nWe\u2019ll wear it on our T-shirts\nA star buried in the pavement\nEveryone will walk around it, around it\nYou\u2019ll live forever\nYou\u2019ll live\nforever\nYou\u2019ll live\nforever\nYou\u2019ll live\nforever\nYou\u2019ll live\nforever\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #WalkofFame #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1301887",
                "likeCount": "71115",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6598"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PkMhFG5Ci16_Ml44R3ASfkC92f4",
            "id": "ap8hweDLGmQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T00:45:07Z",
                "channelId": "UCqHMVAE6BJ0WSY1oRJuTrgw",
                "title": "Louis BPM , Hanzel La H, Junior Caldera - Esto Es Asi (Video Oficial)",
                "description": "\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude44\ud835\ude63\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude5c\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude62 :    / louis.bpm  \n\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude41\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude57\ud835\ude64\ud835\ude64\ud835\ude60:   / louisbpm  \n\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude4f\ud835\ude5e\ud835\ude60 \ud835\ude4f\ud835\ude64\ud835\ude60:   / louis.bpm  \n\n\ud835\ude48\ud835\ude6a\ud835\ude68\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude56\n@\ud835\ude5f\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude64.\ud835\ude65\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude59:   / jaco.prod  \n\n@1gubta\n\n @\ud835\ude43\ud835\ude5a\ud835\ude6e\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude6f.\ud835\ude57\ud835\ude65\ud835\ude62:   / heylopez.bpm  \n\n\ud835\ude3f\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64\u0301\ud835\ude63, \ud835\ude40\ud835\ude59\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64\u0301\ud835\ude63 \ud835\ude6e \ud835\ude3e\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude67 \n@\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude60\ud835\ude5a\ud835\udfee\ud835\ude60\ud835\udfed\ud835\udff0 :   / enrike2k14 \n\n\ud835\ude40\ud835\ude5b\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude68 \ud835\ude40\ud835\ude68\ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude68 \n@\ud835\ude5b\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude6b\ud835\ude5b\ud835\ude6d :   / finolvfx   \n\n\nMusic video by Louis performing Esto es Asi \u00a9 \n2025\n                    \ud83c\udd85\ud83c\udd74\ud83c\udd7d\ud83c\udd74\ud83c\udd89\ud83c\udd84\ud83c\udd74\ud83c\udd7b\ud83c\udd70 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udd25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ap8hweDLGmQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ap8hweDLGmQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ap8hweDLGmQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ap8hweDLGmQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ap8hweDLGmQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis BPM",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Louis BPM , Hanzel La H, Junior Caldera - Esto Es Asi (Video Oficial)",
                    "description": "\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude44\ud835\ude63\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude5c\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude62 :    / louis.bpm  \n\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude41\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude57\ud835\ude64\ud835\ude64\ud835\ude60:   / louisbpm  \n\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude4f\ud835\ude5e\ud835\ude60 \ud835\ude4f\ud835\ude64\ud835\ude60:   / louis.bpm  \n\n\ud835\ude48\ud835\ude6a\ud835\ude68\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude56\n@\ud835\ude5f\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude64.\ud835\ude65\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude59:   / jaco.prod  \n\n@1gubta\n\n @\ud835\ude43\ud835\ude5a\ud835\ude6e\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude6f.\ud835\ude57\ud835\ude65\ud835\ude62:   / heylopez.bpm  \n\n\ud835\ude3f\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64\u0301\ud835\ude63, \ud835\ude40\ud835\ude59\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64\u0301\ud835\ude63 \ud835\ude6e \ud835\ude3e\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude67 \n@\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude60\ud835\ude5a\ud835\udfee\ud835\ude60\ud835\udfed\ud835\udff0 :   / enrike2k14 \n\n\ud835\ude40\ud835\ude5b\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude68 \ud835\ude40\ud835\ude68\ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude68 \n@\ud835\ude5b\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude6b\ud835\ude5b\ud835\ude6d :   / finolvfx   \n\n\nMusic video by Louis performing Esto es Asi \u00a9 \n2025\n                    \ud83c\udd85\ud83c\udd74\ud83c\udd7d\ud83c\udd74\ud83c\udd89\ud83c\udd84\ud83c\udd74\ud83c\udd7b\ud83c\udd70 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udd25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "832495",
                "likeCount": "59685",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5518"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IZQ4b0s-97vOBFvzH7x1U0VzHUs",
            "id": "F8GC3_oQLX8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T01:34:10Z",
                "channelId": "UC8TtjxuaqF74uKUKiwsF-sQ",
                "title": "Por La Ventana Podcast en ESPA\u00d1A #91 \"JUAN GONZ\u00c1LEZ\" \ud83d\ude81",
                "description": "(Tercera Temporada) Un programa distinto, con invitados distintos, pero en el carro de siempre. \n\n-INVITADO:  \"JUAN GONZALEZ\"  \nIG: https://www.instagram.com/juancheux?igsh=Nzc5aDJycTJyb2lp\n\nSPANISH SHOW: https://thecomedyclubhouse.es/events/the-spanglish-show-friday-viernes/\nOTROS SHOWS : https://msha.ke/losotros_jaja?fbclid=PAQ0xDSwLh5xlleHRuA2FlbQIxMQABpzib3cncpM0RMOyJQdc_0MkENi4E4J-WCUJZGRO-PsSWa9BN0THd7b6PZVoV_aem_HvUH8aZzwpHJDqvnVpu64Q#links\n\n\nM\u00daSICA: Cumbia No Frills Faster de Kevin MacLeod cuenta con una licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n 4.0. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nFuente: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100275\n\nArtista: http://incompetech.com/ \n\nAnfitriones: \n-(Cul*tauro) https://www.instagram.com/culotauro?igsh=MTRsdXA2NHozOTltOA%3D%3D&utm_source=qr\n-(Camilo S\u00e1nchez) https://www.instagram.com/dejemequieto?igsh=NjB4OW1sMjkwdzU3\n-(Emir Quntero) https://www.instagram.com/elsoachuno?igsh=MXhya3dmcWs0YjcwMQ==",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8GC3_oQLX8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8GC3_oQLX8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8GC3_oQLX8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8GC3_oQLX8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8GC3_oQLX8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sancocho Trif\u00e1sico",
                "tags": [
                    "CAMILO SANCHEZ",
                    "CULOTAURO",
                    "CAMILO DIAZ",
                    "TOURETT",
                    "ELSOACHUNO",
                    "COMEDIA",
                    "PODCAST CARRO",
                    "PODCASTCARRO",
                    "CHISTECARRO",
                    "COMEDIA COLOMBIANA",
                    "PODCASTCOLOMBIANO",
                    "CONANIMODEOFENDER",
                    "BORREGO",
                    "ELBORREGO",
                    "LAGRANJA",
                    "LAGRANJABORREGO",
                    "LAGRANJADELBORREGO",
                    "COMEDIACOLOMBIANA",
                    "EMIRQUINTERO",
                    "EMIR"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Por La Ventana Podcast en ESPA\u00d1A #91 \"JUAN GONZ\u00c1LEZ\" \ud83d\ude81",
                    "description": "(Tercera Temporada) Un programa distinto, con invitados distintos, pero en el carro de siempre. \n\n-INVITADO:  \"JUAN GONZALEZ\"  \nIG: https://www.instagram.com/juancheux?igsh=Nzc5aDJycTJyb2lp\n\nSPANISH SHOW: https://thecomedyclubhouse.es/events/the-spanglish-show-friday-viernes/\nOTROS SHOWS : https://msha.ke/losotros_jaja?fbclid=PAQ0xDSwLh5xlleHRuA2FlbQIxMQABpzib3cncpM0RMOyJQdc_0MkENi4E4J-WCUJZGRO-PsSWa9BN0THd7b6PZVoV_aem_HvUH8aZzwpHJDqvnVpu64Q#links\n\n\nM\u00daSICA: Cumbia No Frills Faster de Kevin MacLeod cuenta con una licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n 4.0. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nFuente: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100275\n\nArtista: http://incompetech.com/ \n\nAnfitriones: \n-(Cul*tauro) https://www.instagram.com/culotauro?igsh=MTRsdXA2NHozOTltOA%3D%3D&utm_source=qr\n-(Camilo S\u00e1nchez) https://www.instagram.com/dejemequieto?igsh=NjB4OW1sMjkwdzU3\n-(Emir Quntero) https://www.instagram.com/elsoachuno?igsh=MXhya3dmcWs0YjcwMQ=="
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "704285",
                "likeCount": "27153",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1489"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9AbWvohwv_SsZqAlLSPgXay-QnM",
            "id": "1BiFHZaNJMs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T01:19:54Z",
                "channelId": "UCAE9i0YHyb8qw26dP-Thqnw",
                "title": "REACCIONANDO A MIS FOTOS VIEJAS ",
                "description": "hola chicos! hoy voy a reaccionar a mis fotos de facebook de cuando era m\u00e1s chico \ud83d\ude02\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\n\n\ud83d\udcda Inscr\u00edbete en mi escuela!\nhttps://www.creators-quest.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1BiFHZaNJMs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1BiFHZaNJMs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1BiFHZaNJMs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1BiFHZaNJMs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1BiFHZaNJMs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani Vlogs",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecibanda",
                    "federico vigevani",
                    "vigevani",
                    "fede vigevani 2",
                    "close friends",
                    "podcast",
                    "payasos deep web",
                    "fotos viejas",
                    "fotos de fede facebook"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REACCIONANDO A MIS FOTOS VIEJAS ",
                    "description": "hola chicos! hoy voy a reaccionar a mis fotos de facebook de cuando era m\u00e1s chico \ud83d\ude02\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\n\n\ud83d\udcda Inscr\u00edbete en mi escuela!\nhttps://www.creators-quest.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3224603",
                "likeCount": "249730",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13153"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gxT5TZMZ5GsiAHG-2ZRDs_f5gcQ",
            "id": "vz-_ZtUh8P4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T04:00:07Z",
                "channelId": "UCJS0K01yC8BmQtSuRdqqo3w",
                "title": "Jackson Wang - Made Me a Man (Official Music Video)",
                "description": "MAGICMAN 2 Out Now: https://TEAMWANG.lnk.to/MAGICMAN2 \n\nFollow Jackson Wang\nInstagram: https://TEAMWANG.lnk.to/JacksonWangIG \nTikTok: https://TEAMWANG.lnk.to/JacksonWangTT \nTwitter/X: https://TEAMWANG.lnk.to/JacksonWangTW \nFacebook: https://TEAMWANG.lnk.to/JacksonWangFB \nYouTube: http://TEAMWANG.lnk.to/YouTube \nWeibo: http://weibo.com/jacksonwangG7 \n\nFollow TEAM WANG records \nInstagram: http://smarturl.it/TEAMWANGIG \nTwitter: http://smartURL.it/TEAMWANGTW \nYouTube: http://smarturl.it/TEAMWANGYT \n\nCREDITS:\nWritten By: Jackson Wang\nDirector: Mamesjao\nExecutive Creative Director: Jackson Wang\nExecutive Producer: Rox, Peter Yoon\nProducer: Peng Liang\nLine Producer: Ronie\nDirector of Photography: Bei Er\nSteadicam Photographer:Yu Zhang\n\n1st Assistant Camera: Yuke Jiao\nGaffer: Kang Wang\nBest Boy Electric: Kun Liu\nArt Director: LuTou\nSet Decorator: Alley\nProps Master: Liang Liu\nDIT: Yu Hang\n\nPost Production: SiYu Chen\nEditor: YaCheng Guo\nColorist: Guangyao\nCG & VFX: LiPing Jiang\nPhotographer: Dai Xiaoyi\nBTS Photographer: Taotao Li\nProduction Company: Couch Potato\n\nTEAM WANG records:\nCEO: Jackson Wang\nPresident: Choi Yi Kwan\nChief Creative Officer: Peter Yoon\nMarketing Director: Dinos Yuan\nProject Coordinator: Peggy Chen\nHair Artist: Han Lee\nMake-Up Artist: Hayeon Lee\n\n#JACKSONWANG #MAGICMAN2 #MadeMeaMan #TEAMWANG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vz-_ZtUh8P4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vz-_ZtUh8P4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vz-_ZtUh8P4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vz-_ZtUh8P4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vz-_ZtUh8P4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jackson Wang",
                "tags": [
                    "jackson wang",
                    "team wang",
                    "88rising",
                    "got7",
                    "mirrors",
                    "magic man",
                    "magicman2"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jackson Wang - Made Me a Man (Official Music Video)",
                    "description": "MAGICMAN 2 Out Now: https://TEAMWANG.lnk.to/MAGICMAN2 \n\nFollow Jackson Wang\nInstagram: https://TEAMWANG.lnk.to/JacksonWangIG \nTikTok: https://TEAMWANG.lnk.to/JacksonWangTT \nTwitter/X: https://TEAMWANG.lnk.to/JacksonWangTW \nFacebook: https://TEAMWANG.lnk.to/JacksonWangFB \nYouTube: http://TEAMWANG.lnk.to/YouTube \nWeibo: http://weibo.com/jacksonwangG7 \n\nFollow TEAM WANG records \nInstagram: http://smarturl.it/TEAMWANGIG \nTwitter: http://smartURL.it/TEAMWANGTW \nYouTube: http://smarturl.it/TEAMWANGYT \n\nCREDITS:\nWritten By: Jackson Wang\nDirector: Mamesjao\nExecutive Creative Director: Jackson Wang\nExecutive Producer: Rox, Peter Yoon\nProducer: Peng Liang\nLine Producer: Ronie\nDirector of Photography: Bei Er\nSteadicam Photographer:Yu Zhang\n\n1st Assistant Camera: Yuke Jiao\nGaffer: Kang Wang\nBest Boy Electric: Kun Liu\nArt Director: LuTou\nSet Decorator: Alley\nProps Master: Liang Liu\nDIT: Yu Hang\n\nPost Production: SiYu Chen\nEditor: YaCheng Guo\nColorist: Guangyao\nCG & VFX: LiPing Jiang\nPhotographer: Dai Xiaoyi\nBTS Photographer: Taotao Li\nProduction Company: Couch Potato\n\nTEAM WANG records:\nCEO: Jackson Wang\nPresident: Choi Yi Kwan\nChief Creative Officer: Peter Yoon\nMarketing Director: Dinos Yuan\nProject Coordinator: Peggy Chen\nHair Artist: Han Lee\nMake-Up Artist: Hayeon Lee\n\n#JACKSONWANG #MAGICMAN2 #MadeMeaMan #TEAMWANG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1610459",
                "likeCount": "99628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8820"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1rJK_nypuQzxNEOTDCfQybJ9yfs",
            "id": "Jc1eLK5mbg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:42:46Z",
                "channelId": "UCTHaNTsP7hsVgBxARZTuajw",
                "title": "#NADIEDICENADA | SANTI: \"ESTOY CONOCIENDO A ALGUIEN\" + MA\u00d1ANAS ITALIANAS Y ADOPTAMOS PERRITOS",
                "description": "\"\u25b6\ufe0f Bienvenid@s a LUZU TV. Un medio de Stream. S\u00ed, un medio. Sin vueltas.\n\n\u25b6\ufe0f Si te gust\u00f3 el video suscribite al canal para no perderte ning\u00fan contenido y verlo\ncuando quieras, donde quieras.\n\n\u25b6\ufe0fSeguinos en nuestras redes sociales:\nINSTAGRAM: instagram.com/luzutv\n\nProgramaci\u00f3n 2025:\n#FMLuzu | Lunes a Viernes de 7 a 8hs con Cris Vanadia.\n#AntesQueNadie | Lunes a Viernes de 8 a 10hs con Diego Leuco, Mica Vazquez, Yoyi Francella y El Trinche.\n#NadieDiceNada | Lunes a Viernes de 10 a 12:30hs con Nico Occhiato, Flor Jazm\u00edn, Momi Giardina, Santi Talledo y Mart\u00edn Garabal.\n#PatriaYFamilia | Lunes a Viernes de 12:30 a 14:30hs con Fede Popgold, Anita Esp\u00f3sito, Lucas Spadafora, Cami Mayan, Juli Castro y Pesta\u00f1ela.\n#SeFueLarga | Lunes a Viernes de 14:30 a 16:30hs con Ferbo, Belu Negri, Sofi Calvo, Lucas Lezin y Domi Faena.\n#LaNovela | Lunes, Mi\u00e9rcoles y Viernes de 16:30 a 18:30hs con Carina Zampini, La Castro, Gabriel Schultz y Agus Battioni.\n#AlgoVaAPicar | Martes y Jueves de 16:30 a 18:30hs con Marcos Giles, Vicky Garabal y La Tora.\n#XtreamMaster | Martes de 18:30 a 20hs con Pachu Pe\u00f1a, Pichu Straneo, Nazareno Mottola, Javi Fernandez y Marina Castillo. \n#AlgoDeM\u00fasica | OnDemand con La Princesita.\n#Edici\u00f3nEspecial | OnDemand con Mart\u00edn Garabal, Vicky Garabal, Alexis Moyano, Martin Dolina, Lucas Upstein y Juliana Gattas.\n\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jc1eLK5mbg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jc1eLK5mbg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jc1eLK5mbg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jc1eLK5mbg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jc1eLK5mbg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUZU TV",
                "tags": [
                    "NADIE DICE NADA",
                    "LUZU TV",
                    "NICO OCCHIATO",
                    "FLOR JAZMIN",
                    "FLOR JAZMIN PE\u00d1A",
                    "NATI JOTA",
                    "ANTES QUE NADIE",
                    "DIEGO LEUCO",
                    "MICA VAZQUEZ",
                    "TRINCHE",
                    "FEDE POPGOLD",
                    "PABLO AGUSTIN",
                    "NICO DALLI",
                    "MAS DE LO MISMO",
                    "MOMI GIARDINA",
                    "VICKY GARABAL",
                    "DUQUESAS",
                    "NACHO ELIZALDE",
                    "YOYI FRANCELLA",
                    "MARTI BENZA",
                    "MARTIN GARABAL",
                    "PACHU PE\u00d1A",
                    "ENTRE NOSOTROS",
                    "CHINO LEUNIS",
                    "LAILA ROTH",
                    "BELEN NEGRI",
                    "GUIDO SULLER",
                    "LUCAS SPADAFORA",
                    "CAMI MAYAN"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "#NADIEDICENADA | SANTI: \"ESTOY CONOCIENDO A ALGUIEN\" + MA\u00d1ANAS ITALIANAS Y ADOPTAMOS PERRITOS",
                    "description": "\"\u25b6\ufe0f Bienvenid@s a LUZU TV. Un medio de Stream. S\u00ed, un medio. Sin vueltas.\n\n\u25b6\ufe0f Si te gust\u00f3 el video suscribite al canal para no perderte ning\u00fan contenido y verlo\ncuando quieras, donde quieras.\n\n\u25b6\ufe0fSeguinos en nuestras redes sociales:\nINSTAGRAM: instagram.com/luzutv\n\nProgramaci\u00f3n 2025:\n#FMLuzu | Lunes a Viernes de 7 a 8hs con Cris Vanadia.\n#AntesQueNadie | Lunes a Viernes de 8 a 10hs con Diego Leuco, Mica Vazquez, Yoyi Francella y El Trinche.\n#NadieDiceNada | Lunes a Viernes de 10 a 12:30hs con Nico Occhiato, Flor Jazm\u00edn, Momi Giardina, Santi Talledo y Mart\u00edn Garabal.\n#PatriaYFamilia | Lunes a Viernes de 12:30 a 14:30hs con Fede Popgold, Anita Esp\u00f3sito, Lucas Spadafora, Cami Mayan, Juli Castro y Pesta\u00f1ela.\n#SeFueLarga | Lunes a Viernes de 14:30 a 16:30hs con Ferbo, Belu Negri, Sofi Calvo, Lucas Lezin y Domi Faena.\n#LaNovela | Lunes, Mi\u00e9rcoles y Viernes de 16:30 a 18:30hs con Carina Zampini, La Castro, Gabriel Schultz y Agus Battioni.\n#AlgoVaAPicar | Martes y Jueves de 16:30 a 18:30hs con Marcos Giles, Vicky Garabal y La Tora.\n#XtreamMaster | Martes de 18:30 a 20hs con Pachu Pe\u00f1a, Pichu Straneo, Nazareno Mottola, Javi Fernandez y Marina Castillo. \n#AlgoDeM\u00fasica | OnDemand con La Princesita.\n#Edici\u00f3nEspecial | OnDemand con Mart\u00edn Garabal, Vicky Garabal, Alexis Moyano, Martin Dolina, Lucas Upstein y Juliana Gattas.\n\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "408437",
                "likeCount": "12950",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w7NdHIcg7PXIFwB88_GCnak2Ing",
            "id": "usdBFoXOV-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T23:00:02Z",
                "channelId": "UCu4bj03KW4CwAsYtHSwMEsQ",
                "title": "Arcangel, Maria Becerra - 5 Pa Las 12 (Video Oficial) | Sr. Santos II Sue\u00f1os de Grandeza",
                "description": "Arc\u00e1ngel, Maria Becerra - 5 Pa Las 12 \nEscuchar/Stream - https://rimasmusic.io/srsantossuenosdegrandeza\n\nSuscr\u00edbete al Canal: https://RIMAS.lnk.to/ArcangelYT\n\nRedes Sociales:\nhttps://twitter.com/arcangelprrra\nhttps://www.instagram.com/arcangel/\nhttps://www.facebook.com/yosoyarca/\n\n#Arcangel #mariabecerra #5palas12 #srsantossue\u00f1osdegrandeza\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/usdBFoXOV-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/usdBFoXOV-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/usdBFoXOV-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/usdBFoXOV-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/usdBFoXOV-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arcangel",
                "tags": [
                    "Arc\u00e1ngel",
                    "Maria Becerra",
                    "5 Pa Las 12",
                    "Sr. Santos II Sue\u00f1os de Grandeza"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Arcangel, Maria Becerra - 5 Pa Las 12 (Video Oficial) | Sr. Santos II Sue\u00f1os de Grandeza",
                    "description": "Arc\u00e1ngel, Maria Becerra - 5 Pa Las 12 \nEscuchar/Stream - https://rimasmusic.io/srsantossuenosdegrandeza\n\nSuscr\u00edbete al Canal: https://RIMAS.lnk.to/ArcangelYT\n\nRedes Sociales:\nhttps://twitter.com/arcangelprrra\nhttps://www.instagram.com/arcangel/\nhttps://www.facebook.com/yosoyarca/\n\n#Arcangel #mariabecerra #5palas12 #srsantossue\u00f1osdegrandeza\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "927543",
                "likeCount": "67252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3525"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tuT0aceGJhRtG9SPHXD9b0LEmn0",
            "id": "1QP2njVcbfk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T01:00:39Z",
                "channelId": "UCXH1p4gixwXwrUGSx-WvLNQ",
                "title": "LE DECLARO MI AMOR A BARBIE Y LE PREPARO UNA CENA ROM\u00c1NTICA PARA CONQUISTARLA - Yair17",
                "description": "MI CANAL SECUNDARIO: @Yair17FF \n\nMI CANAL DE VLOGS: @yair17vlogs \n\nMI TWITCH: https://www.twitch.tv/yair17yt\n\nMI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/yair17yt/\n\nCONTACTO (S\u00d3LO NEGOCIOS) : contactoyair17@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1QP2njVcbfk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1QP2njVcbfk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1QP2njVcbfk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1QP2njVcbfk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1QP2njVcbfk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yair17",
                "tags": [
                    "Yair17"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE DECLARO MI AMOR A BARBIE Y LE PREPARO UNA CENA ROM\u00c1NTICA PARA CONQUISTARLA - Yair17",
                    "description": "MI CANAL SECUNDARIO: @Yair17FF \n\nMI CANAL DE VLOGS: @yair17vlogs \n\nMI TWITCH: https://www.twitch.tv/yair17yt\n\nMI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/yair17yt/\n\nCONTACTO (S\u00d3LO NEGOCIOS) : contactoyair17@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1011234",
                "likeCount": "90979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3999"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EcPEVB60R2S4hxLThdga3SnG2wk",
            "id": "C3FAMkIMmR4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T00:30:06Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Enga\u00f1amos Las Fuerzas Especiales Para Adentrarnos En Alcatraz\u00a0GTA\u00a0RP",
                "description": "LasCojoAventuras\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://www.instagram.com/rdjavi_\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs: https://www.youtube.com/@rdjaviirl\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n#rdjavi #carcel #carros",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3FAMkIMmR4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3FAMkIMmR4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3FAMkIMmR4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3FAMkIMmR4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3FAMkIMmR4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "agentes",
                    "RB26",
                    "r34",
                    "Usamos un R34 Alterado Para fugarnos",
                    "nos fugamos de prision",
                    "rb26 alterado",
                    "fuga de la carcel",
                    "como fugarse de prision",
                    "corredor",
                    "awd",
                    "tortura",
                    "contrarios",
                    "ex enemigo",
                    "alcatraz"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Enga\u00f1amos Las Fuerzas Especiales Para Adentrarnos En Alcatraz\u00a0GTA\u00a0RP",
                    "description": "LasCojoAventuras\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://www.instagram.com/rdjavi_\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs: https://www.youtube.com/@rdjaviirl\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n#rdjavi #carcel #carros"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2012641",
                "likeCount": "118854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hMXhRJ8gFeDLaqzqfc_c78pNND8",
            "id": "E8fUL5lJPvU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T03:41:57Z",
                "channelId": "UCzFe9cWL6OUi141xZj1pzkA",
                "title": "\ud83d\udd34 EN VIVO BLN: EL BATALL\u00d3N\u2764\ufe0f\ud83d\udc99| 17 DE JULIO",
                "description": "\u00danete a este canal para acceder a sus beneficios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCzFe9cWL6OUi141xZj1pzkA/join\n\nNoticias Oromar en sus 3 emisiones. Lunes a Viernes a las 07H00/12H00/21H00\nQuito Canal 33, Guayaquil Canal 26, Directv Canal 190\n\nSe\u00f1al en vivo en www.oromartv.com/tv-en-vivo\n\nS\u00edguenos en:\n\nTwitter: https://twitter.com/oromartv\nFacebook: https://facebook.com/oromartv\nInstagram: https://instagram.com/oromartelevision\nWeb: www.oromartv.com\n\nNoticias en vivo en:\n\nTwitter: https://twitter.com/noticias_oromar\nFacebook: https://facebook.com/noticiasoromar\nInstagram: https://instagram.com/noticiasoromar\nWeb: www.oromartv.com/noticiasoromar\n\nMira nuestros \u00faltimos noticias en www.oromartv.com/noticieros",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8fUL5lJPvU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8fUL5lJPvU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8fUL5lJPvU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8fUL5lJPvU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8fUL5lJPvU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Oromar",
                "tags": [
                    "oromartv",
                    "noticias ecuador",
                    "ecuador",
                    "oromartv en vivo",
                    "noticias en vivo",
                    "red oromar"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 EN VIVO BLN: EL BATALL\u00d3N\u2764\ufe0f\ud83d\udc99| 17 DE JULIO",
                    "description": "\u00danete a este canal para acceder a sus beneficios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCzFe9cWL6OUi141xZj1pzkA/join\n\nNoticias Oromar en sus 3 emisiones. Lunes a Viernes a las 07H00/12H00/21H00\nQuito Canal 33, Guayaquil Canal 26, Directv Canal 190\n\nSe\u00f1al en vivo en www.oromartv.com/tv-en-vivo\n\nS\u00edguenos en:\n\nTwitter: https://twitter.com/oromartv\nFacebook: https://facebook.com/oromartv\nInstagram: https://instagram.com/oromartelevision\nWeb: www.oromartv.com\n\nNoticias en vivo en:\n\nTwitter: https://twitter.com/noticias_oromar\nFacebook: https://facebook.com/noticiasoromar\nInstagram: https://instagram.com/noticiasoromar\nWeb: www.oromartv.com/noticiasoromar\n\nMira nuestros \u00faltimos noticias en www.oromartv.com/noticieros"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "429702",
                "likeCount": "4444",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "303"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T9LcZJBl9PRs577a2w33507QIeQ",
            "id": "idVB4VWUSDg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T23:06:50Z",
                "channelId": "UCULxt01kIztWxBn2Ue4qlvg",
                "title": "MI SUE\u00d1O HECHO REALIDAD, AS\u00cd SE CELEBRARON MIS 15s\ud83c\udf81\ud83d\udc57\ud83e\udd79( parte 1)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/idVB4VWUSDg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/idVB4VWUSDg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/idVB4VWUSDg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/idVB4VWUSDg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Contrerax (Tios y Primos Recocha)",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI SUE\u00d1O HECHO REALIDAD, AS\u00cd SE CELEBRARON MIS 15s\ud83c\udf81\ud83d\udc57\ud83e\udd79( parte 1)",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1140568",
                "likeCount": "35342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1371"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JGkDGMTfpnEfD928racbukEHwpM",
            "id": "B6rYrFVnP04",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T16:00:06Z",
                "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q",
                "title": "BAD BUNNY - ALAMBRE P\u00faA",
                "description": "BAD BUNNY - ALAMBRE P\u00faA \nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nDeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS: https://www.youtube.com/playlist?list=PLRW7iEDD9RDT_19SQk3uKFkJUCA_uGr7Y\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n #BadBunny #ALAMBREP\u00faA #NoMeQuieroIrdeAqui\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6rYrFVnP04/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6rYrFVnP04/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6rYrFVnP04/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6rYrFVnP04/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6rYrFVnP04/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bad Bunny",
                "tags": [
                    "bad bunny",
                    "alambre pua",
                    "alambre de pua",
                    "bad bunny alambre pua",
                    "alambre",
                    "pua",
                    "bad bunny alambre de pua",
                    "video alambre de pua",
                    "bad bunny alambre pua visualizer",
                    "alambre pua video",
                    "alambre de pua bad bunny",
                    "bad bunny alambre de pua video",
                    "visualizer bad bunny",
                    "visualizer bad bunny alambre de pua",
                    "pua bad bunny",
                    "alambre bad bunny",
                    "bad bunny alambre"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAD BUNNY - ALAMBRE P\u00faA",
                    "description": "BAD BUNNY - ALAMBRE P\u00faA \nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nDeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS: https://www.youtube.com/playlist?list=PLRW7iEDD9RDT_19SQk3uKFkJUCA_uGr7Y\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n #BadBunny #ALAMBREP\u00faA #NoMeQuieroIrdeAqui\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7576815",
                "likeCount": "212236",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ujd7JDtydVymnwu7C9svUTYGPVI",
            "id": "bi5Vu247PR4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T01:40:01Z",
                "channelId": "UCZSxaAKJaw0YK4j7MIjEsKA",
                "title": "Mar\u00eda Claudia Tarazona habla en exclusiva del atentado a Miguel Uribe Turbay: \u201cUn dolor en el alma\u201d",
                "description": "La esposa del senador Miguel Uribe Turbay, Mar\u00eda Claudia Tarazona, habla por primera vez del drama que vive su familia tras el atentado del 7 de junio. La exclusiva en Los Informantes.\n\nLos Informantes le har\u00e1 abrir bien los ojos y ver m\u00e1s all\u00e1 de la noticia. \n#LosInformantes #CaracolTelevisi\u00f3n #Noticias Caracol\n\nSuscr\u00edbase a nuestro canal de YouTube http://bit.ly/2qh1Wrr\n\nIngrese a https://www.noticiascaracol.com/los-informantes\n\nS\u00edganos en redes sociales:\nhttps://www.facebook.com/LosInformantesTV/\nhttps://twitter.com/informantestv\nhttps://www.instagram.com/los_informantes/\n\n\nNuestra red de canales en YouTube:\n\nNoticias Caracol: http://bit.ly/2Jhc3oO Suscribirse\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bi5Vu247PR4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bi5Vu247PR4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bi5Vu247PR4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bi5Vu247PR4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bi5Vu247PR4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Informantes",
                "tags": [
                    "Los Informantes",
                    "Periodismo informativo",
                    "historias Los Informantes",
                    "Informantes Caracol",
                    "informativos Caracol",
                    "los informantes capitulo de hoy",
                    "informantes",
                    "los informantes capitulos completos",
                    "los informantes caracol capitulo de ayer",
                    "los informantes hoy domingo",
                    "Miguel Uribe Turbay",
                    "Mar\u00eda Claudia Tarazona",
                    "Atentado",
                    "Centro Democr\u00e1tico",
                    "Esposa Miguel Uribe Turbay",
                    "Entrevista Mar\u00eda Claudia Tarazona",
                    "Mar\u00eda Claudia Tarazona en Los Informantes"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mar\u00eda Claudia Tarazona habla en exclusiva del atentado a Miguel Uribe Turbay: \u201cUn dolor en el alma\u201d",
                    "description": "La esposa del senador Miguel Uribe Turbay, Mar\u00eda Claudia Tarazona, habla por primera vez del drama que vive su familia tras el atentado del 7 de junio. La exclusiva en Los Informantes.\n\nLos Informantes le har\u00e1 abrir bien los ojos y ver m\u00e1s all\u00e1 de la noticia. \n#LosInformantes #CaracolTelevisi\u00f3n #Noticias Caracol\n\nSuscr\u00edbase a nuestro canal de YouTube http://bit.ly/2qh1Wrr\n\nIngrese a https://www.noticiascaracol.com/los-informantes\n\nS\u00edganos en redes sociales:\nhttps://www.facebook.com/LosInformantesTV/\nhttps://twitter.com/informantestv\nhttps://www.instagram.com/los_informantes/\n\n\nNuestra red de canales en YouTube:\n\nNoticias Caracol: http://bit.ly/2Jhc3oO Suscribirse\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "419569",
                "likeCount": "12332",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1900"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vDcDvqsiZL4HLDwLfRSDmypBGaU",
            "id": "9lzIkHe2v_g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T22:00:19Z",
                "channelId": "UCuGn3ioftOo6jvHE1YK4Bfw",
                "title": "Hice el S\u00e1ndwich de la MU3R73",
                "description": "En \u00e9ste video El Guzii  prepar\u00e1 a su estilo el S\u00e1ndwich de la siguiente vida de un Show m\u00e1s \u00a1porque ustedes lo pidieron!\n#ElGuzii #regularshow\n\nS\u00edgueme en TIKTOK:\nhttps://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \n\nCANTIDADES:\n**Para el pan**\n-1 sobre Levadura\n-1 \u00bd tazas Agua a temperatura ambiente\n-1 \u00bd  cdtas Sal\n-4 tazas Harina para todo uso\n-2 cdas aceite de oliva \n\n**Para las albondigas** \n-200 g Carne molida de res\n-2 cdas avena cruda\n-\u00bc cdta Paprika al gusto\n-\u00bc cdta Chili flakes\n-\u00bc cdta Perejil\n-\u00bc cdta Cebolla en polvo\n-\u00bc cdta Ajo en polvo\n-\u00bc cdta Semillas de hinojo\n-1 huevo\n-Palitos de queso mozzarella\n\n**Para la Salsa**\n-4 dientes de ajo\n-5 cdas (10 g) Cebolla picada \n-5 Tomates\n-1 Chile Serrano\n-2 Chiles jalape\u00f1os tatemados en rajas\n-\u00bd cdta Oregano \n-1 cubito Caldo de Pollo\n-2 Tiras Tocino\n-2 cdas mantequilla\n\n-Carnes fr\u00edas\n\n***************************************************\n*** Mi equipo de cocina: ***\n- Olla de presi\u00f3n InstantPot: https://amzn.to/3h9PtyI \n- Sart\u00e9n de Acero: https://amzn.to/3gatGW8 \n- Cuchillo 1 (Chef Knife): https://amzn.to/2YaYS1o\n- Cuchillo 2 (Slicing Knife): https://amzn.to/3g6o7s0\n- Cuchillo 3 (Utility Knife): https://amzn.to/3kWERFB\n- Cuchillo 4 (Bread Knife): https://amzn.to/2Ei47oN\n- Cortador de Harina y Masa: https://amzn.to/2EqewPR\n- Adaptador para Moler Carne: https://amzn.to/3cmUEtn \n\n*** Mi equipo de grabaci\u00f3n ***\n- C\u00e1mara de Video: https://amzn.to/3ji7taT \n- C\u00e1mara para Foto: https://amzn.to/2EpZ1HI \n- Lente 1 (Video): https://amzn.to/3aYz3GU \n- Lente 2 (Foto): https://amzn.to/2QqicDG \n- Tarjeta SD (Video): https://amzn.to/2YBokNI\n- Grabadora (Audio): https://amzn.to/32iWWVK \n- Tarjeta SD (Audio): https://amzn.to/3b82BSV \n- Microfono Inalambrico (Audio): https://amzn.to/2Expy5x \n- Microfono para c\u00e1mara (Audio): https://amzn.to/2YypYQo \n\n***************************************************\nFACEBOOK - http://www.facebook.com/ElGuziiOfficial\nINSTAGRAM - http://www.instagram.com/elguzii \nTIKTOK - https://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \nWEBSITE - http://www.elguzii.com \n\n***************************************************\n\u00bfGUSTAS ENVIARME ALGO? \n\nEl Guzii\n591 Telegraph Canyon Road No. 562\nChula Vista, CA 91910\n\n***************************************************",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9lzIkHe2v_g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9lzIkHe2v_g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9lzIkHe2v_g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9lzIkHe2v_g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9lzIkHe2v_g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Guzii",
                "tags": [
                    "El Guzii",
                    "Guzzi",
                    "Guzy",
                    "Guzii Style",
                    "Recetas Divertidas",
                    "Jairo Macizo",
                    "Cocina Lab",
                    "Sabores del Alma",
                    "Cocina",
                    "Miskiri Miskiri",
                    "fuego alto",
                    "mini size me",
                    "un show m\u00e1s",
                    "s\u00e1ndwich",
                    "albondigas",
                    "salsa",
                    "carnes fr\u00edas",
                    "pepperoni",
                    "jam\u00f3n serrano",
                    "carne molida",
                    "recetas de caricaturas",
                    "recetas de suscriptores",
                    "recetas f\u00e1ciles",
                    "pan hecho en casa",
                    "pan baguette",
                    "baguette",
                    "regular show",
                    "mordecai",
                    "rigby",
                    "Cartoon Network",
                    "Sensei",
                    "recipe",
                    "meatballs",
                    "bread",
                    "jamon serrano"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Hice el S\u00e1ndwich de la MU3R73",
                    "description": "En \u00e9ste video El Guzii  prepar\u00e1 a su estilo el S\u00e1ndwich de la siguiente vida de un Show m\u00e1s \u00a1porque ustedes lo pidieron!\n#ElGuzii #regularshow\n\nS\u00edgueme en TIKTOK:\nhttps://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \n\nCANTIDADES:\n**Para el pan**\n-1 sobre Levadura\n-1 \u00bd tazas Agua a temperatura ambiente\n-1 \u00bd  cdtas Sal\n-4 tazas Harina para todo uso\n-2 cdas aceite de oliva \n\n**Para las albondigas** \n-200 g Carne molida de res\n-2 cdas avena cruda\n-\u00bc cdta Paprika al gusto\n-\u00bc cdta Chili flakes\n-\u00bc cdta Perejil\n-\u00bc cdta Cebolla en polvo\n-\u00bc cdta Ajo en polvo\n-\u00bc cdta Semillas de hinojo\n-1 huevo\n-Palitos de queso mozzarella\n\n**Para la Salsa**\n-4 dientes de ajo\n-5 cdas (10 g) Cebolla picada \n-5 Tomates\n-1 Chile Serrano\n-2 Chiles jalape\u00f1os tatemados en rajas\n-\u00bd cdta Oregano \n-1 cubito Caldo de Pollo\n-2 Tiras Tocino\n-2 cdas mantequilla\n\n-Carnes fr\u00edas\n\n***************************************************\n*** Mi equipo de cocina: ***\n- Olla de presi\u00f3n InstantPot: https://amzn.to/3h9PtyI \n- Sart\u00e9n de Acero: https://amzn.to/3gatGW8 \n- Cuchillo 1 (Chef Knife): https://amzn.to/2YaYS1o\n- Cuchillo 2 (Slicing Knife): https://amzn.to/3g6o7s0\n- Cuchillo 3 (Utility Knife): https://amzn.to/3kWERFB\n- Cuchillo 4 (Bread Knife): https://amzn.to/2Ei47oN\n- Cortador de Harina y Masa: https://amzn.to/2EqewPR\n- Adaptador para Moler Carne: https://amzn.to/3cmUEtn \n\n*** Mi equipo de grabaci\u00f3n ***\n- C\u00e1mara de Video: https://amzn.to/3ji7taT \n- C\u00e1mara para Foto: https://amzn.to/2EpZ1HI \n- Lente 1 (Video): https://amzn.to/3aYz3GU \n- Lente 2 (Foto): https://amzn.to/2QqicDG \n- Tarjeta SD (Video): https://amzn.to/2YBokNI\n- Grabadora (Audio): https://amzn.to/32iWWVK \n- Tarjeta SD (Audio): https://amzn.to/3b82BSV \n- Microfono Inalambrico (Audio): https://amzn.to/2Expy5x \n- Microfono para c\u00e1mara (Audio): https://amzn.to/2YypYQo \n\n***************************************************\nFACEBOOK - http://www.facebook.com/ElGuziiOfficial\nINSTAGRAM - http://www.instagram.com/elguzii \nTIKTOK - https://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \nWEBSITE - http://www.elguzii.com \n\n***************************************************\n\u00bfGUSTAS ENVIARME ALGO? \n\nEl Guzii\n591 Telegraph Canyon Road No. 562\nChula Vista, CA 91910\n\n***************************************************"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "574323",
                "likeCount": "25662",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "797"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oocnWOqrHOML8lrPNKxMPBLA8YY",
            "id": "Hq8fTbKtvag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T02:42:13Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "LOS ALIANCISTAS SE QUEDARON CON LA IDA ANTE EL GA\u00daCHO EN PER\u00da | Alianza Lima 2-0 Gremio | RESUMEN",
                "description": "Disfruta la CONMEBOL Sudamericana por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nCONMEBOL Sudamericana 2025\n16avos | Ida\nGoles: 57' D. Gentile (AL); 60' E. Castillo (AL).\n\nNo te pierdas los videos de la CONMEBOL Sudamericana 2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/49gHyKh\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hq8fTbKtvag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hq8fTbKtvag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hq8fTbKtvag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hq8fTbKtvag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hq8fTbKtvag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "CONMEBOL Sudamericana",
                    "ESPN",
                    "Goles",
                    "Resumen",
                    "2025",
                    "Copa Sudamericana",
                    "Octavos de final",
                    "Alianza Lima",
                    "Gremio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LOS ALIANCISTAS SE QUEDARON CON LA IDA ANTE EL GA\u00daCHO EN PER\u00da | Alianza Lima 2-0 Gremio | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta la CONMEBOL Sudamericana por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nCONMEBOL Sudamericana 2025\n16avos | Ida\nGoles: 57' D. Gentile (AL); 60' E. Castillo (AL).\n\nNo te pierdas los videos de la CONMEBOL Sudamericana 2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/49gHyKh\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1012503",
                "likeCount": "14259",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1266"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8K71_xeD9S_uHYJ8auCIOHfuAGE",
            "id": "1171uHKNrqw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T21:05:08Z",
                "channelId": "UCjq5m8s71qA9ZMfJw0q7Fgw",
                "title": "Chespirito: Sin Querer Queriendo | Episodio 7 Avance | HBO Max",
                "description": "Lo de Margarita y Roberto ya se sabe, lo que no se sabe son las consecuencias que pueda traer, imposible tomarlo por el lado amable. Descubre lo que viene en el pr\u00f3ximo episodio de #Chespirito: #SinQuererQueriendo.\n\nHBO Max es una plataforma premium de streaming en donde encontrar\u00e1s tus shows y pelis favoritas de Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, HBO, Max Originals y Discovery. Todo en un mismo lugar para que veas cuando quieras, donde quieras y con quien quieras.\n\nAc\u00e1 links de inter\u00e9s para estar conectados:\n\ud83d\udc40:  Sitio: https://www.max.com/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Suscr\u00edbete a Youtube: https://shorturl.at/amoM6\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Twitter: https://twitter.com/streammaxlat\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Instagram: https://www.instagram.com/streammaxla/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Facebook: https://www.facebook.com/streammaxla/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Tik Tok: https://www.tiktok.com/@streammaxla\n \ud83d\udc49\ud83c\udffb: Whatsapp: https://bit.ly/HBOMaxWhatsApp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1171uHKNrqw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1171uHKNrqw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1171uHKNrqw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1171uHKNrqw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1171uHKNrqw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HBO Max Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "HBOMAX",
                    "hbo max",
                    "max",
                    "delcineatucasa",
                    "hbo",
                    "hbo originals",
                    "hbo max originals",
                    "particual crowd",
                    "peliculas",
                    "series",
                    "movie",
                    "serie",
                    "trailer",
                    "teaser",
                    "episodios"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chespirito: Sin Querer Queriendo | Episodio 7 Avance | HBO Max",
                    "description": "Lo de Margarita y Roberto ya se sabe, lo que no se sabe son las consecuencias que pueda traer, imposible tomarlo por el lado amable. Descubre lo que viene en el pr\u00f3ximo episodio de #Chespirito: #SinQuererQueriendo.\n\nHBO Max es una plataforma premium de streaming en donde encontrar\u00e1s tus shows y pelis favoritas de Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, HBO, Max Originals y Discovery. Todo en un mismo lugar para que veas cuando quieras, donde quieras y con quien quieras.\n\nAc\u00e1 links de inter\u00e9s para estar conectados:\n\ud83d\udc40:  Sitio: https://www.max.com/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Suscr\u00edbete a Youtube: https://shorturl.at/amoM6\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Twitter: https://twitter.com/streammaxlat\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Instagram: https://www.instagram.com/streammaxla/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Facebook: https://www.facebook.com/streammaxla/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Tik Tok: https://www.tiktok.com/@streammaxla\n \ud83d\udc49\ud83c\udffb: Whatsapp: https://bit.ly/HBOMaxWhatsApp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "635910",
                "likeCount": "4271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "480"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1zZn0DnWHEEqphrKRJsapC4OyzE",
            "id": "IeUH-Fvz648",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T00:01:32Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "CONTUNDENTE GOLEADA DE LA U PARA CASI ASEGURAR SU CLASIFICACI\u00d3N | U. de Chile 5-0 Guaran\u00ed | RESUMEN",
                "description": "Disfruta la CONMEBOL Sudamericana por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nCONMEBOL Sudamericana 2025\n16avos | Ida\nGoles: 22' C. Ar\u00e1nguiz (UC); 57' J. Altamirano (UC); 60' L. Assadi (UC); 65' F. Hormazabal (UC); 87' N. Guerra (UC).\n\nNo te pierdas los videos de la CONMEBOL Sudamericana 2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/49gHyKh\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IeUH-Fvz648/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IeUH-Fvz648/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IeUH-Fvz648/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IeUH-Fvz648/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IeUH-Fvz648/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "CONMEBOL Sudamericana",
                    "ESPN",
                    "Goles",
                    "Resumen",
                    "U de Chile",
                    "Guaran\u00ed",
                    "Sudamericana",
                    "Ar\u00e1nguiz",
                    "La U"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONTUNDENTE GOLEADA DE LA U PARA CASI ASEGURAR SU CLASIFICACI\u00d3N | U. de Chile 5-0 Guaran\u00ed | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta la CONMEBOL Sudamericana por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nCONMEBOL Sudamericana 2025\n16avos | Ida\nGoles: 22' C. Ar\u00e1nguiz (UC); 57' J. Altamirano (UC); 60' L. Assadi (UC); 65' F. Hormazabal (UC); 87' N. Guerra (UC).\n\nNo te pierdas los videos de la CONMEBOL Sudamericana 2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/49gHyKh\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "391940",
                "likeCount": "5727",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "597"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oZKIe1N2ot0rU_YRc1Erpghoeps",
            "id": "RI_wZqqMzpM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T19:53:30Z",
                "channelId": "UCPsMhcw7ZLRoEOnJleokzgQ",
                "title": "COMIENDO GOLOSINAS DE TODO EL MUNDO !!",
                "description": "SI LEES ESTO, COMENTA MUCHAS VECES:\nY SALDR\u00c1S EN MI PR\u00d3XIMO VIDEO !!!\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RI_wZqqMzpM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RI_wZqqMzpM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RI_wZqqMzpM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RI_wZqqMzpM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RI_wZqqMzpM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Asbel Nazar",
                "tags": [
                    "asbel",
                    "alejo",
                    "alejo igoa",
                    "igoa",
                    "malena",
                    "payaso",
                    "mu\u00f1eca",
                    "24 horas",
                    "challenge",
                    "retos",
                    "fede",
                    "vecibanda",
                    "vecinos",
                    "vigevani"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMIENDO GOLOSINAS DE TODO EL MUNDO !!",
                    "description": "SI LEES ESTO, COMENTA MUCHAS VECES:\nY SALDR\u00c1S EN MI PR\u00d3XIMO VIDEO !!!\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2923173",
                "likeCount": "31989",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2432"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3WSd1XipaqqPwzLSZ0cv3z5AGvo",
            "id": "94AeBUUEwqs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T18:00:16Z",
                "channelId": "UCW3bX8K5LuQHw8cKc3U8iUg",
                "title": "VISIT\u00c9 LA TIENDA M\u00c1S EXTRA\u00d1A DE M\u00c9XICO \ud83d\ude31",
                "description": "Holaaa pollitos de color!, ac\u00e1 les dejo un video super divertido, visitando la tienda m\u00e1s extra\u00f1a de M\u00e9xico, gast\u00e9 mucho dinero por comprarle regalos a mis amigos y familiares, en esta tienda uno se encuentra muchas cosas raras, como una jirafa de c\u00e9sped con unos tenis o un ajedrez m\u00e1s grande que yo jaja\n\n\n\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nhttps://www.twitch.tv/rivers_gg\n\n\u2022 SEGUNDO CANAL:\nhttps://www.youtube.com/@riversggplus\n\u2022 TWITTER:\nhttps://twitter.com/samyriveratv\n\u2022 INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/samyrivera/\n\n\u2022 CONTACTO:\ncontacto@riversgg.com\n\n#rivers #riversgg #tendencias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94AeBUUEwqs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94AeBUUEwqs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94AeBUUEwqs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94AeBUUEwqs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94AeBUUEwqs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rivers",
                "tags": [
                    "rivers",
                    "riversgg",
                    "rivers visita tienda",
                    "cosas raras m\u00e9xico",
                    "cosas extra\u00f1as m\u00e9xico",
                    "tienda curiosa m\u00e9xico",
                    "youtube exclusivo",
                    "vlog m\u00e9xico",
                    "cosas misteriosas",
                    "explorando tiendas",
                    "rarezas en m\u00e9xico",
                    "cosas \u00fanicas",
                    "contenido exclusivo rivers",
                    "rivers vlog",
                    "cosas extra\u00f1as que venden",
                    "tour tienda m\u00e9xico",
                    "youtuber mexicana",
                    "exploraci\u00f3n urbana",
                    "rivers visita lugares",
                    "cosas que no sab\u00edas que exist\u00edan",
                    "productos extra\u00f1os",
                    "vlog exclusivo youtube",
                    "rivers gg",
                    "mejores momentos rivers"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VISIT\u00c9 LA TIENDA M\u00c1S EXTRA\u00d1A DE M\u00c9XICO \ud83d\ude31",
                    "description": "Holaaa pollitos de color!, ac\u00e1 les dejo un video super divertido, visitando la tienda m\u00e1s extra\u00f1a de M\u00e9xico, gast\u00e9 mucho dinero por comprarle regalos a mis amigos y familiares, en esta tienda uno se encuentra muchas cosas raras, como una jirafa de c\u00e9sped con unos tenis o un ajedrez m\u00e1s grande que yo jaja\n\n\n\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nhttps://www.twitch.tv/rivers_gg\n\n\u2022 SEGUNDO CANAL:\nhttps://www.youtube.com/@riversggplus\n\u2022 TWITTER:\nhttps://twitter.com/samyriveratv\n\u2022 INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/samyrivera/\n\n\u2022 CONTACTO:\ncontacto@riversgg.com\n\n#rivers #riversgg #tendencias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "278237",
                "likeCount": "15443",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3Qvl8fEKslOGC20erxtWX9KVqQg",
            "id": "STvzqwnhsDo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T06:01:03Z",
                "channelId": "UC7W3i89MymYzyu-ThVm2jEg",
                "title": "Flakitah - Aldo Arturo",
                "description": "Aldo Arturo - Flakitah  (Video Oficial)\nAutores: Axel Loza, Aldo Arturo\nProductor: Axel Loza\nDirector: Alex Morales",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STvzqwnhsDo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STvzqwnhsDo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STvzqwnhsDo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STvzqwnhsDo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STvzqwnhsDo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aldo Arturo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Flakitah - Aldo Arturo",
                    "description": "Aldo Arturo - Flakitah  (Video Oficial)\nAutores: Axel Loza, Aldo Arturo\nProductor: Axel Loza\nDirector: Alex Morales"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1104415",
                "likeCount": "131311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dd68U_N0l0INMqXFa_xpV5FIrSg",
            "id": "3D3_xuXEuLc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T20:00:03Z",
                "channelId": "UCzA7EqX3H-imCBGrJuNTssA",
                "title": "El banquete inesperado - La Fiol",
                "description": "#lafiol #casosdelavidareal #Jeycofernandez \n\nBienvenidos una vez m\u00e1s a nuestro canal, hoy le traemos una historia basada en hechos reales, espero la disfruten...\n\nInstagram:https://www.instagram.com/lafiol09\nFacebook:https://www.facebook.com/Fiol\nTiktok:https://www.tiktok.com/@lafiol_\n___________________________________________________________________________\nDirector - Joel Disla\nInstagram:https://www.instagram.com/wdisla01",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3D3_xuXEuLc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3D3_xuXEuLc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3D3_xuXEuLc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3D3_xuXEuLc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3D3_xuXEuLc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Fiol",
                "tags": [
                    "La Fiol",
                    "Joel Disla",
                    "Luz Maria",
                    "Dhar Mann",
                    "Reflexiones",
                    "Republica Dominicana"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El banquete inesperado - La Fiol",
                    "description": "#lafiol #casosdelavidareal #Jeycofernandez \n\nBienvenidos una vez m\u00e1s a nuestro canal, hoy le traemos una historia basada en hechos reales, espero la disfruten...\n\nInstagram:https://www.instagram.com/lafiol09\nFacebook:https://www.facebook.com/Fiol\nTiktok:https://www.tiktok.com/@lafiol_\n___________________________________________________________________________\nDirector - Joel Disla\nInstagram:https://www.instagram.com/wdisla01"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "607058",
                "likeCount": "21450",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1330"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BuguVS9_WV32CdUXiv286h5MtfE",
            "id": "5NPLHqF_tIo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T22:41:24Z",
                "channelId": "UCK-mxP4hLap1t3dp4bPbSBg",
                "title": "Chelsea FC vs Paris Saint Germain (3-0) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                "description": "El Chelsea se convierte en campe\u00f3n del Mundial de Clubes FIFA 2025 despu\u00e9s de hacerse con una rotunda victoria ante el PSG gracias al doblete de Cole Palmer y al tanto de Joao Pedro, que cerraron su encuentro con un resultado final de 3-0 en el marcador.\n\n#FIFACWC\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN por 9,99\u20ac al mes durante 12 meses: https://tinyurl.com/OfertaFUTDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NPLHqF_tIo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NPLHqF_tIo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NPLHqF_tIo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NPLHqF_tIo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NPLHqF_tIo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN ES",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "Chelsea",
                    "Paris Saint Germain",
                    "Chelsea vs Paris Saint Germain",
                    "PSG",
                    "Chelsea-PSG",
                    "Chelsea vs PSG",
                    "doblete Cole Palmer",
                    "Joao Pedro",
                    "Cole Palmer",
                    "Chelsea vs PSG final",
                    "Chelsea vs PSG resumen",
                    "Chelsea vs PSG resumen y goles",
                    "Chelsea vs PSG goles",
                    "Chelsea vs PSG resumen del partido",
                    "Chelsea vs PSG highlights",
                    "Chelsea vs PSG mejores jugadas",
                    "resumen del partido",
                    "resumen y goles",
                    "highlights",
                    "Mundial de Clubes",
                    "Mundialito de Clubes",
                    "Mundial de Clubes FIFA 2025",
                    "final",
                    "f\u00fatbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Chelsea FC vs Paris Saint Germain (3-0) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                    "description": "El Chelsea se convierte en campe\u00f3n del Mundial de Clubes FIFA 2025 despu\u00e9s de hacerse con una rotunda victoria ante el PSG gracias al doblete de Cole Palmer y al tanto de Joao Pedro, que cerraron su encuentro con un resultado final de 3-0 en el marcador.\n\n#FIFACWC\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN por 9,99\u20ac al mes durante 12 meses: https://tinyurl.com/OfertaFUTDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5882446",
                "likeCount": "53193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2637"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NhvRV0vwr3m7GgkGeHXHNhgzGbY",
            "id": "1qx8Ighun6k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T23:00:06Z",
                "channelId": "UCOqKFUjsI5NTE0QE46Dr5Fw",
                "title": "AS\u00cd VIVIMOS LA REVELACI\u00d3N\ud83e\ude77\ud83e\udef6\ud83c\udffb- Vlog",
                "description": "Les quiero compartir este hermoso video, con todos los preparativos y como vivimos la revelaci\u00f3n de g\u00e9nero de nuestro beb\u00e9 junto a nuestros seres queridos.\n\nDale like, comenta y suscr\u00edbete ! \u2764 \n\nS\u00cdGUEME EN INSTAGRAM COMO:\n\u26a1 https://www.instagram.com/ignaciaa_antonia\n\n\nTIK TOK\n\u26a1 @Ignaciaa_antonia\n\nREALIZACI\u00d3N AUDIOVISUAL\ud83d\udcf7: \n@andrestoloza\n\n#ignaciaantonia #aka420 #asivivimoslarevelacion",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qx8Ighun6k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qx8Ighun6k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qx8Ighun6k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qx8Ighun6k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qx8Ighun6k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ignacia Antonia",
                "tags": [
                    "ignacia antonia",
                    "iasquad",
                    "ia",
                    "influencer",
                    "chile",
                    "ignacia hernandez",
                    "roast yourself",
                    "tiktok",
                    "mexico",
                    "per\u00fa",
                    "colombia",
                    "youtuber",
                    "roast",
                    "max valenzuela",
                    "maxistas",
                    "iamferv",
                    "ferevers",
                    "domelipa",
                    "kevlexd",
                    "ecuador",
                    "hazte like",
                    "etienne",
                    "tini",
                    "aka420",
                    "revelaci\u00f3n de genero"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd VIVIMOS LA REVELACI\u00d3N\ud83e\ude77\ud83e\udef6\ud83c\udffb- Vlog",
                    "description": "Les quiero compartir este hermoso video, con todos los preparativos y como vivimos la revelaci\u00f3n de g\u00e9nero de nuestro beb\u00e9 junto a nuestros seres queridos.\n\nDale like, comenta y suscr\u00edbete ! \u2764 \n\nS\u00cdGUEME EN INSTAGRAM COMO:\n\u26a1 https://www.instagram.com/ignaciaa_antonia\n\n\nTIK TOK\n\u26a1 @Ignaciaa_antonia\n\nREALIZACI\u00d3N AUDIOVISUAL\ud83d\udcf7: \n@andrestoloza\n\n#ignaciaantonia #aka420 #asivivimoslarevelacion"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247747",
                "likeCount": "14751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LOkZG00NrilW0HtftrgjGxj4Lj8",
            "id": "Tc8VNLu8nUg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T23:07:44Z",
                "channelId": "UCmmG1PC3Mtyx1KHJfJVGIpQ",
                "title": "AS\u00cd GRABAMOS BATALLA DE CAPITANES KOALAS  | SUMMER KAMP",
                "description": "Bienvenidos al detr\u00e1s de c\u00e1maras de la batalla de capitanes de los Koalas, aqu\u00ed ver\u00e1n como es que se graba esta bella secci\u00f3n de nuestro canal principal.\n\nSIGUENOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nAle Rios \u25ba https://www.instagram.com/soyalerios\nKim Migneault \u25ba https://www.instagram.com/kimmigneaultxox\nErick \u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\nXio Garc\u00eda \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nAS\u00cd GRABAMOS BATALLA DE CAPITANES KOALAS  | SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tc8VNLu8nUg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tc8VNLu8nUg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tc8VNLu8nUg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tc8VNLu8nUg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tc8VNLu8nUg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SKabeche",
                "tags": [
                    "NUEVOS CAPITANES SUMMER KAMP",
                    "SUMMER KAMP 2025",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE 2025",
                    "SUMMER KAMP CANCI\u00d3N",
                    "SUMER KAMP 2024",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE",
                    "SUMMER",
                    "SUMMER CAMP",
                    "SUMER CAMP",
                    "SOMERCAM 2024",
                    "SUMMER CAMP SKABECHES",
                    "ESCABECHE SUMMER KAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE ESCONDIDAS",
                    "ALE RIOS",
                    "KIM MIGNEAULT",
                    "SONRIX",
                    "PITTER RIOS",
                    "XIO GARCIA",
                    "ERICK LINDORO"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd GRABAMOS BATALLA DE CAPITANES KOALAS  | SUMMER KAMP",
                    "description": "Bienvenidos al detr\u00e1s de c\u00e1maras de la batalla de capitanes de los Koalas, aqu\u00ed ver\u00e1n como es que se graba esta bella secci\u00f3n de nuestro canal principal.\n\nSIGUENOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nAle Rios \u25ba https://www.instagram.com/soyalerios\nKim Migneault \u25ba https://www.instagram.com/kimmigneaultxox\nErick \u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\nXio Garc\u00eda \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nAS\u00cd GRABAMOS BATALLA DE CAPITANES KOALAS  | SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "236885",
                "likeCount": "9827",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tvjdzxtJcIfu9Ve1h1zrJ6kvPiw",
            "id": "Cbp1chKS9Ys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T16:00:16Z",
                "channelId": "UCLpCM-ADy64SMiBBROIBvGA",
                "title": "NOS FUIMOS para MIAMI *EMOCIONANTE*|4PLUSONE",
                "description": "Nos fuimos para MIAMI dejando todo atras.  Una casa donde muchos de ustedes nos conocieron.  Un pueblo donde Lorenzo y Daniela vivieron su infancia.  Momentos inolvidables con toda la familia.  Ahora nos toca crear nuevos recuerdos en otra ciudad, con otras personas.  Gracias FAMILIA VIRTUAL por formar parte de todas nuestras aventuras.  Los queremos! \n\nHazte MIEMBRO TEAM4PLUSONE aqu\u00ed:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCLpCM-ADy64SMiBBROIBvGA/join\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed \u27a1\ufe0f  https://www.youtube.com/c/4plusone para que seas parte del TEAM4PLUSONE! Despu\u00e9s toca la \ud83d\udece \n\nSigue a 4PLUSONE en:\nTIKTOK: https://vm.tiktok.com/ZMeDxUu2L/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/4plusone/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/4plusonefamily-100684248742883/\n\n\ud83d\udc51Canal de Lorenzo: https://bit.ly/2WsKgYX\u200b\n\ud83c\udf80Canal de Daniela: https://www.youtube.com/danielatoystv\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffbCanal de Pap\u00e1: https://www.youtube.com/channel/UCrd5vN1xgiJhhHib3ia4lLA\n\nCOLABORACIONES: \u27a1\ufe0f \ud83d\udce9 somos4plusone@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cbp1chKS9Ys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cbp1chKS9Ys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cbp1chKS9Ys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cbp1chKS9Ys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cbp1chKS9Ys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "4plusone",
                "tags": [
                    "familia de youtube",
                    "vlogs de familias",
                    "family vlogs",
                    "videos de vlogs",
                    "familiadetiktok",
                    "4plusone",
                    "4 plusone",
                    "4 plusone canal",
                    "familia latina",
                    "familia cubana",
                    "retos",
                    "mudanza de 4plusone",
                    "nueva casa de 4plusone",
                    "4plusone se muda",
                    "4plusone miami",
                    "lorenzo y daniela",
                    "daniela y lorenzo",
                    "mam\u00e1 y pap\u00e1",
                    "maggie"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOS FUIMOS para MIAMI *EMOCIONANTE*|4PLUSONE",
                    "description": "Nos fuimos para MIAMI dejando todo atras.  Una casa donde muchos de ustedes nos conocieron.  Un pueblo donde Lorenzo y Daniela vivieron su infancia.  Momentos inolvidables con toda la familia.  Ahora nos toca crear nuevos recuerdos en otra ciudad, con otras personas.  Gracias FAMILIA VIRTUAL por formar parte de todas nuestras aventuras.  Los queremos! \n\nHazte MIEMBRO TEAM4PLUSONE aqu\u00ed:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCLpCM-ADy64SMiBBROIBvGA/join\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed \u27a1\ufe0f  https://www.youtube.com/c/4plusone para que seas parte del TEAM4PLUSONE! Despu\u00e9s toca la \ud83d\udece \n\nSigue a 4PLUSONE en:\nTIKTOK: https://vm.tiktok.com/ZMeDxUu2L/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/4plusone/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/4plusonefamily-100684248742883/\n\n\ud83d\udc51Canal de Lorenzo: https://bit.ly/2WsKgYX\u200b\n\ud83c\udf80Canal de Daniela: https://www.youtube.com/danielatoystv\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffbCanal de Pap\u00e1: https://www.youtube.com/channel/UCrd5vN1xgiJhhHib3ia4lLA\n\nCOLABORACIONES: \u27a1\ufe0f \ud83d\udce9 somos4plusone@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1241271",
                "likeCount": "20432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2402"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vYklpKWXm1UHcStiy1E22qNa83s",
            "id": "VoTE9ehR2G8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T23:26:04Z",
                "channelId": "UC9Q41VodjbT0zV0P56BndSQ",
                "title": "NOS CASAMOS \ud83d\udc8d Asi fue nuesta boda ",
                "description": "Gracias por todo tu amor y apoyo , te adoro! \n\nSUSCR\u00cdBETE, ACTIVA LA CAMPANITA\ud83d\udd14 \nDALE MANITA ARRIBA \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\nY COMPARTE CON TODOS TUS AMIGOS \ud83d\udd25\n\nCORREO: MarcasKimS@fenixteam.com.mx\n\nS\u00cdGUEME EN TODAS MIS REDES \ud83e\udd70\n\u2764\ufe0fInstagram: https://www.instagram.com/invites/con...\n\u2764\ufe0fYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC9Q4...\n\u2764\ufe0fYoutube 2: https://www.youtube.com/channel/UCuxn...\n\u2764\ufe0fFacebook: https://www.facebook.com/kimshantalmx...\n\u2764\ufe0fTwitter:  @kimshantalll\n\u2764\ufe0fTikTok: @Kimberly Shantal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoTE9ehR2G8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoTE9ehR2G8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoTE9ehR2G8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoTE9ehR2G8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoTE9ehR2G8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kimberly Shantal",
                "tags": [
                    "kim",
                    "kim shantal",
                    "kimberly",
                    "videos",
                    "bromas divertidas",
                    "fenix team",
                    "team fenix",
                    "team"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOS CASAMOS \ud83d\udc8d Asi fue nuesta boda ",
                    "description": "Gracias por todo tu amor y apoyo , te adoro! \n\nSUSCR\u00cdBETE, ACTIVA LA CAMPANITA\ud83d\udd14 \nDALE MANITA ARRIBA \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\nY COMPARTE CON TODOS TUS AMIGOS \ud83d\udd25\n\nCORREO: MarcasKimS@fenixteam.com.mx\n\nS\u00cdGUEME EN TODAS MIS REDES \ud83e\udd70\n\u2764\ufe0fInstagram: https://www.instagram.com/invites/con...\n\u2764\ufe0fYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC9Q4...\n\u2764\ufe0fYoutube 2: https://www.youtube.com/channel/UCuxn...\n\u2764\ufe0fFacebook: https://www.facebook.com/kimshantalmx...\n\u2764\ufe0fTwitter:  @kimshantalll\n\u2764\ufe0fTikTok: @Kimberly Shantal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "470766",
                "likeCount": "15970",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "533"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wp9ukl0fc3dV6PO2WWgfJqak1dU",
            "id": "q6ElRzaD6JQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T22:10:34Z",
                "channelId": "UCOqKFUjsI5NTE0QE46Dr5Fw",
                "title": "- LIVE- \u00bfNi\u00f1o o Ni\u00f1a? GENDER REVEAL",
                "description": "Sigue junto a nosotros el live donde sabr\u00e1s si nuestro beb\u00e9 ser\u00e1 ni\u00f1o o ni\u00f1a.\n\nDale like, comenta y suscr\u00edbete ! \u2764 \n\nS\u00cdGUEME EN INSTAGRAM COMO:\n\u26a1 https://www.instagram.com/ignaciaa_antonia\n\nTIK TOK\n\u26a1 @Ignaciaa_antonia\n\nREALIZACI\u00d3N AUDIOVISUAL\ud83d\udcf7: \n@andrestoloza\n\n#ignaciaantonia #iasquad #genderreveal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6ElRzaD6JQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6ElRzaD6JQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6ElRzaD6JQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6ElRzaD6JQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6ElRzaD6JQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ignacia Antonia",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "- LIVE- \u00bfNi\u00f1o o Ni\u00f1a? GENDER REVEAL",
                    "description": "Sigue junto a nosotros el live donde sabr\u00e1s si nuestro beb\u00e9 ser\u00e1 ni\u00f1o o ni\u00f1a.\n\nDale like, comenta y suscr\u00edbete ! \u2764 \n\nS\u00cdGUEME EN INSTAGRAM COMO:\n\u26a1 https://www.instagram.com/ignaciaa_antonia\n\nTIK TOK\n\u26a1 @Ignaciaa_antonia\n\nREALIZACI\u00d3N AUDIOVISUAL\ud83d\udcf7: \n@andrestoloza\n\n#ignaciaantonia #iasquad #genderreveal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1629401",
                "likeCount": "29048",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "325"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UixQgTk8s-X942zDbRmkceC-iCc",
            "id": "416V1liPgZw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T20:25:20Z",
                "channelId": "UC2IDkGu61j_mwNJOc54Sb5w",
                "title": "Grupo Firme rompe r\u00e9cord comprando sneakers (M\u00c1S DE DOS\u00a0MILLONES\ud83d\ude31)",
                "description": "Hola RicoSuaves! Gracias por estar aqu\u00ed!\n\nINSTAGRAM\nhttps://www.instagram.com/juanbertheau/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/416V1liPgZw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/416V1liPgZw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/416V1liPgZw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/416V1liPgZw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "BERTH-OH",
                "tags": [
                    "berth",
                    "berthoh",
                    "AUTOS",
                    "MOTOS",
                    "MODA",
                    "SNEAKERS",
                    "LUISITO",
                    "JUCA",
                    "KAWASAKI H2",
                    "NIKE",
                    "ADIDAS",
                    "JORDAN"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Firme rompe r\u00e9cord comprando sneakers (M\u00c1S DE DOS\u00a0MILLONES\ud83d\ude31)",
                    "description": "Hola RicoSuaves! Gracias por estar aqu\u00ed!\n\nINSTAGRAM\nhttps://www.instagram.com/juanbertheau/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1099114",
                "likeCount": "26437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "396"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xgin2WCHZKhK340asYtNpug0M3Y",
            "id": "E3GfJKQkRCM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T01:24:49Z",
                "channelId": "UCsYQxZGPAUz-QrMfaXePouQ",
                "title": "JUGAMOS AL JUEGO DEL CALAMAR 3 CON MIS VECINOS",
                "description": "Hola GAMERS! En este video jugamos al juego del calamar temporada 3! QUIEN GANAR\u00c1?\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3GfJKQkRCM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3GfJKQkRCM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3GfJKQkRCM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3GfJKQkRCM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3GfJKQkRCM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FedeGames",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "videos de juegos",
                    "juegos",
                    "gameplays",
                    "fede games",
                    "fede gameplays",
                    "videos de minecraft",
                    "vecibanda",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vigevani",
                    "federico vigevani",
                    "videojuegos",
                    "JUEGOS DEL CALAMAR",
                    "season 3",
                    "temporada 3",
                    "squid games 3",
                    "alfa fede"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JUGAMOS AL JUEGO DEL CALAMAR 3 CON MIS VECINOS",
                    "description": "Hola GAMERS! En este video jugamos al juego del calamar temporada 3! QUIEN GANAR\u00c1?\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6287717",
                "likeCount": "156058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7303"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zRPv-wrhqjLvIwY_dE-2ljYYn1Y",
            "id": "dpu2gFcqAVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T18:36:13Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "KIMA & JUANITO REACCIONANDO a mi CANCION con DANI FLOW",
                "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpu2gFcqAVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpu2gFcqAVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpu2gFcqAVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpu2gFcqAVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpu2gFcqAVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "tags": [
                    "Team",
                    "juki",
                    "Juan",
                    "De",
                    "Dios",
                    "Pantoja",
                    "jd",
                    "youtube",
                    "retos",
                    "reto",
                    "tag",
                    "tags",
                    "Challenge",
                    "nuevo",
                    "video",
                    "risa",
                    "comedia",
                    "diversi\u00f3n",
                    "extremo",
                    "m\u00fasica",
                    "roast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KIMA & JUANITO REACCIONANDO a mi CANCION con DANI FLOW",
                    "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1760136",
                "likeCount": "54183",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3602"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XJmHw8NIF_JJKTjwcvA57H5KcmU",
            "id": "mombuakHxdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T21:06:39Z",
                "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
                "title": "Abr\u00ed el LUCKY BLOCK SECRETO m\u00e1s OP (+100 TRILLONES)  Steal a Brainrot... (Roba un Brainrot)",
                "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mombuakHxdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mombuakHxdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mombuakHxdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mombuakHxdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mombuakHxdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyNeto",
                "tags": [
                    "roblox rivals",
                    "roblox hacker",
                    "hacker",
                    "rivals hacks",
                    "roblox",
                    "pro rivals tips",
                    "pro rivals player roblox",
                    "rivals skills roblox",
                    "rivals actualizacion",
                    "secretos rivals actualizacion",
                    "skins gratis rivals",
                    "rivals skins",
                    "rivals skins gratis",
                    "rival skin gratis"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Abr\u00ed el LUCKY BLOCK SECRETO m\u00e1s OP (+100 TRILLONES)  Steal a Brainrot... (Roba un Brainrot)",
                    "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2466198",
                "likeCount": "31567",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25946"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sl4FFkH24Mme0VFylAz6vDgFNi4",
            "id": "ueaIQkxrAmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T19:00:49Z",
                "channelId": "UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w",
                "title": "ROBANDO COCHES del CHAVO del 8 en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udde2 (Mods)",
                "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES del CHAVO del 8 en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udde2 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES del CHAVO del 8 en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udde2 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueaIQkxrAmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueaIQkxrAmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueaIQkxrAmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueaIQkxrAmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueaIQkxrAmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E-MasterSensei",
                "tags": [
                    "gta v",
                    "gta 5",
                    "gta",
                    "Grand Theft Auto V",
                    "grand theft auto 5",
                    "grand theft auto",
                    "E-MasterSensei",
                    "e-master sensei",
                    "emastersensei",
                    "e master sensei",
                    "e mastersensei",
                    "emaster sensei",
                    "gta 5 e-mastersensei",
                    "e-mastersensei gta 5",
                    "gta 5 e mastersensei",
                    "e mastersensei gta 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROBANDO COCHES del CHAVO del 8 en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udde2 (Mods)",
                    "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES del CHAVO del 8 en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udde2 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES del CHAVO del 8 en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udde2 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2155894",
                "likeCount": "25154",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eJw98LxWZHw9fnVos1VoK4AkfbA",
            "id": "rhkR23Otczk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T02:05:52Z",
                "channelId": "UCuWeBHxVe6C69JTBpiY-Y8Q",
                "title": "El OSCURO SECRETO detr\u00e1s de Chespirito: la serie",
                "description": "La nueva serie \"Chespirito: Sin querer queriendo\" ya est\u00e1 al aire, y con ella se desat\u00f3 una tormenta. Florinda Meza estall\u00f3 p\u00fablicamente, acusando a los hijos de Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os de usar su imagen sin permiso. Pero\u2026 \u00bfqu\u00e9 hay realmente detr\u00e1s de todo esto?\n\nEn este video repasamos la historia real, los esc\u00e1ndalos, las internas del elenco original, y c\u00f3mo la biopic de Max dej\u00f3 al descubierto viejas heridas.\nDesde las decisiones creativas hasta las declaraciones m\u00e1s explosivas, esto no es solo una serie: es una batalla por el legado del comediante m\u00e1s querido de Latinoam\u00e9rica.\n\n\u25ba Sigueme en:\nTwitter \u27a5 http://twitter.com/juanitosay\nInstagram \u27a5 http://instagram.com/juanitosayoficial\n\n\u25ba Contacto: say@delcarajo.net\n\n\n* Hey, Friki Delcarajo... \u00bfQue haces tan abajo? El boton de like esta mas arriba ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhkR23Otczk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhkR23Otczk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhkR23Otczk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhkR23Otczk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhkR23Otczk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DELCARAJO TV",
                "tags": [
                    "juanito say",
                    "delcarajo",
                    "delcarajo tv"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El OSCURO SECRETO detr\u00e1s de Chespirito: la serie",
                    "description": "La nueva serie \"Chespirito: Sin querer queriendo\" ya est\u00e1 al aire, y con ella se desat\u00f3 una tormenta. Florinda Meza estall\u00f3 p\u00fablicamente, acusando a los hijos de Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os de usar su imagen sin permiso. Pero\u2026 \u00bfqu\u00e9 hay realmente detr\u00e1s de todo esto?\n\nEn este video repasamos la historia real, los esc\u00e1ndalos, las internas del elenco original, y c\u00f3mo la biopic de Max dej\u00f3 al descubierto viejas heridas.\nDesde las decisiones creativas hasta las declaraciones m\u00e1s explosivas, esto no es solo una serie: es una batalla por el legado del comediante m\u00e1s querido de Latinoam\u00e9rica.\n\n\u25ba Sigueme en:\nTwitter \u27a5 http://twitter.com/juanitosay\nInstagram \u27a5 http://instagram.com/juanitosayoficial\n\n\u25ba Contacto: say@delcarajo.net\n\n\n* Hey, Friki Delcarajo... \u00bfQue haces tan abajo? El boton de like esta mas arriba ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "809295",
                "likeCount": "16649",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "870"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eMCB8R2-S1kX8lV4M7BNLmW8e_k",
            "id": "ylKpvFeM4dg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T23:18:09Z",
                "channelId": "UCEg_iK8FKwZfpRMn4-AnnnQ",
                "title": "WESTCOL MUESTRA SU PENTHOUSE EN DIRECTO \ud83d\ude33",
                "description": "ESTO SUCEDE TODOS LOS DIAS EN \n\ud83d\udfe2 https://kick.com/westcol\n\u2709 Negocios: villaelfrik@gmail.com\n\n\u2705 REDES \nKick: https://kick.com/westcol\nFacebook:  https://www.facebook.com/realwestcol\nInstagram - https://www.instagram.com/westcol/\nInstagram 2 - https://www.instagram.com/yosoywestcol/\nTwitter - https://twitter.com/WestCOL_\nTwitch - https://www.twitch.tv/westcol\n\nWESTCOL EXCLUSIVE : https://www.youtube.com/@WestCOLXclusive\n#WestCOL #MEDELLIN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ylKpvFeM4dg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ylKpvFeM4dg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ylKpvFeM4dg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ylKpvFeM4dg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ylKpvFeM4dg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WestCOL",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "WESTCOL MUESTRA SU PENTHOUSE EN DIRECTO \ud83d\ude33",
                    "description": "ESTO SUCEDE TODOS LOS DIAS EN \n\ud83d\udfe2 https://kick.com/westcol\n\u2709 Negocios: villaelfrik@gmail.com\n\n\u2705 REDES \nKick: https://kick.com/westcol\nFacebook:  https://www.facebook.com/realwestcol\nInstagram - https://www.instagram.com/westcol/\nInstagram 2 - https://www.instagram.com/yosoywestcol/\nTwitter - https://twitter.com/WestCOL_\nTwitch - https://www.twitch.tv/westcol\n\nWESTCOL EXCLUSIVE : https://www.youtube.com/@WestCOLXclusive\n#WestCOL #MEDELLIN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "671111",
                "likeCount": "13740",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nUWYJn8lXnAF-Uu0y8EpVCluaJ0",
            "id": "a8J1W62aca4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T17:22:06Z",
                "channelId": "UCDx1FOwKmZNG2wlF2WqHGBQ",
                "title": "CHESPIRITO: El CHAVO TRAICIONADO por KIKO (Episodio 6) EN MINUTOS",
                "description": "Resumen de CHESPIRITO: Sin querer queriendo (2025) - Episodio 6.\n\nCont\u00e1ctame: cesarfabian.info@gmail.com\n\n\u27a5 S\u00edgueme y te mando un saludo: https://instagram.com/cesarfabia.n/\n\n\n#PrimeVideoOriginals #DisneyPlusContent #ParamountPlusMovies",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8J1W62aca4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8J1W62aca4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8J1W62aca4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8J1W62aca4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8J1W62aca4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ENMINUTOS",
                "tags": [
                    "storytelling",
                    "Chespirito la serie",
                    "Chespirito HBO Max",
                    "Chespirito 2025",
                    "Chespirito la serie 2025",
                    "La serie del chavo del 8",
                    "Serie del chavo del 8 2025",
                    "Chespirito Episodio 7",
                    "Chespirito Capitulo 6",
                    "Chespirito",
                    "Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os",
                    "historia de Chespirito",
                    "el origen de Chespirito",
                    "historia real de Chespirito",
                    "Chespirito episodio 6",
                    "El Chavo historia",
                    "Chespirito 1x6",
                    "Chespirito an\u00e1lisis",
                    "Chespirito cap 6",
                    "Chespirito: Sin Querer Queriendo",
                    "el chavo del 8",
                    "cine",
                    "estrenos 2026"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHESPIRITO: El CHAVO TRAICIONADO por KIKO (Episodio 6) EN MINUTOS",
                    "description": "Resumen de CHESPIRITO: Sin querer queriendo (2025) - Episodio 6.\n\nCont\u00e1ctame: cesarfabian.info@gmail.com\n\n\u27a5 S\u00edgueme y te mando un saludo: https://instagram.com/cesarfabia.n/\n\n\n#PrimeVideoOriginals #DisneyPlusContent #ParamountPlusMovies"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2196431",
                "likeCount": "27067",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IEDXv8BwONvNNG7Q2WAKjuuw6iU",
            "id": "Bn-ytdyE10g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T00:30:50Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "EL SER\u00c1 EL NUEVO CAPIT\u00c1N DE DELFINES EN EL SUMMER KAMP",
                "description": "Bienvenidos a Batalla de Capitanes, en este video sabr\u00e1n qui\u00e9n ser\u00e1 el nuevo capit\u00e1n de los Delfines para el Summer Kamp 2025. No olviden SUSCRIBIRSE para motivarnos a subir el pr\u00f3ximo episodio lo antes posible.\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nDiosdado \u25ba https://www.instagram.com/diosdadojuarez\nRoberto Cein \u25ba https://www.instagram.com/robertocein\nErick Lindoro \u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje y se unan a su campamento de verano: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nEL SER\u00c1 EL NUEVO CAPIT\u00c1N DE DELFINES EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn-ytdyE10g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn-ytdyE10g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn-ytdyE10g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn-ytdyE10g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn-ytdyE10g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "ELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP SOBREVIV\u00cd 7 D\u00cdAS CON 40 YOUTUBERS",
                    "MI VERDAD SOBRE EL SUMMER KAMP",
                    "RETOS CON YOUTUBERS EN EL SUMMER KAMP",
                    "NUEVOS CAPITANES SUMMER KAMP",
                    "SUMMER KAMP 2025",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE 2025",
                    "SUMMER KAMP CANCI\u00d3N",
                    "SUMER KAMP 2024",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE",
                    "SUMMER",
                    "SUMMER CAMP",
                    "SUMER CAMP",
                    "SOMERCAM 2024",
                    "SUMMER CAMP SKABECHES",
                    "ESCABECHE SUMMER KAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE ESCONDIDAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "EL SER\u00c1 EL NUEVO CAPIT\u00c1N DE DELFINES EN EL SUMMER KAMP",
                    "description": "Bienvenidos a Batalla de Capitanes, en este video sabr\u00e1n qui\u00e9n ser\u00e1 el nuevo capit\u00e1n de los Delfines para el Summer Kamp 2025. No olviden SUSCRIBIRSE para motivarnos a subir el pr\u00f3ximo episodio lo antes posible.\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nDiosdado \u25ba https://www.instagram.com/diosdadojuarez\nRoberto Cein \u25ba https://www.instagram.com/robertocein\nErick Lindoro \u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje y se unan a su campamento de verano: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nEL SER\u00c1 EL NUEVO CAPIT\u00c1N DE DELFINES EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1018092",
                "likeCount": "42091",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1926"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 197,
        "resultsPerPage": 50
    }
}