{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "VM9fM-iEhuLFM4jAliOvr9DOnmE",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d1YlZwvHAHDfGMHf5hzSIABPlm4",
            "id": "dk-iWDRGYmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T20:00:06Z",
                "channelId": "UC8F_XIeG-FYJ8ezSB352MYg",
                "title": "M4rkim - Castelo Infinito 2 (Akaza x Tanjiro e Tomioka)",
                "description": "Bem-vindos a mais uma do M4RKIM \ud83c\udfba\n\n- Me escute tamb\u00e9m nas plataformas digitais! -\nSpotify: EM BREVE\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/129051842\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/m4rkim/1570774315\n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: @m4rkimoficial  \nTiktok: @m4rkimofc\nX: @m4rkimofc\n\n- CR\u00c9DITOS -\nEdi\u00e7\u00e3o por: Wata, RMDS, DanZ, Moura, Sadly, Nickzada, INFY, Kapotino, Yuki e Ichiro\nDesign de Thumbnail por: shoutotdrk\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumbnail por: 7 Sketch\nDesign nas Plataformas Digitais por: Happy\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o por: Murilo Nunes\nLegendas do Youtube por: Irlan (@irlan_derick)\nInstrumental por: Khellvyn\nComposi\u00e7\u00e3o Vocal por: M4rkim\nLetra por: M4rkim\nCanto por: M4rkim (Akaza), ALBK (Tanjiro) e Kaito (Tomioka)\n\nEspero que tenham gostado dessa m\u00fasica que eu fiz dedicada a luta do Akaza x Tanjiro e Tomioka (Hashira da \u00c1gua) do anime/mang\u00e1 Kimetsu no Yaiba (Rap do Akaza x Tanjiro e Tomioka)\n\n\"Tanjiro e Giyu Tomioka foram os advers\u00e1rios do Akaza. O Lua Superior 3 era um dos guerreiros mais letais das Doze Luas Superiores, marcado pela brutalidade e pelo desejo incessante de batalhar contra os mais fortes. Sua luta foi um dos maiores testes para a for\u00e7a e determina\u00e7\u00e3o dos Ca\u00e7adores de Oni.\"\n\nContato Profissional: m4rk1mprofissional@outlook.com\n\nAgrade\u00e7o ferozmente sua presen\u00e7a aqui ;DD\ne OBRIGADO =D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dk-iWDRGYmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dk-iWDRGYmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dk-iWDRGYmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dk-iWDRGYmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dk-iWDRGYmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M4rkim",
                "tags": [
                    "tomioka e tanjiro vs akaza rap",
                    "tanjiro y tomioka vs akaza rap",
                    "akaza vs tanjiro & tomioka rap",
                    "akaza vs tanjiro e tomioka",
                    "tomioka e tanjiro vs akaza",
                    "tanjiro y tomioka vs akaza",
                    "akaza vs tanjiro rap",
                    "tanjiro vs akaza rap",
                    "rap do akaza",
                    "rap do akaza kimetsu",
                    "rap do akaza react",
                    "react rap do akaza",
                    "tanjiro tomioka",
                    "tomioka tanjiro",
                    "rap do akaza demon slayer",
                    "trap do akaza",
                    "akaza vs tanjiro",
                    "tanjiro vs akaza",
                    "tomioka vs akaza",
                    "M4rkim",
                    "M4rkin Akaza",
                    "M4rkim Akaza",
                    "Rap do Akaza"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "M4rkim - Castelo Infinito 2 (Akaza x Tanjiro e Tomioka)",
                    "description": "Bem-vindos a mais uma do M4RKIM \ud83c\udfba\n\n- Me escute tamb\u00e9m nas plataformas digitais! -\nSpotify: EM BREVE\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/129051842\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/m4rkim/1570774315\n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: @m4rkimoficial  \nTiktok: @m4rkimofc\nX: @m4rkimofc\n\n- CR\u00c9DITOS -\nEdi\u00e7\u00e3o por: Wata, RMDS, DanZ, Moura, Sadly, Nickzada, INFY, Kapotino, Yuki e Ichiro\nDesign de Thumbnail por: shoutotdrk\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumbnail por: 7 Sketch\nDesign nas Plataformas Digitais por: Happy\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o por: Murilo Nunes\nLegendas do Youtube por: Irlan (@irlan_derick)\nInstrumental por: Khellvyn\nComposi\u00e7\u00e3o Vocal por: M4rkim\nLetra por: M4rkim\nCanto por: M4rkim (Akaza), ALBK (Tanjiro) e Kaito (Tomioka)\n\nEspero que tenham gostado dessa m\u00fasica que eu fiz dedicada a luta do Akaza x Tanjiro e Tomioka (Hashira da \u00c1gua) do anime/mang\u00e1 Kimetsu no Yaiba (Rap do Akaza x Tanjiro e Tomioka)\n\n\"Tanjiro e Giyu Tomioka foram os advers\u00e1rios do Akaza. O Lua Superior 3 era um dos guerreiros mais letais das Doze Luas Superiores, marcado pela brutalidade e pelo desejo incessante de batalhar contra os mais fortes. Sua luta foi um dos maiores testes para a for\u00e7a e determina\u00e7\u00e3o dos Ca\u00e7adores de Oni.\"\n\nContato Profissional: m4rk1mprofissional@outlook.com\n\nAgrade\u00e7o ferozmente sua presen\u00e7a aqui ;DD\ne OBRIGADO =D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177784",
                "likeCount": "31108",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5LAubhDuvR-a8eoAHUZ3FBA-pPw",
            "id": "ehD37n5QZGA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-15T00:00:00Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "A Grande Inunda\u00e7\u00e3o | Teaser oficial | Netflix",
                "description": "No que poderia ser o \u00faltimo dia da vida na Terra, uma luta em um apartamento inundado se transforma na \u00fanica esperan\u00e7a de sobreviv\u00eancia da humanidade.\n\nUm filme Netflix\n\"A Grande Inunda\u00e7\u00e3o\" estreia em 19 de dezembro, s\u00f3 na Netflix\n\n#Netflix #AGrandeInunda\u00e7\u00e3o #TheGreatFlood #\ub300\ud64d\uc218\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/kr/title/81579978\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nA Grande Inunda\u00e7\u00e3o | Teaser oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ehD37n5QZGA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ehD37n5QZGA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ehD37n5QZGA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ehD37n5QZGA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ehD37n5QZGA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "A Grande Inunda\u00e7\u00e3o",
                    "AGrandeInunda\u00e7\u00e3o",
                    "Kim Da-mi",
                    "Netflix",
                    "Park Hae-soo",
                    "SF",
                    "TheGreatFlood",
                    "a\u00e7\u00e3o",
                    "blockbuster",
                    "cat\u00e1strofe",
                    "desastre",
                    "diretor Kim Byung-woo",
                    "estreia em dezembro",
                    "fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica",
                    "lan\u00e7amento de dezembro",
                    "sci-fi",
                    "um filme Netflix",
                    "\ub137\ud50c\ub9ad\uc2a4",
                    "\ub300\ud64d\uc218"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Grande Inunda\u00e7\u00e3o | Teaser oficial | Netflix",
                    "description": "No que poderia ser o \u00faltimo dia da vida na Terra, uma luta em um apartamento inundado se transforma na \u00fanica esperan\u00e7a de sobreviv\u00eancia da humanidade.\n\nUm filme Netflix\n\"A Grande Inunda\u00e7\u00e3o\" estreia em 19 de dezembro, s\u00f3 na Netflix\n\n#Netflix #AGrandeInunda\u00e7\u00e3o #TheGreatFlood #\ub300\ud64d\uc218\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/kr/title/81579978\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nA Grande Inunda\u00e7\u00e3o | Teaser oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18520",
                "likeCount": "1712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sndpfiCqkUle8cniMULU-WNrLCo",
            "id": "1Urnj-RksGs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T15:00:03Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "O BIZARRO FILME PERDIDO DO MICKEY DE 100 ANOS ATR\u00c1S! - Bad Cheese (DUBLADO EM PT-BR)",
                "description": "Bad Cheese se inspirou no famoso curto Steamboat Willie do Mickey para criar um jogo extremamente esquisito. CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: BAD CHEESE\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Urnj-RksGs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Urnj-RksGs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Urnj-RksGs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Urnj-RksGs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Urnj-RksGs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "bad cheese"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "O BIZARRO FILME PERDIDO DO MICKEY DE 100 ANOS ATR\u00c1S! - Bad Cheese (DUBLADO EM PT-BR)",
                    "description": "Bad Cheese se inspirou no famoso curto Steamboat Willie do Mickey para criar um jogo extremamente esquisito. CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: BAD CHEESE\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "753365",
                "likeCount": "43492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2710"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "prfnEZMg5YlKIHOrcHrO85kpzO8",
            "id": "zCekAnHLY5Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T14:01:24Z",
                "channelId": "UCVOvoHO0LmcEJy4G91AbAMw",
                "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c",
                "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\nDance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\n\n#dancesesoubertiktokatualizado   #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags - tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#dancesesoubertiktokatualizado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zCekAnHLY5Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zCekAnHLY5Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zCekAnHLY5Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zCekAnHLY5Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zCekAnHLY5Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj Danny Albuquerque",
                "tags": [
                    "dance se souber",
                    "dance se souber tiktok",
                    "dance se souber tiktok 2023",
                    "musicas do tik tok",
                    "dance se souber m\u00fasicas do tik tok",
                    "tiktok",
                    "tik tok",
                    "m\u00fasica do tik tok",
                    "m\u00fasica de tik tok",
                    "dan\u00e7a se souber",
                    "tik tok 2023",
                    "dance sober",
                    "tiktok dance se sober",
                    "dance se souber tiktok 2024",
                    "dance se souber 2024",
                    "dance se souber 2024 atualizadas",
                    "dance se souber m\u00fasicas atualizadas",
                    "brazil tiktok",
                    "dance se souber tik tok",
                    "dance se souber 2025",
                    "dance se souber tiktok 2025",
                    "tiktok 2025",
                    "tik"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c",
                    "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\nDance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\n\n#dancesesoubertiktokatualizado   #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags - tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#dancesesoubertiktokatualizado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154139",
                "likeCount": "1290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qv12HnjriGq0tJu9kCgtaPK4afQ",
            "id": "_VcN_Leg7iA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-15T01:43:45Z",
                "channelId": "UC-zfTtp6tir7yJIrpsgS0dA",
                "title": "ESSE ANIME VAI VOLTAR MUITO MAIS PESADO! | IntoxiLive",
                "description": "\u25ba Apoie o canal! Vire Membro: https://goo.gl/CMBJvr \n\nPrincipais not\u00edcias de anime da semana comentadas.\n\n00:00 Come\u00e7o\n01:07 Trailer de Wistoria 2\u00aa temporada \n03:02 Trailer de Wandance decepcionou no CG\n07:14 Trailer de Spy x Family 3\u00aa temporada\n09:35 Trailer do casal estranho\n12:30 Trailer do romance da garota que fingi ser um rob\u00f4\n16:10 Sobre Lord of Mysteries\n17:45 Trailer de protagonista mulherengo \n22:36 Trailer de Fate Strange Fake e nova data\n26:22 Trailer do filme de Mahouka\n27:55 Trailer de Romance do desastrado\n31:42 Trailer do anime estilo Among Us\n35:50 Trailer de Dark Moon\n38:12 Trailer de anime com\u00e9dia com a\u00e7\u00e3o\n41:50 Que diferen\u00e7a absurda\n43:00 Chainsaw Man vai ter 2\u00aa temporada (Vazamento)\n44:33 Anime do Alquimista vai ter 2\u00aa temporada\n44:52 Novo anime anunciado\n46:08 Oshi no Ko 3 sai em Janeiro de 2026\n47:38 Filme de Demon Slayer estreou arrasando nos EUA e Brasil\n54:03 Trailer e mudan\u00e7as em Mato Seihei (Thumb e t\u00edtulo)\n57:05 Vai ficar mais pesado as cenas do anime\n01:00:50 Mang\u00e1s mais vendidos da semana\n01:04:59 Tenho que cortar o cabelo ou o Marco Emo vai voltar\n01:05:42 Perguntas e Respostas do Chat da Live\n01:20:29 Perguntas e Respostas dos membros PLUS\n\n\u25ba Como virar membro com Boleto: https://bit.ly/2LjE5nN\n\nOutros canais do Marco:\n\u25ba Marco Resmunga: @MarcoResmunga\n\u25ba Canal de Cortes: @intoxiclips\n\n\u25ba Discord: https://discord.gg/intoxianime\n\n\u25baSite: https://www.intoxianime.com\n\nM\u00fasica de fundo:\nKimi no na wa OST",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_VcN_Leg7iA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_VcN_Leg7iA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_VcN_Leg7iA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_VcN_Leg7iA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_VcN_Leg7iA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Intoxi Anime",
                "tags": [
                    "Anime",
                    "Demon Slayer Kimetsu no Yaiba",
                    "News",
                    "Not\u00edcias"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ESSE ANIME VAI VOLTAR MUITO MAIS PESADO! | IntoxiLive",
                    "description": "\u25ba Apoie o canal! Vire Membro: https://goo.gl/CMBJvr \n\nPrincipais not\u00edcias de anime da semana comentadas.\n\n00:00 Come\u00e7o\n01:07 Trailer de Wistoria 2\u00aa temporada \n03:02 Trailer de Wandance decepcionou no CG\n07:14 Trailer de Spy x Family 3\u00aa temporada\n09:35 Trailer do casal estranho\n12:30 Trailer do romance da garota que fingi ser um rob\u00f4\n16:10 Sobre Lord of Mysteries\n17:45 Trailer de protagonista mulherengo \n22:36 Trailer de Fate Strange Fake e nova data\n26:22 Trailer do filme de Mahouka\n27:55 Trailer de Romance do desastrado\n31:42 Trailer do anime estilo Among Us\n35:50 Trailer de Dark Moon\n38:12 Trailer de anime com\u00e9dia com a\u00e7\u00e3o\n41:50 Que diferen\u00e7a absurda\n43:00 Chainsaw Man vai ter 2\u00aa temporada (Vazamento)\n44:33 Anime do Alquimista vai ter 2\u00aa temporada\n44:52 Novo anime anunciado\n46:08 Oshi no Ko 3 sai em Janeiro de 2026\n47:38 Filme de Demon Slayer estreou arrasando nos EUA e Brasil\n54:03 Trailer e mudan\u00e7as em Mato Seihei (Thumb e t\u00edtulo)\n57:05 Vai ficar mais pesado as cenas do anime\n01:00:50 Mang\u00e1s mais vendidos da semana\n01:04:59 Tenho que cortar o cabelo ou o Marco Emo vai voltar\n01:05:42 Perguntas e Respostas do Chat da Live\n01:20:29 Perguntas e Respostas dos membros PLUS\n\n\u25ba Como virar membro com Boleto: https://bit.ly/2LjE5nN\n\nOutros canais do Marco:\n\u25ba Marco Resmunga: @MarcoResmunga\n\u25ba Canal de Cortes: @intoxiclips\n\n\u25ba Discord: https://discord.gg/intoxianime\n\n\u25baSite: https://www.intoxianime.com\n\nM\u00fasica de fundo:\nKimi no na wa OST"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16530",
                "likeCount": "1996",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aa7ctOKWrwZQSKnaM4g3QRvbgoM",
            "id": "tS9ILfYH11Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T17:01:11Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Roubei Todos os Brainrots Brasileiros!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tS9ILfYH11Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tS9ILfYH11Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tS9ILfYH11Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tS9ILfYH11Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tS9ILfYH11Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Roubei Todos os Brainrots Brasileiros!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "476728",
                "likeCount": "8961",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OB1R0INE4YFBUt853RGNSD8rDQA",
            "id": "xJlLuXinihA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T11:33:17Z",
                "channelId": "UCfuRRJ76VluLiHW2pqwZNwg",
                "title": "Avi\u00f5es Fantasy 2025 - Seja O Que Voc\u00ea Quiser",
                "description": "Inscreva-se no canal: https://bit.ly/ytxand\n\nAcompanhe nas redes sociais:\nFacebook: https://www.facebook.com/xandaviao\nInstagram: https://www.instagram.com/xandaviao/\nTwitter: https://twitter.com/xandaviao\nTiktok: https://www.tiktok.com/@xandaviao\n\n#XandAvi\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJlLuXinihA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJlLuXinihA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJlLuXinihA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJlLuXinihA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJlLuXinihA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Xand Avi\u00e3o",
                "tags": [
                    "avi\u00f5es",
                    "forr\u00f3",
                    "repertorio",
                    "novo",
                    "xand",
                    "musica",
                    "cd",
                    "promocional",
                    "forro",
                    "piseiro",
                    "paredao",
                    "pisadinha",
                    "sucesso",
                    "dvd",
                    "caico",
                    "selecao",
                    "antigas",
                    "antigo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Avi\u00f5es Fantasy 2025 - Seja O Que Voc\u00ea Quiser",
                    "description": "Inscreva-se no canal: https://bit.ly/ytxand\n\nAcompanhe nas redes sociais:\nFacebook: https://www.facebook.com/xandaviao\nInstagram: https://www.instagram.com/xandaviao/\nTwitter: https://twitter.com/xandaviao\nTiktok: https://www.tiktok.com/@xandaviao\n\n#XandAvi\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "345587",
                "likeCount": "15487",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o3UItRRSzspf6oBeDD_TpAwq6WM",
            "id": "RO1L6QND5yQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T14:03:09Z",
                "channelId": "UC5XG4yYM-_DQ-3HPRuam76Q",
                "title": "Super Mario Galaxy O Filme | Teaser Trailer | Anu\u0301ncio de Ti\u0301tulo",
                "description": "Super Mario Galaxy O Filme | Teaser Trailer | Anu\u0301ncio de Ti\u0301tulo\n\nAssista ao novo trailer de #TheSuperMarioGalaxyMovie #SuperMarioGalaxyOFilme\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RO1L6QND5yQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RO1L6QND5yQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RO1L6QND5yQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RO1L6QND5yQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ingresso.com",
                "tags": [
                    "Lan\u00e7amentos;",
                    "Filmes",
                    "Cinema",
                    "Estreias",
                    "Trailers",
                    "filme completo",
                    "cr\u00edtica",
                    "ingresso.com",
                    "review",
                    "an\u00e1lise",
                    "cinema 2025",
                    "fas de cinema",
                    "ingressos de cinema",
                    "desconto cinema",
                    "conte\u00fado de cinema",
                    "curiosidades"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Super Mario Galaxy O Filme | Teaser Trailer | Anu\u0301ncio de Ti\u0301tulo",
                    "description": "Super Mario Galaxy O Filme | Teaser Trailer | Anu\u0301ncio de Ti\u0301tulo\n\nAssista ao novo trailer de #TheSuperMarioGalaxyMovie #SuperMarioGalaxyOFilme\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "686466",
                "likeCount": "32601",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1277"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E1R8Pd1hC7H27H1uNDNiPF8oFrY",
            "id": "wA7uC0--YIE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T22:45:47Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "COMPLETEI TODOS os \u00cdNDICES e LIBEREI TODAS as BASES RARAS do BRAINROT! \ud83e\udde0\ud83d\udea8",
                "description": "Melhor ATUALIZA\u00c7\u00c3O de Genshin Impact!! BAIXE J\u00c1 E APROVEITE O ANIVERS\u00c1RIO!! #ItStartsInNodKrai, #NodKraiMetro #GenshinlmpactXbox #GenshinBGS2025\nDownload: https://hoyo.link/mIcraMk38 \nC\u00f3digo b\u00f4nus:\u00a0AOZJ2TD5FZPV (Gema Essencial 60x e EXP do Aventureiro x5)\n\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wA7uC0--YIE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wA7uC0--YIE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wA7uC0--YIE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wA7uC0--YIE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wA7uC0--YIE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COMPLETEI TODOS os \u00cdNDICES e LIBEREI TODAS as BASES RARAS do BRAINROT! \ud83e\udde0\ud83d\udea8",
                    "description": "Melhor ATUALIZA\u00c7\u00c3O de Genshin Impact!! BAIXE J\u00c1 E APROVEITE O ANIVERS\u00c1RIO!! #ItStartsInNodKrai, #NodKraiMetro #GenshinlmpactXbox #GenshinBGS2025\nDownload: https://hoyo.link/mIcraMk38 \nC\u00f3digo b\u00f4nus:\u00a0AOZJ2TD5FZPV (Gema Essencial 60x e EXP do Aventureiro x5)\n\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "284466",
                "likeCount": "10379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_uvxVxI1WBLSDTzzsGl3_Zuy5FE",
            "id": "rzHf9MbMCYA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T21:15:08Z",
                "channelId": "UCrSi0uwl1SPyd6-jrLkIVhg",
                "title": "Deus da Trapa\u00e7a | Novatroop | Loki (Shuumatsu no Valkyrie)",
                "description": "Mais uma m\u00fasica do NOVATROOP!\nLEIA O COMENT\u00c1RIO FIXADO\n\n-O Nova tamb\u00e9m esta nas suas plataformas preferidas, da uma olhada! -\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/track/0ODDACOk4a2hiBg6O1fW2U?si=40bb7cec4c584d6a\n.\nDeezer: https://www.deezer.com/br/album/819042621\n.\nApple Music:   / novatroop\n.\nDiscord Do Canal: https://discord.gg/q3vZxsgVFV\n\nContato Comercial: contatonovatroop@gmail.com\n\nREDES SOCIAIS -\nTwitter: https://x.com/small_troop\nInstagram: https://www.instagram.com/smalltroop\nTiktok: https://www.tiktok.com/@smalltroop\n\n               [CR\u00c9DITOS] \nLetra por: Small (@smalltroop\nVoz por: Small (@smalltroop)\nEdi\u00e7\u00e3o: Bellte, Zada, LRO, Lau, Fall, Vczinho, Only e Rutra\nDire\u00e7\u00e3o Visual: Bellte ( @beLLTeOficial  )\nIlustra\u00e7\u00e3o por: Yuzodeen\nThumb por: Zerado\nInstrumental por: ZG\nMix/Master: HMZ\nLegendas por: Matis\n\nDeus da Trapa\u00e7a | Novatroop | Loki (Shuumatsu no Valkyrie)\nDeus da Trapa\u00e7a | Novatroop | Loki (Shuumatsu no Valkyrie)\nDeus da Trapa\u00e7a | Novatroop | Loki (Shuumatsu no Valkyrie)\n\nAgrade\u00e7o a todos que curtiram e viram a M\u00daSICA!\n\nMuito obrigado por escutar e fique pra mais! Sempre tem mais!\n\n00:00 - INTRODU\u00c7\u00c3O - Only\n00:27 - VERSO 1 - Fall\n00:42 - PONTE - Vczinho\n00:56 - REFR\u00c3O - beLLTe\n01:25 - VERSO 2 - Lau\n01:46 - VERSO 2 - Rutra\n02:08 - PONTE - Vczinho\n02:23 - REFR\u00c3O - beLLTe\n02:51 - VERSO 3 - LRO\n03:11 - VERSO 3 - Zada\n03:34 - PONTE - Vczinho\n03:48 - REFR\u00c3O - beLLTe\n04:17 - FINALIZA\u00c7\u00c3O",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzHf9MbMCYA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzHf9MbMCYA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzHf9MbMCYA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzHf9MbMCYA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzHf9MbMCYA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Novatroop",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Deus da Trapa\u00e7a | Novatroop | Loki (Shuumatsu no Valkyrie)",
                    "description": "Mais uma m\u00fasica do NOVATROOP!\nLEIA O COMENT\u00c1RIO FIXADO\n\n-O Nova tamb\u00e9m esta nas suas plataformas preferidas, da uma olhada! -\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/track/0ODDACOk4a2hiBg6O1fW2U?si=40bb7cec4c584d6a\n.\nDeezer: https://www.deezer.com/br/album/819042621\n.\nApple Music:   / novatroop\n.\nDiscord Do Canal: https://discord.gg/q3vZxsgVFV\n\nContato Comercial: contatonovatroop@gmail.com\n\nREDES SOCIAIS -\nTwitter: https://x.com/small_troop\nInstagram: https://www.instagram.com/smalltroop\nTiktok: https://www.tiktok.com/@smalltroop\n\n               [CR\u00c9DITOS] \nLetra por: Small (@smalltroop\nVoz por: Small (@smalltroop)\nEdi\u00e7\u00e3o: Bellte, Zada, LRO, Lau, Fall, Vczinho, Only e Rutra\nDire\u00e7\u00e3o Visual: Bellte ( @beLLTeOficial  )\nIlustra\u00e7\u00e3o por: Yuzodeen\nThumb por: Zerado\nInstrumental por: ZG\nMix/Master: HMZ\nLegendas por: Matis\n\nDeus da Trapa\u00e7a | Novatroop | Loki (Shuumatsu no Valkyrie)\nDeus da Trapa\u00e7a | Novatroop | Loki (Shuumatsu no Valkyrie)\nDeus da Trapa\u00e7a | Novatroop | Loki (Shuumatsu no Valkyrie)\n\nAgrade\u00e7o a todos que curtiram e viram a M\u00daSICA!\n\nMuito obrigado por escutar e fique pra mais! Sempre tem mais!\n\n00:00 - INTRODU\u00c7\u00c3O - Only\n00:27 - VERSO 1 - Fall\n00:42 - PONTE - Vczinho\n00:56 - REFR\u00c3O - beLLTe\n01:25 - VERSO 2 - Lau\n01:46 - VERSO 2 - Rutra\n02:08 - PONTE - Vczinho\n02:23 - REFR\u00c3O - beLLTe\n02:51 - VERSO 3 - LRO\n03:11 - VERSO 3 - Zada\n03:34 - PONTE - Vczinho\n03:48 - REFR\u00c3O - beLLTe\n04:17 - FINALIZA\u00c7\u00c3O"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27582",
                "likeCount": "5999",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wRj887kfFB-9rD4oQp2BWQPa4fQ",
            "id": "8Wc9ZpbHRVU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-15T02:31:01Z",
                "channelId": "UCqWmLengIKFXRjuL1YyXNSg",
                "title": "\ud83d\udea8 CPN 13 \ud83c\udfc6 GRANDE FINAL \ud83d\udc9c FLUXO - PAIN - MDL - LOS \ud83d\udc9c",
                "description": "GRANDE FINAL DA CPN 13\n\n\nConhe\u00e7a minhas redes sociais:\nMe segue no instagram: https://www.instagram.com/nobru\nMe siga no twitter: https://twitter.com/nobru\nAcompanhe minhas lives todos os dias!\n--------------------------------------------------------------------------\nContato comercial: nobruesports@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Wc9ZpbHRVU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Wc9ZpbHRVU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Wc9ZpbHRVU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Wc9ZpbHRVU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Wc9ZpbHRVU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NOBRU",
                "tags": [
                    "nobru",
                    "fluxo",
                    "free fire",
                    "cerol",
                    "freitas"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 CPN 13 \ud83c\udfc6 GRANDE FINAL \ud83d\udc9c FLUXO - PAIN - MDL - LOS \ud83d\udc9c",
                    "description": "GRANDE FINAL DA CPN 13\n\n\nConhe\u00e7a minhas redes sociais:\nMe segue no instagram: https://www.instagram.com/nobru\nMe siga no twitter: https://twitter.com/nobru\nAcompanhe minhas lives todos os dias!\n--------------------------------------------------------------------------\nContato comercial: nobruesports@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "315052",
                "likeCount": "28848",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0--2nJ4AgvGqoSKvyHgsuyVsl5Y",
            "id": "E54pTWVwxVo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-13T13:58:07Z",
                "channelId": "UC2aVfU3JUEFYVFEIX2zTzGQ",
                "title": "LINDA LINDA  | Eduardo Costa na Fazenda ll - 100% Rural",
                "description": "Ou\u00e7a Agora na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/eduardocostanafazenda2\n\nLetra Completa \"Linda Linda\"\n\nO sol chegou, t\u00e3o atrevido\nPenetrando na cortina\nEu posso ver todo seu corpo\nDescoberto, linda, linda\nE uma vontade me queima todo\nMe pedindo pra ficar\nMas o rel\u00f3gio logo desperta\nTenho que ir trabalhar\n\nMe aproximo ponho meu corpo\nNo seu corpo devagar\nSuavemente, beijo seu rosto\nPara n\u00e3o te acordar\nE num esfor\u00e7o, eu vou saindo\nE deixo aqui meu cora\u00e7\u00e3o\nE no meu carro me acompanha\nUma tal de solid\u00e3o\n\nE no tr\u00e2nsito agitado\nEu sofro\nTodos os meus pensamentos\nEst\u00e3o com voc\u00ea\nNo retrovisor eu vejo seu rosto\nD\u00e1 vontade de voltar\nE te amar de novo\nMas o trabalho me chama\nTenho que te esquecer\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E54pTWVwxVo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E54pTWVwxVo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E54pTWVwxVo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E54pTWVwxVo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E54pTWVwxVo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eduardo Costa",
                "tags": [
                    "Eduardo Costa",
                    "sertanejo",
                    "melhores sofrencias",
                    "eduardo costa official",
                    "eduardo costa vevo",
                    "m\u00fasica nova de eduardo costa",
                    "ainda to ai clip oficial",
                    "eduardo costa music video",
                    "o melhor de eduardo costa",
                    "eduardo costa pantanal",
                    "eduardo costa cuidado",
                    "cabare",
                    "eduardo costa live 2021",
                    "as melhores eduardo costa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "LINDA LINDA  | Eduardo Costa na Fazenda ll - 100% Rural",
                    "description": "Ou\u00e7a Agora na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/eduardocostanafazenda2\n\nLetra Completa \"Linda Linda\"\n\nO sol chegou, t\u00e3o atrevido\nPenetrando na cortina\nEu posso ver todo seu corpo\nDescoberto, linda, linda\nE uma vontade me queima todo\nMe pedindo pra ficar\nMas o rel\u00f3gio logo desperta\nTenho que ir trabalhar\n\nMe aproximo ponho meu corpo\nNo seu corpo devagar\nSuavemente, beijo seu rosto\nPara n\u00e3o te acordar\nE num esfor\u00e7o, eu vou saindo\nE deixo aqui meu cora\u00e7\u00e3o\nE no meu carro me acompanha\nUma tal de solid\u00e3o\n\nE no tr\u00e2nsito agitado\nEu sofro\nTodos os meus pensamentos\nEst\u00e3o com voc\u00ea\nNo retrovisor eu vejo seu rosto\nD\u00e1 vontade de voltar\nE te amar de novo\nMas o trabalho me chama\nTenho que te esquecer\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1953811",
                "likeCount": "24318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1t_jAISbrmZosLhfkq-k7yRXhKc",
            "id": "afKAXQtxqEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T14:58:07Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "LA GRANDE EXTINTA, LAS CHICLETEIRAS RITUAL e NOVOS BRAINROTS na ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT!",
                "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot novo strawberry elephant, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/afKAXQtxqEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/afKAXQtxqEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/afKAXQtxqEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/afKAXQtxqEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/afKAXQtxqEo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "LA GRANDE EXTINTA, LAS CHICLETEIRAS RITUAL e NOVOS BRAINROTS na ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT!",
                    "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot novo strawberry elephant, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "505354",
                "likeCount": "14457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "536"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4X8LNasehmjlktcVsDHPMXOvP9A",
            "id": "dRPeXoFUF6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T17:00:07Z",
                "channelId": "UClUcgL5F6pvtP3pnXui-ulQ",
                "title": "WLO - Dom\u00ednio do Espectro [ DC Comics / Kyle Rayner ]",
                "description": "- PLATAFORMAS DIGITAIS\nSpotify: ( EM BREVE )\nDeezer: ( EM BREVE )\nItunes: ( EM BREVE )\n\n- REDES SOCIAIS \nInstagram: @oficialwlo\nTikTok: @oficialwlo\nX: @oficialwlo\n\n- FICHA T\u00c9CNICA\n\u25baAudio \nLetra & Voz: @oficialwlo, \nMixagem/ Masteriza\u00e7\u00e3o: @HMZ\nInstrumental: @prod.mkbeats\n\u25baVisual \nEdi\u00e7\u00e3o Visual: @RutraSZ, @Akage, @Garu, @Zada, @Vizei, @S\u00e1vio\nIlustra\u00e7\u00e3o: @Jirachi\nThumbnail: @MS\nLegendas: @Iagodsc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dRPeXoFUF6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dRPeXoFUF6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dRPeXoFUF6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dRPeXoFUF6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dRPeXoFUF6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WLO",
                "tags": [
                    "WLO",
                    "Trap geek",
                    "Rap Geek",
                    "One Piece",
                    "Mihawk"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "WLO - Dom\u00ednio do Espectro [ DC Comics / Kyle Rayner ]",
                    "description": "- PLATAFORMAS DIGITAIS\nSpotify: ( EM BREVE )\nDeezer: ( EM BREVE )\nItunes: ( EM BREVE )\n\n- REDES SOCIAIS \nInstagram: @oficialwlo\nTikTok: @oficialwlo\nX: @oficialwlo\n\n- FICHA T\u00c9CNICA\n\u25baAudio \nLetra & Voz: @oficialwlo, \nMixagem/ Masteriza\u00e7\u00e3o: @HMZ\nInstrumental: @prod.mkbeats\n\u25baVisual \nEdi\u00e7\u00e3o Visual: @RutraSZ, @Akage, @Garu, @Zada, @Vizei, @S\u00e1vio\nIlustra\u00e7\u00e3o: @Jirachi\nThumbnail: @MS\nLegendas: @Iagodsc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23256",
                "likeCount": "4843",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_JxM4u2fgjbJfA-sJXuDcZ2D2L4",
            "id": "6XBAlJzrNvo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T21:13:22Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "TESTEI RITUAIS QUE BURLAM O ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XBAlJzrNvo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XBAlJzrNvo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XBAlJzrNvo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XBAlJzrNvo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XBAlJzrNvo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TESTEI RITUAIS QUE BURLAM O ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "228709",
                "likeCount": "5410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XKEN5XeoheXE4HoXegU-QE2Ms2c",
            "id": "0Wppyki_HHk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-13T14:00:01Z",
                "channelId": "UCIbM7_vOcqn4ApWtQlKrOSA",
                "title": "Pagode no Churrasco - Camisa 10 / Eu Te Quero S\u00f3 Pra Mim / Saudades do Amor / Deixa Alagar",
                "description": "Nada melhor do que isso: pagodinho, churrasco e resenha!\n\nOU\u00c7A NOS APPS DE M\u00daSICA:\nhttps://onerpm.link/222915723188\n\nCamisa 10 - Turma do Pagode\nCora\u00e7\u00e3o Radiante - Revela\u00e7\u00e3o\nSaudades do Amor - Fa\u00e7anha\nDeixa Alagar - Intimistas\nFaz Acontecer ou V\u00ea Acontecendo - Leleco\n\nCIFRAS:\nhttps://www.cifraclub.com.br/leleco\n\nSEGUE O LELECO!\nhttp://www.instagram.com/cantaleleco\u200b\nhttp://www.instagram.com/pagodinhodoleleco\nhttp://www.tiktok.com/@cantaleleco\u200b\nhttp://www.tiktok.com/@pagodinhodoleleco\u200b\nhttp://www.twitter.com/cantaleleco\u200b\nhttp://www.facebook.com/cantaleleco\u200b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Wppyki_HHk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Wppyki_HHk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Wppyki_HHk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Wppyki_HHk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Wppyki_HHk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leleco",
                "tags": [
                    "leleco",
                    "pagode",
                    "samba",
                    "pagode bom",
                    "pagode novo",
                    "pagode grupo",
                    "pagode do",
                    "menos \u00e9 mais",
                    "quinteto sa",
                    "envolvencia",
                    "samba de roda",
                    "presen\u00e7a",
                    "pagode na praia",
                    "pagode praia",
                    "pagode na praia leleco",
                    "2025",
                    "pagode 2025",
                    "melhores",
                    "brazil",
                    "brazilian music",
                    "roda de samba",
                    "churrasco",
                    "pagode e churrasco",
                    "revela\u00e7\u00e3o",
                    "camisa 10",
                    "turma do pagode",
                    "tdp",
                    "eu te quero so pra mim",
                    "cora\u00e7\u00e3o radiante",
                    "saudades do amor",
                    "fa\u00e7anha",
                    "deixa alagar",
                    "intimistas",
                    "faz acontecer ou ve acontecendo",
                    "faz acontecer",
                    "churras"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Pagode no Churrasco - Camisa 10 / Eu Te Quero S\u00f3 Pra Mim / Saudades do Amor / Deixa Alagar",
                    "description": "Nada melhor do que isso: pagodinho, churrasco e resenha!\n\nOU\u00c7A NOS APPS DE M\u00daSICA:\nhttps://onerpm.link/222915723188\n\nCamisa 10 - Turma do Pagode\nCora\u00e7\u00e3o Radiante - Revela\u00e7\u00e3o\nSaudades do Amor - Fa\u00e7anha\nDeixa Alagar - Intimistas\nFaz Acontecer ou V\u00ea Acontecendo - Leleco\n\nCIFRAS:\nhttps://www.cifraclub.com.br/leleco\n\nSEGUE O LELECO!\nhttp://www.instagram.com/cantaleleco\u200b\nhttp://www.instagram.com/pagodinhodoleleco\nhttp://www.tiktok.com/@cantaleleco\u200b\nhttp://www.tiktok.com/@pagodinhodoleleco\u200b\nhttp://www.twitter.com/cantaleleco\u200b\nhttp://www.facebook.com/cantaleleco\u200b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26880",
                "likeCount": "314",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BQ8LYm6S40fHKNqu5m7jdomJ780",
            "id": "gIThP1ubpHk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T15:08:31Z",
                "channelId": "UCiIZY89KwQkxAW-4Le7U7zg",
                "title": "A Jaula do Ender Dragon - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #390",
                "description": "\ud83c\udfae\u2728Baixe Genshin Impact agora e explore todas as novidades da nova atualiza\u00e7\u00e3o: https://hoyo.link/fBqaE2in5\nResgate o c\u00f3digo b\u00f4nus AOZJ2TD5FZPV e ganhe: Gemas Essenciais x60, EXP do Aventureiro x5 (v\u00e1lido at\u00e9 13/11).\n\n#ItStartsInNodKrai #NodKraiMetro #GenshinImpactXbox #GenshinBGS2025\n\n+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\nViniccius13",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gIThP1ubpHk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gIThP1ubpHk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gIThP1ubpHk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gIThP1ubpHk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gIThP1ubpHk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "viniccius13",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "tutorial",
                    "repeater",
                    "repeaters",
                    "repetidor",
                    "repetidores",
                    "piston",
                    "pistons",
                    "pistao",
                    "pistoes",
                    "redstone",
                    "red",
                    "stone",
                    "pedra",
                    "vermelha",
                    "po",
                    "vermelho",
                    "stick",
                    "slime",
                    "viniccius13",
                    "vinicios13",
                    "vinicius13",
                    "viniccius",
                    "13",
                    "vinicius",
                    "vinicios",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "brasil",
                    "brazil",
                    "em",
                    "busca",
                    "da",
                    "casa",
                    "automatica",
                    "jaula",
                    "enderdragon",
                    "gigante",
                    "decora\u00e7ao the end"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A Jaula do Ender Dragon - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #390",
                    "description": "\ud83c\udfae\u2728Baixe Genshin Impact agora e explore todas as novidades da nova atualiza\u00e7\u00e3o: https://hoyo.link/fBqaE2in5\nResgate o c\u00f3digo b\u00f4nus AOZJ2TD5FZPV e ganhe: Gemas Essenciais x60, EXP do Aventureiro x5 (v\u00e1lido at\u00e9 13/11).\n\n#ItStartsInNodKrai #NodKraiMetro #GenshinImpactXbox #GenshinBGS2025\n\n+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\nViniccius13"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "456347",
                "likeCount": "86892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4167"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uSSBT5icoXorP8mBxwXuU4K2xac",
            "id": "SsqF4xiQbLU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T00:34:46Z",
                "channelId": "UC9OJH9t7DyfTCvfBSOTlHtQ",
                "title": "POSSO AT\u00c9 N\u00c3O TE DA FLORES (V\u00eddeo Clip) - MC RYAN SP, MC JACAR\u00c9, MC MENO K, DJ JAPA NK & DAVI DOGDOG",
                "description": "Contato pra show: 11 - 98904-2209\n\nArtista: MC RYAN SP, MC JACAR\u00c9, MC MENO K\nM\u00fasica: Posso at\u00e9 n\u00e3o te da flores\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Japa NK & DAVI DOGDOG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SsqF4xiQbLU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SsqF4xiQbLU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SsqF4xiQbLU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SsqF4xiQbLU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SsqF4xiQbLU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DJ Japa NK",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "POSSO AT\u00c9 N\u00c3O TE DA FLORES (V\u00eddeo Clip) - MC RYAN SP, MC JACAR\u00c9, MC MENO K, DJ JAPA NK & DAVI DOGDOG",
                    "description": "Contato pra show: 11 - 98904-2209\n\nArtista: MC RYAN SP, MC JACAR\u00c9, MC MENO K\nM\u00fasica: Posso at\u00e9 n\u00e3o te da flores\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Japa NK & DAVI DOGDOG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39219",
                "likeCount": "1691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mxt-CsZIr4mcKJdFD1Tx35Xs2Yw",
            "id": "PyS9RN0CUwI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T20:24:43Z",
                "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
                "title": "TODOS OS ITENS DO BIOMA VULC\u00c2NICO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83c\udf0b\ud83d\udd25",
                "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PyS9RN0CUwI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PyS9RN0CUwI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PyS9RN0CUwI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PyS9RN0CUwI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PyS9RN0CUwI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TEODORO",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "base 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta roblox",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "teodoro",
                    "roblox",
                    "99 noites na floresta v\u00eddeo",
                    "v\u00eddeos 99 noites na floresta",
                    "update 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta dicas",
                    "dicas 99 noites na floresta",
                    "zerando 99 noites na floresta",
                    "final 99 noites na floresta",
                    "99 dias no 99 noites na floresta",
                    "jogos online",
                    "v\u00eddeos de jogos",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o do 99 noites na floresta",
                    "roblox 99 noites na floresta dicas",
                    "jogos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TODOS OS ITENS DO BIOMA VULC\u00c2NICO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83c\udf0b\ud83d\udd25",
                    "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145754",
                "likeCount": "4815",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "720"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "un99tMkycsqaXPr4gcGFuS0_3K4",
            "id": "-SmYEng21vc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T15:00:07Z",
                "channelId": "UCLRrucNaP2nd--3vzAKZJGQ",
                "title": "Voc\u00ea Me Balan\u00e7ou / Cd's e Livros - J\u00fanior Marques -Sofrendo em Alto N\u00edvel 2",
                "description": "Esse v\u00eddeo faz parte do projeto J\u00fanior Marques - Sofrendo em Alto N\u00edvel 2\n\nOu\u00e7a tamb\u00e9m nas plataformas digitais!\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Junio Campi / Elvis Tcherr\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Dracena Music\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Terra Produ\u00e7\u00f5es\n\n\nVOC\u00ca ME BALAN\u00c7OU / CDS E LIVROS\n(Elias Muniz / Fernando Fakri de Assis / Henrique Teixeira / Mennino Celles / Tatielle Roso)\n\nVoc\u00ea marcou de mais, voc\u00ea ficou em mim\nBrincando leve solto no meu pensamento\nParece um v\u00eddeo tape que n\u00e3o tem mais fim\nTrazendo a reprize daquele momento\nEu sinto no meu peito a vibra\u00e7\u00e3o do amor\nFico sonhando noite e dia\nVoc\u00ea com esse jeito me conquistou\nVoc\u00ea \u00e9 tudo aquilo que eu queria\nTe quero outra vez e um milh\u00e3o de vezes mais\nFoi mais que aventura, foi doce loucura que virou amor\nTe quero outra vez e um milh\u00e3o de vezes mais\nN\u00e3o da mais pra negar, n\u00e3o d\u00e1 pra controlar\nVoc\u00ea me balan\u00e7ou\nTe quero outra vez e um milh\u00e3o de vezes mais\nFoi mais que aventura, foi doce loucura que virou amor\nTe quero outra vez e um milh\u00e3o de vezes mais\nN\u00e3o da mais pra negar, n\u00e3o d\u00e1 pra controlar\nVoc\u00ea me balan\u00e7ou\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCada sorriso numa foto\nLembran\u00e7as do meu cora\u00e7\u00e3o\nSentados no sof\u00e1 da sala\nFalamos da nossa paix\u00e3o\nEu digo as palavras certas\nEu canto a nossa can\u00e7\u00e3o\nMem\u00f3rias de um filme de amor\nQue terminou em trai\u00e7\u00e3o\nPegue todos os cd's, pegue nossos livros\nAs fotografias, joga fora no lixo\nLeve suas roupas, o quadro da sala\nSua liberdade, leve na sua mala\nFico no vazio imenso desse apartamento\nVou te arrancar do meu pensamento\nMe deixe sozinho, eu e o viol\u00e3o\nVou te deletar do meu cora\u00e7\u00e3o\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nhttps://www.instagram.com/juniormarqu...\nhttps://www.facebook.com/juniormarque...\nhttps://www.tiktok.com/@juniormarques...\nhttps://twitter.com/JMarquesCantor\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nhttps://www.instagram.com/juniormarqu...\nhttps://www.facebook.com/juniormarque...\nhttps://www.tiktok.com/@juniormarques...\nhttps://twitter.com/JMarquesCantor\n\n#J\u00faniorMarques  #Sertanejo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SmYEng21vc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SmYEng21vc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SmYEng21vc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SmYEng21vc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SmYEng21vc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Junior Marques",
                "tags": [
                    "junior marques",
                    "sertanejo",
                    "lan\u00e7amento",
                    "novidades",
                    "musicas",
                    "clipes musicais",
                    "brega",
                    "eduardo costa",
                    "balada music",
                    "gusttavo lima",
                    "eu to indo ai",
                    "sofrendo em alto nivel",
                    "cds e livros",
                    "leo magalhaes",
                    "leo magalh\u00e3es",
                    "voc\u00ea me balan\u00e7ou"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Voc\u00ea Me Balan\u00e7ou / Cd's e Livros - J\u00fanior Marques -Sofrendo em Alto N\u00edvel 2",
                    "description": "Esse v\u00eddeo faz parte do projeto J\u00fanior Marques - Sofrendo em Alto N\u00edvel 2\n\nOu\u00e7a tamb\u00e9m nas plataformas digitais!\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Junio Campi / Elvis Tcherr\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Dracena Music\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Terra Produ\u00e7\u00f5es\n\n\nVOC\u00ca ME BALAN\u00c7OU / CDS E LIVROS\n(Elias Muniz / Fernando Fakri de Assis / Henrique Teixeira / Mennino Celles / Tatielle Roso)\n\nVoc\u00ea marcou de mais, voc\u00ea ficou em mim\nBrincando leve solto no meu pensamento\nParece um v\u00eddeo tape que n\u00e3o tem mais fim\nTrazendo a reprize daquele momento\nEu sinto no meu peito a vibra\u00e7\u00e3o do amor\nFico sonhando noite e dia\nVoc\u00ea com esse jeito me conquistou\nVoc\u00ea \u00e9 tudo aquilo que eu queria\nTe quero outra vez e um milh\u00e3o de vezes mais\nFoi mais que aventura, foi doce loucura que virou amor\nTe quero outra vez e um milh\u00e3o de vezes mais\nN\u00e3o da mais pra negar, n\u00e3o d\u00e1 pra controlar\nVoc\u00ea me balan\u00e7ou\nTe quero outra vez e um milh\u00e3o de vezes mais\nFoi mais que aventura, foi doce loucura que virou amor\nTe quero outra vez e um milh\u00e3o de vezes mais\nN\u00e3o da mais pra negar, n\u00e3o d\u00e1 pra controlar\nVoc\u00ea me balan\u00e7ou\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCada sorriso numa foto\nLembran\u00e7as do meu cora\u00e7\u00e3o\nSentados no sof\u00e1 da sala\nFalamos da nossa paix\u00e3o\nEu digo as palavras certas\nEu canto a nossa can\u00e7\u00e3o\nMem\u00f3rias de um filme de amor\nQue terminou em trai\u00e7\u00e3o\nPegue todos os cd's, pegue nossos livros\nAs fotografias, joga fora no lixo\nLeve suas roupas, o quadro da sala\nSua liberdade, leve na sua mala\nFico no vazio imenso desse apartamento\nVou te arrancar do meu pensamento\nMe deixe sozinho, eu e o viol\u00e3o\nVou te deletar do meu cora\u00e7\u00e3o\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nhttps://www.instagram.com/juniormarqu...\nhttps://www.facebook.com/juniormarque...\nhttps://www.tiktok.com/@juniormarques...\nhttps://twitter.com/JMarquesCantor\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nhttps://www.instagram.com/juniormarqu...\nhttps://www.facebook.com/juniormarque...\nhttps://www.tiktok.com/@juniormarques...\nhttps://twitter.com/JMarquesCantor\n\n#J\u00faniorMarques  #Sertanejo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42866",
                "likeCount": "745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "panoihH31BPVuGS1qtZaxRoccwk",
            "id": "gySzAAKliZg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-15T00:47:05Z",
                "channelId": "UC48rkTlXjRd6pnqqBkdV0Mw",
                "title": "RED x SR | MD5 | LTA Fase Am\u00e9ricas 2025",
                "description": "Assista \u00e0 Fase Am\u00e9ricas da #LTA neste domingo, dia 14 de setembro de 2025. As partidas ser\u00e3o disputadas no modo Fearless Draft, em s\u00e9ries Melhor de Cinco. Confira a agenda:\n\nDomingo, 14 de setembro de 2025:\n17h - (RED) RED Canids Kalunga x Shopify Rebellion (SR)\n\nSiga nossos canais:\nX: https://twitter.com/LTASul\nFacebook: https://www.facebook.com/LTASul\nInstagram: https://instagram.com/ltasul \nTwitch: https://twitch.tv/ltasul\nTikTok: https:/tiktok.com/@ltasul\nWhatsApp: https://bit.ly/ltasulzap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gySzAAKliZg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gySzAAKliZg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gySzAAKliZg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gySzAAKliZg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gySzAAKliZg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LTA Sul",
                "tags": [
                    "LoL",
                    "LoL Esports",
                    "League of Legends",
                    "Esports",
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "LoL Esports BR",
                    "LTA Sul",
                    "paiN Gaming",
                    "PAIN",
                    "VKS",
                    "Vivo Keyd Stars"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "RED x SR | MD5 | LTA Fase Am\u00e9ricas 2025",
                    "description": "Assista \u00e0 Fase Am\u00e9ricas da #LTA neste domingo, dia 14 de setembro de 2025. As partidas ser\u00e3o disputadas no modo Fearless Draft, em s\u00e9ries Melhor de Cinco. Confira a agenda:\n\nDomingo, 14 de setembro de 2025:\n17h - (RED) RED Canids Kalunga x Shopify Rebellion (SR)\n\nSiga nossos canais:\nX: https://twitter.com/LTASul\nFacebook: https://www.facebook.com/LTASul\nInstagram: https://instagram.com/ltasul \nTwitch: https://twitch.tv/ltasul\nTikTok: https:/tiktok.com/@ltasul\nWhatsApp: https://bit.ly/ltasulzap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215149",
                "likeCount": "7046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "woJE8AOlafFjYEaUYyiEbUDI7nU",
            "id": "tMhSr4BCRHM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-13T19:37:10Z",
                "channelId": "UC9TzKX1x_05pzrR4_ptS1gA",
                "title": "NETTO BRITO - BODY SPLASH (\u00c1UDIO ORIGINAL)",
                "description": "NETTO BRITO - BODY SPLASH (\u00c1UDIO ORIGINAL)\nNETTO BRITO - BODY SPLASH (\u00c1UDIO ORIGINAL)\nNETTO BRITO - BODY SPLASH (\u00c1UDIO ORIGINAL)\n\nArtista: NETTO BRITO\nM\u00fasica: BODY SPLASH \n\nLetra:\nTroquei de len\u00e7ol, troquei de colch\u00e3o\nMas de sentimento ainda n\u00e3o\n\u00d4 mania que c\u00ea tinha de dormir cheirosa\nDeu vontade de respirar sua pele agora\nMas o seu perfume s\u00f3 t\u00e1 perfumando a minha mem\u00f3ria\nDeito na cama e na minha mente vem o splash\nVoc\u00ea pelada, borrifando o body splash\nO poder da saudade \u00e9 de dar medo\nEu sinto raiva de mim porque ainda sinto o seu cheiro\nDeito na cama e na minha mente vem o splash\nVoc\u00ea pelada, borrifando o body splash\nO poder da saudade \u00e9 de dar medo\nEu sinto raiva de mim porque ainda sinto o seu cheiro\n\u00d4 mania que c\u00ea tinha de dormir cheirosa\nDeu vontade de respirar sua pele agora\nMas o seu perfume s\u00f3 t\u00e1 perfumando a minha mem\u00f3ria\nDeito na cama e na minha mente vem o splash\nVoc\u00ea pelada, borrifando o body splash\nO poder da saudade \u00e9 de dar medo\nEu sinto raiva de mim porque ainda sinto o seu cheiro\nDeito na cama e na minha mente vem o splash\nVoc\u00ea pelada, borrifando o body splash\nO poder da saudade \u00e9 de dar medo\nEu sinto raiva de mim porque ainda sinto o seu cheiro\n\nEste canal tem como \u00fanico objetivo a divulga\u00e7\u00e3o da obra. Todos os direitos autorais s\u00e3o de propriedade exclusiva do \u00a9 NETTO BRITO .\nPedido de remo\u00e7\u00e3o, envie um e-mail para: removeminhamusica@gmail.com\n\n#LOVEFUNK #AQUIEFUNK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMhSr4BCRHM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMhSr4BCRHM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMhSr4BCRHM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMhSr4BCRHM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMhSr4BCRHM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AQUI \u00c9 FUNK",
                "tags": [
                    "aqui e funk",
                    "gr6 explode",
                    "love funk",
                    "funk",
                    "funk 2025",
                    "funk novo",
                    "netto brito body splash",
                    "netto brito body splash musica",
                    "netto brito body splash letra",
                    "netto brito",
                    "netto brito 2025",
                    "body splash",
                    "body splash netto brito musica",
                    "body splash netto brito",
                    "Netto Brito",
                    "body Splash",
                    "Netto Brito body Splash",
                    "neto Brito Body splash",
                    "body Splash Netto Brito",
                    "Body splash neto Brito"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "NETTO BRITO - BODY SPLASH (\u00c1UDIO ORIGINAL)",
                    "description": "NETTO BRITO - BODY SPLASH (\u00c1UDIO ORIGINAL)\nNETTO BRITO - BODY SPLASH (\u00c1UDIO ORIGINAL)\nNETTO BRITO - BODY SPLASH (\u00c1UDIO ORIGINAL)\n\nArtista: NETTO BRITO\nM\u00fasica: BODY SPLASH \n\nLetra:\nTroquei de len\u00e7ol, troquei de colch\u00e3o\nMas de sentimento ainda n\u00e3o\n\u00d4 mania que c\u00ea tinha de dormir cheirosa\nDeu vontade de respirar sua pele agora\nMas o seu perfume s\u00f3 t\u00e1 perfumando a minha mem\u00f3ria\nDeito na cama e na minha mente vem o splash\nVoc\u00ea pelada, borrifando o body splash\nO poder da saudade \u00e9 de dar medo\nEu sinto raiva de mim porque ainda sinto o seu cheiro\nDeito na cama e na minha mente vem o splash\nVoc\u00ea pelada, borrifando o body splash\nO poder da saudade \u00e9 de dar medo\nEu sinto raiva de mim porque ainda sinto o seu cheiro\n\u00d4 mania que c\u00ea tinha de dormir cheirosa\nDeu vontade de respirar sua pele agora\nMas o seu perfume s\u00f3 t\u00e1 perfumando a minha mem\u00f3ria\nDeito na cama e na minha mente vem o splash\nVoc\u00ea pelada, borrifando o body splash\nO poder da saudade \u00e9 de dar medo\nEu sinto raiva de mim porque ainda sinto o seu cheiro\nDeito na cama e na minha mente vem o splash\nVoc\u00ea pelada, borrifando o body splash\nO poder da saudade \u00e9 de dar medo\nEu sinto raiva de mim porque ainda sinto o seu cheiro\n\nEste canal tem como \u00fanico objetivo a divulga\u00e7\u00e3o da obra. Todos os direitos autorais s\u00e3o de propriedade exclusiva do \u00a9 NETTO BRITO .\nPedido de remo\u00e7\u00e3o, envie um e-mail para: removeminhamusica@gmail.com\n\n#LOVEFUNK #AQUIEFUNK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31497",
                "likeCount": "263",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZLzKfrcunyzjgde6_l01m357Q0o",
            "id": "axP2XrKogdM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T16:00:08Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "\u26a0\ufe0f ENTREI COM O DONO DO ROUBE UM BRAINROT ATIVOU COMANDOS ESPECIAL \ud83d\udc80 (SAMMY 0,0001%)",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\n\u26a0\ufe0f ENTREI COM O DONO DO ROUBE UM BRAINROT ATIVOU COMANDOS ESPECIAL \ud83d\udc80 (SAMMY 0,0001%)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/axP2XrKogdM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/axP2XrKogdM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/axP2XrKogdM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/axP2XrKogdM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/axP2XrKogdM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "ENTREI NO SERVIDOR DO DONO DO ROUBE UM BRAINROT",
                    "sammy brainrot",
                    "INVADI O SERVIDOR DO DONO DO ROUBE UM BRAINROT",
                    "dono do roube um brainrot",
                    "admin do roube um brainrot",
                    "administrador do roube um brainrot",
                    "joguei com o dono do brainrot roblox",
                    "brainrot",
                    "brainrot roblox",
                    "LA GRANDE COMBINASION EXTINTA",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o extinct roube um brainrot",
                    "matteo extinto brainrot",
                    "robux roblox",
                    "robux",
                    "ENTREI COM O DONO DO ROUBE UM BRAINROT ATIVOU COMANDOS ESPECIAL"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\u26a0\ufe0f ENTREI COM O DONO DO ROUBE UM BRAINROT ATIVOU COMANDOS ESPECIAL \ud83d\udc80 (SAMMY 0,0001%)",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\n\u26a0\ufe0f ENTREI COM O DONO DO ROUBE UM BRAINROT ATIVOU COMANDOS ESPECIAL \ud83d\udc80 (SAMMY 0,0001%)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "362704",
                "likeCount": "5395",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "697"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s_NJiuhNlOhIZ273jE2dyLUHZWk",
            "id": "-1Zb5Q2ECZM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T09:00:00Z",
                "channelId": "UCc3WsJ_xAFvmedFmRw7j6RQ",
                "title": "TOQUE DEZ REPERT\u00d3RIO 2025 TOQUE DEZ NA M\u00c1XIMA 7.0 TOQUE DEZ AGOSTO 2025 M\u00daSICAS NOVAS",
                "description": "TOQUE DEZ REPERT\u00d3RIO 2025 TOQUE DEZ NA M\u00c1XIMA 7.0 TOQUE DEZ AGOSTO 2025 M\u00daSICAS NOVAS\nhttps://youtu.be/-1Zb5Q2ECZM\n\nCheck out the updated playlist featuring the best new songs of Natanzinho Lima, Xand Avi\u00e3o, Wesley Safad\u00e3o, Toque Dez, and Henry Freitas in 2025! This complete CD brings you the biggest hits, trending tracks, and exclusive unreleased songs that are topping the charts! Don\u2019t miss this special selection made for those who love great and up-to-date music! \ud83d\udca5\n\n#natanzinholima \n#theuzinho\n#toque\n#toquedaz2025\n#WesleySafad\u00e3o\n#Wesley\n#safad\u00e3o\n#Sertanejo\n#Forr\u00f3\n#garotavip\n#sele\u00e7\u00e3odeforr\u00f3\n#asmaistocadas\n#aovivo\n#Natanzinho\n#Natan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-1Zb5Q2ECZM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-1Zb5Q2ECZM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-1Zb5Q2ECZM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-1Zb5Q2ECZM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-1Zb5Q2ECZM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rhythm Realm",
                "tags": [
                    "natanzinho",
                    "theuzinho",
                    "natanzinho lima",
                    "ao vivo natanzinho lima",
                    "natanzinho lima 2025 cd",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Wesley",
                    "Safad\u00e3o",
                    "Sertanejo",
                    "Forr\u00f3",
                    "garota vip",
                    "sele\u00e7\u00e3o de forr\u00f3",
                    "as mais tocadas",
                    "ao vivo",
                    "Natanzinho",
                    "Natan",
                    "TOQUE DEZ 2025",
                    "TOQUE"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "TOQUE DEZ REPERT\u00d3RIO 2025 TOQUE DEZ NA M\u00c1XIMA 7.0 TOQUE DEZ AGOSTO 2025 M\u00daSICAS NOVAS",
                    "description": "TOQUE DEZ REPERT\u00d3RIO 2025 TOQUE DEZ NA M\u00c1XIMA 7.0 TOQUE DEZ AGOSTO 2025 M\u00daSICAS NOVAS\nhttps://youtu.be/-1Zb5Q2ECZM\n\nCheck out the updated playlist featuring the best new songs of Natanzinho Lima, Xand Avi\u00e3o, Wesley Safad\u00e3o, Toque Dez, and Henry Freitas in 2025! This complete CD brings you the biggest hits, trending tracks, and exclusive unreleased songs that are topping the charts! Don\u2019t miss this special selection made for those who love great and up-to-date music! \ud83d\udca5\n\n#natanzinholima \n#theuzinho\n#toque\n#toquedaz2025\n#WesleySafad\u00e3o\n#Wesley\n#safad\u00e3o\n#Sertanejo\n#Forr\u00f3\n#garotavip\n#sele\u00e7\u00e3odeforr\u00f3\n#asmaistocadas\n#aovivo\n#Natanzinho\n#Natan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75204",
                "likeCount": "725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5TxX-pljrrAp5HscOKDjrDnc9K4",
            "id": "wvoCVyN0zuA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T12:31:23Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Kass virou o CERVO de 99 NOITES e Seus amigos na\u0303o se importaram",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wvoCVyN0zuA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wvoCVyN0zuA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wvoCVyN0zuA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wvoCVyN0zuA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wvoCVyN0zuA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Kass virou o CERVO de 99 NOITES e Seus amigos na\u0303o se importaram",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242481",
                "likeCount": "6538",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t9ZTSsfZJWxVe9Hte3zguLd0z00",
            "id": "2HPxEI3AS5Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T15:00:27Z",
                "channelId": "UCYjeXUFCDs_USmNGjiIzW0A",
                "title": "Clayton & Roma\u0301rio, Ze\u0301 Felipe  - Se Eu Te Perdoar (Videoclipe Oficial)",
                "description": "#ClaytoneRomario #Z\u00e9Felipe #SeEuTePerdoar\n\n\ud83d\udd14Se inscreva no nosso YouTube\n\nOu\u00e7a tamb\u00e9m na sua plataforma preferida:\n\n\ud83d\udd39Spotify: https://spoti.fi/3G5vcGx\n\ud83d\udd39Deezer: https://bit.ly/3pbJQFe\n\ud83d\udd39Apple Music: https://apple.co/3pfh1rz\n\nSE EU TE PERDOAR\nShylton Fernandes / Rafa Lemos / Luccas Tiberio / Matheus Ara\u00fajo\n\nJoga uma ta\u00e7a no ch\u00e3o \nE pede desculpa pra v\u00ea \nSe ela vai colar os cacos\nE o meu cora\u00e7\u00e3o \nSe te Desculpar nao vai curar t\u00e3o f\u00e1cil o machucado\n\nMeu sentimento foi por \u00e1lcool abaixo \nSeu arrependimento chegou atrasado\nCe nao vai ouvir da minha boca que ta perdoado\n\n\nNao \u00e9 pra mim q ce tem q pedir desculpa \n\u00c9 pro meu peito, \u00e9 pro meu choro\n\u00c9 pros vizinhos que eu acordei na madruga \ncom o som tremendo,  o bairro todo\n\u00c9 pro dinheiro que eu gastei do bolso \nCom as long neck que eu virei no posto \n\nSe eu te perdoar\nComo \u00e9 que eu me perdoo?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2HPxEI3AS5Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2HPxEI3AS5Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2HPxEI3AS5Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2HPxEI3AS5Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2HPxEI3AS5Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clayton e Rom\u00e1rio",
                "tags": [
                    "clayton e rom\u00e1rio",
                    "z\u00e9 felipe",
                    "sertanejo",
                    "henrique e juliano",
                    "cleiton e romario",
                    "jorge e mateus",
                    "ai eu chorei",
                    "sertanejo universit\u00e1rio",
                    "z\u00e9 felipe country",
                    "luan santana",
                    "leonardo",
                    "as melhores z\u00e9 felipe",
                    "gusttavo lima",
                    "lan\u00e7amento sertanejo",
                    "matheus e kauan",
                    "vitinho imperador",
                    "amor dos outros",
                    "meu grito de amor",
                    "ana castela",
                    "barretos",
                    "marilia mendon\u00e7a",
                    "musica sertaneja",
                    "se eu te perdoar",
                    "mergulhei nas incertezas do amor",
                    "N\u00e3o \u00e9 pra mim que voc\u00ea tem que pedir desculpa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Clayton & Roma\u0301rio, Ze\u0301 Felipe  - Se Eu Te Perdoar (Videoclipe Oficial)",
                    "description": "#ClaytoneRomario #Z\u00e9Felipe #SeEuTePerdoar\n\n\ud83d\udd14Se inscreva no nosso YouTube\n\nOu\u00e7a tamb\u00e9m na sua plataforma preferida:\n\n\ud83d\udd39Spotify: https://spoti.fi/3G5vcGx\n\ud83d\udd39Deezer: https://bit.ly/3pbJQFe\n\ud83d\udd39Apple Music: https://apple.co/3pfh1rz\n\nSE EU TE PERDOAR\nShylton Fernandes / Rafa Lemos / Luccas Tiberio / Matheus Ara\u00fajo\n\nJoga uma ta\u00e7a no ch\u00e3o \nE pede desculpa pra v\u00ea \nSe ela vai colar os cacos\nE o meu cora\u00e7\u00e3o \nSe te Desculpar nao vai curar t\u00e3o f\u00e1cil o machucado\n\nMeu sentimento foi por \u00e1lcool abaixo \nSeu arrependimento chegou atrasado\nCe nao vai ouvir da minha boca que ta perdoado\n\n\nNao \u00e9 pra mim q ce tem q pedir desculpa \n\u00c9 pro meu peito, \u00e9 pro meu choro\n\u00c9 pros vizinhos que eu acordei na madruga \ncom o som tremendo,  o bairro todo\n\u00c9 pro dinheiro que eu gastei do bolso \nCom as long neck que eu virei no posto \n\nSe eu te perdoar\nComo \u00e9 que eu me perdoo?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2081329",
                "likeCount": "39896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5588"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yhdww86g1mfu8t0aDUBiYBF8Z6I",
            "id": "HYpNYc8MOJM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T15:15:04Z",
                "channelId": "UC_-3r_DbpZvl7jfAH-8uLbg",
                "title": "TUDO SOBRE A ATUALIZA\u00c7\u00c3O VULCANICA DO 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Sobreviva 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15 e 18h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: bayo@xpinfluence.com\n\nSobreviva 99 Noites na Floresta Roblox\nSobreviva 99 Dias na Floresta Roblox\nZerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HYpNYc8MOJM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HYpNYc8MOJM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HYpNYc8MOJM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HYpNYc8MOJM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HYpNYc8MOJM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bayo",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "sobreviva 99 noites na floresta",
                    "99 dias na floresta",
                    "sobreviva na floresta roblox",
                    "como zerar 99 noites na floresta",
                    "99 noites",
                    "roblox",
                    "roblox game",
                    "99 NIGHTS IN THE FOREST"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TUDO SOBRE A ATUALIZA\u00c7\u00c3O VULCANICA DO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Sobreviva 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15 e 18h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: bayo@xpinfluence.com\n\nSobreviva 99 Noites na Floresta Roblox\nSobreviva 99 Dias na Floresta Roblox\nZerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164596",
                "likeCount": "4406",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tB6AnpUwunat2jmTV6aOhOdp0XA",
            "id": "BQgxJb8pHW4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T15:09:06Z",
                "channelId": "UCkdAHpZmhD3mfzk8_hHH75w",
                "title": "Pagod'art e \u00c9 o Tchan - Nostalgia Pagodeira AO VIVO [Pagod'art 25 Anos] Clipe Oficial",
                "description": "\ud83d\udd14 Inscreva-se e ative as notifica\u00e7\u00f5es:\n\n\ud83d\udcf1 Siga #BandaPagodart nas Redes Sociais:\nInstagram: http://instagram.com/bandapagodart\nInstagram: http://instagram.com/ocantorflavinho\nFacebook: http://www.facebook.com/bandapagodartoficial\nFacebook: http://www.facebook.com/ocantorflavinho\nTwitter: https://twitter.com/ocantorflavinho\n\n\ud83c\udf10 Site Oficial: http://www.pagodart.com.br/\n\ud83d\udcf2 Contato p/ shows: (71) 99141-4155\n\nrealiza\u00e7\u00e3o\nPENTA ENTRETENIMENTO \n\nconcep\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o art\u00edstica\nFRED SOARES\n\ndire\u00e7\u00e3o executiva\nPENTA ENTRETENIMENTO\nEDUARDO MATTOS\nKARDEC\n\ndire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo\nELTON SALES\n\nprodu\u00e7\u00e3o musical\nPLINELSON\n\ndire\u00e7\u00e3o musical\nKARDEC\n\nm\u00fasicos\nALEF OLIVEIRA \nCALOF\u00c9\nCAMAR\u00c3O (DIEGO)\nDANILO VINHAS\nDINHO\nFRANKLIN LE\u00c3O  FIUZA\nGIKA SAX\nGUDI\nJEFINHO\nKARDEC \nL\u00c1BIOS DE ALMEIDA \nTIAGO MARINHO \n\nprodu\u00e7\u00e3o executiva\nPATRICIA VIEIRA\n\nlight design\nDANILO OLIVEIRA\nMARCOS SANTTOS\n\nv\u00eddeo cenografia\nZTUDIO CREATING\n\nfigurinos\nLUCIANO SANTANA\n\nacess\u00f3rios\nMARCOS PRETO\nCR J\u00d3IAS\n\ncoreografias in\u00e9ditas\nCHARLES ALBERT\n\ndan\u00e7arinos\nBEATRIZ PACHECO \nCAIQUE SILVA\nCHARLES ALBERT\nDEYSE FERREIRA \nIAN PETERSON \nILANA GABRIELE \nMICHELE MOURA \n\nassistentes de dire\u00e7\u00e3o art\u00edstica\nCARINE BONFIM\nWESCLEY FARIAS\n\nassessoria de comunica\u00e7\u00e3o\nPENTA ENTRETENIMENTO \n\ndesign gr\u00e1fico\nOLIVER DESIGNER\n\nEQUIPE 42 POLEGADAS PRODU\u00c7\u00d5ES\ndire\u00e7\u00e3o executiva DANIELA MENDON\u00c7A \ndire\u00e7\u00e3o de fotografia ERICK PAZ \nopera\u00e7\u00e3o de c\u00e2mera AMANDA OLIVEIRA | BRUNO SARRAF | JEFERSON SANTOS | JUNIOR ARAUJO | SILVIA CARDOSO \ndrone ICARO LUAN \nfpv DANTE VICENZO \nassistente fpv ERLON SOUSA \n360 ARY MARQUES \nedi\u00e7\u00e3o ERICK PAZ\ncolorista ELTON SALES \nprodu\u00e7\u00e3o TAIS AMBROZI \ngaffer AC\u00c1CIO OLIVEIRA \nstorymaker BRUNA SAMPAIO\n\nagradecimentos especiais\nBRIZZA BEACH CLUB\n\n\nOBSERVA\u00c7\u00c3O:\nO reenvio deste conte\u00fado ao YouTube, sem autoriza\u00e7\u00e3o legal poder\u00e1 lhe trazer problemas com direito autoral e consequentemente encerramento de sua conta.\n\n#Pagodart #Pagodart25Anos #OCantorFlavinho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BQgxJb8pHW4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BQgxJb8pHW4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BQgxJb8pHW4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BQgxJb8pHW4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BQgxJb8pHW4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Banda Pagod'art",
                "tags": [
                    "Flavinho e a carreta",
                    "flavinho pagodart",
                    "flavinho da carreta",
                    "flavinho a carreta",
                    "pagodart",
                    "carreta pagodart",
                    "flavinho live",
                    "o cantor flavinho",
                    "flavinhoeacarreta",
                    "ocantorflavinho",
                    "pagodao",
                    "pagode",
                    "pagode da bahia",
                    "swingueira",
                    "flavinho origens",
                    "pagode raiz",
                    "banda pagodart",
                    "pagodart retr\u00f4"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Pagod'art e \u00c9 o Tchan - Nostalgia Pagodeira AO VIVO [Pagod'art 25 Anos] Clipe Oficial",
                    "description": "\ud83d\udd14 Inscreva-se e ative as notifica\u00e7\u00f5es:\n\n\ud83d\udcf1 Siga #BandaPagodart nas Redes Sociais:\nInstagram: http://instagram.com/bandapagodart\nInstagram: http://instagram.com/ocantorflavinho\nFacebook: http://www.facebook.com/bandapagodartoficial\nFacebook: http://www.facebook.com/ocantorflavinho\nTwitter: https://twitter.com/ocantorflavinho\n\n\ud83c\udf10 Site Oficial: http://www.pagodart.com.br/\n\ud83d\udcf2 Contato p/ shows: (71) 99141-4155\n\nrealiza\u00e7\u00e3o\nPENTA ENTRETENIMENTO \n\nconcep\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o art\u00edstica\nFRED SOARES\n\ndire\u00e7\u00e3o executiva\nPENTA ENTRETENIMENTO\nEDUARDO MATTOS\nKARDEC\n\ndire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo\nELTON SALES\n\nprodu\u00e7\u00e3o musical\nPLINELSON\n\ndire\u00e7\u00e3o musical\nKARDEC\n\nm\u00fasicos\nALEF OLIVEIRA \nCALOF\u00c9\nCAMAR\u00c3O (DIEGO)\nDANILO VINHAS\nDINHO\nFRANKLIN LE\u00c3O  FIUZA\nGIKA SAX\nGUDI\nJEFINHO\nKARDEC \nL\u00c1BIOS DE ALMEIDA \nTIAGO MARINHO \n\nprodu\u00e7\u00e3o executiva\nPATRICIA VIEIRA\n\nlight design\nDANILO OLIVEIRA\nMARCOS SANTTOS\n\nv\u00eddeo cenografia\nZTUDIO CREATING\n\nfigurinos\nLUCIANO SANTANA\n\nacess\u00f3rios\nMARCOS PRETO\nCR J\u00d3IAS\n\ncoreografias in\u00e9ditas\nCHARLES ALBERT\n\ndan\u00e7arinos\nBEATRIZ PACHECO \nCAIQUE SILVA\nCHARLES ALBERT\nDEYSE FERREIRA \nIAN PETERSON \nILANA GABRIELE \nMICHELE MOURA \n\nassistentes de dire\u00e7\u00e3o art\u00edstica\nCARINE BONFIM\nWESCLEY FARIAS\n\nassessoria de comunica\u00e7\u00e3o\nPENTA ENTRETENIMENTO \n\ndesign gr\u00e1fico\nOLIVER DESIGNER\n\nEQUIPE 42 POLEGADAS PRODU\u00c7\u00d5ES\ndire\u00e7\u00e3o executiva DANIELA MENDON\u00c7A \ndire\u00e7\u00e3o de fotografia ERICK PAZ \nopera\u00e7\u00e3o de c\u00e2mera AMANDA OLIVEIRA | BRUNO SARRAF | JEFERSON SANTOS | JUNIOR ARAUJO | SILVIA CARDOSO \ndrone ICARO LUAN \nfpv DANTE VICENZO \nassistente fpv ERLON SOUSA \n360 ARY MARQUES \nedi\u00e7\u00e3o ERICK PAZ\ncolorista ELTON SALES \nprodu\u00e7\u00e3o TAIS AMBROZI \ngaffer AC\u00c1CIO OLIVEIRA \nstorymaker BRUNA SAMPAIO\n\nagradecimentos especiais\nBRIZZA BEACH CLUB\n\n\nOBSERVA\u00c7\u00c3O:\nO reenvio deste conte\u00fado ao YouTube, sem autoriza\u00e7\u00e3o legal poder\u00e1 lhe trazer problemas com direito autoral e consequentemente encerramento de sua conta.\n\n#Pagodart #Pagodart25Anos #OCantorFlavinho"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24016",
                "likeCount": "851",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q5isZp2r83-e2_k8U9iEEyRmmzY",
            "id": "U6fiZ17tBVQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T19:35:13Z",
                "channelId": "UCOaQsQIByJYHyETtw48l_Vw",
                "title": "\ud83d\udea8 FFWS BR | SPLIT 2 \ud83c\udfc6 RODADA 12 - GRUPOS D, A e B | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                "description": "Assista ao vivo a Rodada 12 do FFWS BR 2025, entre os grupos D, A e B!\n\nGrupo A: Pain Gaming, Alpha7, W7M e RUSH.\nGrupo B: LOS, Team Solid, Inco Gaming e Red Canids. \nGrupo C: Fluxo, Vasco, E1 e Influence Rage.\nGrupo D: Alfa34, Loud, Loops e AXS Fusion. \n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U6fiZ17tBVQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U6fiZ17tBVQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U6fiZ17tBVQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U6fiZ17tBVQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U6fiZ17tBVQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Free Fire Esports Brasil #FREEFIRE",
                "tags": [
                    "Free Fire",
                    "LBFF",
                    "Frifas",
                    "Clipadinhas",
                    "garena",
                    "free",
                    "fire",
                    "free fire",
                    "diamante royale",
                    "pro league",
                    "modo cs",
                    "contra squad",
                    "jogo mobile",
                    "mobile",
                    "nova skin",
                    "ao vivo",
                    "garena free fire",
                    "free fire brasil",
                    "garena brasil",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "codiguin",
                    "liga brasileira",
                    "campeonato garena",
                    "lbff ao vivo",
                    "free fire ao vivo",
                    "lb",
                    "competitivo",
                    "competitivo free fire",
                    "lbff live",
                    "free fire live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 FFWS BR | SPLIT 2 \ud83c\udfc6 RODADA 12 - GRUPOS D, A e B | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                    "description": "Assista ao vivo a Rodada 12 do FFWS BR 2025, entre os grupos D, A e B!\n\nGrupo A: Pain Gaming, Alpha7, W7M e RUSH.\nGrupo B: LOS, Team Solid, Inco Gaming e Red Canids. \nGrupo C: Fluxo, Vasco, E1 e Influence Rage.\nGrupo D: Alfa34, Loud, Loops e AXS Fusion. \n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "439266",
                "likeCount": "11398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oqoZ1M2Mhx2-HtRdZEIUksxaOV8",
            "id": "d4S4V0IiJEg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T07:55:06Z",
                "channelId": "UCmXGyfkhyrwgDQplgXYlErQ",
                "title": "Rac\u0327a Negra - Cheia de Manias (Letra/Lyrics)",
                "description": "\ud83c\udfb5 Follow the official 7clouds playlist on Spotify : http://spoti.fi/2SJsUcZ\n\u200b\ud83c\udfa7 Rac\u0327a Negra - Cheia de Manias (Letra/Lyrics) \n\u23ec Download / Stream: https://open.spotify.com/track/1wtLEFD3kYHydIrPoB1TPj?si=75557b9b9b864db6\n\ud83d\udd14 Turn on notifications to stay updated with new uploads!\n\n\u2764\ufe0f Follow our Spotify playlists: http://bit.ly/7cloudsSpotify\n\ud83d\udcaa Workout Music: http://workout.7clouds.link\n\ud83c\udfae Gaming Music: http://gaming.7clouds.link\n\ud83c\udf0d Best Pop Music: http://pop.7clouds.link\n\ud83e\udd2c Hardstyle Music: http://hardstyle.7clouds.link\n\ud83e\udd41 Drum & Bass: http://dnb.7clouds.link\n\ud83d\udd0a Hypertechno: http://techno.7clouds.link\n\ud83d\ude21 Phonk Music: http://phonk.7clouds.link\n\u2601\ufe0f 7clouds Releases: http://release.7clouds.link\n\n\n\ud83d\udc49 Rac\u0327a Negra \nhttps://www.facebook.com/bandaracanegra\nhttps://www.instagram.com/racanegra/\nhttps://x.com/banda_racanegra\n\n\n\u2601\ufe0f 7clouds:\nhttps://open.spotify.com/user/7cloudsmusic\nhttps://soundcloud.com/7cloudsmusic\nhttps://audiomack.com/7cloudsmusic\nhttps://facebook.com/7cloudsofficial\nhttps://discord.com/invite/d5Arh8Y\nhttps://twitter.com/7cloudsmusic\nhttps://instagram.com/7clouds\nhttps://tiktok.com/@7clouds\nhttps://7clouds.org\n\n.........\n\ud83c\udfa4 Lyrics: \nCheia de manias\nToda dengosa\nMenina bonita\nSabe que \u00e9 gostosa\nCom esse seu jeito faz o que quer de mim\nDomina o meu cora\u00e7\u00e3o\nE eu fico sem saber o que fazer\nQuero te deixar\nVoc\u00ea n\u00e3o quer, n\u00e3o quer\nEnt\u00e3o me ajude a segurar\nEssa barra que \u00e9 gostar de voc\u00ea\nEnt\u00e3o me ajude a segurar\nEssa barra que \u00e9 gostar de voc\u00ea, i\u00ea\nDidididi\u00ea\nDidididi\u00ea i\u00ea i\u00ea\nDidididi\u00ea\nEstou na tua casa quero ir pra um cinema\nVoc\u00ea n\u00e3o gosta\nUm motelzinho voc\u00ea fecha a porta\nEnt\u00e3o me ajude a segurar\nEssa barra que \u00e9 gostar de voc\u00ea\nEnt\u00e3o me ajude a segurar\nEssa barra que \u00e9 gostar de voc\u00ea, i\u00ea\nDidididi\u00ea\nDidididi\u00ea i\u00ea i\u00ea\nDidididi\u00ea\nCheia de manias\nToda dengosa\nMenina bonita\nSabe que \u00e9 gostosa\nCom esse seu jeito faz o que quer de mim\nDomina o meu cora\u00e7\u00e3o\nEu fico sem saber o que fazer\nQuero te deixar\nVoc\u00ea n\u00e3o quer, n\u00e3o quer\nEnt\u00e3o me ajude a segurar\nEssa barra que \u00e9 gostar de voc\u00ea\nEnt\u00e3o me ajude a segurar\nEssa barra que \u00e9 gostar de voc\u00ea, i\u00ea\nDidididi\u00ea\nDidididi\u00ea i\u00ea i\u00ea\nDidididi\u00ea\nEstou na tua casa quero ir pra um cinema\nVoc\u00ea n\u00e3o gosta\nUm motelzinho voc\u00ea fecha a porta\nEnt\u00e3o me ajude a segurar\nEssa barra que \u00e9 gostar de voc\u00ea\nEnt\u00e3o me ajude a segurar\nEssa barra que \u00e9 gostar de voc\u00ea, i\u00ea\nDidididi\u00ea\nDidididi\u00ea \u00ea \u00ea\nDidididi\u00ea\nDidididi\u00ea \u00ea \u00ea\nDidididi\u00ea\nDidididi\u00ea \u00ea \u00ea\nDidididi\u00ea\n.........\n\ud83d\udce7 Contact / Demo Submissions: contact@7clouds.org\n.........\n\ud83d\udc8c Demos / Music Submissions: https://7clouds.portal.district.biz\n.........\n\n #ra\u00e7anegra #cheiademanias #lyrics #7clouds",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d4S4V0IiJEg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d4S4V0IiJEg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d4S4V0IiJEg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d4S4V0IiJEg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d4S4V0IiJEg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "7clouds Brazil",
                "tags": [
                    "7clouds",
                    "Ra\u00e7a Negra",
                    "Cheia de Manias",
                    "Cheia de Manias letra",
                    "Cheia de Manias lyrics",
                    "Ra\u00e7a Negra letra",
                    "Ra\u00e7a Negra lyrics",
                    "pagode anos 90",
                    "samba rom\u00e2ntico",
                    "m\u00fasica brasileira",
                    "letra Cheia de Manias",
                    "lyrics Cheia de Manias",
                    "Ra\u00e7a Negra sucessos",
                    "pagode rom\u00e2ntico",
                    "Cheia de Manias oficial",
                    "Ra\u00e7a Negra oficial",
                    "m\u00fasica rom\u00e2ntica brasileira",
                    "samba pagode",
                    "nostalgia brasileira",
                    "pagode letra",
                    "7clouds cheia de manias"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Rac\u0327a Negra - Cheia de Manias (Letra/Lyrics)",
                    "description": "\ud83c\udfb5 Follow the official 7clouds playlist on Spotify : http://spoti.fi/2SJsUcZ\n\u200b\ud83c\udfa7 Rac\u0327a Negra - Cheia de Manias (Letra/Lyrics) \n\u23ec Download / Stream: https://open.spotify.com/track/1wtLEFD3kYHydIrPoB1TPj?si=75557b9b9b864db6\n\ud83d\udd14 Turn on notifications to stay updated with new uploads!\n\n\u2764\ufe0f Follow our Spotify playlists: http://bit.ly/7cloudsSpotify\n\ud83d\udcaa Workout Music: http://workout.7clouds.link\n\ud83c\udfae Gaming Music: http://gaming.7clouds.link\n\ud83c\udf0d Best Pop Music: http://pop.7clouds.link\n\ud83e\udd2c Hardstyle Music: http://hardstyle.7clouds.link\n\ud83e\udd41 Drum & Bass: http://dnb.7clouds.link\n\ud83d\udd0a Hypertechno: http://techno.7clouds.link\n\ud83d\ude21 Phonk Music: http://phonk.7clouds.link\n\u2601\ufe0f 7clouds Releases: http://release.7clouds.link\n\n\n\ud83d\udc49 Rac\u0327a Negra \nhttps://www.facebook.com/bandaracanegra\nhttps://www.instagram.com/racanegra/\nhttps://x.com/banda_racanegra\n\n\n\u2601\ufe0f 7clouds:\nhttps://open.spotify.com/user/7cloudsmusic\nhttps://soundcloud.com/7cloudsmusic\nhttps://audiomack.com/7cloudsmusic\nhttps://facebook.com/7cloudsofficial\nhttps://discord.com/invite/d5Arh8Y\nhttps://twitter.com/7cloudsmusic\nhttps://instagram.com/7clouds\nhttps://tiktok.com/@7clouds\nhttps://7clouds.org\n\n.........\n\ud83c\udfa4 Lyrics: \nCheia de manias\nToda dengosa\nMenina bonita\nSabe que \u00e9 gostosa\nCom esse seu jeito faz o que quer de mim\nDomina o meu cora\u00e7\u00e3o\nE eu fico sem saber o que fazer\nQuero te deixar\nVoc\u00ea n\u00e3o quer, n\u00e3o quer\nEnt\u00e3o me ajude a segurar\nEssa barra que \u00e9 gostar de voc\u00ea\nEnt\u00e3o me ajude a segurar\nEssa barra que \u00e9 gostar de voc\u00ea, i\u00ea\nDidididi\u00ea\nDidididi\u00ea i\u00ea i\u00ea\nDidididi\u00ea\nEstou na tua casa quero ir pra um cinema\nVoc\u00ea n\u00e3o gosta\nUm motelzinho voc\u00ea fecha a porta\nEnt\u00e3o me ajude a segurar\nEssa barra que \u00e9 gostar de voc\u00ea\nEnt\u00e3o me ajude a segurar\nEssa barra que \u00e9 gostar de voc\u00ea, i\u00ea\nDidididi\u00ea\nDidididi\u00ea i\u00ea i\u00ea\nDidididi\u00ea\nCheia de manias\nToda dengosa\nMenina bonita\nSabe que \u00e9 gostosa\nCom esse seu jeito faz o que quer de mim\nDomina o meu cora\u00e7\u00e3o\nEu fico sem saber o que fazer\nQuero te deixar\nVoc\u00ea n\u00e3o quer, n\u00e3o quer\nEnt\u00e3o me ajude a segurar\nEssa barra que \u00e9 gostar de voc\u00ea\nEnt\u00e3o me ajude a segurar\nEssa barra que \u00e9 gostar de voc\u00ea, i\u00ea\nDidididi\u00ea\nDidididi\u00ea i\u00ea i\u00ea\nDidididi\u00ea\nEstou na tua casa quero ir pra um cinema\nVoc\u00ea n\u00e3o gosta\nUm motelzinho voc\u00ea fecha a porta\nEnt\u00e3o me ajude a segurar\nEssa barra que \u00e9 gostar de voc\u00ea\nEnt\u00e3o me ajude a segurar\nEssa barra que \u00e9 gostar de voc\u00ea, i\u00ea\nDidididi\u00ea\nDidididi\u00ea \u00ea \u00ea\nDidididi\u00ea\nDidididi\u00ea \u00ea \u00ea\nDidididi\u00ea\nDidididi\u00ea \u00ea \u00ea\nDidididi\u00ea\n.........\n\ud83d\udce7 Contact / Demo Submissions: contact@7clouds.org\n.........\n\ud83d\udc8c Demos / Music Submissions: https://7clouds.portal.district.biz\n.........\n\n #ra\u00e7anegra #cheiademanias #lyrics #7clouds"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84348",
                "likeCount": "793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HhqnPCJ5-9Aau7Z7ZZhECm5OOwE",
            "id": "hbn9E4aI1Qs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T19:07:06Z",
                "channelId": "UCl1bioQzR8k00F5blGyx-JQ",
                "title": "GRANDE FINAL CRL OFICIAL! BRASIL NA LUTA COM PEDRO - DIA 2 Ft. @brunoclash",
                "description": "\u00daltimo dia de Playoffs da CRL 2025! STATS ROYALE GOLD EDITION\n\nMANDE SUA MENSAGEM AQUI: https://livepix.gg/decowdocanal\n\nMe siga!\n\u2714https://discord.gg/veXAZCS\n\u2714Instagram: https://www.instagram.com/decowdocanal/ \n\u2714Facebook: https://www.facebook.com/decowdocanal/ \n\u2714Twitter: https://twitter.com/decowdocanal\n\nmNZ_nz5ZM26GDX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbn9E4aI1Qs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbn9E4aI1Qs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbn9E4aI1Qs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbn9E4aI1Qs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbn9E4aI1Qs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Decow do Canal",
                "tags": [
                    "deck competitivo",
                    "melhor deck clash royale",
                    "decow clash",
                    "decow foguete",
                    "decow foguetao",
                    "decow narrador",
                    "melhor deck arena lendaria",
                    "deck arena lendaria",
                    "clash royale dicas",
                    "CRL 25",
                    "CLASH ROYALE BRASIL OFICIAL",
                    "crl brasil 25",
                    "crl 2025 brasil",
                    "crl br 2025",
                    "crl bilhete dourado",
                    "crl oficial",
                    "GKR GOLD EDITION",
                    "clash royale ao vivo",
                    "clash royale brasil",
                    "crl portugues",
                    "crl brasil"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "GRANDE FINAL CRL OFICIAL! BRASIL NA LUTA COM PEDRO - DIA 2 Ft. @brunoclash",
                    "description": "\u00daltimo dia de Playoffs da CRL 2025! STATS ROYALE GOLD EDITION\n\nMANDE SUA MENSAGEM AQUI: https://livepix.gg/decowdocanal\n\nMe siga!\n\u2714https://discord.gg/veXAZCS\n\u2714Instagram: https://www.instagram.com/decowdocanal/ \n\u2714Facebook: https://www.facebook.com/decowdocanal/ \n\u2714Twitter: https://twitter.com/decowdocanal\n\nmNZ_nz5ZM26GDX"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242336",
                "likeCount": "16386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iu0vEx1k9lNALQ1h96JK3DEyTbE",
            "id": "nUnL-4ZTYFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T22:00:51Z",
                "channelId": "UCbI8oiCdgXdWpG86ab35zlA",
                "title": "Dan - Fracos Sem No\u00e7\u00e3o | Akaza (Kimetsu no Yaiba)",
                "description": "Escute nas plataformas digitais! \nSpotify: Em Breve..\n\nREDE SOCIAL \nTWITTER: @EoDanOficial\nContato profissional - Instagram: @danperezoficial  \n------------------------------------------------------------------------------------\nVoz e Composi\u00e7\u00e3o: \u00c9oDan\nBeat: prod. dgd088\nMixagem/Master: HMZ\nEdi\u00e7\u00e3o por:  Exploserd, Nv21, Kuroshit, Xeu, Dux, J4oZ, falk\u00e3o0 e Nighttz\nDiretor de Edi\u00e7\u00e3o: Exploserd\nThumbnail por: Shoutotdrk\nIlustra\u00e7\u00e3o por: YuzoDeen\n\nDan - Fracos Sem No\u00e7\u00e3o | Akaza (Kimetsu no Yaiba)\nDan - Fracos Sem No\u00e7\u00e3o | Akaza (Kimetsu no Yaiba)\nDan - Fracos Sem No\u00e7\u00e3o | Akaza (Kimetsu no Yaiba)\n\n#demonslayer #casteloinfinito #akaza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nUnL-4ZTYFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nUnL-4ZTYFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nUnL-4ZTYFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nUnL-4ZTYFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nUnL-4ZTYFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c9oDan",
                "tags": [
                    "dan akaza",
                    "akaza",
                    "akaza kimetsu no yaiba",
                    "Kimetsu no Yaiba",
                    "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba \u2014 Castelo Infinito",
                    "Castelo Infinito",
                    "akaza vs rengoku",
                    "akaza vs tanjiro",
                    "akaza vs tomioka",
                    "akaza vs tanjiro e tomioka",
                    "\u00e9odan akaza",
                    "\u00e9odan kimetsu no yaiba",
                    "\u00e9odan castelo infinito",
                    "\u00e9odan demon slayer",
                    "akaza demon slayer",
                    "akaza amv",
                    "akaza mmv",
                    "akaza morte",
                    "akaza filme",
                    "lua superior 3",
                    "lua superior",
                    "origem akaza",
                    "rap akaza",
                    "kaito zenitsu",
                    "markim castelo infinito",
                    "kaito kaigaku"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Dan - Fracos Sem No\u00e7\u00e3o | Akaza (Kimetsu no Yaiba)",
                    "description": "Escute nas plataformas digitais! \nSpotify: Em Breve..\n\nREDE SOCIAL \nTWITTER: @EoDanOficial\nContato profissional - Instagram: @danperezoficial  \n------------------------------------------------------------------------------------\nVoz e Composi\u00e7\u00e3o: \u00c9oDan\nBeat: prod. dgd088\nMixagem/Master: HMZ\nEdi\u00e7\u00e3o por:  Exploserd, Nv21, Kuroshit, Xeu, Dux, J4oZ, falk\u00e3o0 e Nighttz\nDiretor de Edi\u00e7\u00e3o: Exploserd\nThumbnail por: Shoutotdrk\nIlustra\u00e7\u00e3o por: YuzoDeen\n\nDan - Fracos Sem No\u00e7\u00e3o | Akaza (Kimetsu no Yaiba)\nDan - Fracos Sem No\u00e7\u00e3o | Akaza (Kimetsu no Yaiba)\nDan - Fracos Sem No\u00e7\u00e3o | Akaza (Kimetsu no Yaiba)\n\n#demonslayer #casteloinfinito #akaza"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11177",
                "likeCount": "2625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SYnqDcNlnw_oVkFNnH1yiT_dkmk",
            "id": "X79gs2evXno",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T15:01:01Z",
                "channelId": "UCIwspRtKNszHhIhl36gREjQ",
                "title": "O TERROR DE UMA ESTRELA DO KPOP! - Sasaeng | \uc0ac\uc0dd",
                "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X79gs2evXno/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X79gs2evXno/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X79gs2evXno/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X79gs2evXno/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X79gs2evXno/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alanzoka",
                "tags": [
                    "alan",
                    "electronic",
                    "desire",
                    "edge",
                    "alanzoka",
                    "video do alanzoka",
                    "alanzoka da twitch",
                    "videos com alanzoka",
                    "alanzoka video",
                    "alanzoka memes",
                    "gameplay alanzoka",
                    "lives do alanzoka",
                    "lives",
                    "alanzoka jogando",
                    "sasaeng"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "O TERROR DE UMA ESTRELA DO KPOP! - Sasaeng | \uc0ac\uc0dd",
                    "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181362",
                "likeCount": "18764",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "521"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N4BAaDwxrUYajBL5ZqAFaNxWaMk",
            "id": "fAqgLYkmvwE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T14:15:31Z",
                "channelId": "UC_j9IBK1J8l9QkE4OMPcB0w",
                "title": "PROMETEU TUDO ENTREGOU NADA - Anderson Neiff (COM LETRA)",
                "description": "Inscreva-se no canal e receba os lan\u00e7amentos exclusivos em primeira m\u00e3o.\n\nPROMETEU TUDO ENTREGOU NADA - Anderson Neiff (COM LETRA)\nPROMETEU TUDO ENTREGOU NADA - Anderson Neiff (COM LETRA)\nPROMETEU TUDO ENTREGOU NADA - Anderson Neiff (COM LETRA)\n\nArtista(s): Anderson Neiff\nM\u00fasica: PROMETEU TUDO ENTREGOU NADA\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: \n\nMy name is\nMinha filha, gostar pra mim \u00e9 pouco\nInfelizmente, eu amo Anderson Neiff\n\u00c9 o Neiff\nNem melhor, nem pior\nO diferenciado, ent\u00e3o segura essa pedrada que o zero\nEle bate fofo e em casa serve pra nada\nTu faz tudo e mais um pouco e o m\u00ednimo custa nada\nNo come\u00e7o at\u00e9 jurou que batia, at\u00e9 pisava\nSe fosse na hora H, at\u00e9 que compensava\nDava chance, n\u00e3o mudava, ainda levava gaia\nChacota onde passava, ele gritava, tu calava (miser\u00e1vel)\nEle prometeu tudo, entregou nada\nPrometeu tudo, entregou nada\nPrometeu tudo, entregou nada\nEntregou nada\nIsso \u00e9 um miser\u00e1vel\nEntregou nada\nSabe, eu n\u00e3o posso ser um bruxo\nEu sou, sou\nTu \u00e9 o mais brabo\nOh Mano Cheffe\nCara', caralho\nele bate fofo e em casa serve pra nada\nTu faz tudo e mais um pouco e o m\u00ednimo custa nada\nNo come\u00e7o at\u00e9 jurou que batia, at\u00e9 pisava\nSe fosse na hora H, at\u00e9 que compensava\nDava chance, n\u00e3o mudava, ainda levava gaia\nChacota onde passava, ele gritava, tu calava (miser\u00e1vel)\nEle prometeu tudo, entregou nada\nPrometeu tudo, entregou nada\nPrometeu tudo\nEntregou nada\nEntregou nada\nIsso \u00e9 um\nMiser\u00e1vel\nEntregou nada\nSabe, eu n\u00e3o posso ser um bruxo\nEu sou, sou, sou\nTu \u00e9 o mais brabo\nOh Mano Cheffe\nCara', caralho\n\n01 DO FUNK & Love Funk \u00ae Todos os direitos reservados.\n\n#MC #FUNK #01DOFUNK#LOVEFUNK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fAqgLYkmvwE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fAqgLYkmvwE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fAqgLYkmvwE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fAqgLYkmvwE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fAqgLYkmvwE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "01 DO FUNK ",
                "tags": [
                    "01 do funk",
                    "funk",
                    "funk 2023",
                    "funk 2024",
                    "love funk",
                    "gr6",
                    "gr6 explode",
                    "funk 01",
                    "funk light",
                    "mc",
                    "funk zl",
                    "funk mc",
                    "funks",
                    "funks 2024",
                    "set funk",
                    "funk 2024 lan\u00e7amento nova",
                    "funk 2025",
                    "funk 2025 lan\u00e7amento",
                    "prometeu tudo entregou nada",
                    "PROMETEU TUDO ENTREGOU NADA - Anderson Neiff (COM LETRA)",
                    "prometeu tudo entregou nada anderson neiff",
                    "prometeu tudo e n\u00e3o entregou nada neiff",
                    "neiff"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PROMETEU TUDO ENTREGOU NADA - Anderson Neiff (COM LETRA)",
                    "description": "Inscreva-se no canal e receba os lan\u00e7amentos exclusivos em primeira m\u00e3o.\n\nPROMETEU TUDO ENTREGOU NADA - Anderson Neiff (COM LETRA)\nPROMETEU TUDO ENTREGOU NADA - Anderson Neiff (COM LETRA)\nPROMETEU TUDO ENTREGOU NADA - Anderson Neiff (COM LETRA)\n\nArtista(s): Anderson Neiff\nM\u00fasica: PROMETEU TUDO ENTREGOU NADA\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: \n\nMy name is\nMinha filha, gostar pra mim \u00e9 pouco\nInfelizmente, eu amo Anderson Neiff\n\u00c9 o Neiff\nNem melhor, nem pior\nO diferenciado, ent\u00e3o segura essa pedrada que o zero\nEle bate fofo e em casa serve pra nada\nTu faz tudo e mais um pouco e o m\u00ednimo custa nada\nNo come\u00e7o at\u00e9 jurou que batia, at\u00e9 pisava\nSe fosse na hora H, at\u00e9 que compensava\nDava chance, n\u00e3o mudava, ainda levava gaia\nChacota onde passava, ele gritava, tu calava (miser\u00e1vel)\nEle prometeu tudo, entregou nada\nPrometeu tudo, entregou nada\nPrometeu tudo, entregou nada\nEntregou nada\nIsso \u00e9 um miser\u00e1vel\nEntregou nada\nSabe, eu n\u00e3o posso ser um bruxo\nEu sou, sou\nTu \u00e9 o mais brabo\nOh Mano Cheffe\nCara', caralho\nele bate fofo e em casa serve pra nada\nTu faz tudo e mais um pouco e o m\u00ednimo custa nada\nNo come\u00e7o at\u00e9 jurou que batia, at\u00e9 pisava\nSe fosse na hora H, at\u00e9 que compensava\nDava chance, n\u00e3o mudava, ainda levava gaia\nChacota onde passava, ele gritava, tu calava (miser\u00e1vel)\nEle prometeu tudo, entregou nada\nPrometeu tudo, entregou nada\nPrometeu tudo\nEntregou nada\nEntregou nada\nIsso \u00e9 um\nMiser\u00e1vel\nEntregou nada\nSabe, eu n\u00e3o posso ser um bruxo\nEu sou, sou, sou\nTu \u00e9 o mais brabo\nOh Mano Cheffe\nCara', caralho\n\n01 DO FUNK & Love Funk \u00ae Todos os direitos reservados.\n\n#MC #FUNK #01DOFUNK#LOVEFUNK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48360",
                "likeCount": "589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nv0X34sqPC2bueHeZxXbRtF8tsI",
            "id": "dw5P8zdatrM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T22:00:43Z",
                "channelId": "UCZ5EhVtjHsdha52CiOcFvvg",
                "title": "LOKIS PEGOU BISCOTIINHO DA VOV\u00d3 | Roblox - Steal cookies",
                "description": "Hoje o Lokis pegou biscoitinho da vov\u00f3.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dw5P8zdatrM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dw5P8zdatrM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dw5P8zdatrM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dw5P8zdatrM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dw5P8zdatrM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lokis",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "lokis",
                    "lokis roblox",
                    "looks",
                    "looks roblox",
                    "loquinho roblox",
                    "loquinho",
                    "vov\u00f3 roblox",
                    "lokis vov\u00f3",
                    "biscoitinho roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LOKIS PEGOU BISCOTIINHO DA VOV\u00d3 | Roblox - Steal cookies",
                    "description": "Hoje o Lokis pegou biscoitinho da vov\u00f3."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58423",
                "likeCount": "462",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_GQ0ItpyAryOHBvXvYTxb438jYE",
            "id": "Pacb9MPlyvc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T15:41:11Z",
                "channelId": "UCPaymCC07RcrRbT9Ero04jQ",
                "title": "Dido - Thank You (Official 4K Video)",
                "description": "Dido - Thank You (Official 4K Video)\nOrder 'No Angel 25th Anniversary Edition' here: https://Dido.lnk.to/NoAngel25th\nSubscribe to Dido's YouTube Channel: https://Dido.lnk.to/YTSubscribe\n\nStream and Download Dido here: https://Dido.lnk.to/Streaming\n\nWATCH WHITE FLAG OFFICIAL MUSIC VIDEO \u25ba https://Dido.lnk.to/WhiteFlagOfficialVideo/youtube\nWATCH LIFE FOR RENT OFFICIAL MUSIC VIDEO \u25ba https://Dido.lnk.to/LifeForRentYouTube/youtube\nWATCH HERE WITH ME OFFICIAL MUSIC VIDEO \u25ba https://Dido.lnk.to/HereWithMe/youtube\n\nFollow Dido:\nInstagram - https://www.instagram.com/dido\nFacebook - https://www.facebook.com/dido\nTwitter - https://twitter.com/didoofficial\nTikTok - https://www.tiktok.com/@dido\nOfficial website - https://www.didomusic.com\n\n#Dido #ThankYou #DidoThankYou #DioThankYouOfficial4KVideo #Official4KVideo #ThankYouLyrics #NoAngel #NoAngelAlbum #DidoLive #DidoThankYouLive #OfficialLyricVideo #DidoHunter #Hunter #2000 #DidoOfficial\n\nLyrics\n\n[Verse 1]\nMy tea's gone cold, I'm wondering why I\nGot out of bed at all\nThe morning rain clouds up my window\nAnd I can't see at all\nAnd even if I could, it'd all be grey\nBut your picture on my wall\nIt reminds me that it's not so bad\nIt's not so bad\n\n[Verse 2]\nI drank too much last night, got bills to pay\nMy head just feels in pain\nI missed the bus and there'll be hell today\nI'm late for work again\nAnd even if I'm there, they'll all imply\nThat I might not last the day\nAnd then you call me and it's not so bad\nIt's not so bad\n\n[Chorus]\nAnd I want to thank you\nFor giving me the best day of my life\nAnd oh, just to be with you\nIs having the best day of my life\n\n[Verse 3]\nPush the door, I'm home at last\nAnd I'm soaking through and through\nAnd then you handed me a towel\nAnd all I see is you\nAnd even if my house falls down now\nI wouldn't have a clue\nBecause you're near me\n\n[Chorus]\nAnd I want to thank you\nFor giving me the best day of my life\nAnd oh, just to be with you\nIs having the best day of my life\nAnd I want to thank you\nFor giving me the best day of my life\nAnd oh, just to be with you\nIs having the best day of my life",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pacb9MPlyvc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pacb9MPlyvc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pacb9MPlyvc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pacb9MPlyvc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pacb9MPlyvc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DidoVEVO",
                "tags": [
                    "Dido No Angel",
                    "Dido Thank You",
                    "Official Video",
                    "Thank You Official 4K Video",
                    "No Angel Album",
                    "Best of Dido",
                    "Dido Live",
                    "Dido Interview",
                    "Dido Official Video",
                    "Thank You Official Video",
                    "Thank You Lyrics",
                    "Dido Lyrics",
                    "Thank You Live",
                    "Thank You in Spanish",
                    "Thank You in Portuguese",
                    "No Angel 25th Anniversary",
                    "2000's",
                    "Y2K music",
                    "Thank You Eminem",
                    "Eminem",
                    "Calm",
                    "Chill",
                    "Dido",
                    "Empowered",
                    "Soft",
                    "Thank You"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Dido - Thank You (Official 4K Video)",
                    "description": "Dido - Thank You (Official 4K Video)\nOrder 'No Angel 25th Anniversary Edition' here: https://Dido.lnk.to/NoAngel25th\nSubscribe to Dido's YouTube Channel: https://Dido.lnk.to/YTSubscribe\n\nStream and Download Dido here: https://Dido.lnk.to/Streaming\n\nWATCH WHITE FLAG OFFICIAL MUSIC VIDEO \u25ba https://Dido.lnk.to/WhiteFlagOfficialVideo/youtube\nWATCH LIFE FOR RENT OFFICIAL MUSIC VIDEO \u25ba https://Dido.lnk.to/LifeForRentYouTube/youtube\nWATCH HERE WITH ME OFFICIAL MUSIC VIDEO \u25ba https://Dido.lnk.to/HereWithMe/youtube\n\nFollow Dido:\nInstagram - https://www.instagram.com/dido\nFacebook - https://www.facebook.com/dido\nTwitter - https://twitter.com/didoofficial\nTikTok - https://www.tiktok.com/@dido\nOfficial website - https://www.didomusic.com\n\n#Dido #ThankYou #DidoThankYou #DioThankYouOfficial4KVideo #Official4KVideo #ThankYouLyrics #NoAngel #NoAngelAlbum #DidoLive #DidoThankYouLive #OfficialLyricVideo #DidoHunter #Hunter #2000 #DidoOfficial\n\nLyrics\n\n[Verse 1]\nMy tea's gone cold, I'm wondering why I\nGot out of bed at all\nThe morning rain clouds up my window\nAnd I can't see at all\nAnd even if I could, it'd all be grey\nBut your picture on my wall\nIt reminds me that it's not so bad\nIt's not so bad\n\n[Verse 2]\nI drank too much last night, got bills to pay\nMy head just feels in pain\nI missed the bus and there'll be hell today\nI'm late for work again\nAnd even if I'm there, they'll all imply\nThat I might not last the day\nAnd then you call me and it's not so bad\nIt's not so bad\n\n[Chorus]\nAnd I want to thank you\nFor giving me the best day of my life\nAnd oh, just to be with you\nIs having the best day of my life\n\n[Verse 3]\nPush the door, I'm home at last\nAnd I'm soaking through and through\nAnd then you handed me a towel\nAnd all I see is you\nAnd even if my house falls down now\nI wouldn't have a clue\nBecause you're near me\n\n[Chorus]\nAnd I want to thank you\nFor giving me the best day of my life\nAnd oh, just to be with you\nIs having the best day of my life\nAnd I want to thank you\nFor giving me the best day of my life\nAnd oh, just to be with you\nIs having the best day of my life"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "250537",
                "likeCount": "4173",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AaQ8Yz7OOhR7siyLuFxvU0PdHKQ",
            "id": "bCYghYEwhDg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T21:00:38Z",
                "channelId": "UCPqHMjR66fFOByu3tP7yFdQ",
                "title": "FINGI SER O CERVO de 99 NOITES para ASSUSTAR!",
                "description": "Hoje, Marcelodrv e Dudaberud est\u00e3o jogando 99 NOITES no Roblox! Ser\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir sobreviver? Assista para descobrir!\n\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#Roblox #Marcelo #Duda #Marceloeduda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bCYghYEwhDg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bCYghYEwhDg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bCYghYEwhDg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bCYghYEwhDg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bCYghYEwhDg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarceloBlox",
                "tags": [
                    "marcelodrv",
                    "dudaberud",
                    "marceloblox",
                    "dudablox",
                    "marcelo e duda",
                    "marcelo e duda jogando roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FINGI SER O CERVO de 99 NOITES para ASSUSTAR!",
                    "description": "Hoje, Marcelodrv e Dudaberud est\u00e3o jogando 99 NOITES no Roblox! Ser\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir sobreviver? Assista para descobrir!\n\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#Roblox #Marcelo #Duda #Marceloeduda"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58848",
                "likeCount": "2422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GZLO-O-kU8dwSHvxtTgIGzVi9Lc",
            "id": "R_gPi4F-XwY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T15:00:07Z",
                "channelId": "UCi-8y6W4Ks1duHmKfBIgdsQ",
                "title": "Traia V\u00e9ia - Al\u00f4 | DVD Traia Ac\u00fastico",
                "description": "Ou\u00e7a \"Traia Ac\u00fastico\" nas plataformas digitais: https://distro.ffm.to/traia_acustico\n\nNos sigam nas redes sociais:\n\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://www.instagram.com/traiaveiaoficial/\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@traiaveia\n\ud83d\udcf2 Facebook: https://www.facebook.com/traiaveiaoficial/\n\u25b6\ufe0f Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCi-8y6W4Ks1duHmKfBIgdsQ\n\ud83c\udf0e Site: https://traiaveia.com.br/\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://www.instagram.com/centraltraiaveia/\n\ud83d\udcf1Whatsapp: https://chat.whatsapp.com/Fl6sNG4YmRc6wQdDqqWCc7\n\nAl\u00f4\n(Feio / F\u00e1tima Le\u00e3o)\n\nAl\u00f4!\nT\u00f4 ligando pra saber como voc\u00ea est\u00e1\nEu tava \u00e0 toa e por isso resolvi ligar\nPra contar que sonhei com voc\u00ea\n\nAl\u00f4!\n\u00c9 t\u00e3o bom ouvir de novo a sua voz\nApesar da dist\u00e2ncia que h\u00e1 entre n\u00f3s\nTem uma coisa que eu preciso dizer\n\nNa verdade, eu liguei\nE esse sonho inventei pra te ouvir\nE pra contar que chorei\nE a solid\u00e3o 'tava doendo em mim\n\nOh, ah, eu s\u00f3 menti pra n\u00e3o sofrer\nOh, ah, eu s\u00f3 queria te dizer\nT\u00f4 morrendo de saudade de voc\u00ea\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProduzido e Arranjado por Dudu Borges\nGravado ao Vivo no Quinta do Embaixador\nRealiza\u00e7\u00e3o: Show Mix\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Claudio Abuchaim\nT\u00e9cnico Studio VIP: Lucca Bruno/ Aram Wesley\nEdi\u00e7\u00e3o digital de \u00e1udio: Lucca Bruno\nDrum Tech: Carlinhos Webber\nUnidade M\u00f3vel de \u00c1udio: Epah\nT\u00e9cnico de Sistema e RF: Guilherme Batoh\nEngenheiro de P.A.: Anderson Lopes\nEngenheiro de Monitor: Fernando Moraes\nCoordena\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Rodrigo Guess\n \nProduzido por VIP FILMS\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Breno Wallace\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: VIP FILMS (Breno Wallace, Dudu Borges) / Studio Criativo\nCen\u00f3grafa: Carla Miguez\nCen\u00f3grafo: R\u00f4mulo Milanese\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marcos Aur\u00e9lio / Junior Nom\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Junior Nom\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Marioo\nLight Designer: Andr\u00e9 Bezerra\nProgramadores: Edvandro Garcia\nFot\u00f3grafo: Rubens Cerqueira\nFot\u00f3grafa: Iris Alves\nCoordenador Geral e Supervis\u00e3o de V\u00eddeo: Rafael Maia\nColor Grading: Breno Wallace\nEdi\u00e7\u00e3o: VIP FILMS\nFinaliza\u00e7\u00e3o: VIP FILMS\nLoggagem: Guilherme Bertoldo\nMaquiagem: Ana Pacelli\n \n \nSHOW MIX\nManager: Marco Aur\u00e9lio / Rodrigo Redoschi\nDiretor Marketing: Henrique Barros\nMarketing Digital: F\u00e1brica de Hits\nDesigner: Alex J\u00fanior (@agenciadesplugada)\nAssessoria de Imprensa: Caldi Comunica\u00e7\u00e3o\nDiretor Comercial: Toninho Duettos\nFinanceira: Priscylla Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Sabi\u00e1 Fabian Cardoso\n\n\ud83d\udcf1Contato para Shows: (11) 97102-7750\n\ud83d\udcf1Contato para Publicidade:  (11) 97102-7750",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_gPi4F-XwY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_gPi4F-XwY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_gPi4F-XwY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_gPi4F-XwY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_gPi4F-XwY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Traia V\u00e9ia",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Traia V\u00e9ia - Al\u00f4 | DVD Traia Ac\u00fastico",
                    "description": "Ou\u00e7a \"Traia Ac\u00fastico\" nas plataformas digitais: https://distro.ffm.to/traia_acustico\n\nNos sigam nas redes sociais:\n\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://www.instagram.com/traiaveiaoficial/\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@traiaveia\n\ud83d\udcf2 Facebook: https://www.facebook.com/traiaveiaoficial/\n\u25b6\ufe0f Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCi-8y6W4Ks1duHmKfBIgdsQ\n\ud83c\udf0e Site: https://traiaveia.com.br/\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://www.instagram.com/centraltraiaveia/\n\ud83d\udcf1Whatsapp: https://chat.whatsapp.com/Fl6sNG4YmRc6wQdDqqWCc7\n\nAl\u00f4\n(Feio / F\u00e1tima Le\u00e3o)\n\nAl\u00f4!\nT\u00f4 ligando pra saber como voc\u00ea est\u00e1\nEu tava \u00e0 toa e por isso resolvi ligar\nPra contar que sonhei com voc\u00ea\n\nAl\u00f4!\n\u00c9 t\u00e3o bom ouvir de novo a sua voz\nApesar da dist\u00e2ncia que h\u00e1 entre n\u00f3s\nTem uma coisa que eu preciso dizer\n\nNa verdade, eu liguei\nE esse sonho inventei pra te ouvir\nE pra contar que chorei\nE a solid\u00e3o 'tava doendo em mim\n\nOh, ah, eu s\u00f3 menti pra n\u00e3o sofrer\nOh, ah, eu s\u00f3 queria te dizer\nT\u00f4 morrendo de saudade de voc\u00ea\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProduzido e Arranjado por Dudu Borges\nGravado ao Vivo no Quinta do Embaixador\nRealiza\u00e7\u00e3o: Show Mix\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Claudio Abuchaim\nT\u00e9cnico Studio VIP: Lucca Bruno/ Aram Wesley\nEdi\u00e7\u00e3o digital de \u00e1udio: Lucca Bruno\nDrum Tech: Carlinhos Webber\nUnidade M\u00f3vel de \u00c1udio: Epah\nT\u00e9cnico de Sistema e RF: Guilherme Batoh\nEngenheiro de P.A.: Anderson Lopes\nEngenheiro de Monitor: Fernando Moraes\nCoordena\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Rodrigo Guess\n \nProduzido por VIP FILMS\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Breno Wallace\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: VIP FILMS (Breno Wallace, Dudu Borges) / Studio Criativo\nCen\u00f3grafa: Carla Miguez\nCen\u00f3grafo: R\u00f4mulo Milanese\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marcos Aur\u00e9lio / Junior Nom\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Junior Nom\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Marioo\nLight Designer: Andr\u00e9 Bezerra\nProgramadores: Edvandro Garcia\nFot\u00f3grafo: Rubens Cerqueira\nFot\u00f3grafa: Iris Alves\nCoordenador Geral e Supervis\u00e3o de V\u00eddeo: Rafael Maia\nColor Grading: Breno Wallace\nEdi\u00e7\u00e3o: VIP FILMS\nFinaliza\u00e7\u00e3o: VIP FILMS\nLoggagem: Guilherme Bertoldo\nMaquiagem: Ana Pacelli\n \n \nSHOW MIX\nManager: Marco Aur\u00e9lio / Rodrigo Redoschi\nDiretor Marketing: Henrique Barros\nMarketing Digital: F\u00e1brica de Hits\nDesigner: Alex J\u00fanior (@agenciadesplugada)\nAssessoria de Imprensa: Caldi Comunica\u00e7\u00e3o\nDiretor Comercial: Toninho Duettos\nFinanceira: Priscylla Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Sabi\u00e1 Fabian Cardoso\n\n\ud83d\udcf1Contato para Shows: (11) 97102-7750\n\ud83d\udcf1Contato para Publicidade:  (11) 97102-7750"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32563",
                "likeCount": "738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OPk8I2BjDUTpLopNiNvJFVaduZE",
            "id": "WP34OOWDiBI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T20:00:31Z",
                "channelId": "UCDwV7Ikv1PAQTV9APhr88EQ",
                "title": "Fingi ser um CACHORRO e USEI HACKS em UM BLOCO!",
                "description": "Fingi ser um CACHORRO e USEI HACKS em UM BLOCO!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WP34OOWDiBI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WP34OOWDiBI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WP34OOWDiBI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WP34OOWDiBI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WP34OOWDiBI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xTurbo BR",
                "tags": [
                    "xturbo",
                    "turbo br",
                    "minecraft",
                    "minecraft troll",
                    "Fingi ser um CACHORRO e USEI HACKS em UM BLOCO!"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Fingi ser um CACHORRO e USEI HACKS em UM BLOCO!",
                    "description": "Fingi ser um CACHORRO e USEI HACKS em UM BLOCO!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59016",
                "likeCount": "1344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "08I56OzeN1z7Z8du1P5uBwWpqAw",
            "id": "3rKVIK09-BM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-13T11:01:07Z",
                "channelId": "UCn0NUsrqao9WNBO6A-hIEOg",
                "title": "AS MAIS TOCADAS 2025 - PLAYLIST SERTANEJO - Top Sertanejo 2025 || Top Sertanejo 2025 Mais Tocadas",
                "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nAS MAIS TOCADAS 2025 - PLAYLIST SERTANEJO - Top Sertanejo 2025 || Top Sertanejo 2025 Mais Tocadas\nLink: https://youtu.be/3rKVIK09-BM\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3rKVIK09-BM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3rKVIK09-BM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3rKVIK09-BM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3rKVIK09-BM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3rKVIK09-BM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sertanejo 2020",
                "tags": [
                    "sertanejo 2023",
                    "musicas",
                    "sertanejo",
                    "sertanejo 2022",
                    "m\u00fasica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "AS MAIS TOCADAS 2025 - PLAYLIST SERTANEJO - Top Sertanejo 2025 || Top Sertanejo 2025 Mais Tocadas",
                    "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nAS MAIS TOCADAS 2025 - PLAYLIST SERTANEJO - Top Sertanejo 2025 || Top Sertanejo 2025 Mais Tocadas\nLink: https://youtu.be/3rKVIK09-BM\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61827",
                "likeCount": "299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tOaKTcUfHU7G27FdWSCUFsgNcEU",
            "id": "flbOdmqmJ3Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T21:41:35Z",
                "channelId": "UCM6ySo-yhSYKyZRTNM_wqFQ",
                "title": "COMO ESSE TIME EVOLUIU DURANTE A TEMPORADA ATE CHEGAR A LIDERAN\u00c7A FLAMENGO- PES 2021- PC - OREGON PB",
                "description": "Tudo se encaminhando para buscarmos a ta\u00e7a da temporada nos tornando campe\u00e3o com o Flamengo no pes 2021 gameplay no comando do Oregon PB acumulando jogadas e vitorias #flamengo \nSejam bem vindos ao canal Oregon Pb onde voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores analises sobre o mundo do futebol sempre lhe mantendo bem informado sobre o mercado da Bola. Como tamb\u00e9m as quest\u00f5es relacionadas aos campeonatos Nacionais e Internacionais sempre pelo olhar do Oregon Pb, Analisando os Palpites da Rodada, O que est\u00e1 acontecendo no momento no Futebol. E aquela gameplay que voc\u00ea gosta com o seu time favorito no Pes 2021\n\nGostou do Nosso Canal ? Inscreva -se e Ative as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n\n\nObrigado por assistir a mas um video !!!  #OregonPb \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCM6ySo-yhSYKyZRTNM_wqFQ/join\n\n\nMeu PC Gamer :\nPlaca m\u00e3e: ASRock Phantom Gaming 4\nProcessador : Intel Core I5 12th Gen\nMemoria : 16gb Hyper Fury\nFonte : Gamer Kyber 750W\nSsd : 500gb\nPlaca de Video : Asus Gerforce RTX 4060\nTeclado : RiseMode GMR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flbOdmqmJ3Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flbOdmqmJ3Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flbOdmqmJ3Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flbOdmqmJ3Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flbOdmqmJ3Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Oregon PB",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "COMO ESSE TIME EVOLUIU DURANTE A TEMPORADA ATE CHEGAR A LIDERAN\u00c7A FLAMENGO- PES 2021- PC - OREGON PB",
                    "description": "Tudo se encaminhando para buscarmos a ta\u00e7a da temporada nos tornando campe\u00e3o com o Flamengo no pes 2021 gameplay no comando do Oregon PB acumulando jogadas e vitorias #flamengo \nSejam bem vindos ao canal Oregon Pb onde voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores analises sobre o mundo do futebol sempre lhe mantendo bem informado sobre o mercado da Bola. Como tamb\u00e9m as quest\u00f5es relacionadas aos campeonatos Nacionais e Internacionais sempre pelo olhar do Oregon Pb, Analisando os Palpites da Rodada, O que est\u00e1 acontecendo no momento no Futebol. E aquela gameplay que voc\u00ea gosta com o seu time favorito no Pes 2021\n\nGostou do Nosso Canal ? Inscreva -se e Ative as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n\n\nObrigado por assistir a mas um video !!!  #OregonPb \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCM6ySo-yhSYKyZRTNM_wqFQ/join\n\n\nMeu PC Gamer :\nPlaca m\u00e3e: ASRock Phantom Gaming 4\nProcessador : Intel Core I5 12th Gen\nMemoria : 16gb Hyper Fury\nFonte : Gamer Kyber 750W\nSsd : 500gb\nPlaca de Video : Asus Gerforce RTX 4060\nTeclado : RiseMode GMR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263680",
                "likeCount": "1505",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vhF9c_OKOx67GQs-NGEJboKNYU4",
            "id": "VoPn2ww9cQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T13:28:02Z",
                "channelId": "UChFSlUTSJNQK3v79abpQP4w",
                "title": "MEDLEY DE IGARAT\u00c1 3 - MC Neg\u00e3o Original (DJ Guh Mix e DJ Japa NK)",
                "description": "Artista: MC Neg\u00e3o Original\nT\u00edtulo:MEDLEY DE IGARAT\u00c1 3\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Guh Mix e DJ Japa NK\nLan\u00e7amento: 2025\n\nTodos os direitos reservados \u00a9 2025 FUNK DE BIGODE\u00ae Ltda. em colabora\u00e7\u00e3o com Love Funk.\n\n#LoveFunk #FunkDeBigode #Funk2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoPn2ww9cQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoPn2ww9cQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoPn2ww9cQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoPn2ww9cQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoPn2ww9cQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FUNK DE BIGODE",
                "tags": [
                    "FUNKFLIX",
                    "FUNK",
                    "MC",
                    "FUNK 2024",
                    "FUNK CONSCIENTE",
                    "FUNK LAN\u00c7AMENTO",
                    "SET FUNK",
                    "PLAYLIST FUNK",
                    "LOVE FUNK",
                    "GR6 EXPLODE",
                    "SET",
                    "FUNK 2025",
                    "FUNK 2025 LAN\u00c7AMENTO",
                    "MEDLEY DE IGARAT\u00c1 3 - MC Neg\u00e3o Original (DJ Guh Mix e DJ Japa NK)",
                    "medley de igarata 3",
                    "mc neg\u00e3o original",
                    "neg\u00e3o original",
                    "neg\u00e3o original medley igarata",
                    "medley igarata 3 letra",
                    "neg\u00e3o original 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MEDLEY DE IGARAT\u00c1 3 - MC Neg\u00e3o Original (DJ Guh Mix e DJ Japa NK)",
                    "description": "Artista: MC Neg\u00e3o Original\nT\u00edtulo:MEDLEY DE IGARAT\u00c1 3\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Guh Mix e DJ Japa NK\nLan\u00e7amento: 2025\n\nTodos os direitos reservados \u00a9 2025 FUNK DE BIGODE\u00ae Ltda. em colabora\u00e7\u00e3o com Love Funk.\n\n#LoveFunk #FunkDeBigode #Funk2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38973",
                "likeCount": "238",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IYzskXrlp_CpBH8xXYDwpQwQUiw",
            "id": "nnEJvlNpV78",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T20:33:01Z",
                "channelId": "UCyZ0uI-HkhK1bfhtK3h-XEg",
                "title": "FISSURE PLAYGROUND BELGRADE 2 - DIA 3 - COMPLETO",
                "description": "Os maiores torneios de Esports do mundo voc\u00ea confere no canal da Madhouse TV! \n\nEntre os dias 12/09 e 21/09 junte-se a n\u00f3s para acompanhar os melhores times do mundo competindo no FISSURE PLAYGROUND BELGRADE 2!\n\nInscreva-se na MADHOUSE TV:\n   / @madhouse_tv  \n\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\nHoje, voc\u00ea fica com os confrontos:\n\n05h - 3DMAX (1) X FAZE CLAN (2)\n05h - LYNN VISION (0) X THE MONGOLZ (2)\n08h - FALCONS (2) X LEGACY (0)\n08h - VIRTUS.PRO (0) X ASTRALIS (2)\n12h - AURORA (2) X TYLOO (0)\n12h -  GAMER LEGION (2) X LIQUID (0)\n14:10h - FURIA (2) X G2 (0)\n14:10h - HEROIC (1) X PAIN (2)\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\nNARRADOR:\nWILLIAN GORDOX\nhttps://www.instagram.com/gordox/\n\nCOMENTARISTAS:\nHEN1\nhttps://www.instagram.com/p/DMGde9Nu5FS/?img_index=1\nLUCAS1\nhttps://www.instagram.com/lucastelesf/\nFKS\nhttps://www.instagram.com/fkszika/\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nDIRE\u00c7\u00c3O DE CONTE\u00daDO:\nMateus Jun\nhttps://instagram.com/junmateus/\nRicardo Siqueira\nhttps://instagram.com/ricardo.siqueira.12/\n\nDIRE\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA:\nEverton Moraes\nhttps://instagram.com/vermoraes/\n\nOPERA\u00c7\u00c3O DA LIVE:\nKBELO \nhttps://www.instagram.com/kbelo0/\n\nOPERA\u00c7\u00c3O DE \u00c1UDIO: \nDJ BE\nhttps://www.instagram.com/begrind/\n\nCOORD DE PRODU\u00c7\u00c3O:\nBrunno Cunha\nhttps://instagram.com/brncnh/\n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\nIsa Valiero\nhttps://instagram.com/isavaliero/\n\nTHUMB E MODERA\u00c7\u00c3O:\nhttps://instagram.com/@zorkstudios/\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\n#fissureplayground2 #madhouse #counterstrike #counterstrike2 #cs2 #esports #gaming #games",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nnEJvlNpV78/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nnEJvlNpV78/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nnEJvlNpV78/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nnEJvlNpV78/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nnEJvlNpV78/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MADHOUSE TV",
                "tags": [
                    "ewc",
                    "valorant",
                    "copa do mundo de esports",
                    "esports world cup",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "mad house tv",
                    "madhouse tv",
                    "furia",
                    "podpah",
                    "cs",
                    "counter strike",
                    "games",
                    "video game",
                    "gordox",
                    "TEAM LIQUID",
                    "counter strike ao vivo",
                    "fissure playground"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FISSURE PLAYGROUND BELGRADE 2 - DIA 3 - COMPLETO",
                    "description": "Os maiores torneios de Esports do mundo voc\u00ea confere no canal da Madhouse TV! \n\nEntre os dias 12/09 e 21/09 junte-se a n\u00f3s para acompanhar os melhores times do mundo competindo no FISSURE PLAYGROUND BELGRADE 2!\n\nInscreva-se na MADHOUSE TV:\n   / @madhouse_tv  \n\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\nHoje, voc\u00ea fica com os confrontos:\n\n05h - 3DMAX (1) X FAZE CLAN (2)\n05h - LYNN VISION (0) X THE MONGOLZ (2)\n08h - FALCONS (2) X LEGACY (0)\n08h - VIRTUS.PRO (0) X ASTRALIS (2)\n12h - AURORA (2) X TYLOO (0)\n12h -  GAMER LEGION (2) X LIQUID (0)\n14:10h - FURIA (2) X G2 (0)\n14:10h - HEROIC (1) X PAIN (2)\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\nNARRADOR:\nWILLIAN GORDOX\nhttps://www.instagram.com/gordox/\n\nCOMENTARISTAS:\nHEN1\nhttps://www.instagram.com/p/DMGde9Nu5FS/?img_index=1\nLUCAS1\nhttps://www.instagram.com/lucastelesf/\nFKS\nhttps://www.instagram.com/fkszika/\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nDIRE\u00c7\u00c3O DE CONTE\u00daDO:\nMateus Jun\nhttps://instagram.com/junmateus/\nRicardo Siqueira\nhttps://instagram.com/ricardo.siqueira.12/\n\nDIRE\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA:\nEverton Moraes\nhttps://instagram.com/vermoraes/\n\nOPERA\u00c7\u00c3O DA LIVE:\nKBELO \nhttps://www.instagram.com/kbelo0/\n\nOPERA\u00c7\u00c3O DE \u00c1UDIO: \nDJ BE\nhttps://www.instagram.com/begrind/\n\nCOORD DE PRODU\u00c7\u00c3O:\nBrunno Cunha\nhttps://instagram.com/brncnh/\n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\nIsa Valiero\nhttps://instagram.com/isavaliero/\n\nTHUMB E MODERA\u00c7\u00c3O:\nhttps://instagram.com/@zorkstudios/\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\n#fissureplayground2 #madhouse #counterstrike #counterstrike2 #cs2 #esports #gaming #games"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "381256",
                "likeCount": "20165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "65"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H1y4vtYxoQQgITtDYRCR2Jg6UkA",
            "id": "HMyaOWLV7SU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T10:04:14Z",
                "channelId": "UCfqVZf2vVbe1ANEULg7sGdg",
                "title": "Hit dos Pared\u00f5es",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nHit dos Pared\u00f5es \u00b7 O REI DOS FAIXAS \u00b7 Rei dos Faixas\n\nHit dos Pared\u00f5es\n\n\u2117 2025 GAME MUSIC\n\nReleased on: 2025-09-13\n\nProducer: NB PRODU\u00c7\u00d5ES\nMusic Publisher: SIRI MUSIC\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HMyaOWLV7SU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HMyaOWLV7SU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HMyaOWLV7SU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HMyaOWLV7SU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HMyaOWLV7SU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "O REI DOS FAIXAS - Topic",
                "tags": [
                    "O REI DOS FAIXAS",
                    "Rei dos Faixas",
                    "Hit dos Pared\u00f5es"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Hit dos Pared\u00f5es",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nHit dos Pared\u00f5es \u00b7 O REI DOS FAIXAS \u00b7 Rei dos Faixas\n\nHit dos Pared\u00f5es\n\n\u2117 2025 GAME MUSIC\n\nReleased on: 2025-09-13\n\nProducer: NB PRODU\u00c7\u00d5ES\nMusic Publisher: SIRI MUSIC\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133649",
                "likeCount": "1915",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nOUK6RjRCDT8dMwtTML4eNfK8og",
            "id": "iI1Zv7ygm5Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T14:01:09Z",
                "channelId": "UCcqcrpCct3dlF8H-3lv7sKA",
                "title": "Constru\u00ed uma BASE SIMPLES no Minecraft",
                "description": "Baixe o Genshin Impact e explore a nova regi\u00e3o de NodKrai: https://hoyo.link/W39vy4zz2\nUse meu c\u00f3digo B\u00f4nus: AOZJ2TD5FZPV\nE obtenha x60 Gemas Essenciais e x5 Exp do Aventureiro!\n\n #ItStartsInNodKrai, #NodKraiMetro #GenshinlmpactXbox #GenshinBGS2025\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\nCOMPRE SUA M\u00c1SCARA AQUI : https://boxsugar.com.br/produto/mascara-nait\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iI1Zv7ygm5Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iI1Zv7ygm5Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iI1Zv7ygm5Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iI1Zv7ygm5Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iI1Zv7ygm5Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nait",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Nait Player",
                    "NAIT",
                    "Irmandade",
                    "cs3",
                    "creative squad",
                    "criativi squed",
                    "mendrake",
                    "nait",
                    "100 DIAS",
                    "O FILME",
                    "uni\u00e3o",
                    "uniao",
                    "cs4"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Constru\u00ed uma BASE SIMPLES no Minecraft",
                    "description": "Baixe o Genshin Impact e explore a nova regi\u00e3o de NodKrai: https://hoyo.link/W39vy4zz2\nUse meu c\u00f3digo B\u00f4nus: AOZJ2TD5FZPV\nE obtenha x60 Gemas Essenciais e x5 Exp do Aventureiro!\n\n #ItStartsInNodKrai, #NodKraiMetro #GenshinlmpactXbox #GenshinBGS2025\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\nCOMPRE SUA M\u00c1SCARA AQUI : https://boxsugar.com.br/produto/mascara-nait\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157496",
                "likeCount": "8943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "679"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y_KEK74T9I7ByKt-sDy9NgvK-3I",
            "id": "WkzjpFZA4_w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T18:46:35Z",
                "channelId": "UC9F-Z51uX5UCGMpaO3frMkg",
                "title": "VAI VAI TRAIR",
                "description": "Get VAI VAI TRAIR: https://open.spotify.com/playlist/632LusrUF4XM1Q29DCUyww?si=fed75cc7bdc74866\n\n\u2b50HyperTunes\nhttps://open.spotify.com/playlist/632LusrUF4XM1Q29DCUyww?si=fed75cc7bdc74866\nhttps://soundcloud.com/hyper_tunes\nhttps://www.instagram.com/itshypertunes/\nhttps://www.tiktok.com/@itshypertunes\n\nStream VAI VAI TRAIR: https://open.spotify.com/intl-de/track/2ve1Mb0G8NcaiSiWJQl7JK?si=564d8125c5a14300\n\n\u2b50DJ Asul\nhttps://open.spotify.com/intl-de/artist/3Tfh86fepXglotJQCWkOGe?si=izisKq90S2-LihTRb-x6Xw\n\nContact us here: itstiktoktunes@gmail.com\n\n#djasul#vaivaitrair#tiktok#lyrics#hypertunes#hyperpop",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WkzjpFZA4_w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WkzjpFZA4_w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WkzjpFZA4_w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WkzjpFZA4_w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WkzjpFZA4_w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HyperTunes",
                "tags": [
                    "hypertunes",
                    "tiktoktunes",
                    "glitch",
                    "pc music",
                    "tiktok",
                    "tik tok",
                    "hyperpop",
                    "tik tok songs",
                    "vai vai trair",
                    "vai vai trair dj asul",
                    "dj asul",
                    "dj asul vai vai trair"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "VAI VAI TRAIR",
                    "description": "Get VAI VAI TRAIR: https://open.spotify.com/playlist/632LusrUF4XM1Q29DCUyww?si=fed75cc7bdc74866\n\n\u2b50HyperTunes\nhttps://open.spotify.com/playlist/632LusrUF4XM1Q29DCUyww?si=fed75cc7bdc74866\nhttps://soundcloud.com/hyper_tunes\nhttps://www.instagram.com/itshypertunes/\nhttps://www.tiktok.com/@itshypertunes\n\nStream VAI VAI TRAIR: https://open.spotify.com/intl-de/track/2ve1Mb0G8NcaiSiWJQl7JK?si=564d8125c5a14300\n\n\u2b50DJ Asul\nhttps://open.spotify.com/intl-de/artist/3Tfh86fepXglotJQCWkOGe?si=izisKq90S2-LihTRb-x6Xw\n\nContact us here: itstiktoktunes@gmail.com\n\n#djasul#vaivaitrair#tiktok#lyrics#hypertunes#hyperpop"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "333793",
                "likeCount": "4761",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zkKo7FfOJx6orLgINV2JbcIBRx8",
            "id": "vls5tIEZp_A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T19:41:33Z",
                "channelId": "UCqQJdpAH_mOg8MXNFJXd2xg",
                "title": "SOBREVIVI AO ADMIN ABUSE DO 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "\u25ba Eu participei do admin abuse do 99 noites na floresta j\u00e1 come\u00e7amos com o mapa cheio de coisas incr\u00edveis, al\u00e9m de spawnar bosses, espada nova de fogo que \u00e9 muito OP, machado de admin que detona tudo em apenas um hit e enviar muitos recursos pra ajudar a completar as 99 noites!\n\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/hidro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vls5tIEZp_A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vls5tIEZp_A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vls5tIEZp_A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vls5tIEZp_A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vls5tIEZp_A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OtoHidro",
                "tags": [
                    "hidro",
                    "roblox",
                    "roblox games",
                    "divertido",
                    "tubar\u00e3o",
                    "99 noites na floresta",
                    "99 dias na floresta",
                    "sobrevivendo",
                    "Sobrevivi",
                    "100 noites",
                    "Jogo na floresta",
                    "Joguei",
                    "Sobrevivendo 99 noites",
                    "Como sobreviver",
                    "Classes 99 noites na floresta",
                    "ciborg",
                    "cyborg",
                    "classe",
                    "classe cyborg",
                    "sobrevivendo 99 noites",
                    "99 NIGHTS IN THE FOREST",
                    "Zerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!",
                    "Sobreviva 99 Noites na Floresta Roblox",
                    "update",
                    "festa do update",
                    "festa",
                    "poderes de admin",
                    "poderes",
                    "adm",
                    "poder de adm",
                    "poder de admin"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIVI AO ADMIN ABUSE DO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "\u25ba Eu participei do admin abuse do 99 noites na floresta j\u00e1 come\u00e7amos com o mapa cheio de coisas incr\u00edveis, al\u00e9m de spawnar bosses, espada nova de fogo que \u00e9 muito OP, machado de admin que detona tudo em apenas um hit e enviar muitos recursos pra ajudar a completar as 99 noites!\n\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/hidro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44888",
                "likeCount": "570",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "51"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K4LrefTmHzfSwszUkUpWuBeK9jI",
            "id": "qWEfyX1fEds",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T20:20:00Z",
                "channelId": "UCWmh948hhrAwDkOfkzNGAaQ",
                "title": "IZA | Manifesto 2026",
                "description": "Tambores me avisam desde a m\u00e3e \u00c1frica\nNos passos da negra eu sinto a sua m\u00e1gica \nO choro da mama acende a sua chama\nMe chama\nInflama a minha autoestima\nCada palavra \u00e9 um tijolo na constru\u00e7\u00e3o da minha rima \nA garoa n\u00e3o quebra minha valentia\nPasso a passo eu ven\u00e7o os covardes e suas covardias \nNos meus dreads alumeia minha poesia\nMulher \u00e9 palavra feita de a\u00e7o \nCora\u00e7\u00e3o blindado da tristeza do dia a dia \nEu vim eu vi eu venci \nAssim que sou por escrito \nMeu rito \u00e9 o canto\nMeu manto se espalha pelas areias dos len\u00e7\u00f3is maranhense \nReverencio as de antes\nOfere\u00e7o-te Iemanj\u00e1 um buqu\u00ea de Rosa Luxemburgo \nQue L\u00e9lia Gonzalez ilumine os passos de Iza\nQue a Selva se curva e caia os muros \nDandara me guie \nE os nossos ancestrais em coro gritam\nL\u00e1 vem ela\nA guerreira africana na selva de pedra\n\n-\ndire\u00e7\u00e3o criativa: @iza, @___indio e @nidia_aranha\ndire\u00e7\u00e3o: @mar_____vin e @nidia_aranha\nassist\u00eancia de dire\u00e7\u00e3o (1\u00b0): @lucasromano\nCuradoria manifesto: @preta.velha \n \nfoto: @mar_____vin\nassist. de foto (1\u00b0): @__toso\nassist. de foto (1\u00b0): @renato_zimmermann\n \nstyling IZA: @biancajahara\nassist\u00eancia styling: @simas.studio\nprodu\u00e7\u00e3o de moda: @simas.studio @vick_matos \nstyling elenco: @andrebraune\nhair: @maiaboitrago\nmake: @mary_saavedra\nassist\u00eancia make: @esterganev\n \ndire\u00e7\u00e3o de arte: @nidia_aranha\nassist. de arte: @vicestevs\nprodu\u00e7\u00e3o de arte e objetos: @taycarval\n \ndire\u00e7\u00e3o de fotografia: @tom_barreto\noperador de c\u00e2mera: @gabrielkohari\nassist\u00eancia de fotografia (1\u00b0): @camera.ale\n \nretouch: @b_rezende90\nia: @mlk_brutal\nespecialista IA: @brunozambelli e @nestor.carrera\n \nprodu\u00e7\u00e3o executiva:@wanisyroncone @___yema\nassist. executivo: @lucasbergamini\ndir. produ\u00e7\u00e3o: @hdportatil\n\nmgmt IZA: @agenciademusica, @rrossatto_, @brualarcon\nhead marketing and sp: @marcoscohen\ngerente digital: @nathrosental\ndigital content: @agenciacalifornia @bahsousa\ngravadora: @warnermusicbr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qWEfyX1fEds/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qWEfyX1fEds/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qWEfyX1fEds/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qWEfyX1fEds/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qWEfyX1fEds/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IZA",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "IZA | Manifesto 2026",
                    "description": "Tambores me avisam desde a m\u00e3e \u00c1frica\nNos passos da negra eu sinto a sua m\u00e1gica \nO choro da mama acende a sua chama\nMe chama\nInflama a minha autoestima\nCada palavra \u00e9 um tijolo na constru\u00e7\u00e3o da minha rima \nA garoa n\u00e3o quebra minha valentia\nPasso a passo eu ven\u00e7o os covardes e suas covardias \nNos meus dreads alumeia minha poesia\nMulher \u00e9 palavra feita de a\u00e7o \nCora\u00e7\u00e3o blindado da tristeza do dia a dia \nEu vim eu vi eu venci \nAssim que sou por escrito \nMeu rito \u00e9 o canto\nMeu manto se espalha pelas areias dos len\u00e7\u00f3is maranhense \nReverencio as de antes\nOfere\u00e7o-te Iemanj\u00e1 um buqu\u00ea de Rosa Luxemburgo \nQue L\u00e9lia Gonzalez ilumine os passos de Iza\nQue a Selva se curva e caia os muros \nDandara me guie \nE os nossos ancestrais em coro gritam\nL\u00e1 vem ela\nA guerreira africana na selva de pedra\n\n-\ndire\u00e7\u00e3o criativa: @iza, @___indio e @nidia_aranha\ndire\u00e7\u00e3o: @mar_____vin e @nidia_aranha\nassist\u00eancia de dire\u00e7\u00e3o (1\u00b0): @lucasromano\nCuradoria manifesto: @preta.velha \n \nfoto: @mar_____vin\nassist. de foto (1\u00b0): @__toso\nassist. de foto (1\u00b0): @renato_zimmermann\n \nstyling IZA: @biancajahara\nassist\u00eancia styling: @simas.studio\nprodu\u00e7\u00e3o de moda: @simas.studio @vick_matos \nstyling elenco: @andrebraune\nhair: @maiaboitrago\nmake: @mary_saavedra\nassist\u00eancia make: @esterganev\n \ndire\u00e7\u00e3o de arte: @nidia_aranha\nassist. de arte: @vicestevs\nprodu\u00e7\u00e3o de arte e objetos: @taycarval\n \ndire\u00e7\u00e3o de fotografia: @tom_barreto\noperador de c\u00e2mera: @gabrielkohari\nassist\u00eancia de fotografia (1\u00b0): @camera.ale\n \nretouch: @b_rezende90\nia: @mlk_brutal\nespecialista IA: @brunozambelli e @nestor.carrera\n \nprodu\u00e7\u00e3o executiva:@wanisyroncone @___yema\nassist. executivo: @lucasbergamini\ndir. produ\u00e7\u00e3o: @hdportatil\n\nmgmt IZA: @agenciademusica, @rrossatto_, @brualarcon\nhead marketing and sp: @marcoscohen\ngerente digital: @nathrosental\ndigital content: @agenciacalifornia @bahsousa\ngravadora: @warnermusicbr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7510",
                "likeCount": "1720",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "167"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PC8RBwQrKERiy6SDmG6mJamjaOY",
            "id": "mp322hd8NVo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T15:34:10Z",
                "channelId": "UCVse66mti9GN2SWF2eh_SCg",
                "title": "JOGUEI DUAS PARTIDA NO RANKING TOP GLOBAL DA NOVA TEMPORADA E RUSHEI SEM PARAR SOLO VS SQUAD!!",
                "description": "\u26a1 Jogue OneState: https://tinyurl.com/FREITAS-OneStateAugust\n\ud83c\udf81 Use o c\u00f3digo FREITAS \u2014 ative-o tanto na loja online quanto no aplicativo:\n\u2013 $10.000 imediatamente na loja online\n\u2013 $60.000 de b\u00f4nus desbloqueados no jogo ap\u00f3s atingir o n\u00edvel 8\n\ud83d\udd25 Resgate em https://tinyurl.com/FREITAS-storeAugust \u2014 recompensas di\u00e1rias + ofertas exclusivas no site!\nCanal de Lives https://www.youtube.com/@FREITASTV\nInstagram https://www.instagram.com/freitaasp/\ncontato profissional: freitascontato2001@gmail.com \n#freefiremobile #freitas #garena #proplayer #freefirehighlights #battleroyale #freefiredicas #mestre #desafiante #ranqueada",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mp322hd8NVo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mp322hd8NVo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mp322hd8NVo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mp322hd8NVo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mp322hd8NVo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FREITAS",
                "tags": [
                    "\u0435\u0433\u0438: 1 ruok vs 1 casal com banner angelical ao vivo",
                    "1 ruok vs 1 casal influenciador da garena ao vivo",
                    "1 ruok vs 1 casal influenciador",
                    "1 ruok vs 1 casal com banner angelical",
                    "1 ruok vs 1 casal famoso",
                    "x1 contra 1 casal influenciador da garena",
                    "x1 ao vivo",
                    "jogando com a skin do ruok",
                    "ruok x1",
                    "ruok sensi",
                    "ruok highlights",
                    "ruok free fire",
                    "ruok skin",
                    "ruok config",
                    "ruok id",
                    "x1 com um stremer ao vivo",
                    "x1 contra um casal",
                    "1 ruok vs 1 casal ao vivo",
                    "x1 valendo uma namorada",
                    "fui x1"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGUEI DUAS PARTIDA NO RANKING TOP GLOBAL DA NOVA TEMPORADA E RUSHEI SEM PARAR SOLO VS SQUAD!!",
                    "description": "\u26a1 Jogue OneState: https://tinyurl.com/FREITAS-OneStateAugust\n\ud83c\udf81 Use o c\u00f3digo FREITAS \u2014 ative-o tanto na loja online quanto no aplicativo:\n\u2013 $10.000 imediatamente na loja online\n\u2013 $60.000 de b\u00f4nus desbloqueados no jogo ap\u00f3s atingir o n\u00edvel 8\n\ud83d\udd25 Resgate em https://tinyurl.com/FREITAS-storeAugust \u2014 recompensas di\u00e1rias + ofertas exclusivas no site!\nCanal de Lives https://www.youtube.com/@FREITASTV\nInstagram https://www.instagram.com/freitaasp/\ncontato profissional: freitascontato2001@gmail.com \n#freefiremobile #freitas #garena #proplayer #freefirehighlights #battleroyale #freefiredicas #mestre #desafiante #ranqueada"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113800",
                "likeCount": "18088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "579"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QORJk5E7WmQ2ipS2qSIK8AKfoIc",
            "id": "zs_wBsITMyg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T10:01:44Z",
                "channelId": "UCzt9gB3XNQYs_2UHvolUZog",
                "title": "One More Night (2025 Mix)",
                "description": "Provided to YouTube by Rhino Atlantic\n\nOne More Night (2025 Mix) \u00b7 Phil Collins\n\nNo Jacket Required\n\n\u2117 2016 Philip Collins Ltd. under exclusive license to Rhino Entertainment Company.\n\nStrings Arranger: Arif Mardin\nGuitar: Daryl Stuermer\nSaxophone: Don Myrick\nEngineer, Producer: Hugh Padgham\nBass Guitar: Lee Sklar\nMixing Engineer: Phil Collins\nKeyboards, Vocals: Phil Collins\nProducer: Phil Collins\nDrum Programmer: Phil Collins\nLead Vocals: Phil Collins\nBacking Vocals: Phil Collins\nWriter: Phil Collins\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zs_wBsITMyg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zs_wBsITMyg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zs_wBsITMyg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zs_wBsITMyg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zs_wBsITMyg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Phil Collins - Topic",
                "tags": [
                    "Phil Collins",
                    "No Jacket Required",
                    "One More Night (2025 Mix)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "One More Night (2025 Mix)",
                    "description": "Provided to YouTube by Rhino Atlantic\n\nOne More Night (2025 Mix) \u00b7 Phil Collins\n\nNo Jacket Required\n\n\u2117 2016 Philip Collins Ltd. under exclusive license to Rhino Entertainment Company.\n\nStrings Arranger: Arif Mardin\nGuitar: Daryl Stuermer\nSaxophone: Don Myrick\nEngineer, Producer: Hugh Padgham\nBass Guitar: Lee Sklar\nMixing Engineer: Phil Collins\nKeyboards, Vocals: Phil Collins\nProducer: Phil Collins\nDrum Programmer: Phil Collins\nLead Vocals: Phil Collins\nBacking Vocals: Phil Collins\nWriter: Phil Collins\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61675",
                "likeCount": "733",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}