{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "nI9KoK1i21TNe6Bzaa8giLQi9hc",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AXvmVYYfBOXmqqhdYppLVQDFwUM",
            "id": "pYEmV3exIAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T20:00:44Z",
                "channelId": "UCVOvoHO0LmcEJy4G91AbAMw",
                "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c",
                "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\nDance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\n\n#dancesesoubertiktokatualizado   #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags - tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#dancesesoubertiktokatualizado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pYEmV3exIAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pYEmV3exIAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pYEmV3exIAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pYEmV3exIAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pYEmV3exIAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj Danny Albuquerque",
                "tags": [
                    "dance se souber",
                    "dance se souber tiktok",
                    "dance se souber tiktok 2023",
                    "musicas do tik tok",
                    "dance se souber m\u00fasicas do tik tok",
                    "tiktok",
                    "tik tok",
                    "m\u00fasica do tik tok",
                    "m\u00fasica de tik tok",
                    "dan\u00e7a se souber",
                    "tik tok 2023",
                    "dance sober",
                    "tiktok dance se sober",
                    "dance se souber tiktok 2024",
                    "dance se souber 2024",
                    "dance se souber 2024 atualizadas",
                    "dance se souber m\u00fasicas atualizadas",
                    "brazil tiktok",
                    "dance se souber tik tok",
                    "dance se souber 2025",
                    "dance se souber tiktok 2025",
                    "tiktok 2025",
                    "tik"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c",
                    "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\nDance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\n\n#dancesesoubertiktokatualizado   #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags - tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#dancesesoubertiktokatualizado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39655",
                "likeCount": "347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3doYZ2F9KPQ4tY8TxkkbyvqPGxA",
            "id": "jLuJbSjo7NA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T15:01:22Z",
                "channelId": "UC1sELGmy5jp5fQUugmuYlXQ",
                "title": "The Copper Age | Official Minecraft Trailer",
                "description": "Minecraft has entered The Copper Age! Express yourself in every shade of copper as you transform this versatile metal into tools, light sources, smart storage, and even mechanical companions known as copper golems.\n\nCheck Minecraft.net for more!\nhttps://www.minecraft.net/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLuJbSjo7NA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLuJbSjo7NA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLuJbSjo7NA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLuJbSjo7NA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLuJbSjo7NA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Minecraft",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Minecraft official trailer",
                    "the copper age",
                    "minecraft copper age",
                    "minecraft trailer",
                    "minecraft copper"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Copper Age | Official Minecraft Trailer",
                    "description": "Minecraft has entered The Copper Age! Express yourself in every shade of copper as you transform this versatile metal into tools, light sources, smart storage, and even mechanical companions known as copper golems.\n\nCheck Minecraft.net for more!\nhttps://www.minecraft.net/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "602880",
                "likeCount": "50839",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1858"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UXzPOw7AiRwdW4eSrEWzSYKzsVU",
            "id": "sYpANlPxx10",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T16:27:08Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "TODOS OS 9 FINAIS DE SCHOOLBOY ESCAPE 2: VILLAGE!",
                "description": "No primeiro v\u00eddeo, n\u00f3s conseguimos dois dos nove finais poss\u00edveis de Schoolboy Escape 2: Village. Ent\u00e3o no v\u00eddeo de hoje, n\u00f3s vamos atr\u00e1s de todos os outros sete finais desse jogo, que incluem tr\u00eas tipos de fuga da fazenda diferentes! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Schoolboy Escape 2: Village\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYpANlPxx10/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYpANlPxx10/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYpANlPxx10/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYpANlPxx10/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYpANlPxx10/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "schoolboy runaway",
                    "schoolboy escape 2: village"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TODOS OS 9 FINAIS DE SCHOOLBOY ESCAPE 2: VILLAGE!",
                    "description": "No primeiro v\u00eddeo, n\u00f3s conseguimos dois dos nove finais poss\u00edveis de Schoolboy Escape 2: Village. Ent\u00e3o no v\u00eddeo de hoje, n\u00f3s vamos atr\u00e1s de todos os outros sete finais desse jogo, que incluem tr\u00eas tipos de fuga da fazenda diferentes! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Schoolboy Escape 2: Village\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1026895",
                "likeCount": "45434",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2450"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RzAqg1PYwrHYf1ng1u6qsoRLY1g",
            "id": "MAh2_jGDXuQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T15:00:07Z",
                "channelId": "UCpf5YXmzGHC4m5uLCdlrrfA",
                "title": "Esther Fiaux e Larissa Pires | Descansar em Meio ao Caos [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Descansar em Meio ao Caos\" interpretado por Esther Fiaux e Larissa Pires lan\u00e7ado pela Todah Music em setembro/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/YnECSc_RqvE\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7 ESCUTE ESTHER FIAUX NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/DescansaremMeioaoCaos\n\u25ba https://onerpm.link/Ageu2_EstherFiaux\n\u25ba https://onerpm.link/DebaixodaPalavra\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA ESTHER FIAUX NAS REDE SOCIAIS\n\u25ba https://estherfiaux.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://estherfiaux.lnk.to/Youtube\n---------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA LARISSA PIRES NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://larissapires.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://larissapires.lnk.to/Facebook\n\u25ba https://larissapires.lnk.to/Youtube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYoutube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantoras: Esther Fiaux e Larissa Pires\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Descansar em Meio ao Caos\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Beto Rocha, Felipe Costa, Dimael Kharrara e Patrick Mendes\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Oliveira\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes\n\u25ba Fotos: F\u00e1bio Rickman\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba Descansar em Meio ao Caos \n\nSei que d\u00f3i se sentir t\u00e3o sozinho\nEu sei, d\u00f3i demais for\u00e7ar tantos sorrisos\nMas esse filme \u00e9 antigo, eu tamb\u00e9m j\u00e1 passei por isso\nEnquanto eu passava, Deus estava l\u00e1 para me sustentar\n\nO Deus que foi com Daniel entrou na cova dos le\u00f5es\nDentro da fornalha ardente Ele passeava\nO Deus que esteve com Jos\u00e9, dentro daquela pris\u00e3o\nEst\u00e1 me ensinando a adorar em meio a guerra\n\nEstou aprendendo a descansar em meio caos \nN\u00e3o h\u00e1 problema que seja t\u00e3o grande pra o meu Deus\nNada \u00e9 t\u00e3o grande pra o meu Deus\nEstou aprendendo a adorar em meio a tempestade \nEnquanto adoro Deus est\u00e1 fazendo o milagre\nEst\u00e1 fazendo o milagre\n\nEu levanto as minhas m\u00e3os, em adora\u00e7\u00e3o\nMesmo em meio ao caos, te dou o meu louvor.\n\n\n//\n\n#SomosFeitosdeSonhos #EstherFiaux #DescansarEmMeioaoCaos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MAh2_jGDXuQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MAh2_jGDXuQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MAh2_jGDXuQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MAh2_jGDXuQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MAh2_jGDXuQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Todah Music",
                "tags": [
                    "Todah Music",
                    "Gravadora Todah Music",
                    "Todah",
                    "musica gospel",
                    "musica pentecostal",
                    "gravadora pentecostal",
                    "lan\u00e7amento Todah Music",
                    "Esther Fiaux",
                    "Debaixo da Palavra",
                    "debaixo da palavra esther fiaux",
                    "todah",
                    "fabiana anastacio",
                    "quem tem uma palavra tem tudo",
                    "esther fiaux debaixo da palavra",
                    "debaixo de uma palavra",
                    "debaixo da palavra esther fiaux letra",
                    "louvor debaixo da palavra",
                    "louvores",
                    "ester fiaux",
                    "debaixo da palavra letra",
                    "ester",
                    "Descansar em Meio ao Caos",
                    "Larissa Pires"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Esther Fiaux e Larissa Pires | Descansar em Meio ao Caos [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Descansar em Meio ao Caos\" interpretado por Esther Fiaux e Larissa Pires lan\u00e7ado pela Todah Music em setembro/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/YnECSc_RqvE\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7 ESCUTE ESTHER FIAUX NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/DescansaremMeioaoCaos\n\u25ba https://onerpm.link/Ageu2_EstherFiaux\n\u25ba https://onerpm.link/DebaixodaPalavra\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA ESTHER FIAUX NAS REDE SOCIAIS\n\u25ba https://estherfiaux.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://estherfiaux.lnk.to/Youtube\n---------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA LARISSA PIRES NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://larissapires.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://larissapires.lnk.to/Facebook\n\u25ba https://larissapires.lnk.to/Youtube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYoutube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantoras: Esther Fiaux e Larissa Pires\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Descansar em Meio ao Caos\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Beto Rocha, Felipe Costa, Dimael Kharrara e Patrick Mendes\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Oliveira\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes\n\u25ba Fotos: F\u00e1bio Rickman\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba Descansar em Meio ao Caos \n\nSei que d\u00f3i se sentir t\u00e3o sozinho\nEu sei, d\u00f3i demais for\u00e7ar tantos sorrisos\nMas esse filme \u00e9 antigo, eu tamb\u00e9m j\u00e1 passei por isso\nEnquanto eu passava, Deus estava l\u00e1 para me sustentar\n\nO Deus que foi com Daniel entrou na cova dos le\u00f5es\nDentro da fornalha ardente Ele passeava\nO Deus que esteve com Jos\u00e9, dentro daquela pris\u00e3o\nEst\u00e1 me ensinando a adorar em meio a guerra\n\nEstou aprendendo a descansar em meio caos \nN\u00e3o h\u00e1 problema que seja t\u00e3o grande pra o meu Deus\nNada \u00e9 t\u00e3o grande pra o meu Deus\nEstou aprendendo a adorar em meio a tempestade \nEnquanto adoro Deus est\u00e1 fazendo o milagre\nEst\u00e1 fazendo o milagre\n\nEu levanto as minhas m\u00e3os, em adora\u00e7\u00e3o\nMesmo em meio ao caos, te dou o meu louvor.\n\n\n//\n\n#SomosFeitosdeSonhos #EstherFiaux #DescansarEmMeioaoCaos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33715",
                "likeCount": "4070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5YNf7Qi59B2QE4nVFVkRvPOZL-M",
            "id": "n7NIyrpreig",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T14:00:00Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Os Donos do Jogo | Trailer oficial | Netflix Brasil",
                "description": "Rivalidade, m\u00e1fia e intrigas familiares d\u00e3o o tom da minha nova s\u00e9rie Os Donos do Jogo, que mostra como a r\u00e1pida ascens\u00e3o do jovem Profeta (Andr\u00e9 Lamoglia), um novo aspirante ao trono da contraven\u00e7\u00e3o no Rio de Janeiro, mexe com as estruturas da c\u00fapula do jogo do bicho. Em meio a isso, a iminente legaliza\u00e7\u00e3o dos jogos de azar e as ambi\u00e7\u00f5es individuais desta trama fazem com que nada seja como antes. Com Andr\u00e9 Lamoglia, Chico Diaz, Giullia Buscaccio, Juliana Paes, Mel Maia, Xam\u00e3 e grande elenco, Os Donos do Jogo estreia no dia 29 de outubro.\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81711043\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nOs Donos do Jogo | Trailer oficial | Netflix Brasil\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\r\n\r\nUm jovem deseja crescer no submundo do jogo do bicho do Rio de Janeiro, mas nem imagina que est\u00e1 se metendo em uma rede perigosa de trai\u00e7\u00f5es, lux\u00faria e sangue.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7NIyrpreig/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7NIyrpreig/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7NIyrpreig/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7NIyrpreig/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7NIyrpreig/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "B\u00fafalo",
                    "Conspira\u00e7\u00e3o",
                    "Corrup\u00e7\u00e3o",
                    "Crime",
                    "Donos Do Jogo",
                    "Familia Fernandez",
                    "Fam\u00edlia Guerra",
                    "Galego",
                    "Jogo Do Bicho",
                    "Leila",
                    "Mirna",
                    "Os Donos do Jogo",
                    "Policial",
                    "Profeta",
                    "Rio De Janeiro",
                    "Rivalidade",
                    "Segredos",
                    "Suspense",
                    "Suzana",
                    "S\u00e9ries Criminais",
                    "S\u00e9ries De Investiga\u00e7\u00e3o",
                    "Trai\u00e7\u00e3o",
                    "True Crime"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Os Donos do Jogo | Trailer oficial | Netflix Brasil",
                    "description": "Rivalidade, m\u00e1fia e intrigas familiares d\u00e3o o tom da minha nova s\u00e9rie Os Donos do Jogo, que mostra como a r\u00e1pida ascens\u00e3o do jovem Profeta (Andr\u00e9 Lamoglia), um novo aspirante ao trono da contraven\u00e7\u00e3o no Rio de Janeiro, mexe com as estruturas da c\u00fapula do jogo do bicho. Em meio a isso, a iminente legaliza\u00e7\u00e3o dos jogos de azar e as ambi\u00e7\u00f5es individuais desta trama fazem com que nada seja como antes. Com Andr\u00e9 Lamoglia, Chico Diaz, Giullia Buscaccio, Juliana Paes, Mel Maia, Xam\u00e3 e grande elenco, Os Donos do Jogo estreia no dia 29 de outubro.\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81711043\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nOs Donos do Jogo | Trailer oficial | Netflix Brasil\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\r\n\r\nUm jovem deseja crescer no submundo do jogo do bicho do Rio de Janeiro, mas nem imagina que est\u00e1 se metendo em uma rede perigosa de trai\u00e7\u00f5es, lux\u00faria e sangue."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99899",
                "likeCount": "1642",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "65"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-IHno3F7eoMNAomR2sQk2VTP5d0",
            "id": "InioDTHWz4Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T00:42:27Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "DE VOLTA na CIDADE da ARMA DOURADA! \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho o LOKO)",
                "description": "VOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_publica/\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/InioDTHWz4Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/InioDTHWz4Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/InioDTHWz4Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/InioDTHWz4Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/InioDTHWz4Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "DE VOLTA na CIDADE da ARMA DOURADA! \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho o LOKO)",
                    "description": "VOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_publica/\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "283345",
                "likeCount": "31464",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "722"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Oscu8A0ailGK1BEqZ9xer9EvuRE",
            "id": "LG0dDWDkKVM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T13:00:07Z",
                "channelId": "UCmofVw_WgKPDy3pEiXLskug",
                "title": "Jac\u00f3, quem diria? - DT Worship, Ana Paula Valad\u00e3o, Thamires Garcia & Isaque",
                "description": "@dt.worship, Ana Paula Valad\u00e3o, Thamires Garcia & Isaque - Jac\u00f3, quem diria?\n\n\u25b8 Inscreva-se no canal: https://onilnk.com/r/DTWorship \n\n\u25b8 Letra - Jac\u00f3, quem diria?\n\nCompositor:  Ana Paula Valad\u00e3o\n\nEu manco, mas\nTive um encontro com Deus \n\nDoeu demais\nO dia amanheceu\n\nJac\u00f3\nVoc\u00ea prevaleceu\n\nDoeu demais\nUm novo nome nasceu\n\nUm novo come\u00e7o \nUma nova hist\u00f3ria \n\nUm novo nome \nIsrael de Deus\n\nQuem diria que um dia eu seria\nPr\u00edncipe de Deus \n\nPr\u00edncipe de Deus? \n\nQuem diria que um dia Israel\nMarcado Mancando \n\nAmado Escolhido\n Somos povo de Deus\n\n Povo de Deus\n Pronto pra recome\u00e7ar \n\nAcabei de ver o Sol raiar sobre mim\nRaiar sobre mim \n\nD\u00e9cadas em noite escura \nTantas coisas pra deixar pra tr\u00e1s \n\nRecome\u00e7ar\nVou recome\u00e7ar \n\nUm novo come\u00e7o\nUma nova hist\u00f3ria\n\nUm novo nome \nIsrael de Deus \n\nQuem diria que um dia eu seria \nPr\u00edncipe de Deus \n\nPr\u00edncipe de Deus? \n\nQuem diria que um dia Israel \nMarcado Mancando\n\n Amado Escolhido \nSomos povo de Deus\n\nPovo de Deus \nPronto pra recome\u00e7ar \n\nAcabei de ver o Sol raiar sobre mim\nRaiar sobre mim \n\nD\u00e9cadas em noite escura \nTantas coisas pra deixar pra tr\u00e1s\n\nRecome\u00e7ar \nVou recome\u00e7ar\n\nEu e a minha casa \nUm novo come\u00e7o \n\nPovo escolhido \nQuem diria?\n\n\n\u25b8 O DT Worship nasceu no sul da Fl\u00f3rida, na Igreja Diante do Trono - uma igreja aconchegante, fundamentada na Palavra e que aprecia a manifesta\u00e7\u00e3o da Presen\u00e7a de Deus em meio aos louvores. \n\nPastoreados por Gustavo e Ana Paula Bessa, brasileiros imigrantes e adoradores norte americanos, comp\u00f5em o time que serve a igreja local e que ama construir o trono de louvores a Jesus - Salmo 2:8.\n\nO DT Worship \u00e9 voz e consolo para muitos, e conecta pessoas ao cora\u00e7\u00e3o de Deus por meio da excel\u00eancia, da adora\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea e prof\u00e9tica, e de composi\u00e7\u00f5es que a Igreja ao redor mundo vai abra\u00e7ar em seu repert\u00f3rio tamb\u00e9m. O grupo surgiu para expressar em can\u00e7\u00f5es, a fome por Deus que se intensifica em terra estrangeira.\n\nAfinal, somos todos peregrinos e forasteiros - 1 Pedro 2:11 - e o anseio, n\u00e3o importa em que geografia estejamos, \u00e9 pela P\u00e1tria Celestial que est\u00e1 por vir, invadindo e transformando a Terra.\n\n\u25b8 Oni@1526!, DT Worship, Ana Paula Valad\u00e3o, Thamires Garcia, Isaque, Jaco quem diria?, DT Worship 2025, Ana Paula Valad\u00e3o 2025, Thamires Garcia 2025, Isaque 2025, Jac\u00f3 quem diria? 2025, M\u00fasica Gospel, Worship, Gospel, M\u00fasica Evang\u00e9lica, Adora\u00e7\u00e3o, Louvores.\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\n\nCompositora: Ana Paula Valad\u00e3o\n\nInt\u00e9rprete: DT Worship, Ana Paula Valad\u00e3o, Thamires Garcia, Isaque\n \nPiano: Rick Rodrigues\nArranjos: Matheus Pessanha\nBateria: Nick Carvalho\nBaixo: Lucas Dollinger\nGuitarras: Heber Silva\nDan\u00e7a: Kely Cristina Bastos\nNayane Martins Lopes\nIsabel Silvestre\nL\u00edgia Cardoso\nM\u00e1rcia PJ Fraga\nLoren Leme\nMixagem: Junior Papalia\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luke Pimentel\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Telinho\nProdutor executivo e art\u00edstico: Paulo Alberto\nArranjos: Matheus Pessanha\nProdutor musical: Junior Papalia\n\n\u25b8 Rede social oficial:\n\n- Instagram: https://onilnk.com/r/Instagram_DTWorship \n\n#DTWorship #JacoQuemDiria #SomQueAlimenta\n\n\u00a9 2025 Onimusic.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LG0dDWDkKVM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LG0dDWDkKVM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LG0dDWDkKVM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LG0dDWDkKVM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LG0dDWDkKVM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diante do Trono",
                "tags": [
                    "Oni@1526!",
                    "Musica Gospel",
                    "Worship",
                    "Gospel",
                    "Musica Evangelica",
                    "Adoracao",
                    "Louvores",
                    "Hinos",
                    "Louvor",
                    "Gospel Music",
                    "Louvores Gospel",
                    "Louvores De Adoracao",
                    "Lan\u00e7amento Gospel",
                    "Gospel Lan\u00e7amentos",
                    "Som Que Alimenta",
                    "DT Worship",
                    "Ana Paula Valad\u00e3o",
                    "Thamires Garcia",
                    "Isaque",
                    "Thamires Garcia e Isaque",
                    "Jac\u00f3",
                    "quem diria?",
                    "Jaco quem diria"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Jac\u00f3, quem diria? - DT Worship, Ana Paula Valad\u00e3o, Thamires Garcia & Isaque",
                    "description": "@dt.worship, Ana Paula Valad\u00e3o, Thamires Garcia & Isaque - Jac\u00f3, quem diria?\n\n\u25b8 Inscreva-se no canal: https://onilnk.com/r/DTWorship \n\n\u25b8 Letra - Jac\u00f3, quem diria?\n\nCompositor:  Ana Paula Valad\u00e3o\n\nEu manco, mas\nTive um encontro com Deus \n\nDoeu demais\nO dia amanheceu\n\nJac\u00f3\nVoc\u00ea prevaleceu\n\nDoeu demais\nUm novo nome nasceu\n\nUm novo come\u00e7o \nUma nova hist\u00f3ria \n\nUm novo nome \nIsrael de Deus\n\nQuem diria que um dia eu seria\nPr\u00edncipe de Deus \n\nPr\u00edncipe de Deus? \n\nQuem diria que um dia Israel\nMarcado Mancando \n\nAmado Escolhido\n Somos povo de Deus\n\n Povo de Deus\n Pronto pra recome\u00e7ar \n\nAcabei de ver o Sol raiar sobre mim\nRaiar sobre mim \n\nD\u00e9cadas em noite escura \nTantas coisas pra deixar pra tr\u00e1s \n\nRecome\u00e7ar\nVou recome\u00e7ar \n\nUm novo come\u00e7o\nUma nova hist\u00f3ria\n\nUm novo nome \nIsrael de Deus \n\nQuem diria que um dia eu seria \nPr\u00edncipe de Deus \n\nPr\u00edncipe de Deus? \n\nQuem diria que um dia Israel \nMarcado Mancando\n\n Amado Escolhido \nSomos povo de Deus\n\nPovo de Deus \nPronto pra recome\u00e7ar \n\nAcabei de ver o Sol raiar sobre mim\nRaiar sobre mim \n\nD\u00e9cadas em noite escura \nTantas coisas pra deixar pra tr\u00e1s\n\nRecome\u00e7ar \nVou recome\u00e7ar\n\nEu e a minha casa \nUm novo come\u00e7o \n\nPovo escolhido \nQuem diria?\n\n\n\u25b8 O DT Worship nasceu no sul da Fl\u00f3rida, na Igreja Diante do Trono - uma igreja aconchegante, fundamentada na Palavra e que aprecia a manifesta\u00e7\u00e3o da Presen\u00e7a de Deus em meio aos louvores. \n\nPastoreados por Gustavo e Ana Paula Bessa, brasileiros imigrantes e adoradores norte americanos, comp\u00f5em o time que serve a igreja local e que ama construir o trono de louvores a Jesus - Salmo 2:8.\n\nO DT Worship \u00e9 voz e consolo para muitos, e conecta pessoas ao cora\u00e7\u00e3o de Deus por meio da excel\u00eancia, da adora\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea e prof\u00e9tica, e de composi\u00e7\u00f5es que a Igreja ao redor mundo vai abra\u00e7ar em seu repert\u00f3rio tamb\u00e9m. O grupo surgiu para expressar em can\u00e7\u00f5es, a fome por Deus que se intensifica em terra estrangeira.\n\nAfinal, somos todos peregrinos e forasteiros - 1 Pedro 2:11 - e o anseio, n\u00e3o importa em que geografia estejamos, \u00e9 pela P\u00e1tria Celestial que est\u00e1 por vir, invadindo e transformando a Terra.\n\n\u25b8 Oni@1526!, DT Worship, Ana Paula Valad\u00e3o, Thamires Garcia, Isaque, Jaco quem diria?, DT Worship 2025, Ana Paula Valad\u00e3o 2025, Thamires Garcia 2025, Isaque 2025, Jac\u00f3 quem diria? 2025, M\u00fasica Gospel, Worship, Gospel, M\u00fasica Evang\u00e9lica, Adora\u00e7\u00e3o, Louvores.\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\n\nCompositora: Ana Paula Valad\u00e3o\n\nInt\u00e9rprete: DT Worship, Ana Paula Valad\u00e3o, Thamires Garcia, Isaque\n \nPiano: Rick Rodrigues\nArranjos: Matheus Pessanha\nBateria: Nick Carvalho\nBaixo: Lucas Dollinger\nGuitarras: Heber Silva\nDan\u00e7a: Kely Cristina Bastos\nNayane Martins Lopes\nIsabel Silvestre\nL\u00edgia Cardoso\nM\u00e1rcia PJ Fraga\nLoren Leme\nMixagem: Junior Papalia\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luke Pimentel\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Telinho\nProdutor executivo e art\u00edstico: Paulo Alberto\nArranjos: Matheus Pessanha\nProdutor musical: Junior Papalia\n\n\u25b8 Rede social oficial:\n\n- Instagram: https://onilnk.com/r/Instagram_DTWorship \n\n#DTWorship #JacoQuemDiria #SomQueAlimenta\n\n\u00a9 2025 Onimusic."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50780",
                "likeCount": "6994",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "599"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bh7UeeDpBH-jY9z_I69otSRcypU",
            "id": "oS_rk2GRHRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T20:13:59Z",
                "channelId": "UCevaIHgjRXaYX3S6uQY8rig",
                "title": "VINGADORES DOOMSDAY: TEASER OFICIAL NOVA FOTO",
                "description": "Saiu o primeiro teaser trailer oficial de Vingadores Doomsday (Teaser Trailer Avengers Doomsday) com nova foto oficial do set de grava\u00e7\u00e3o do filme dos Diretores Irm\u00e3os Russo falando que todos os maiores herois da Marvel Studios estar\u00e3o reunidos no filme para enfrentar o maior vil\u00e3o do MCU que \u00e9 o Doutor Destino do Ator Robert Downey Jr. ao lado dos maiores herois da terra no proximo anuncio oficial do maior filme do ano que vai ser lan\u00e7ado nos cinemas.\n\n #avengersdoomsday #vingadoresdoomsday #nerdland \n------------------------------------------------------------------------------------\nGABRIEL:\nInstagram: @gabrielnerdland \nTwitter : @gabrielnerdland\n\nDANI: \nInstagram: @danieleluquetta\nTwitter : @danieleluquetta\n------------------------------------------------------------------------------------\nEsse \u00e9 o motion que fez nossa vinheta e GCs do canal\nPortfolio: @jjneto.aep",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oS_rk2GRHRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oS_rk2GRHRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oS_rk2GRHRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oS_rk2GRHRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oS_rk2GRHRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nerd Land",
                "tags": [
                    "nerd land",
                    "nerdland",
                    "canal nerdland",
                    "nerd",
                    "primeiro teaser vingadores doomsday",
                    "vingadores doomsday",
                    "avengers doomsday",
                    "teaser vingadores doomsday",
                    "teaser avengers doomsday",
                    "vingadores",
                    "avengers",
                    "doomsday",
                    "vingadores 5",
                    "trailer vingadores",
                    "trailer vingadores 5",
                    "teaser vingadores",
                    "teaser vingadores 5",
                    "trailer vingadores doomsday",
                    "trailer vingadores doomsday legendado",
                    "trailer doomsday",
                    "trailer doomsday oficial",
                    "teaser avengers doomsday d23",
                    "teaser vingadores doonsday d23"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "VINGADORES DOOMSDAY: TEASER OFICIAL NOVA FOTO",
                    "description": "Saiu o primeiro teaser trailer oficial de Vingadores Doomsday (Teaser Trailer Avengers Doomsday) com nova foto oficial do set de grava\u00e7\u00e3o do filme dos Diretores Irm\u00e3os Russo falando que todos os maiores herois da Marvel Studios estar\u00e3o reunidos no filme para enfrentar o maior vil\u00e3o do MCU que \u00e9 o Doutor Destino do Ator Robert Downey Jr. ao lado dos maiores herois da terra no proximo anuncio oficial do maior filme do ano que vai ser lan\u00e7ado nos cinemas.\n\n #avengersdoomsday #vingadoresdoomsday #nerdland \n------------------------------------------------------------------------------------\nGABRIEL:\nInstagram: @gabrielnerdland \nTwitter : @gabrielnerdland\n\nDANI: \nInstagram: @danieleluquetta\nTwitter : @danieleluquetta\n------------------------------------------------------------------------------------\nEsse \u00e9 o motion que fez nossa vinheta e GCs do canal\nPortfolio: @jjneto.aep"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13828",
                "likeCount": "1461",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "60"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h3png5sRp5GVsDF7DibwN7RDvyk",
            "id": "3laI0JrkwVg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T21:03:24Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "VIREI ADMIN NO ROUBE O BRAINROT e PEGUEI OS MELHORES BRAINROTS DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O!",
                "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot novo strawberry elephant, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3laI0JrkwVg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3laI0JrkwVg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3laI0JrkwVg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3laI0JrkwVg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3laI0JrkwVg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "VIREI ADMIN NO ROUBE O BRAINROT e PEGUEI OS MELHORES BRAINROTS DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O!",
                    "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot novo strawberry elephant, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "325075",
                "likeCount": "5891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "526"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vmORPkXdWKlXyNZoDxXMs9DrZdw",
            "id": "hGGm0MAVmtY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T14:00:06Z",
                "channelId": "UCSdYfwwIW7nl7Uwf2KSnx_A",
                "title": "De Volta Inoc\u00eancia - Quatro por Um",
                "description": "#quatroporum #louvor #devoltaainocencia\n\nInscreva - se no nosso canal: \u202a @QuatroporUmoficial \nQuatro Por Um:  @PrMarcusSallesOficial  @ValmirBessa    @DudaAndrade   @emersonpinheiro @brunosantos \n__\n\nLetra: \n\nSabe Senhor\nTenho andado meio sem rumo\nPerdi a vis\u00e3o, perdi o temor\nN\u00e3o fui s\u00e1bio\n\nSabe Senhor\nEu pensei que Te conhecia\nMas enganei a mim mesmo\nManchei a pureza\nE fui pra bem longe de Ti\nMas estou de volta pra Ti\n\nAo tempo da inoc\u00eancia eu quero voltar\nAo tempo da pureza eu quero voltar\nDa simplicidade com Pai\nHumildade com Deus\nSer curado do que o mundo me fez\n\nOuvir a Tua voz como sempre ouvi\nAmar Tua palavra com todo meu ser\nOh Deus, t\u00f4 com saudades de Ti\nSaudades de Ti, saudades de Ti\n\n__\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Quatro Por Um\nMixagem: Bernardo Fragale\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fernando Delgado\nV\u00eddeo: Glenio Jr e NW Filmes\nCapta\u00e7\u00e3o \u00c1udio: Sync Produtora\nEspa\u00e7o e Log\u00edstica: Nova Igreja\nFoto: KayClicks e Marcos Paulo \nDesign: HD de Ideias\nApoio: Rac Lab\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Uni Records e Criative Produ\u00e7\u00f5es\n\n__\n\nSalve nossas playlists: https://youtu.be/ykDVBANnj60?si=SQmoEexsotTEqTY6\nPr\u00e9-Save: https://criativemusic-quatroporum.lnk.to/CincoPaeseDoisPeixinhosAoVivo\nInstagram: https://www.instagram.com/bandaquatro...\nFacebook: https://web.facebook.com/people/4-Por-UM/100063801606141/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hGGm0MAVmtY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hGGm0MAVmtY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hGGm0MAVmtY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hGGm0MAVmtY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hGGm0MAVmtY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Quatro por Um ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "De Volta Inoc\u00eancia - Quatro por Um",
                    "description": "#quatroporum #louvor #devoltaainocencia\n\nInscreva - se no nosso canal: \u202a @QuatroporUmoficial \nQuatro Por Um:  @PrMarcusSallesOficial  @ValmirBessa    @DudaAndrade   @emersonpinheiro @brunosantos \n__\n\nLetra: \n\nSabe Senhor\nTenho andado meio sem rumo\nPerdi a vis\u00e3o, perdi o temor\nN\u00e3o fui s\u00e1bio\n\nSabe Senhor\nEu pensei que Te conhecia\nMas enganei a mim mesmo\nManchei a pureza\nE fui pra bem longe de Ti\nMas estou de volta pra Ti\n\nAo tempo da inoc\u00eancia eu quero voltar\nAo tempo da pureza eu quero voltar\nDa simplicidade com Pai\nHumildade com Deus\nSer curado do que o mundo me fez\n\nOuvir a Tua voz como sempre ouvi\nAmar Tua palavra com todo meu ser\nOh Deus, t\u00f4 com saudades de Ti\nSaudades de Ti, saudades de Ti\n\n__\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Quatro Por Um\nMixagem: Bernardo Fragale\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fernando Delgado\nV\u00eddeo: Glenio Jr e NW Filmes\nCapta\u00e7\u00e3o \u00c1udio: Sync Produtora\nEspa\u00e7o e Log\u00edstica: Nova Igreja\nFoto: KayClicks e Marcos Paulo \nDesign: HD de Ideias\nApoio: Rac Lab\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Uni Records e Criative Produ\u00e7\u00f5es\n\n__\n\nSalve nossas playlists: https://youtu.be/ykDVBANnj60?si=SQmoEexsotTEqTY6\nPr\u00e9-Save: https://criativemusic-quatroporum.lnk.to/CincoPaeseDoisPeixinhosAoVivo\nInstagram: https://www.instagram.com/bandaquatro...\nFacebook: https://web.facebook.com/people/4-Por-UM/100063801606141/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35381",
                "likeCount": "5227",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "364"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hRUBo4S6Y5jux5gd5dNHQbBFzMs",
            "id": "wxKw2Vxkpc0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T23:02:10Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "PEGUEI os BRAINROTS MAIS RAROS do MUNDO e QUEBREI o JOGO!\ud83e\udde0\ud83d\udd25",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wxKw2Vxkpc0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wxKw2Vxkpc0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wxKw2Vxkpc0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wxKw2Vxkpc0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wxKw2Vxkpc0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PEGUEI os BRAINROTS MAIS RAROS do MUNDO e QUEBREI o JOGO!\ud83e\udde0\ud83d\udd25",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "438254",
                "likeCount": "12329",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wDXnt9YRKCzv0h0Rr3jl4blkmHw",
            "id": "i5Daw1jZS9g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-29T22:49:13Z",
                "channelId": "UCj_DyrDvkCqhtIXLvaRPgKQ",
                "title": "Jesus est\u00e1 l\u00e1 (Ao vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Symphonic Distribution\n\nJesus est\u00e1 l\u00e1 (Ao vivo) \u00b7 Nair Nany\n\nJesus est\u00e1 l\u00e1\n\n\u2117 2025 Gorrie Music\n\nReleased on: 2025-09-18\n\nComposer: Adalberto gorrie\nLyricist: Adalberto gorrie\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i5Daw1jZS9g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i5Daw1jZS9g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i5Daw1jZS9g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i5Daw1jZS9g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i5Daw1jZS9g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nair Nany - Topic",
                "tags": [
                    "Nair Nany",
                    "Jesus est\u00e1 l\u00e1"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Jesus est\u00e1 l\u00e1 (Ao vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Symphonic Distribution\n\nJesus est\u00e1 l\u00e1 (Ao vivo) \u00b7 Nair Nany\n\nJesus est\u00e1 l\u00e1\n\n\u2117 2025 Gorrie Music\n\nReleased on: 2025-09-18\n\nComposer: Adalberto gorrie\nLyricist: Adalberto gorrie\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41782",
                "likeCount": "931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1Y8rDSf7lmy7QqZAl3-JEgcLoZY",
            "id": "g1ujwfU55ks",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T21:00:24Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "LIBEREI A BASE YIN YANG NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1ujwfU55ks/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1ujwfU55ks/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1ujwfU55ks/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1ujwfU55ks/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1ujwfU55ks/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "LIBEREI A BASE YIN YANG NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "416721",
                "likeCount": "7245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "791"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HW8u1o7ftaFz0PShUjZqaexQTbU",
            "id": "Rmysv4TiB8c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T03:03:20Z",
                "channelId": "UCxVN5PfyX9hhIdun_i3EFcA",
                "title": "Tapa na Cara",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nTapa na Cara \u00b7 MC DON JUAN \u00b7 MC ALAN JR \u00b7 MC Meno K \u00b7 Mc Fidelis \u00b7 dj kaioken \u00b7 DU'L \u00b7 mv \u00b7 Dj Rafinha \u00b7 Alan Pantale\u00e3o Cavalcante Junior \u00b7 Matheus wallace \u00b7 Marcos Vinicius\n\nTapa na Cara\n\n\u2117 Restrito Records\n\nReleased on: 2025-09-26\n\nProducer: dj kaioken\nProducer: Dj Rafinha\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rmysv4TiB8c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rmysv4TiB8c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rmysv4TiB8c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rmysv4TiB8c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rmysv4TiB8c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC ALAN JR - Topic",
                "tags": [
                    "MC DON JUAN",
                    "MC ALAN JR",
                    "MC Meno K",
                    "Mc Fidelis",
                    "dj kaioken",
                    "DU'L",
                    "mv",
                    "Dj Rafinha",
                    "Alan Pantale\u00e3o Cavalcante Junior",
                    "Matheus wallace",
                    "Marcos Vinicius",
                    "Tapa na Cara"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fil",
                "localized": {
                    "title": "Tapa na Cara",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nTapa na Cara \u00b7 MC DON JUAN \u00b7 MC ALAN JR \u00b7 MC Meno K \u00b7 Mc Fidelis \u00b7 dj kaioken \u00b7 DU'L \u00b7 mv \u00b7 Dj Rafinha \u00b7 Alan Pantale\u00e3o Cavalcante Junior \u00b7 Matheus wallace \u00b7 Marcos Vinicius\n\nTapa na Cara\n\n\u2117 Restrito Records\n\nReleased on: 2025-09-26\n\nProducer: dj kaioken\nProducer: Dj Rafinha\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27347",
                "likeCount": "487",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1qanf1JT-rKNRSm7NSUI5ebsLkM",
            "id": "U01QDLzEauo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T05:49:53Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "FLUXO, FURIA X LEGACY | ESL PRO LEAGUE SEASON 22 DIA 3 !socio !vote - Siga @Gaules",
                "description": "FLUXO , FURIA X LEGACY | ESL PRO LEAGUE SEASON 22 DIA 3 !socio !vote - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n10:30 FLUXO X NRG\n13:00 FURIA X LEGACY\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U01QDLzEauo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U01QDLzEauo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U01QDLzEauo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U01QDLzEauo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U01QDLzEauo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FLUXO, FURIA X LEGACY | ESL PRO LEAGUE SEASON 22 DIA 3 !socio !vote - Siga @Gaules",
                    "description": "FLUXO , FURIA X LEGACY | ESL PRO LEAGUE SEASON 22 DIA 3 !socio !vote - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n10:30 FLUXO X NRG\n13:00 FURIA X LEGACY\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "613556",
                "likeCount": "19553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m_y9u-LLmr-gYcJzVvbTNsXe3LM",
            "id": "0HMV1TWAAoM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T15:00:06Z",
                "channelId": "UCZEggUJC_wzpN66mRE_st2g",
                "title": "10 - N\u00f3s que Faz Girar - Drumond Feat. Novin | Marquin | Pedrin ( Prod. Bebeto)",
                "description": "Ou\u00e7a #EXODO em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/EXODO_\n\nInscreva-se no canal e ative o sino para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nhttps://www.instagram.com/pavunarec\nhttps://www.instagram.com/1drumond\nhttps://www.instagram.com/eunovin7\nhttps://www.instagram.com/vzmarquinn\nhttps://www.instagram.com/vzpedrin\n\nComposi\u00e7\u00e3o/Voz - Novin, Drumond, Marquin, Pedrin\nBeat | Mix | Master - Bebeto \n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva - Mano GB | @manogb \n\nRoteiro - Mano GB | @manogb\nDire\u00e7\u00e3o - Mano GB | @manogb\nAss. Dire\u00e7\u00e3o - Jubsbarbie | @jubsbarbie, Gon\u00e7alo | @goncalibre\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Gon\u00e7alo | @goncalibre\nCamera - Maikim | @maikim.clout\nAss. Camera - Bigode | @supervagabundo\nEdi\u00e7\u00e3o - Guto | @gustavobrewegr\nCollor - Gon\u00e7alo | @goncalibre | Guto | @gustavobrewegr\nGaffer - Maikim | @maikim.clout\nProdu\u00e7\u00e3o - Jubsbarbie | @jubsbarbie,\nMano GB | @manogb, Bia Stowasser | @bstowasser, PK | @patrikrb17",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HMV1TWAAoM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HMV1TWAAoM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HMV1TWAAoM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HMV1TWAAoM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HMV1TWAAoM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pavuna ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "10 - N\u00f3s que Faz Girar - Drumond Feat. Novin | Marquin | Pedrin ( Prod. Bebeto)",
                    "description": "Ou\u00e7a #EXODO em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/EXODO_\n\nInscreva-se no canal e ative o sino para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nhttps://www.instagram.com/pavunarec\nhttps://www.instagram.com/1drumond\nhttps://www.instagram.com/eunovin7\nhttps://www.instagram.com/vzmarquinn\nhttps://www.instagram.com/vzpedrin\n\nComposi\u00e7\u00e3o/Voz - Novin, Drumond, Marquin, Pedrin\nBeat | Mix | Master - Bebeto \n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva - Mano GB | @manogb \n\nRoteiro - Mano GB | @manogb\nDire\u00e7\u00e3o - Mano GB | @manogb\nAss. Dire\u00e7\u00e3o - Jubsbarbie | @jubsbarbie, Gon\u00e7alo | @goncalibre\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Gon\u00e7alo | @goncalibre\nCamera - Maikim | @maikim.clout\nAss. Camera - Bigode | @supervagabundo\nEdi\u00e7\u00e3o - Guto | @gustavobrewegr\nCollor - Gon\u00e7alo | @goncalibre | Guto | @gustavobrewegr\nGaffer - Maikim | @maikim.clout\nProdu\u00e7\u00e3o - Jubsbarbie | @jubsbarbie,\nMano GB | @manogb, Bia Stowasser | @bstowasser, PK | @patrikrb17"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47412",
                "likeCount": "4395",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "602"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DafoWRP0HSMY2cRh_EA5UArSLnQ",
            "id": "6Q3rZjyK_gI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T13:00:19Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Preciso de Mais Velocidade para Pular INFINITAMENTE!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Q3rZjyK_gI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Q3rZjyK_gI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Q3rZjyK_gI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Q3rZjyK_gI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Q3rZjyK_gI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Preciso de Mais Velocidade para Pular INFINITAMENTE!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "549635",
                "likeCount": "10256",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "436"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ouqro2Se6JPJCPWMSFBWBbtexQo",
            "id": "TLXrR-a7Chc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T13:00:07Z",
                "channelId": "UCbVwJCxsVbmaP1PFmbGQDeQ",
                "title": "Eula Cris e Sarah Farias - NEle Esperarei (Ao Vivo) (Clipe Oficial MK Music)",
                "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"NEle Esperarei (Ao Vivo)\", novo single das cantoras Eula Cris e Sarah Farias pela MK Music, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais. \n\nBAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/neleesperareiaovivo\n\n#EulaCris #SarahFarias #NEleEsperarei #AoVivo #Lan\u00e7amento #Clipe \n================================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA EULA CRIS: https://gospel.mk/clipeseulacris\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA SARAH FARIAS: https://gospel.mk/3FndBiv\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA EULA CRIS\nSou Tremendo: https://gospel.mk/clipesoutremendaovivo\nMinha Adora\u00e7\u00e3o: https://gospel.mk/clipeminhaadoracao\nEstou Entrando em A\u00e7\u00e3o: https://gospel.mk/clipeestouentrandoemacao\nFoi Livramento: https://gospel.mk/clipefoilivramento\nTudo Tem Seu Tempo: https://gospel.mk/clipetudotemseutempo\nEu Cheguei: https://gospel.mk/clipeeucheguei\nGra\u00e7as a Deus: https://gospel.mk/3utO6U7\nSou Deus: https://gospel.mk/clipesoudeus\nChegou: https://gospel.mk/chegou\nDeus Soberano: https://gospel.mk/deussoberano\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A EULA CRIS NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: https://gospel.mk/eulacrispd\n\u2022 SIGA A SARAH FARIAS NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: https://gospel.mk/sarahfarias\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA EULA CRIS: http://gospel.mk/EulaCrisOficial\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA SARAH FARIAS: https://gospel.mk/canalsarahfarias\n\n================================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\n\n\u2022 SIGA A EULA CRIS NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/eulacrisoficial\nhttps://www.instagram.com/eulacrisoficial\n\n\u2022 SIGA A SARAH FARIAS NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/sarahfariasoficial/\nhttps://www.instagram.com/sarahfariasoficial/\nhttps://twitter.com/sarahfariass\n\n================================\nNELE ESPERAREI\n\nO momento pode ser dif\u00edcil\nPois n\u00e3o me importa, eu acredito\nQue at\u00e9 no meu maior deserto\nDeus me v\u00ea\n\nO meu Redentor est\u00e1 vivo\nEssa f\u00e9 eu carrego comigo\nIndependente do meu momento\nEu aprendi a crer\n\nQue os planos Dele s\u00e3o maiores que os meus\nSua vontade prevalecer\u00e1\nNo tempo certo\nEle se levantar\u00e1\n\nDeus quer me mostrar\nQue o sil\u00eancio d\u00f3i, mas \u00e9 pra ensinar\nA esperar o tempo e n\u00e3o contender\nPois Ele tudo pode eu s\u00f3 preciso crer\nEu s\u00f3 preciso crer\nDeus quer me mostrar\nQue mesmo nos momentos de altos e baixos\nNos dias de vit\u00f3rias, noites de fracassos\nEu confiarei, sei que Deus est\u00e1 comigo\nNEle esperarei\n\nOs planos Dele s\u00e3o maiores que os meus\nSua vontade prevalecer\u00e1\nNo tempo certo\nEle se levantar\u00e1\n\nDeus quer me mostrar\nQue o sil\u00eancio d\u00f3i, mas \u00e9 pra ensinar\nA esperar o tempo e n\u00e3o contender\nPois Ele tudo pode eu s\u00f3 preciso crer\nEu s\u00f3 preciso crer\nDeus quer me mostrar\nQue mesmo nos momentos de altos e baixos\nNos dias de vit\u00f3rias, noites de fracassos\nEu confiarei, sei que Deus est\u00e1 comigo\nNEle esperarei\n\nNEle esperarei, no dia da ang\u00fastia\nNEle esperarei, se ainda n\u00e3o deu certo\nNEle esperarei, de cora\u00e7\u00e3o rasgado eu vou adorar\nNEle esperarei, se o dia mau chegar\nNEle esperarei, se tudo me faltar, tamb\u00e9m esperarei\nEu j\u00e1 decidi, NEle esperarei\n\nDeus quer me mostrar\nQue o sil\u00eancio d\u00f3i, mas \u00e9 pra ensinar\nA esperar o tempo e n\u00e3o contender\nPois Ele tudo pode eu s\u00f3 preciso crer\nEu s\u00f3 preciso crer\nDeus quer me mostrar\nQue mesmo nos momentos de altos e baixos\nNos dias de vit\u00f3rias, noites de fracassos\nEu confiarei, sei que Deus est\u00e1 comigo\nNEle esperarei\n\nSei que Deus est\u00e1 comigo\nNEle esperarei\n\nSei que Deus est\u00e1 comigo\nNEle esperarei\n\nDeus quer me mostrar\nQue o sil\u00eancio d\u00f3i, mas \u00e9 pra ensinar\nA esperar o tempo e n\u00e3o contender\nPois Ele tudo pode eu s\u00f3 preciso crer\nEu s\u00f3 preciso crer\nDeus quer me mostrar\nQue mesmo nos momentos de altos e baixos\nNos dias de vit\u00f3rias, noites de fracassos\nEu confiarei, sei que Deus est\u00e1 comigo\nNEle esperarei\n\nCompositores: F\u00e1bio Paix\u00e3o, Samuel Sabinno e Hugo Guimar\u00e3es \n\n==================================\nFicha T\u00e9cnica: \n\nBack Vocal: Hedy Barbosa, Paloma Possi, Paulo Zuckini \nBaixo: Jonatas Silva\nBateria: Luiz Felipe \nTeclado: Samuel Menezes\nGuitarra: Will Nascimento \n\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjo: Jonatas Silva\nEng\u00b0 de Som: Edson da Silva Cruz\nEng\u00b0 de Masteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Verotti Adorno Vassao\nEng\u00b0 Mixagem: Thiago da Silva Gomes \n\n================================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TLXrR-a7Chc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TLXrR-a7Chc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TLXrR-a7Chc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TLXrR-a7Chc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TLXrR-a7Chc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MK MUSIC",
                "tags": [
                    "NEle esperarei",
                    "Eula Cris",
                    "Eula Cris e Sarah Farias",
                    "Sarah farias",
                    "Eula Cris e Sarah Farias NEle esperarei",
                    "eula cris e sarah farias",
                    "eula cris",
                    "eula cris nele esperarei",
                    "nele esperarei",
                    "clipe nele esperarei",
                    "clipe eula cris",
                    "clipe sarah farias",
                    "pentecostal",
                    "lan\u00e7amento",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o",
                    "cantora gospel sarah farias",
                    "cantora eula cris",
                    "lan\u00e7amento mk music",
                    "mk",
                    "novo clipe sarah farias",
                    "clipe oficial mk music",
                    "lan\u00e7amento eula cris",
                    "lan\u00e7amento sarah farias",
                    "eula cris ao vivo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Eula Cris e Sarah Farias - NEle Esperarei (Ao Vivo) (Clipe Oficial MK Music)",
                    "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"NEle Esperarei (Ao Vivo)\", novo single das cantoras Eula Cris e Sarah Farias pela MK Music, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais. \n\nBAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/neleesperareiaovivo\n\n#EulaCris #SarahFarias #NEleEsperarei #AoVivo #Lan\u00e7amento #Clipe \n================================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA EULA CRIS: https://gospel.mk/clipeseulacris\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA SARAH FARIAS: https://gospel.mk/3FndBiv\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA EULA CRIS\nSou Tremendo: https://gospel.mk/clipesoutremendaovivo\nMinha Adora\u00e7\u00e3o: https://gospel.mk/clipeminhaadoracao\nEstou Entrando em A\u00e7\u00e3o: https://gospel.mk/clipeestouentrandoemacao\nFoi Livramento: https://gospel.mk/clipefoilivramento\nTudo Tem Seu Tempo: https://gospel.mk/clipetudotemseutempo\nEu Cheguei: https://gospel.mk/clipeeucheguei\nGra\u00e7as a Deus: https://gospel.mk/3utO6U7\nSou Deus: https://gospel.mk/clipesoudeus\nChegou: https://gospel.mk/chegou\nDeus Soberano: https://gospel.mk/deussoberano\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A EULA CRIS NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: https://gospel.mk/eulacrispd\n\u2022 SIGA A SARAH FARIAS NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: https://gospel.mk/sarahfarias\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA EULA CRIS: http://gospel.mk/EulaCrisOficial\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA SARAH FARIAS: https://gospel.mk/canalsarahfarias\n\n================================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\n\n\u2022 SIGA A EULA CRIS NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/eulacrisoficial\nhttps://www.instagram.com/eulacrisoficial\n\n\u2022 SIGA A SARAH FARIAS NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/sarahfariasoficial/\nhttps://www.instagram.com/sarahfariasoficial/\nhttps://twitter.com/sarahfariass\n\n================================\nNELE ESPERAREI\n\nO momento pode ser dif\u00edcil\nPois n\u00e3o me importa, eu acredito\nQue at\u00e9 no meu maior deserto\nDeus me v\u00ea\n\nO meu Redentor est\u00e1 vivo\nEssa f\u00e9 eu carrego comigo\nIndependente do meu momento\nEu aprendi a crer\n\nQue os planos Dele s\u00e3o maiores que os meus\nSua vontade prevalecer\u00e1\nNo tempo certo\nEle se levantar\u00e1\n\nDeus quer me mostrar\nQue o sil\u00eancio d\u00f3i, mas \u00e9 pra ensinar\nA esperar o tempo e n\u00e3o contender\nPois Ele tudo pode eu s\u00f3 preciso crer\nEu s\u00f3 preciso crer\nDeus quer me mostrar\nQue mesmo nos momentos de altos e baixos\nNos dias de vit\u00f3rias, noites de fracassos\nEu confiarei, sei que Deus est\u00e1 comigo\nNEle esperarei\n\nOs planos Dele s\u00e3o maiores que os meus\nSua vontade prevalecer\u00e1\nNo tempo certo\nEle se levantar\u00e1\n\nDeus quer me mostrar\nQue o sil\u00eancio d\u00f3i, mas \u00e9 pra ensinar\nA esperar o tempo e n\u00e3o contender\nPois Ele tudo pode eu s\u00f3 preciso crer\nEu s\u00f3 preciso crer\nDeus quer me mostrar\nQue mesmo nos momentos de altos e baixos\nNos dias de vit\u00f3rias, noites de fracassos\nEu confiarei, sei que Deus est\u00e1 comigo\nNEle esperarei\n\nNEle esperarei, no dia da ang\u00fastia\nNEle esperarei, se ainda n\u00e3o deu certo\nNEle esperarei, de cora\u00e7\u00e3o rasgado eu vou adorar\nNEle esperarei, se o dia mau chegar\nNEle esperarei, se tudo me faltar, tamb\u00e9m esperarei\nEu j\u00e1 decidi, NEle esperarei\n\nDeus quer me mostrar\nQue o sil\u00eancio d\u00f3i, mas \u00e9 pra ensinar\nA esperar o tempo e n\u00e3o contender\nPois Ele tudo pode eu s\u00f3 preciso crer\nEu s\u00f3 preciso crer\nDeus quer me mostrar\nQue mesmo nos momentos de altos e baixos\nNos dias de vit\u00f3rias, noites de fracassos\nEu confiarei, sei que Deus est\u00e1 comigo\nNEle esperarei\n\nSei que Deus est\u00e1 comigo\nNEle esperarei\n\nSei que Deus est\u00e1 comigo\nNEle esperarei\n\nDeus quer me mostrar\nQue o sil\u00eancio d\u00f3i, mas \u00e9 pra ensinar\nA esperar o tempo e n\u00e3o contender\nPois Ele tudo pode eu s\u00f3 preciso crer\nEu s\u00f3 preciso crer\nDeus quer me mostrar\nQue mesmo nos momentos de altos e baixos\nNos dias de vit\u00f3rias, noites de fracassos\nEu confiarei, sei que Deus est\u00e1 comigo\nNEle esperarei\n\nCompositores: F\u00e1bio Paix\u00e3o, Samuel Sabinno e Hugo Guimar\u00e3es \n\n==================================\nFicha T\u00e9cnica: \n\nBack Vocal: Hedy Barbosa, Paloma Possi, Paulo Zuckini \nBaixo: Jonatas Silva\nBateria: Luiz Felipe \nTeclado: Samuel Menezes\nGuitarra: Will Nascimento \n\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjo: Jonatas Silva\nEng\u00b0 de Som: Edson da Silva Cruz\nEng\u00b0 de Masteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Verotti Adorno Vassao\nEng\u00b0 Mixagem: Thiago da Silva Gomes \n\n================================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26020",
                "likeCount": "3289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IASoCPOmMG9p0i1xR8S--r6hjJ8",
            "id": "DG-BihtQuLo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T22:15:03Z",
                "channelId": "UCUaUhkLyJCgVOMB8YOKSN8g",
                "title": "PRECISO MACHUCAR ESSE BICHO FOFO... S\u00d3 PRA GANHAR DINHEIRO.",
                "description": "Hoje vou jogar o famoso jogo antigo Kick The Buddy, aonde o objetivo \u00e9 simplesmente bater nesse bicho de pelucia.\n\nObrigada por assistir :)\nJogo: Kick The Buddy\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DG-BihtQuLo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DG-BihtQuLo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DG-BihtQuLo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DG-BihtQuLo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DG-BihtQuLo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Play Guima",
                "tags": [
                    "guima",
                    "play guima",
                    "play guiminha",
                    "play quina",
                    "quina",
                    "guiminha",
                    "jogos",
                    "games",
                    "jogos gratuito",
                    "gratuito",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "PRECISO MACHUCAR ESSE BICHO FOFO... S\u00d3 PRA GANHAR DINHEIRO.",
                    "description": "Hoje vou jogar o famoso jogo antigo Kick The Buddy, aonde o objetivo \u00e9 simplesmente bater nesse bicho de pelucia.\n\nObrigada por assistir :)\nJogo: Kick The Buddy\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103583",
                "likeCount": "3544",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "723"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tdviRaA_bc7mfSQhu36aIukTCzo",
            "id": "BTTalgw_jfc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T03:02:24Z",
                "channelId": "UCDlIRNoCMwDNhdaDGDHd1HA",
                "title": "Nele Esperarei (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by MK Music\n\nNele Esperarei (Ao Vivo) \u00b7 Eula Cris \u00b7 Sarah Farias\n\nNele Esperarei (Ao Vivo)\n\n\u2117 2025 MK Music\n\nReleased on: 2025-09-30\n\nProducer: Jonatas Silva\nComposer Lyricist: Samuel Sabinno\nComposer Lyricist: Hugo Guimar\u00e3es\nComposer Lyricist: F\u00e1bio Paix\u00e3o\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BTTalgw_jfc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BTTalgw_jfc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BTTalgw_jfc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BTTalgw_jfc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BTTalgw_jfc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eula Cris - Topic",
                "tags": [
                    "Eula Cris",
                    "Sarah Farias",
                    "Nele Esperarei (Ao Vivo)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Nele Esperarei (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by MK Music\n\nNele Esperarei (Ao Vivo) \u00b7 Eula Cris \u00b7 Sarah Farias\n\nNele Esperarei (Ao Vivo)\n\n\u2117 2025 MK Music\n\nReleased on: 2025-09-30\n\nProducer: Jonatas Silva\nComposer Lyricist: Samuel Sabinno\nComposer Lyricist: Hugo Guimar\u00e3es\nComposer Lyricist: F\u00e1bio Paix\u00e3o\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16360",
                "likeCount": "777",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NKEsq0p1j0cCWEzkA0vh9XNorgA",
            "id": "Si9ukgmlcFM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T23:00:36Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE METEOROS EM 99 NOITES NA FLORESTA ",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Si9ukgmlcFM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Si9ukgmlcFM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Si9ukgmlcFM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Si9ukgmlcFM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Si9ukgmlcFM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE METEOROS EM 99 NOITES NA FLORESTA ",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86605",
                "likeCount": "3452",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iu1tRYz1n46tHby-ymr9g0lnLfc",
            "id": "7KWZD6wy2l8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T17:30:38Z",
                "channelId": "UCBSxVE6JoMg0WXvpm47OS3g",
                "title": "Louis Tomlinson - Lemonade (Lyric Video)",
                "description": "Louis Tomlinson - Lemonade (Lyric Video) \n\nLemonade Is Out Now: https://louist.lnk.to/LemonadeID\n\nHow Did I Get Here? The New Album. 23rd January. Pre-Order: https://louist.lnk.to/HowDidIGetHereID\n\nSubscribe to Louis Tomlinson\u2019s YouTube Channel: https://www.youtube.com/@LouisTomlinson\n\nFollow Louis Tomlinson: \nhttps://www.louis-tomlinson.com/  \nhttps://www.tiktok.com/@louistomlinson \nhttps://twitter.com/Louis_Tomlinson   \nhttps://www.instagram.com/louist91  \nhttps://www.facebook.com/louis.tomlinson  \n\nLyrics: \nShe got me wasted\nThe way she\u2019s making me lie\nHung from her bracelet\nHer lucky charm if I like\nSymptoms of coming to life\nNo point in thinking it twice\nShe got me wasted\nThe way I\u2019m chasing the night\nI don\u2019t wanna go home\nAm I losing control\nI don\u2019t wanna go home\nAm I losing control\n \nShe\u2019s so bitter\nShe\u2019s so sweet\nLemonade\nLemonade\nA little taste\nIs all I need\nLemonade\nLemonade\n \nShe got me waking\nAt times that I\u2019ve never seen\nBright yellow spaceship\nMight make me start to believe\nSymptoms are stuck on repeat\nNo point in trying to leave\nShe got me waking\nIt\u2019s doing something to me\nI don\u2019t wanna go home\n \nShe\u2019s so bitter\nShe\u2019s so sweet\nLemonade\nLemonade\nA little taste\nIs all I need\nLemonade\nLemonade\n \nIs it only human\nTo escape into delusion\nAnd if I should try to prove it\nWould I win or would I lose it\n\n#LouisTomlinson #Lemonade #HowDidIGetHere",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7KWZD6wy2l8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7KWZD6wy2l8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7KWZD6wy2l8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7KWZD6wy2l8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7KWZD6wy2l8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis Tomlinson",
                "tags": [
                    "Louis",
                    "Louis Tomlinson",
                    "LT",
                    "louis tomlinson night changes",
                    "Walls",
                    "louis tomlinson new song",
                    "Faith in The Future",
                    "louis tomlinson new album",
                    "louis tomlinson",
                    "Bigger Than Me",
                    "out of my system louis tomlinson",
                    "one direction",
                    "louis tomlinson one direction",
                    "harry styles",
                    "pop",
                    "back to you",
                    "louis tomlinson back to you",
                    "the greatest",
                    "louis tomlinson live",
                    "louis tomlinson: live",
                    "louis tomlinson lemonade",
                    "lemonade",
                    "lemonade louis tomlinson",
                    "how did i get here",
                    "louis lemonade"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Louis Tomlinson - Lemonade (Lyric Video)",
                    "description": "Louis Tomlinson - Lemonade (Lyric Video) \n\nLemonade Is Out Now: https://louist.lnk.to/LemonadeID\n\nHow Did I Get Here? The New Album. 23rd January. Pre-Order: https://louist.lnk.to/HowDidIGetHereID\n\nSubscribe to Louis Tomlinson\u2019s YouTube Channel: https://www.youtube.com/@LouisTomlinson\n\nFollow Louis Tomlinson: \nhttps://www.louis-tomlinson.com/  \nhttps://www.tiktok.com/@louistomlinson \nhttps://twitter.com/Louis_Tomlinson   \nhttps://www.instagram.com/louist91  \nhttps://www.facebook.com/louis.tomlinson  \n\nLyrics: \nShe got me wasted\nThe way she\u2019s making me lie\nHung from her bracelet\nHer lucky charm if I like\nSymptoms of coming to life\nNo point in thinking it twice\nShe got me wasted\nThe way I\u2019m chasing the night\nI don\u2019t wanna go home\nAm I losing control\nI don\u2019t wanna go home\nAm I losing control\n \nShe\u2019s so bitter\nShe\u2019s so sweet\nLemonade\nLemonade\nA little taste\nIs all I need\nLemonade\nLemonade\n \nShe got me waking\nAt times that I\u2019ve never seen\nBright yellow spaceship\nMight make me start to believe\nSymptoms are stuck on repeat\nNo point in trying to leave\nShe got me waking\nIt\u2019s doing something to me\nI don\u2019t wanna go home\n \nShe\u2019s so bitter\nShe\u2019s so sweet\nLemonade\nLemonade\nA little taste\nIs all I need\nLemonade\nLemonade\n \nIs it only human\nTo escape into delusion\nAnd if I should try to prove it\nWould I win or would I lose it\n\n#LouisTomlinson #Lemonade #HowDidIGetHere"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "231803",
                "likeCount": "48392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6638"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LNSue1GnZNwzBtpTc2dYyL2vwjc",
            "id": "jSCYtDJRvZk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T15:01:30Z",
                "channelId": "UCIwspRtKNszHhIhl36gREjQ",
                "title": "5 NOITES E UMA ROLETA! - TREASURE TIGER",
                "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSCYtDJRvZk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSCYtDJRvZk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSCYtDJRvZk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSCYtDJRvZk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSCYtDJRvZk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alanzoka",
                "tags": [
                    "alan",
                    "electronic",
                    "desire",
                    "edge",
                    "alanzoka",
                    "video do alanzoka",
                    "alanzoka da twitch",
                    "videos com alanzoka",
                    "alanzoka video",
                    "alanzoka memes",
                    "gameplay alanzoka",
                    "lives do alanzoka",
                    "lives",
                    "alanzoka jogando",
                    "treasure tiger"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "5 NOITES E UMA ROLETA! - TREASURE TIGER",
                    "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242191",
                "likeCount": "21921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "485"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_cRrBQe_lNvpuqp35OIlcV2KiLQ",
            "id": "qR1MMinC92o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-23T23:37:41Z",
                "channelId": "UCRMjnWISstTXz1iMZ3szP3g",
                "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais e Dilsinho - A Vingan\u00e7a / Vai Me Dando Corda (Ao Vivo) (Com Letra) | BraZa",
                "description": "\ud83c\udfb6 Confira a letra completa de A Vingan\u00e7a / Vai Me Dando Corda do Grupo Menos \u00c9 Mais e Dilsinho .\nInscreva-se na BraZa e acompanhe os maiores sucessos da m\u00fasica brasileira!  \n\n\ud83d\udccc Curta, comente e compartilhe para apoiar nosso trabalho.  \n\ud83d\udd14 Ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!  \n\n---\n\ud83d\udc49 Canal BraZa: O espa\u00e7o para voc\u00ea ouvir e cantar junto os maiores sucessos do Brasil.  \n\nConfira \ud83d\udc49 https://smb.lnk.to/PagodedoDiferentao2Vol1\n\nLETRA:\n\n[A Vingan\u00e7a]\n\n\u00c9 com a mesma moeda que se paga\nE foi s\u00f3 pegar voc\u00ea com a m\u00e3o na massa\nQue a vingan\u00e7a foi formando no meu pensamento\nFiquei tenso\nFui malandro, derramei aquele choro\nDescarado, solu\u00e7ado, mentiroso\nAcabou e o pior \u00e9 que eu nem lamento\nSem perder tempo\nEu n\u00e3o vou deixar a depr\u00ea me pegar\nGostei de voc\u00ea, respeitei, mas sei l\u00e1\nBasta uma cena dessa pra gente perder todo o respeito\nN\u00e3o tem jeito\nT\u00e1 achando que eu sofri, fiquei mal\nMas eu to aqui, tudo bem, na moral\nEu n\u00e3o tenho a inten\u00e7\u00e3o de te reconquistar (vambora, beb\u00ea diferent\u00e3o)\nMas eu tenho uma surpresa pra te dar\nHoje eu to na pista\nE qualquer proposta indecente me conquista\nE n\u00e3o vai ser com uma mina desconhecida\nVai ser sacanagem, vai mudar a imagem\nQue os outros t\u00eam de mim\nE na hora, se chegar alguma amiga sua, eu pego\nSe for inimiga eu tamb\u00e9m n\u00e3o nego\nVai sentir na pele como \u00e9 ruim\nVai saber bem (faz o seguinte, vem na palma da m\u00e3o, na palma da m\u00e3o)\nLe le le le le\nLe le le le le\nLe le le le le\nLe le le le le\n\u00c9 com a mesma moeda que se paga\n\n[Vai Me Dando Corda]\n\nEu tinha tudo pra n\u00e3o ir\nFoi pura sorte\nTe conheci nesse domingo\nE esse domingo foi t\u00e3o lindo\nTantos amigos em comum\nMas nunca vi voc\u00ea sambando em lugar algum\nS\u00f3 no domingo, e esse domingo foi t\u00e3o lindo\nPuro calor e eu ligado em voc\u00ea\nAt\u00e9 segui no \"Instagram\"\nAntes de me envolver j\u00e1 deixei tudo claro\nSou complicado, apegado\nE ainda tenho a porcentagem de safado\nMelhor tomar cuidado\nVai me dando corda\nQue rapidinho eu 'to batendo na sua porta\nA gente brinca de se apega e n\u00e3o se solta\nDepois n\u00e3o tem volta\nPensa na proposta pra n\u00e3o se perder\nVai me dando corda\nQue rapidinho eu 'to batendo na sua porta\nA gente brinca de se apega e n\u00e3o se solta\nDepois n\u00e3o tem volta\nPensa na proposta pra n\u00e3o se perder\n\nLererere lererere lererere\nLererere lererere lererere (balan\u00e7a, balan\u00e7a)\nLererere lererere lererere\nLererere lererere lererere\n\nSiga Grupo Menos \u00c9 Mais:\nhttps://www.facebook.com/menosemais\nhttps://www.instagram.com/grupomenosemais\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/artist/6vTqEFbTtTRJsuIpzZgjxi\n\nSiga Dilsinho:\nhttps://www.facebook.com/dilsinhooficial\nhttps://www.instagram.com/dilsinho\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/artist/4NUePmzDvCYqilXBFa91Hg\n\n(C) Record company: Sony Music Brazil\n\n\nInscreva-se!\nwww.youtube.com/@BraZaNetwork\n\n\n #dilsinho #grupomenos\u00e9mais  #letra #pagode #menosemais #somlivre #churrasco #musicabrasileira #brazanetwork",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qR1MMinC92o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qR1MMinC92o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qR1MMinC92o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qR1MMinC92o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qR1MMinC92o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BraZa Network",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais e Dilsinho - A Vingan\u00e7a / Vai Me Dando Corda (Ao Vivo) (Com Letra) | BraZa",
                    "description": "\ud83c\udfb6 Confira a letra completa de A Vingan\u00e7a / Vai Me Dando Corda do Grupo Menos \u00c9 Mais e Dilsinho .\nInscreva-se na BraZa e acompanhe os maiores sucessos da m\u00fasica brasileira!  \n\n\ud83d\udccc Curta, comente e compartilhe para apoiar nosso trabalho.  \n\ud83d\udd14 Ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!  \n\n---\n\ud83d\udc49 Canal BraZa: O espa\u00e7o para voc\u00ea ouvir e cantar junto os maiores sucessos do Brasil.  \n\nConfira \ud83d\udc49 https://smb.lnk.to/PagodedoDiferentao2Vol1\n\nLETRA:\n\n[A Vingan\u00e7a]\n\n\u00c9 com a mesma moeda que se paga\nE foi s\u00f3 pegar voc\u00ea com a m\u00e3o na massa\nQue a vingan\u00e7a foi formando no meu pensamento\nFiquei tenso\nFui malandro, derramei aquele choro\nDescarado, solu\u00e7ado, mentiroso\nAcabou e o pior \u00e9 que eu nem lamento\nSem perder tempo\nEu n\u00e3o vou deixar a depr\u00ea me pegar\nGostei de voc\u00ea, respeitei, mas sei l\u00e1\nBasta uma cena dessa pra gente perder todo o respeito\nN\u00e3o tem jeito\nT\u00e1 achando que eu sofri, fiquei mal\nMas eu to aqui, tudo bem, na moral\nEu n\u00e3o tenho a inten\u00e7\u00e3o de te reconquistar (vambora, beb\u00ea diferent\u00e3o)\nMas eu tenho uma surpresa pra te dar\nHoje eu to na pista\nE qualquer proposta indecente me conquista\nE n\u00e3o vai ser com uma mina desconhecida\nVai ser sacanagem, vai mudar a imagem\nQue os outros t\u00eam de mim\nE na hora, se chegar alguma amiga sua, eu pego\nSe for inimiga eu tamb\u00e9m n\u00e3o nego\nVai sentir na pele como \u00e9 ruim\nVai saber bem (faz o seguinte, vem na palma da m\u00e3o, na palma da m\u00e3o)\nLe le le le le\nLe le le le le\nLe le le le le\nLe le le le le\n\u00c9 com a mesma moeda que se paga\n\n[Vai Me Dando Corda]\n\nEu tinha tudo pra n\u00e3o ir\nFoi pura sorte\nTe conheci nesse domingo\nE esse domingo foi t\u00e3o lindo\nTantos amigos em comum\nMas nunca vi voc\u00ea sambando em lugar algum\nS\u00f3 no domingo, e esse domingo foi t\u00e3o lindo\nPuro calor e eu ligado em voc\u00ea\nAt\u00e9 segui no \"Instagram\"\nAntes de me envolver j\u00e1 deixei tudo claro\nSou complicado, apegado\nE ainda tenho a porcentagem de safado\nMelhor tomar cuidado\nVai me dando corda\nQue rapidinho eu 'to batendo na sua porta\nA gente brinca de se apega e n\u00e3o se solta\nDepois n\u00e3o tem volta\nPensa na proposta pra n\u00e3o se perder\nVai me dando corda\nQue rapidinho eu 'to batendo na sua porta\nA gente brinca de se apega e n\u00e3o se solta\nDepois n\u00e3o tem volta\nPensa na proposta pra n\u00e3o se perder\n\nLererere lererere lererere\nLererere lererere lererere (balan\u00e7a, balan\u00e7a)\nLererere lererere lererere\nLererere lererere lererere\n\nSiga Grupo Menos \u00c9 Mais:\nhttps://www.facebook.com/menosemais\nhttps://www.instagram.com/grupomenosemais\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/artist/6vTqEFbTtTRJsuIpzZgjxi\n\nSiga Dilsinho:\nhttps://www.facebook.com/dilsinhooficial\nhttps://www.instagram.com/dilsinho\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/artist/4NUePmzDvCYqilXBFa91Hg\n\n(C) Record company: Sony Music Brazil\n\n\nInscreva-se!\nwww.youtube.com/@BraZaNetwork\n\n\n #dilsinho #grupomenos\u00e9mais  #letra #pagode #menosemais #somlivre #churrasco #musicabrasileira #brazanetwork"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38211",
                "likeCount": "155",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VBIl9Q0nJkVRe8efgRtRdAgh8Pk",
            "id": "L30jSz9BEEw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T14:34:13Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Brawl-O-Ween is coming! (Brawl Stars Animation)",
                "description": "\ud83c\udf83\ud83d\udd6f\ufe0f 2 days left for the start of the Brawl-O-ween Season! \ud83d\udd6f\ufe0f\ud83c\udf83\n\n\ud83d\udc26\u200d\u2b1b Plague Doctor Crow is the Brawl Pass Skin\n\ud83e\udea6 Death\u2019s Door Crow and Old Hunter Crow + \"Trick or Treat!\" Title in the Brawl Pass Plus\n\ud83c\udf6d Trick or Treat Event\n\nAll this and more starting on October 2nd! \ud83e\udd87",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L30jSz9BEEw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L30jSz9BEEw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L30jSz9BEEw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L30jSz9BEEw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L30jSz9BEEw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "brawl-o-ween",
                    "brawloween",
                    "trick or treat",
                    "brawl animation"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brawl-O-Ween is coming! (Brawl Stars Animation)",
                    "description": "\ud83c\udf83\ud83d\udd6f\ufe0f 2 days left for the start of the Brawl-O-ween Season! \ud83d\udd6f\ufe0f\ud83c\udf83\n\n\ud83d\udc26\u200d\u2b1b Plague Doctor Crow is the Brawl Pass Skin\n\ud83e\udea6 Death\u2019s Door Crow and Old Hunter Crow + \"Trick or Treat!\" Title in the Brawl Pass Plus\n\ud83c\udf6d Trick or Treat Event\n\nAll this and more starting on October 2nd! \ud83e\udd87"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1956421",
                "likeCount": "85621",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3458"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n8oyoHIwlTBMaRzYIt9IA-88L7U",
            "id": "U-124RmcV7I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T00:30:08Z",
                "channelId": "UCpTaAz_BxtkUB1qc8JTU_7g",
                "title": "Doja Cat - Stranger (Official Video)",
                "description": "Doja Cat\u2019s new album, \u2018Vie\u2019 out now: https://dojacat.lnk.to/vie\nPurchase the Love Languages Vinyl Collection: https://dojacat.lnk.to/vie/dojacatstore \n\nUnlock the Vie profile frame and exclusive content from Doja Cat on TikTok: https://dojacat.lnk.to/VieTikTokHub \n\nFollow Doja Cat:\nhttp://www.dojacat.com/\nhttps://www.instagram.com/dojacat \nhttps://www.tiktok.com/@dojacat \nhttps://x.com/dojacat\nhttps://dojacat.lnk.to/text\n\nSubscribe to Doja Cat's Official YouTube Channel: https://DojaCat.lnk.to/YTSubscribe\n\nCredits:\ndirected by: dave meyers\n\nproduction company: freenjoy\nep: nathan scherrer & tara sheree\nproducer: nathan scherrer & collin druz\nlabel: rca records\ncommissioner/producer: sam houston\ndirector rep: lark creative\n\ncreative director/stylist: brett alan nelson\ndirector of photography: scott cunningham\nproduction designer: greg yaro\nart director: jackson tyler\nmua: ivan nunez\nhair: jared \u201cjstayready\u201d henderson\n\nproduction supervisor: giulia di stravola\nproduction coordinator: melissa tesillo \nproduction coordinator: carmelisa perez \n1st ad: kenny taylor\n2nd ad: gerald hickman \ndirector\u2019s assistant: lizzie walker\n\nedit studio: cabin edit\neditor: talia pasqua\nassistant editor: riley donigan\nedit producer: linden carty\ncabin ep: katy zamora\n\ncolor studio: ethos studio\ncolorist: dante pasquinelli\ncolor producer: sasha pace\n\nvfx studio: milk vfx\nmilk vfx producer: claudia glod\nmilk vfx supervisor: david sadler-coppardo\nonline conform: garrett wilson\nkaty mummery \n\nvfx studio: phantom fx \nphantom vfx exec producer: hayden white\n\nvfx studio: foreign xchange\nforeign xchange producer: gosia herman \nforeign xchange vfx supervisor: przemek \"drops\" drosik\n\nrca creative: niki roberton\nrca creative: decker lavely \nrca pm: val pensa\nrca pm: gina messeri\nmgmt: makena wasserman\nmgmt: whitney jones\nmgmt: gordan dillard\nmgmt: josh kaplan\n\n1st ac: pergrin jung\n2nd ac: rikki jones\nsteadicam: chris cunningham\ndrone tech: drone dudes\ndit: jeff woodings\ncamera pa: sean okawa\n\nleadman: eric silverman\nset builder: tyler dillion\nset builder: adam merrit\nset dresser: seif nabulsi\nset dresser: devin difilia\nscenic: esther rovin\n\nclt: mike van meter\nclt: wes alley\naclt: mitch pratt\nslt: evan ostrovsky\nslt: dylan pratt\nslt: thomas mcarthy\nslt: peter madrid\nstakebed hyphenate: jeff parkhurst\nhyphenate driver: payton ewing\n\nkey grip: david riggio\nbbg: reece glover\ngrip: mike muller\ngrip: craiger riley\ngrip: troy steinmetz\ngrip: tino contreres\ngrip: alex reilly\ngrip: eric truglia\ngrip: adam neas\ngrip / driver: anthony mollicone\n\ncrane tech: chris dickson\ncrane tech: brett folk\ncrane tech: derrick rose\ncrane tech: christian hurley\ncrane tech: neil maciejewski\n\nartist head of security: keith gibbs\nartist personal assistant: chauntel hall \nartist videographer: jamal peters\nartist photographer: greg swales \nphoto lighting: juliet lambert \nphoto lighting: michael camacho\nphoto digi: toma kostagina\n\n#1 stylist assist: mia navarro\n#1 stylist assist: lj perez \n#1 stylist assist: mikey aviles\n#1 stylist assist: rin kye\n#1 tailor: tia usher\n#1 dress distresser: valerie spencer\n#1 dress distresser/textile artist: giselle carrillo \n#1 nail tech: saccia livingston\n\nvfx ep: gosia herman @gosiaherman \nvfx supervisor: przemek \"drops\" drosik @przemekdrops\nvfx coordinator: ania dragun \nvfx artists: michal serafin, krzysztof zlosnik, lukas linda, artur zarejko, andrey suhoroslov, maciek kolesnik, joanna rutkowska, natalia rajszys, lukasz piatkowski, grzegorz zolnowski, przemek drosik\n\nbeauty work: hush beauty  @hush_vfx\nbeauty ep/ supervisor: daniel saldivar @daniel.saldivar_\nhush producer: cedre marquez\n\ncast stylist: ann-marie hoang\ndresser/on-set stylist: trish paciente\nvtr: kai morrison\nplayback / sound mixer: ignacio martinez\n\nstunt coordinator: marc scizak \nstunt rigger 1: zac henry\nstunt rigger 2: charles grisham\nstunts: athena perample\nstunts: jacqueline geurts\n\nspfx: cameron schilling\nspfx: jhonny gonzalez\nvfx supervisor: guy bergman\n\nspfx make up artist: malina stearns\nspfx assist: chelsea delfino\n\noffice pa: jessica khatib\nad pa: brandon murphy\npa: ck andalon\npa: nikolai sublett\npa: spencer steadman\npa: aaron brumback\npa: krystal ellsworth \npa: riles martinez\npa: colton randol\npa: quincy cowherd\npa: boris navarro\n\nmedic: karsten melonakos\nfire safety officer: gary marshall\nfire safety officer: martin gonzalez\n\n#DojaCat #Stranger #Vie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-124RmcV7I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-124RmcV7I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-124RmcV7I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-124RmcV7I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-124RmcV7I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dojacatVEVO",
                "tags": [
                    "Doja Cat Stranger",
                    "Vie",
                    "Doja Cat Vie",
                    "Doja Cat new album",
                    "Doja Cat new music",
                    "its crime to be gorgeous",
                    "paloma",
                    "amelia gray",
                    "irina shayk",
                    "imaan",
                    "doja cat models",
                    "gorgeous models",
                    "doja cat planet her",
                    "doja cat paint the town red",
                    "doja cat agora hills",
                    "jealous type",
                    "doja cat jealous type",
                    "gorgeous",
                    "doja cat gorgeous",
                    "kiss me more",
                    "doja cat sza",
                    "doja cat woman",
                    "doja cat 80s",
                    "doja cat mac",
                    "doja cat makeup",
                    "mac",
                    "doja cat live",
                    "doja cat commercial",
                    "Doja Cat",
                    "Stranger"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Doja Cat - Stranger (Official Video)",
                    "description": "Doja Cat\u2019s new album, \u2018Vie\u2019 out now: https://dojacat.lnk.to/vie\nPurchase the Love Languages Vinyl Collection: https://dojacat.lnk.to/vie/dojacatstore \n\nUnlock the Vie profile frame and exclusive content from Doja Cat on TikTok: https://dojacat.lnk.to/VieTikTokHub \n\nFollow Doja Cat:\nhttp://www.dojacat.com/\nhttps://www.instagram.com/dojacat \nhttps://www.tiktok.com/@dojacat \nhttps://x.com/dojacat\nhttps://dojacat.lnk.to/text\n\nSubscribe to Doja Cat's Official YouTube Channel: https://DojaCat.lnk.to/YTSubscribe\n\nCredits:\ndirected by: dave meyers\n\nproduction company: freenjoy\nep: nathan scherrer & tara sheree\nproducer: nathan scherrer & collin druz\nlabel: rca records\ncommissioner/producer: sam houston\ndirector rep: lark creative\n\ncreative director/stylist: brett alan nelson\ndirector of photography: scott cunningham\nproduction designer: greg yaro\nart director: jackson tyler\nmua: ivan nunez\nhair: jared \u201cjstayready\u201d henderson\n\nproduction supervisor: giulia di stravola\nproduction coordinator: melissa tesillo \nproduction coordinator: carmelisa perez \n1st ad: kenny taylor\n2nd ad: gerald hickman \ndirector\u2019s assistant: lizzie walker\n\nedit studio: cabin edit\neditor: talia pasqua\nassistant editor: riley donigan\nedit producer: linden carty\ncabin ep: katy zamora\n\ncolor studio: ethos studio\ncolorist: dante pasquinelli\ncolor producer: sasha pace\n\nvfx studio: milk vfx\nmilk vfx producer: claudia glod\nmilk vfx supervisor: david sadler-coppardo\nonline conform: garrett wilson\nkaty mummery \n\nvfx studio: phantom fx \nphantom vfx exec producer: hayden white\n\nvfx studio: foreign xchange\nforeign xchange producer: gosia herman \nforeign xchange vfx supervisor: przemek \"drops\" drosik\n\nrca creative: niki roberton\nrca creative: decker lavely \nrca pm: val pensa\nrca pm: gina messeri\nmgmt: makena wasserman\nmgmt: whitney jones\nmgmt: gordan dillard\nmgmt: josh kaplan\n\n1st ac: pergrin jung\n2nd ac: rikki jones\nsteadicam: chris cunningham\ndrone tech: drone dudes\ndit: jeff woodings\ncamera pa: sean okawa\n\nleadman: eric silverman\nset builder: tyler dillion\nset builder: adam merrit\nset dresser: seif nabulsi\nset dresser: devin difilia\nscenic: esther rovin\n\nclt: mike van meter\nclt: wes alley\naclt: mitch pratt\nslt: evan ostrovsky\nslt: dylan pratt\nslt: thomas mcarthy\nslt: peter madrid\nstakebed hyphenate: jeff parkhurst\nhyphenate driver: payton ewing\n\nkey grip: david riggio\nbbg: reece glover\ngrip: mike muller\ngrip: craiger riley\ngrip: troy steinmetz\ngrip: tino contreres\ngrip: alex reilly\ngrip: eric truglia\ngrip: adam neas\ngrip / driver: anthony mollicone\n\ncrane tech: chris dickson\ncrane tech: brett folk\ncrane tech: derrick rose\ncrane tech: christian hurley\ncrane tech: neil maciejewski\n\nartist head of security: keith gibbs\nartist personal assistant: chauntel hall \nartist videographer: jamal peters\nartist photographer: greg swales \nphoto lighting: juliet lambert \nphoto lighting: michael camacho\nphoto digi: toma kostagina\n\n#1 stylist assist: mia navarro\n#1 stylist assist: lj perez \n#1 stylist assist: mikey aviles\n#1 stylist assist: rin kye\n#1 tailor: tia usher\n#1 dress distresser: valerie spencer\n#1 dress distresser/textile artist: giselle carrillo \n#1 nail tech: saccia livingston\n\nvfx ep: gosia herman @gosiaherman \nvfx supervisor: przemek \"drops\" drosik @przemekdrops\nvfx coordinator: ania dragun \nvfx artists: michal serafin, krzysztof zlosnik, lukas linda, artur zarejko, andrey suhoroslov, maciek kolesnik, joanna rutkowska, natalia rajszys, lukasz piatkowski, grzegorz zolnowski, przemek drosik\n\nbeauty work: hush beauty  @hush_vfx\nbeauty ep/ supervisor: daniel saldivar @daniel.saldivar_\nhush producer: cedre marquez\n\ncast stylist: ann-marie hoang\ndresser/on-set stylist: trish paciente\nvtr: kai morrison\nplayback / sound mixer: ignacio martinez\n\nstunt coordinator: marc scizak \nstunt rigger 1: zac henry\nstunt rigger 2: charles grisham\nstunts: athena perample\nstunts: jacqueline geurts\n\nspfx: cameron schilling\nspfx: jhonny gonzalez\nvfx supervisor: guy bergman\n\nspfx make up artist: malina stearns\nspfx assist: chelsea delfino\n\noffice pa: jessica khatib\nad pa: brandon murphy\npa: ck andalon\npa: nikolai sublett\npa: spencer steadman\npa: aaron brumback\npa: krystal ellsworth \npa: riles martinez\npa: colton randol\npa: quincy cowherd\npa: boris navarro\n\nmedic: karsten melonakos\nfire safety officer: gary marshall\nfire safety officer: martin gonzalez\n\n#DojaCat #Stranger #Vie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "842397",
                "likeCount": "75638",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4312"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ybTpHze_vFwQh61NJJ_BZwVPTo4",
            "id": "D-9N9NWqpCo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T22:00:15Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "ADOTEI AS CRIAN\u00c7AS G\u00caMEAS MAIS EDUCADAS EM BROOKHAVEN ",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet\u00a0#roblox\n\nSe inscreva no Canal.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-9N9NWqpCo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-9N9NWqpCo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-9N9NWqpCo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-9N9NWqpCo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-9N9NWqpCo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "amy scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ADOTEI AS CRIAN\u00c7AS G\u00caMEAS MAIS EDUCADAS EM BROOKHAVEN ",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet\u00a0#roblox\n\nSe inscreva no Canal."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70650",
                "likeCount": "3817",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "513"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2iV6nXYawChWMRsFePUCLUJyRvo",
            "id": "V2M1Xx50arE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-28T23:00:05Z",
                "channelId": "UC8Kf4sbOVvlgXAaBm8IaYKg",
                "title": "VEIGH - Talvez Voc\u00ea Precise de Mim (Clipe Oficial)",
                "description": "INGRESSOS EVOM TOUR 2025:\nhttps://www.evomtour.com.br/?fbclid=PAdGRleANGoElleHRuA2FlbQIxMQABpzZNJDk68pFeHP5WkogB-RHO1IodGi6o9WEGcR_pgGs02dzNsAjtizLVLrwe_aem_OlXXI3jZQfWCLvUozlUzPA\n\n\nUma produ\u00e7\u00e3o Supernova Ent & ESC Studio\n\n\nDirigido por Gabriel Caviness\nDire\u00e7\u00e3o criativa: Gustavo Jannuzzi, Gabriel Caviness e Naked\nAssistente Criativo: Rafael Marques\n1\u00ba Ass. de Dire\u00e7\u00e3o: Fernando Haddad\n2\u00ba Ass. de Dire\u00e7\u00e3o: Nath\u00e1lia Zaki\u00a0\nDiretora de Movimento: Fernanda Fiuza\nProdutor Executivo: Nil Souza\nProdutora de Loca\u00e7\u00e3o: Carla Tavarez\nProdutora: Gabriela Viviani\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Thais Aguiar\nController: Cec\u00edlia Ryscado\nCore\u00f3grafos: Caco Aniceto e Karla Souza\n\nPlat\u00f4: JP\nAss. de Plat\u00f4: Welington\u00a0\nAss. de Plat\u00f4: Michael Paes\nAss. de Plat\u00f4: Milton Jr\nAss. de Plat\u00f4: Maur\u00edcio Dias\nLimpeza: Valquiria Jesus\u00a0\nBombeiro: Edilson do Nascimento\u00a0\n\nDiretor de Fotografia: Victor Alencar\nSteadycam: Leandro Brigido\n1\u00ba Ass. C\u00e2mera: Alice Sesoko\n2\u00ba Ass. C\u00e2mera: Giovana Ferranti\nStill: Alisson Gabriel\nVideo Assist: Isabela Estevam\nLogger: Ana Machado \nSom Direto: Nescau\n\nGaffer: Franklin C\u00e9sar Closel\u00a0\n1\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Rasta\u00a0\n2\u00ba Ass. El\u00e9trica: Vitor Pereira de Almeida\n2\u00ba Ass. El\u00e9trica: Bruno Martin\n2\u00ba Ass. El\u00e9trica: Paulo Ricardo \n\nMaquinista: Alvaro Bispo\n1\u00ba Ass Maquin\u00e1ria: Diogo Capella\u00a0\n2\u00ba Ass Maquin\u00e1ria: Fernando Galdino\n2\u00ba Ass Maquin\u00e1ria: C\u00e9lio Viana \"mist\u00e9rio\"\u00a0\n2\u00ba Ass Maquin\u00e1ria: Ricardo Galdino \n\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Annik Maas\nAss. de Arte: Diego Groba\nCoordenador de Arte: Lucas Bergamini\u00a0\nProdu\u00e7\u00e3o de objetos: Breno Luan\u00a0\nProdu\u00e7\u00e3o de objetos: Heisy Lohaine\nProdu\u00e7\u00e3o de Arte: Malu Jobim\nContrarregra: Michael William\nAss de Contrarregra: Gustavo Lemos\nAjudante de Arte: Kevin Derek\u00a0\nAjudante de Objeto: Jo\u00e3o Pedro Ribeiro Da Silva\u00a0\nAjudante de Arte: Jo\u00e3o Gabriel\u00a0\n\nFigurinista: Andr\u00e9 Braune\nAss de figurino: Izabella Camara\nAss de Figurino: Gabriel Saraiva\nCamareira: Edna Loriani Gomes\u00a0\nCamareira: Clarice Lopes\u00a0\n\nMontagem: Deni Amorim\nVFX: T\u00f6ni\nConcept Artist: Diego Groba\n3D Artist: Viitor Sabino\nSound design: Igor Yamawaki\nColor Studio: Bleach Filmes\nColorista: Ian Pasqualino\nDesigner: Pwdro\n\nMaquiadora: Paty Monaco\nAss. Maquiagem: Tati Chaves\u00a0\nAss. Maquiagem: Tayrine Pinheiro\u00a0\nAss. Maquiagem: Nat\u00e1lia Alva\u00a0\nAss. Maquiagem: Stephanie Kato\u00a0\n\nProdutora de Elenco: Thalita Murad\nFiscal de Figura\u00e7\u00e3o: Sidnei Fernandes\nDubl\u00ea Veigh: Caco Aniceto \nAtriz: Mar\u00edlia Curtolo\u00a0\nCrian\u00e7a: Kaue Rodrigues Silva \n\nBALLET:\nKarla Souza\nBrendon Martins\u00a0\nDaniela Raio\u00a0\nVini gomes\nJohnn Jazz\nKarina Ara\u00fajo\u00a0\nMay\u00ed\u00a0\nSophya Rio\nCezar Braga\u00a0\nLet\u00edcia Garcia \nVinni San\nItalo Ramos\n\n\nCatering Lu & Quel Alimenta\u00e7\u00e3o\nJR Transportes\u00a0\nFilmes do Bem\nPJ Geradores\nCasa do Produtor\nTRAKITANA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2M1Xx50arE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2M1Xx50arE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2M1Xx50arE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2M1Xx50arE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2M1Xx50arE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VEIGH",
                "tags": [
                    "veigh",
                    "left right",
                    "side to side",
                    "talvez vc precise de mim",
                    "oi boneca",
                    "clipe veigh",
                    "clipe novo veigh",
                    "Eu Venci o Mundo",
                    "veigh timbaland",
                    "Supernova",
                    "Supernova Ent",
                    "VEIGH",
                    "Thiago Veigh",
                    "talvez voc\u00ea precise de mim",
                    "Talez Voc\u00ea Precise de Mim",
                    "bota sua melhor roupa hoje",
                    "bota sua melhor roupa hoje vamo derrubar a noite",
                    "oi boneca qual drink vc gosta",
                    "ta chovendo la fora",
                    "ta chovendo l\u00e1 fora..."
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "VEIGH - Talvez Voc\u00ea Precise de Mim (Clipe Oficial)",
                    "description": "INGRESSOS EVOM TOUR 2025:\nhttps://www.evomtour.com.br/?fbclid=PAdGRleANGoElleHRuA2FlbQIxMQABpzZNJDk68pFeHP5WkogB-RHO1IodGi6o9WEGcR_pgGs02dzNsAjtizLVLrwe_aem_OlXXI3jZQfWCLvUozlUzPA\n\n\nUma produ\u00e7\u00e3o Supernova Ent & ESC Studio\n\n\nDirigido por Gabriel Caviness\nDire\u00e7\u00e3o criativa: Gustavo Jannuzzi, Gabriel Caviness e Naked\nAssistente Criativo: Rafael Marques\n1\u00ba Ass. de Dire\u00e7\u00e3o: Fernando Haddad\n2\u00ba Ass. de Dire\u00e7\u00e3o: Nath\u00e1lia Zaki\u00a0\nDiretora de Movimento: Fernanda Fiuza\nProdutor Executivo: Nil Souza\nProdutora de Loca\u00e7\u00e3o: Carla Tavarez\nProdutora: Gabriela Viviani\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Thais Aguiar\nController: Cec\u00edlia Ryscado\nCore\u00f3grafos: Caco Aniceto e Karla Souza\n\nPlat\u00f4: JP\nAss. de Plat\u00f4: Welington\u00a0\nAss. de Plat\u00f4: Michael Paes\nAss. de Plat\u00f4: Milton Jr\nAss. de Plat\u00f4: Maur\u00edcio Dias\nLimpeza: Valquiria Jesus\u00a0\nBombeiro: Edilson do Nascimento\u00a0\n\nDiretor de Fotografia: Victor Alencar\nSteadycam: Leandro Brigido\n1\u00ba Ass. C\u00e2mera: Alice Sesoko\n2\u00ba Ass. C\u00e2mera: Giovana Ferranti\nStill: Alisson Gabriel\nVideo Assist: Isabela Estevam\nLogger: Ana Machado \nSom Direto: Nescau\n\nGaffer: Franklin C\u00e9sar Closel\u00a0\n1\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Rasta\u00a0\n2\u00ba Ass. El\u00e9trica: Vitor Pereira de Almeida\n2\u00ba Ass. El\u00e9trica: Bruno Martin\n2\u00ba Ass. El\u00e9trica: Paulo Ricardo \n\nMaquinista: Alvaro Bispo\n1\u00ba Ass Maquin\u00e1ria: Diogo Capella\u00a0\n2\u00ba Ass Maquin\u00e1ria: Fernando Galdino\n2\u00ba Ass Maquin\u00e1ria: C\u00e9lio Viana \"mist\u00e9rio\"\u00a0\n2\u00ba Ass Maquin\u00e1ria: Ricardo Galdino \n\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Annik Maas\nAss. de Arte: Diego Groba\nCoordenador de Arte: Lucas Bergamini\u00a0\nProdu\u00e7\u00e3o de objetos: Breno Luan\u00a0\nProdu\u00e7\u00e3o de objetos: Heisy Lohaine\nProdu\u00e7\u00e3o de Arte: Malu Jobim\nContrarregra: Michael William\nAss de Contrarregra: Gustavo Lemos\nAjudante de Arte: Kevin Derek\u00a0\nAjudante de Objeto: Jo\u00e3o Pedro Ribeiro Da Silva\u00a0\nAjudante de Arte: Jo\u00e3o Gabriel\u00a0\n\nFigurinista: Andr\u00e9 Braune\nAss de figurino: Izabella Camara\nAss de Figurino: Gabriel Saraiva\nCamareira: Edna Loriani Gomes\u00a0\nCamareira: Clarice Lopes\u00a0\n\nMontagem: Deni Amorim\nVFX: T\u00f6ni\nConcept Artist: Diego Groba\n3D Artist: Viitor Sabino\nSound design: Igor Yamawaki\nColor Studio: Bleach Filmes\nColorista: Ian Pasqualino\nDesigner: Pwdro\n\nMaquiadora: Paty Monaco\nAss. Maquiagem: Tati Chaves\u00a0\nAss. Maquiagem: Tayrine Pinheiro\u00a0\nAss. Maquiagem: Nat\u00e1lia Alva\u00a0\nAss. Maquiagem: Stephanie Kato\u00a0\n\nProdutora de Elenco: Thalita Murad\nFiscal de Figura\u00e7\u00e3o: Sidnei Fernandes\nDubl\u00ea Veigh: Caco Aniceto \nAtriz: Mar\u00edlia Curtolo\u00a0\nCrian\u00e7a: Kaue Rodrigues Silva \n\nBALLET:\nKarla Souza\nBrendon Martins\u00a0\nDaniela Raio\u00a0\nVini gomes\nJohnn Jazz\nKarina Ara\u00fajo\u00a0\nMay\u00ed\u00a0\nSophya Rio\nCezar Braga\u00a0\nLet\u00edcia Garcia \nVinni San\nItalo Ramos\n\n\nCatering Lu & Quel Alimenta\u00e7\u00e3o\nJR Transportes\u00a0\nFilmes do Bem\nPJ Geradores\nCasa do Produtor\nTRAKITANA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "714762",
                "likeCount": "81956",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1Q6-g8DrAB9UhoLaN_AqsiBzvV4",
            "id": "6rAn4DyyklI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T21:00:09Z",
                "channelId": "UCE__4o434lPi0cWaPetXdnQ",
                "title": "Sobrevivi 100 DIAS em uma ILHA DESERTA no Minecraft - O FILME",
                "description": "#100dias #minecraft \nESSE \u00c9 O DESAFIO VANILLA MAIS COMPLICADO!\nConfira como que jogamos por 100 dias em uma \u00daNICA ILHA no Mundo inteiro do Minecraft!\nNesse desafio temos que completar o jogo, fazer uma mega ilha paradis\u00edaca e tentar ao m\u00e1ximo n\u00e3o utilizar nenhum bug do Minecraft!\nSer\u00e1 que \u00e9 poss\u00edvel fazer tudo isso dentro de somente 100 dias no Minecraft, ou eu vou passar vergonha no meu pr\u00f3prio canal?!\nEnt\u00e3o j\u00e1 se inscreve e deixa o like pra sempre ser notificado assim que eu postar mais videoz\u00e3o de Minecraft como esse aqui no canal!\n\nEmail de contato: contato.lokolow@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6rAn4DyyklI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6rAn4DyyklI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6rAn4DyyklI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6rAn4DyyklI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6rAn4DyyklI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lokolow",
                "tags": [
                    "100 dias",
                    "100 dias minecraft",
                    "100 dias no minecraft",
                    "sobrevivi 100 dias",
                    "sobrevivi 100 dias no minecraft",
                    "sobrevivendo 100 dias",
                    "sobrevivendo 100 dias no minecraft",
                    "lokolow",
                    "loco low",
                    "lokolow 100 dias",
                    "loco low 100 dias",
                    "100 dias lokolow",
                    "mods",
                    "minecraft mods",
                    "100 dias desafio",
                    "desafio 100 dias",
                    "ilha deserta",
                    "100 dias ilha deserta",
                    "ilha deserta minecraft",
                    "minecraft ilha deserta",
                    "ilha minecraft",
                    "100 dias ilha",
                    "100 dias em uma ilha deserta",
                    "sobrevivi 100 dias em uma ilha"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Sobrevivi 100 DIAS em uma ILHA DESERTA no Minecraft - O FILME",
                    "description": "#100dias #minecraft \nESSE \u00c9 O DESAFIO VANILLA MAIS COMPLICADO!\nConfira como que jogamos por 100 dias em uma \u00daNICA ILHA no Mundo inteiro do Minecraft!\nNesse desafio temos que completar o jogo, fazer uma mega ilha paradis\u00edaca e tentar ao m\u00e1ximo n\u00e3o utilizar nenhum bug do Minecraft!\nSer\u00e1 que \u00e9 poss\u00edvel fazer tudo isso dentro de somente 100 dias no Minecraft, ou eu vou passar vergonha no meu pr\u00f3prio canal?!\nEnt\u00e3o j\u00e1 se inscreve e deixa o like pra sempre ser notificado assim que eu postar mais videoz\u00e3o de Minecraft como esse aqui no canal!\n\nEmail de contato: contato.lokolow@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84838",
                "likeCount": "7683",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "shCOeAWAvgftuuXHnUkc821swZ8",
            "id": "DVQp43lkDto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T12:28:07Z",
                "channelId": "UCy0wah2cqGFzrfMCVrDai_w",
                "title": "Eu Me Apaixonei",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nEu Me Apaixonei \u00b7 Jeff Costa \u00b7 ROBERTO TECLAS NO BEAT \u00b7 Thyago Gama Lopes \u00b7 Victor Rafael Da Silva Santos\n\nEu Me Apaixonei\n\n\u2117 Jeff Costa\n\nReleased on: 2025-09-25\n\nProducer: ROBERTO TECLAS NO BEAT\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DVQp43lkDto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DVQp43lkDto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DVQp43lkDto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DVQp43lkDto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DVQp43lkDto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jeff Costa - Topic",
                "tags": [
                    "Jeff Costa",
                    "ROBERTO TECLAS NO BEAT",
                    "Thyago Gama Lopes",
                    "Victor Rafael Da Silva Santos",
                    "Eu Me Apaixonei"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Eu Me Apaixonei",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nEu Me Apaixonei \u00b7 Jeff Costa \u00b7 ROBERTO TECLAS NO BEAT \u00b7 Thyago Gama Lopes \u00b7 Victor Rafael Da Silva Santos\n\nEu Me Apaixonei\n\n\u2117 Jeff Costa\n\nReleased on: 2025-09-25\n\nProducer: ROBERTO TECLAS NO BEAT\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15973",
                "likeCount": "221",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IA5PJV62KkAwLPcPj84lPm5-J_I",
            "id": "OIxLcQ7IZlE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T12:30:35Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Fizemos a MAIOR VIAGEM dos NOVOS BRAINROTS no minecraft",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIxLcQ7IZlE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIxLcQ7IZlE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIxLcQ7IZlE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIxLcQ7IZlE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIxLcQ7IZlE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Fizemos a MAIOR VIAGEM dos NOVOS BRAINROTS no minecraft",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147603",
                "likeCount": "3072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w6nx2p6bCrpo7qOrPZg5cdvGgI0",
            "id": "PPX3OKFnoWA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-29T14:44:32Z",
                "channelId": "UClGOeFhgx6ZasmtSajRA5-Q",
                "title": "BUENO TE DEU FLECHADA",
                "description": "Provided to YouTube by IIP-DDS\n\nBUENO TE DEU FLECHADA \u00b7 Dj Tchouzen \u00b7 Ygor Bueno \u00b7 DJAY VMC \u00b7 SoundMusic Original\n\nBUENO TE DEU FLECHADA\n\n\u2117 SoundMusic\n\nReleased on: 2025-09-29\n\nProducer, Programmer: DJAY VMC\nLyricist, Composer: Victor Roberto Santos Coelho\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPX3OKFnoWA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPX3OKFnoWA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPX3OKFnoWA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPX3OKFnoWA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPX3OKFnoWA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj Tchouzen - Topic",
                "tags": [
                    "Dj Tchouzen",
                    "Ygor Bueno",
                    "DJAY VMC",
                    "SoundMusic Original",
                    "BUENO TE DEU FLECHADA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "BUENO TE DEU FLECHADA",
                    "description": "Provided to YouTube by IIP-DDS\n\nBUENO TE DEU FLECHADA \u00b7 Dj Tchouzen \u00b7 Ygor Bueno \u00b7 DJAY VMC \u00b7 SoundMusic Original\n\nBUENO TE DEU FLECHADA\n\n\u2117 SoundMusic\n\nReleased on: 2025-09-29\n\nProducer, Programmer: DJAY VMC\nLyricist, Composer: Victor Roberto Santos Coelho\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ru"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33809",
                "likeCount": "1584",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CROAciUAJmz8933vWBDo1wL48uA",
            "id": "9Q4U--I5A1o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T18:02:17Z",
                "channelId": "UCRHWcmN55ezqqRsG-F5byoA",
                "title": "RIP BRAINROT.... \ud83d\ude2d",
                "description": "\ud83c\udf6fParticipem do meu grupo no Roblox: https://www.roblox.com/pt/communities/16901129/Turma-OFICIAL#!/about\n\ud83d\udfe1Discord Oficial: https://discord.gg/MpaUc45Skw\n\ud83d\udc9bMeu Perfil do Roblox: https://www.roblox.com/pt/users/3787241100/profile\n\ud83d\udc9bInstagram: https://www.instagram.com/kaikemel/\n\n\u2709 Contato: comercialmelbonitao@gmail.com\n\nDeixa o like PAMONHA \ud83d\ude02",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Q4U--I5A1o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Q4U--I5A1o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Q4U--I5A1o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Q4U--I5A1o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Q4U--I5A1o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mel",
                "tags": [
                    "mel",
                    "mel minecraft",
                    "minecraft mel",
                    "mel shorts",
                    "mel tiktok",
                    "tioktok mel",
                    "tiktok minecraft",
                    "shorts minecraft",
                    "curiosidades minecraft",
                    "segredos minecraft",
                    "minecraft",
                    "shorts",
                    "minecraft mas",
                    "nao pode",
                    "em alta",
                    "fatos minecraft",
                    "minecraft tiktok",
                    "melbonitao",
                    "melzinho",
                    "mel amarelo",
                    "meel",
                    "mel youtube"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "RIP BRAINROT.... \ud83d\ude2d",
                    "description": "\ud83c\udf6fParticipem do meu grupo no Roblox: https://www.roblox.com/pt/communities/16901129/Turma-OFICIAL#!/about\n\ud83d\udfe1Discord Oficial: https://discord.gg/MpaUc45Skw\n\ud83d\udc9bMeu Perfil do Roblox: https://www.roblox.com/pt/users/3787241100/profile\n\ud83d\udc9bInstagram: https://www.instagram.com/kaikemel/\n\n\u2709 Contato: comercialmelbonitao@gmail.com\n\nDeixa o like PAMONHA \ud83d\ude02"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134490",
                "likeCount": "2537",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IJkTDnIO3iUmtL3SIgxDTormKYs",
            "id": "2fyFx2u5fbU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T09:00:06Z",
                "channelId": "UCfbYNlxgLuKJXQZEhkMmaCQ",
                "title": "izna 'Mamma Mia' MV",
                "description": "izna 2nd Mini Album 'Not Just Pretty' Out Now!\n\nMore about izna\nhttps://lnkfi.re/izna\n \n#izna #\uc774\uc988\ub098\n#NotJustPretty #izna_NotJustPretty\n#MammaMia #izna_MammaMia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fyFx2u5fbU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fyFx2u5fbU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fyFx2u5fbU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fyFx2u5fbU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fyFx2u5fbU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "izna (\uc774\uc988\ub098)",
                "tags": [
                    "izna",
                    "\uc774\uc988\ub098",
                    "WAKEONE",
                    "\uc6e8\uc774\ud06c\uc6d0",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\uc544\uc774\ub3cc",
                    "IDOL",
                    "Kpop",
                    "\ucf00\uc774\ud31d",
                    "I LAND",
                    "\uc544\uc774\ub79c\ub4dc",
                    "BEEP",
                    "izna BEEP",
                    "\uc774\uc988\ub098 BEEP",
                    "\uc774\uc988\ub098 \uc0a1"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "izna 'Mamma Mia' MV",
                    "description": "izna 2nd Mini Album 'Not Just Pretty' Out Now!\n\nMore about izna\nhttps://lnkfi.re/izna\n \n#izna #\uc774\uc988\ub098\n#NotJustPretty #izna_NotJustPretty\n#MammaMia #izna_MammaMia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3411517",
                "likeCount": "69159",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6110"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lrHtvJUFaZLzvRArZrmM6-2l-YQ",
            "id": "6Yq61BA9w-k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T21:15:01Z",
                "channelId": "UCvp2rct896qzl9qaG20mjNg",
                "title": "TRANSFORMEI A VIDA DO FRANKLIN NO GTA 5!",
                "description": "Nesse v\u00eddeo do Costa transformei a vida do Franklin no gta 5!\n\nInscreva-se e entre pra Torcida: https://www.youtube.com/GamerCosta\n   Deixe o LIKE!!! Ah n\u00e3o se esque\u00e7a de ativar o sininho\ud83d\udd14\n\nRedes Sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/gamercostaa/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Yq61BA9w-k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Yq61BA9w-k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Yq61BA9w-k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Yq61BA9w-k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Yq61BA9w-k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GamerCosta",
                "tags": [
                    "Jogos",
                    "Costa",
                    "Gamercosta",
                    "costa",
                    "gamer",
                    "gamercosta",
                    "GTA",
                    "Online",
                    "Gta",
                    "gta5",
                    "GTA 5",
                    "gta 5",
                    "Costa gta 5",
                    "Gamer Costa",
                    "gamer costa",
                    "gamercosta gta 5",
                    "costa gamer",
                    "costa gamer gta 5",
                    "costa gta",
                    "costa gta 5",
                    "costa mod"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TRANSFORMEI A VIDA DO FRANKLIN NO GTA 5!",
                    "description": "Nesse v\u00eddeo do Costa transformei a vida do Franklin no gta 5!\n\nInscreva-se e entre pra Torcida: https://www.youtube.com/GamerCosta\n   Deixe o LIKE!!! Ah n\u00e3o se esque\u00e7a de ativar o sininho\ud83d\udd14\n\nRedes Sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/gamercostaa/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59425",
                "likeCount": "2874",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "61"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ABKP7iWbMSxLfjSUIGQ3Tr0TbuU",
            "id": "yr6WBE3bUUE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T15:25:01Z",
                "channelId": "UCk0M1_PCFtrIQWxGZsrWriw",
                "title": "LAUANA PRADO -  CHORAM AS ROSAS/MIST\u00c9RIOS/PELA PORTA DA FRENTE (RAIZ BH AO VIVO)",
                "description": "#LauanaPrado #RaizBeloHorizonte #ChoramAsRosas #Mist\u00e9rios #PelaPortaDaFrente #RaizBeloHorizonteAoVivo \n\nClica e ou\u00e7a: https://umusicbrazil.lnk.to/AlbumRaizBH\n\n\nSIGA LAUANA PRADO:\nhttps://www.lauanaprado.com.br/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado\nhttps://www.tiktok.com/@lauanaprado\nhttps://x.com/lauanaprado\n\nCHORAM AS ROSAS\n\nChoram as rosas\nSeu perfume agora se transforma em l\u00e1grimas\nEu me sinto t\u00e3o perdido\nChoram as rosas\n\nChora minh'alma\nComo um p\u00e1ssaro de asas machucadas\nNos meus sonhos te procuro\nChora minh'alma\n\nL\u00e1grimas que invadem meu cora\u00e7\u00e3o\nL\u00e1grimas palavras da alma\nL\u00e1grimas a pura linguagem do amor\n\nChoram as rosas\nPorque n\u00e3o quero estar aqui\nSem seu perfume\nPorque j\u00e1 sei que te perdi\nE entre outras coisas\nEu choro por ti\n  \nMIST\u00c9RIOS\n\nN\u00e3o h\u00e1 disfarce nesse seu olhar\nQue incendeia o meu cora\u00e7\u00e3o\nEsse desejo te revelar\u00e1\nEm um simples gesto\nQual ser\u00e1 sua inten\u00e7\u00e3o\n\nEu s\u00f3 quero que voc\u00ea entenda\nO meu sentimento \u00e9 verdadeiro\nN\u00e3o h\u00e1 segredos quando o amor chegar\n\nSeu olhar foi de encontro ao meu\nO meu destino est\u00e1 junto ao seu\nMeu v\u00edcio, mania\nEu desvendei os mist\u00e9rios do seu cora\u00e7\u00e3o\n\nSeu olhar foi de encontro ao meu\nO meu destino est\u00e1 junto ao seu\nMeu v\u00edcio, mania\nEu desvendei os mist\u00e9rios do seu cora\u00e7\u00e3o\nEu desvendei os mist\u00e9rios do seu cora\u00e7\u00e3o\n \nPELA PORTA DA FRENTE\n\nTrago uma dor no meu peito\nLembran\u00e7as de tudo que me aconteceu\nEm mais uma noite sozinho na cama\nO quarto \u00e9 t\u00e3o grande a solid\u00e3o me bateu\n\nTento passar o meu tempo\nAssistindo a novela na televis\u00e3o\nTentei ler um livro que fala de guerra\nMas nada que fa\u00e7o me chama aten\u00e7\u00e3o\n\nVem que eu te espero\nEntra pela porta da frente\nN\u00e3o deixe que o medo acorrente\nEsse amor que \u00e9 mais forte\nQue as brigas da gente\n\nVem n\u00e3o tenha vergonha do amor\nE arranque do peito a tristeza\nDa noite do dia que voc\u00ea me deixou\n\nUniversal Music:\nPresidente: Paulo Lima\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nHead de Eventos GTS: Johnny Silva\nMarketing GTS: Thati Molina\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto | Jardel Hon\u00f3rio\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lauana Prado e William Santos \nProdu\u00e7\u00e3o: Lauana Prado e Willian Santos \nArranjos: William Santos e Emerson Mineiro \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Douglas Caetano\nProdutora: Caverna Filmes\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Myrella Marinho\nCoordenadora de Marketing: Karoline Rodrigues\nMarketing Raiz: Millena Antunes \nMarketing Digital: Mariana Bonacchi \nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Ernna, Yashi\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Pedro Simao em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\n#RaizBH #LauanaPrado #LauanaPradoRaiz #RaizBeloHorizonteAoVivo\n #LauanaPrado #Raiz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yr6WBE3bUUE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yr6WBE3bUUE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yr6WBE3bUUE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yr6WBE3bUUE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yr6WBE3bUUE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lauana Prado",
                "tags": [
                    "#Lauana Prado Raiz",
                    "#Lauana Prado Raiz Belo Horizonte",
                    "#Lauana Prado",
                    "#Lauana Prado Ao Vivo Em BH",
                    "#Lauana Prado BH",
                    "#Lauana Prado Raiz Ao Vivo",
                    "#M\u00fasica Sertaneja",
                    "#Sertanejo",
                    "#Raiz"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "LAUANA PRADO -  CHORAM AS ROSAS/MIST\u00c9RIOS/PELA PORTA DA FRENTE (RAIZ BH AO VIVO)",
                    "description": "#LauanaPrado #RaizBeloHorizonte #ChoramAsRosas #Mist\u00e9rios #PelaPortaDaFrente #RaizBeloHorizonteAoVivo \n\nClica e ou\u00e7a: https://umusicbrazil.lnk.to/AlbumRaizBH\n\n\nSIGA LAUANA PRADO:\nhttps://www.lauanaprado.com.br/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado\nhttps://www.tiktok.com/@lauanaprado\nhttps://x.com/lauanaprado\n\nCHORAM AS ROSAS\n\nChoram as rosas\nSeu perfume agora se transforma em l\u00e1grimas\nEu me sinto t\u00e3o perdido\nChoram as rosas\n\nChora minh'alma\nComo um p\u00e1ssaro de asas machucadas\nNos meus sonhos te procuro\nChora minh'alma\n\nL\u00e1grimas que invadem meu cora\u00e7\u00e3o\nL\u00e1grimas palavras da alma\nL\u00e1grimas a pura linguagem do amor\n\nChoram as rosas\nPorque n\u00e3o quero estar aqui\nSem seu perfume\nPorque j\u00e1 sei que te perdi\nE entre outras coisas\nEu choro por ti\n  \nMIST\u00c9RIOS\n\nN\u00e3o h\u00e1 disfarce nesse seu olhar\nQue incendeia o meu cora\u00e7\u00e3o\nEsse desejo te revelar\u00e1\nEm um simples gesto\nQual ser\u00e1 sua inten\u00e7\u00e3o\n\nEu s\u00f3 quero que voc\u00ea entenda\nO meu sentimento \u00e9 verdadeiro\nN\u00e3o h\u00e1 segredos quando o amor chegar\n\nSeu olhar foi de encontro ao meu\nO meu destino est\u00e1 junto ao seu\nMeu v\u00edcio, mania\nEu desvendei os mist\u00e9rios do seu cora\u00e7\u00e3o\n\nSeu olhar foi de encontro ao meu\nO meu destino est\u00e1 junto ao seu\nMeu v\u00edcio, mania\nEu desvendei os mist\u00e9rios do seu cora\u00e7\u00e3o\nEu desvendei os mist\u00e9rios do seu cora\u00e7\u00e3o\n \nPELA PORTA DA FRENTE\n\nTrago uma dor no meu peito\nLembran\u00e7as de tudo que me aconteceu\nEm mais uma noite sozinho na cama\nO quarto \u00e9 t\u00e3o grande a solid\u00e3o me bateu\n\nTento passar o meu tempo\nAssistindo a novela na televis\u00e3o\nTentei ler um livro que fala de guerra\nMas nada que fa\u00e7o me chama aten\u00e7\u00e3o\n\nVem que eu te espero\nEntra pela porta da frente\nN\u00e3o deixe que o medo acorrente\nEsse amor que \u00e9 mais forte\nQue as brigas da gente\n\nVem n\u00e3o tenha vergonha do amor\nE arranque do peito a tristeza\nDa noite do dia que voc\u00ea me deixou\n\nUniversal Music:\nPresidente: Paulo Lima\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nHead de Eventos GTS: Johnny Silva\nMarketing GTS: Thati Molina\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto | Jardel Hon\u00f3rio\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lauana Prado e William Santos \nProdu\u00e7\u00e3o: Lauana Prado e Willian Santos \nArranjos: William Santos e Emerson Mineiro \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Douglas Caetano\nProdutora: Caverna Filmes\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Myrella Marinho\nCoordenadora de Marketing: Karoline Rodrigues\nMarketing Raiz: Millena Antunes \nMarketing Digital: Mariana Bonacchi \nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Ernna, Yashi\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Pedro Simao em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\n#RaizBH #LauanaPrado #LauanaPradoRaiz #RaizBeloHorizonteAoVivo\n #LauanaPrado #Raiz"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15070",
                "likeCount": "775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "73"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rBt94trjoRBPF5QcqRFNorSetio",
            "id": "mkppnRWTRM4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T01:33:18Z",
                "channelId": "UCqQJdpAH_mOg8MXNFJXd2xg",
                "title": "PEGUEI OS LIMITADOS SECRETOS IMPOSSIVEIS NO ROUBE UM BRAINROT - CHILLIN CHILI E BURRITO PERRITO",
                "description": "\u25ba Eu consegui os dois novos brainrots secretos limitados do evento no Roube um Brainrot, o Chillin Chili e o Burrito Perrito!\n\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/QZmGeZ2tPZ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mkppnRWTRM4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mkppnRWTRM4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mkppnRWTRM4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mkppnRWTRM4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mkppnRWTRM4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OtoHidro",
                "tags": [
                    "hidro",
                    "roblox",
                    "jogando",
                    "gameplay",
                    "tutorial",
                    "hidro roblox",
                    "novo",
                    "roblox games",
                    "divertido",
                    "legal",
                    "tubar\u00e3o",
                    "Steal a brainrot",
                    "Roube um brainrot",
                    "Brainrot novo",
                    "Secreto",
                    "Secreto novo",
                    "Exclusivo",
                    "Evento",
                    "Craft brainrot secreto",
                    "Brainrot exclusivo",
                    "Brainrot de admin",
                    "Tralaledon",
                    "Brainrot craft",
                    "mais forte",
                    "craft",
                    "todas as muta\u00e7\u00f5es",
                    "no my exame",
                    "yin yang",
                    "novo evento",
                    "evento preto e branco",
                    "clillin chili",
                    "perrito burrito",
                    "limitado",
                    "brainrot pimenta",
                    "novo limitado",
                    "brainrot burrito",
                    "chilin chil"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "PEGUEI OS LIMITADOS SECRETOS IMPOSSIVEIS NO ROUBE UM BRAINROT - CHILLIN CHILI E BURRITO PERRITO",
                    "description": "\u25ba Eu consegui os dois novos brainrots secretos limitados do evento no Roube um Brainrot, o Chillin Chili e o Burrito Perrito!\n\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/QZmGeZ2tPZ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28580",
                "likeCount": "641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iclZ9h67Bh03H7W__xtxaJGxM_U",
            "id": "tQ-BtHkMyW8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-29T03:00:59Z",
                "channelId": "UCXYpzefSUzSeCh0pXvCuubA",
                "title": "Fotos e Lembran\u00e7as",
                "description": "Provided to YouTube by Lujo Network\n\nFotos e Lembran\u00e7as \u00b7 Silvanno Salles\n\nVolume 22\n\n\u2117 MBC Music\n\nReleased on: 2018-01-01\n\nProducer: Silvanno Salles\nComposer: Silvanno Salles\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tQ-BtHkMyW8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tQ-BtHkMyW8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tQ-BtHkMyW8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tQ-BtHkMyW8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tQ-BtHkMyW8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Silvanno Salles - Topic",
                "tags": [
                    "Silvanno Salles",
                    "Volume 22",
                    "Fotos e Lembran\u00e7as"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Fotos e Lembran\u00e7as",
                    "description": "Provided to YouTube by Lujo Network\n\nFotos e Lembran\u00e7as \u00b7 Silvanno Salles\n\nVolume 22\n\n\u2117 MBC Music\n\nReleased on: 2018-01-01\n\nProducer: Silvanno Salles\nComposer: Silvanno Salles\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15225",
                "likeCount": "168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7Kh6A5ojYv-5rkakfYVvVwB4wjg",
            "id": "SyzTa1i15zM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T20:05:24Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "O DONO do BRAINROT ME DEU O ELEFANTE MAIS RARO DO JOGO! \ud83d\udc18\ud83e\udd11 (N\u00c3O \u00e9 FAKE) \ud83d\udc80",
                "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nO DONO do BRAINROT ME DEU O ELEFANTE MAIS RARO DO JOGO! \ud83d\udc18\ud83e\udd11 (N\u00c3O \u00e9 FAKE) \ud83d\udc80",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SyzTa1i15zM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SyzTa1i15zM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SyzTa1i15zM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SyzTa1i15zM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SyzTa1i15zM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "O DONO do BRAINROT me DEU O ELEFANTE MAIS RARO DO JOGO",
                    "roube um brainrot",
                    "brainrot roblox",
                    "dono do roube um brainrot",
                    "admin roube um brainrot",
                    "administrador roube um brainrot",
                    "comandos de admin roube um brainrot roblox",
                    "o dono do brainrot me adicionou",
                    "strawberry elephant",
                    "dono do brainrot me deu strawberry elephant",
                    "elefante roube um brainrot",
                    "tralalelo tralala",
                    "brainrot",
                    "robux roblox",
                    "gastando robux",
                    "xmarcelo brainrot",
                    "sammy brainrot"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O DONO do BRAINROT ME DEU O ELEFANTE MAIS RARO DO JOGO! \ud83d\udc18\ud83e\udd11 (N\u00c3O \u00e9 FAKE) \ud83d\udc80",
                    "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nO DONO do BRAINROT ME DEU O ELEFANTE MAIS RARO DO JOGO! \ud83d\udc18\ud83e\udd11 (N\u00c3O \u00e9 FAKE) \ud83d\udc80"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168964",
                "likeCount": "2908",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "471"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AkCPEatedeDpCMraTy0H_rQq2KY",
            "id": "bEfcEvGh6vA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T20:15:05Z",
                "channelId": "UCGY2E83PapX47mviakM_IpQ",
                "title": "Harry Styles - Sign Of The Times (Lyrics)",
                "description": "just stop your crying it's a sign of the times...\nHarry Styles - Sign Of The Times (Lyrics) by Aminium Music\nyou're listening to Story Of My Life by Harry Styles\n\nplease consider ringing that \ud83d\udd14 icon if you enjoy your time around here x)\n\nAminium Radio, listen to songs from Aminium Music non-stop \ud83c\udf88\nhttps://aminiummusic.com\n\nHarry Styles\nhttps://www.instagram.com/harrystyles\n\nharry styles sign of the times lyrics\n\njust stop your crying, it's a sign of the times\nwelcome to the final show\ni hope you're wearing your best clothes\nyou can't bribe the door on your way to the sky\nyou look pretty good down here\nbut you ain't really good\n\nif we never learn we've been here before\nwhy are we always stuck and running from\nthe bullets, the bullet?\nwe never learn, we've been here before\nwhy are we always stuck and running from\nyour bullets, a bullet?\n\njust stop your crying, it's a sign of the times\nwe gotta get away from here\nwe gotta get away from here\njust stop your crying, it'll be alright\nthey told me that the end is near\nwe gotta get away from here\n\njust stop your crying, have the time of your life\nbreaking through the atmosphere\nthings look pretty good from here\nremember everything will be alright\nwe can meet again somewhere\nsomewhere far away from here\nsee upcoming rock shows\nget tickets for your favorite artists\n\nwe never learn, we've been here before\nwhy are we always stuck and running from\nthe bullets, the bullets?\nwe never learn, we've been here before\nwhy are we always stuck and running from\nthe bullets, the bullets?\n\njust stop your crying, it's a sign of the times\nwe gotta get away from here\nwe gotta get away from here\nstop your crying, baby, it'll be alright\nthey told me that the end is near\nwe gotta get away from here\n\nwe never learn, we've been here before\nwhy are we always stuck and running from\nyour bullets, the bullets?\nwe never learn, we've been here before\nwhy are we always stuck and running from\nyour bullets, your bullets?\n\nwe don't talk enough\nwe should open up\nbefore it's all too much\nwill we ever learn?\nwe've been here before\nit's just what we know\n\nstop your crying, baby, it's a sign of the times\nwe gotta get away\nwe got to get away,  \nwe got to get away, we got to get away\nwe got to, we got to run\nwe got to, we got to run\nwe got to, we got to run away\n\n#HarryStyles #Lyrics #chillsongs #PopMusic harry styles songs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEfcEvGh6vA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEfcEvGh6vA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEfcEvGh6vA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEfcEvGh6vA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEfcEvGh6vA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aminium Music",
                "tags": [
                    "harry styles",
                    "sign of the times",
                    "harry styles sign of the times",
                    "harry styles sign of the times lyrics",
                    "sign of the times harry styles",
                    "sign of the times by harry styles",
                    "sign of the times lyrics",
                    "harry styles lyrics",
                    "harry styles songs",
                    "harry styles music",
                    "lyrics harry styles",
                    "harry styles as it was",
                    "harry styles adore you",
                    "harry styles playlist",
                    "harry styles as it was lyrics",
                    "chill songs",
                    "sad songs",
                    "pop music"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Harry Styles - Sign Of The Times (Lyrics)",
                    "description": "just stop your crying it's a sign of the times...\nHarry Styles - Sign Of The Times (Lyrics) by Aminium Music\nyou're listening to Story Of My Life by Harry Styles\n\nplease consider ringing that \ud83d\udd14 icon if you enjoy your time around here x)\n\nAminium Radio, listen to songs from Aminium Music non-stop \ud83c\udf88\nhttps://aminiummusic.com\n\nHarry Styles\nhttps://www.instagram.com/harrystyles\n\nharry styles sign of the times lyrics\n\njust stop your crying, it's a sign of the times\nwelcome to the final show\ni hope you're wearing your best clothes\nyou can't bribe the door on your way to the sky\nyou look pretty good down here\nbut you ain't really good\n\nif we never learn we've been here before\nwhy are we always stuck and running from\nthe bullets, the bullet?\nwe never learn, we've been here before\nwhy are we always stuck and running from\nyour bullets, a bullet?\n\njust stop your crying, it's a sign of the times\nwe gotta get away from here\nwe gotta get away from here\njust stop your crying, it'll be alright\nthey told me that the end is near\nwe gotta get away from here\n\njust stop your crying, have the time of your life\nbreaking through the atmosphere\nthings look pretty good from here\nremember everything will be alright\nwe can meet again somewhere\nsomewhere far away from here\nsee upcoming rock shows\nget tickets for your favorite artists\n\nwe never learn, we've been here before\nwhy are we always stuck and running from\nthe bullets, the bullets?\nwe never learn, we've been here before\nwhy are we always stuck and running from\nthe bullets, the bullets?\n\njust stop your crying, it's a sign of the times\nwe gotta get away from here\nwe gotta get away from here\nstop your crying, baby, it'll be alright\nthey told me that the end is near\nwe gotta get away from here\n\nwe never learn, we've been here before\nwhy are we always stuck and running from\nyour bullets, the bullets?\nwe never learn, we've been here before\nwhy are we always stuck and running from\nyour bullets, your bullets?\n\nwe don't talk enough\nwe should open up\nbefore it's all too much\nwill we ever learn?\nwe've been here before\nit's just what we know\n\nstop your crying, baby, it's a sign of the times\nwe gotta get away\nwe got to get away,  \nwe got to get away, we got to get away\nwe got to, we got to run\nwe got to, we got to run\nwe got to, we got to run away\n\n#HarryStyles #Lyrics #chillsongs #PopMusic harry styles songs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141672",
                "likeCount": "456",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-A5zygFsPgA4zSx7c5_UW48foOE",
            "id": "22ZZ0PClfHI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T12:00:09Z",
                "channelId": "UCbWYmIdZ2hpVMpPhRI9pI5Q",
                "title": "O DIA em que o CADRES N\u00c3O ACORDOU...",
                "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/22ZZ0PClfHI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/22ZZ0PClfHI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/22ZZ0PClfHI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/22ZZ0PClfHI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/22ZZ0PClfHI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cadres",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "O DIA em que o CADRES N\u00c3O ACORDOU...",
                    "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "352180",
                "likeCount": "4050",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "16Fu2cD5ebu4SZaovnkwb36Cr4g",
            "id": "wHWuzohJ2xk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-29T11:15:15Z",
                "channelId": "UCwu1LplZRbfGO8L7pRJIX-A",
                "title": "Top 90 Hinos Gospel As Mais Tocadas, Gospel Louvores De Adora\u00e7\u00e3o, As Melhores M\u00fasicas Gospel 2025 #2",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wHWuzohJ2xk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wHWuzohJ2xk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wHWuzohJ2xk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wHWuzohJ2xk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wHWuzohJ2xk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gospel Melhores M\u00fasicas",
                "tags": [
                    "Gospel Melhores M\u00fasicas",
                    "Gospel",
                    "gospel 2024",
                    "m\u00fasicas gospel",
                    "m\u00fasicas gospel 2024",
                    "melhores m\u00fasicas gospel",
                    "melhores m\u00fasicas gospel 2024",
                    "Musicas Gospel Mais Tocadas",
                    "Musicas Gospel Mais Tocadas 2024",
                    "Louvores de Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Louvores e Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Louvores",
                    "Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Adora\u00e7\u00e3o 2024",
                    "Hinos 2024",
                    "Hinos Gospel",
                    "Hinos Gospel 2024",
                    "Musica Gospel",
                    "Hinos Evang\u00e9licos 2024",
                    "top gospel",
                    "top m\u00fasicas gospel",
                    "cantores gospel",
                    "Adriano \u00c1vila",
                    "m\u00fasicas",
                    "louvor",
                    "hinos evang\u00e9licos",
                    "musica gospel",
                    "hinos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ase",
                "localized": {
                    "title": "Top 90 Hinos Gospel As Mais Tocadas, Gospel Louvores De Adora\u00e7\u00e3o, As Melhores M\u00fasicas Gospel 2025 #2",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ase"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14572",
                "likeCount": "545",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "piqq5ACkJODpyoPl5p7gPHN5FYg",
            "id": "fil5bwXwoFM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T14:29:13Z",
                "channelId": "UC9VujSExl_C0NjfnGak1-GQ",
                "title": "TESTEI os SEGREDOS MAIS ESCONDIDOS do ROUBE BRAINROT \ud83e\udd29\ud83d\ude2e",
                "description": "\ud83d\udc51 Seja Membro e vire meu Amigo no Roblox:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9VujSExl_C0NjfnGak1-GQ/join\n\n\ud83d\udc49 Use Star-code \"NANNDO\" ao comprar Robux ou Premium no ROBLOX!\n\n\u2764\ufe0f Me Segue A\u00ed:\n\u2b1c (Perfil do Roblox) https://www.roblox.com/users/2450762569/profile\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/nanndokkj/\n\ud83c\udfb5 https://www.tiktok.com/@nanndokkj\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f nanndo@kr3w.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fil5bwXwoFM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fil5bwXwoFM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fil5bwXwoFM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fil5bwXwoFM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fil5bwXwoFM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nanndo",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "nanndo",
                    "nando",
                    "nano",
                    "nandu",
                    "nanu",
                    "nandinho",
                    "nanndinho",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do nanndo",
                    "video do nando",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "nano roblox",
                    "roblox",
                    "nando roblox",
                    "nanndo roblox",
                    "nandu roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TESTEI os SEGREDOS MAIS ESCONDIDOS do ROUBE BRAINROT \ud83e\udd29\ud83d\ude2e",
                    "description": "\ud83d\udc51 Seja Membro e vire meu Amigo no Roblox:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9VujSExl_C0NjfnGak1-GQ/join\n\n\ud83d\udc49 Use Star-code \"NANNDO\" ao comprar Robux ou Premium no ROBLOX!\n\n\u2764\ufe0f Me Segue A\u00ed:\n\u2b1c (Perfil do Roblox) https://www.roblox.com/users/2450762569/profile\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/nanndokkj/\n\ud83c\udfb5 https://www.tiktok.com/@nanndokkj\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f nanndo@kr3w.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182724",
                "likeCount": "3883",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8lQHUzYKPlLlpr6uaBqKR-p59NY",
            "id": "BB6P3DgbPsI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T09:30:05Z",
                "channelId": "UCp4scJVG8IeQnPBrQrflaKg",
                "title": "7\u00ba Dia - Eu sou vitorioso pelo Sangue de Jesus | Ter\u00e7o de Bizantino com Padre Marcelo Rossi",
                "description": "Amados, com muita alegria no cora\u00e7\u00e3o, iniciamos hoje o 7\u00ba Dia - Eu sou vitorioso pelo Sangue de Jesus! Um tempo especial de ora\u00e7\u00e3o, de gra\u00e7a, de abertura total ao mover do Esp\u00edrito Santo!\n\n\ud83d\udd4a\ufe0f Neste momento sagrado, vamos clamar juntos: Vinde, Esp\u00edrito Santo! Que cada palavra, cada s\u00faplica, seja um convite para que o Esp\u00edrito de Deus inunde a sua vida com paz, for\u00e7a, cura e renova\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\ude4f Rezar o Ter\u00e7o Bizantino \u00e9 muito mais do que repetir palavras... \u00e9 entrar em intimidade com o c\u00e9u! \u00c9 sentir o abra\u00e7o do Pai, o fogo do Esp\u00edrito e o amor da nossa M\u00e3ezinha, Maria Sant\u00edssima.\n\n\u2705 Curta, compartilhe e inscreva-se no canal! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@pemarcelorossioficial?sub_confirmation=1\n\nQue Deus aben\u00e7oe voc\u00ea e sua fam\u00edlia!\n\nTer\u00e7o Bizantino com Padre Marcelo Rossi \u2013 30/09/2025\nTodos direitos reservados - Associa\u00e7\u00e3o Ter\u00e7o Bizantino\n\nCom muito carinho, quero te convidar a ler meu novo livro Batismo no Esp\u00edrito \u2013 Sa\u00fade Mental. Nele, compartilho reflex\u00f5es profundas sobre f\u00e9, cura e equil\u00edbrio emocional. Que essa leitura toque seu cora\u00e7\u00e3o assim como tocou o meu ao escrev\u00ea-la. Clique aqui para adquirir o seu \ud83d\udc49 https://www.planetadelivros.com.br/livro-batismo-no-espirito/418624#soporte/422855\n\nSobre Padre Marcelo Rossi:\nCom muito amor, zelo e dedica\u00e7\u00e3o, Padre Marcelo Rossi segue sua miss\u00e3o de evangelizar, levando f\u00e9, esperan\u00e7a e a presen\u00e7a viva de Jesus para todo o Brasil e para o mundo. Sacerdote, escritor e comunicador, foi reconhecido pelo Papa Bento XVI como \u201cEvangelizador do Novo Mil\u00eanio\u201d. Desde sua ordena\u00e7\u00e3o em 1994, dedica sua vida a anunciar o amor de Deus e o poder da ora\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\udd17 Acompanhe Padre Marcelo Rossi nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/padremarcelorossi\nFacebook: https://www.facebook.com/padremarcelorossi\nTwitter: https://www.twitter.com/pemarcelorossi\nSite oficial: https://www.padremarcelorossi.com.br\nConhe\u00e7a o Santu\u00e1rio M\u00e3e de Deus: https://www.padremarcelorossi.com.br/Paroquia.php \n\n#padremarcelorossi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BB6P3DgbPsI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BB6P3DgbPsI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BB6P3DgbPsI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BB6P3DgbPsI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BB6P3DgbPsI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pe Marcelo Rossi",
                "tags": [
                    "ter\u00e7o de s\u00e3o miguel arcanjo",
                    "padre marcelo rossi",
                    "ter\u00e7o de s\u00e3o miguel",
                    "quaresma de s\u00e3o miguel",
                    "ter\u00e7o",
                    "santo ter\u00e7o",
                    "reza do ter\u00e7o hoje",
                    "ter\u00e7o de hoje",
                    "ter\u00e7o hoje",
                    "pe marcelo rossi",
                    "padre marcelo",
                    "reza do ter\u00e7o",
                    "ter\u00e7o padre marcelo rossi hoje",
                    "ter\u00e7o bizantino com padre marcelo rossi",
                    "padre marcelo rossi hoje",
                    "rezar ter\u00e7o hoje",
                    "ora\u00e7\u00e3o ter\u00e7o",
                    "ter\u00e7o da liberta\u00e7\u00e3o",
                    "ora\u00e7\u00e3o do dia",
                    "pai nosso"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "7\u00ba Dia - Eu sou vitorioso pelo Sangue de Jesus | Ter\u00e7o de Bizantino com Padre Marcelo Rossi",
                    "description": "Amados, com muita alegria no cora\u00e7\u00e3o, iniciamos hoje o 7\u00ba Dia - Eu sou vitorioso pelo Sangue de Jesus! Um tempo especial de ora\u00e7\u00e3o, de gra\u00e7a, de abertura total ao mover do Esp\u00edrito Santo!\n\n\ud83d\udd4a\ufe0f Neste momento sagrado, vamos clamar juntos: Vinde, Esp\u00edrito Santo! Que cada palavra, cada s\u00faplica, seja um convite para que o Esp\u00edrito de Deus inunde a sua vida com paz, for\u00e7a, cura e renova\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\ude4f Rezar o Ter\u00e7o Bizantino \u00e9 muito mais do que repetir palavras... \u00e9 entrar em intimidade com o c\u00e9u! \u00c9 sentir o abra\u00e7o do Pai, o fogo do Esp\u00edrito e o amor da nossa M\u00e3ezinha, Maria Sant\u00edssima.\n\n\u2705 Curta, compartilhe e inscreva-se no canal! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@pemarcelorossioficial?sub_confirmation=1\n\nQue Deus aben\u00e7oe voc\u00ea e sua fam\u00edlia!\n\nTer\u00e7o Bizantino com Padre Marcelo Rossi \u2013 30/09/2025\nTodos direitos reservados - Associa\u00e7\u00e3o Ter\u00e7o Bizantino\n\nCom muito carinho, quero te convidar a ler meu novo livro Batismo no Esp\u00edrito \u2013 Sa\u00fade Mental. Nele, compartilho reflex\u00f5es profundas sobre f\u00e9, cura e equil\u00edbrio emocional. Que essa leitura toque seu cora\u00e7\u00e3o assim como tocou o meu ao escrev\u00ea-la. Clique aqui para adquirir o seu \ud83d\udc49 https://www.planetadelivros.com.br/livro-batismo-no-espirito/418624#soporte/422855\n\nSobre Padre Marcelo Rossi:\nCom muito amor, zelo e dedica\u00e7\u00e3o, Padre Marcelo Rossi segue sua miss\u00e3o de evangelizar, levando f\u00e9, esperan\u00e7a e a presen\u00e7a viva de Jesus para todo o Brasil e para o mundo. Sacerdote, escritor e comunicador, foi reconhecido pelo Papa Bento XVI como \u201cEvangelizador do Novo Mil\u00eanio\u201d. Desde sua ordena\u00e7\u00e3o em 1994, dedica sua vida a anunciar o amor de Deus e o poder da ora\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\udd17 Acompanhe Padre Marcelo Rossi nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/padremarcelorossi\nFacebook: https://www.facebook.com/padremarcelorossi\nTwitter: https://www.twitter.com/pemarcelorossi\nSite oficial: https://www.padremarcelorossi.com.br\nConhe\u00e7a o Santu\u00e1rio M\u00e3e de Deus: https://www.padremarcelorossi.com.br/Paroquia.php \n\n#padremarcelorossi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10979",
                "likeCount": "4081",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "603"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0nF7SeP8kVMyGvUrQA2aevrbHiE",
            "id": "WKlDUWzB8ug",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T23:58:30Z",
                "channelId": "UCjptS6j9CTpHDuVhiinAdGg",
                "title": "UPDATE BRAINROT AO VIVO - LCW TOP1! + CARGO LCW",
                "description": "#roblox #lcw",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WKlDUWzB8ug/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WKlDUWzB8ug/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WKlDUWzB8ug/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WKlDUWzB8ug/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WKlDUWzB8ug/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RIP_GUUH",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "UPDATE BRAINROT AO VIVO - LCW TOP1! + CARGO LCW",
                    "description": "#roblox #lcw"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30587",
                "likeCount": "1839",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ydIYkBkOfy1LgEpIDE0Z4BJELt8",
            "id": "keTMdtL1hKk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-29T16:21:35Z",
                "channelId": "UChYuhIFFc_EmGrk5voXah5g",
                "title": "Show Frei Gilson | Acampamento de S\u00e3o Miguel Arcanjo 2025",
                "description": "#musicacatolica #musica\n\nSIGA-NOS NAS M\u00cdDIAS:\nhttps://musica.cancaonova.com/\nhttps://www.instagram.com/musicacancaonova/\nhttps://www.facebook.com/musica.cancaonova/\n\nINSCREVA-SE NO CANAL!\nhttps://www.youtube.com/channel/UChYuhIFFc_EmGrk5voXah5g?sub_confirmation=1  \n\n-------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/keTMdtL1hKk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/keTMdtL1hKk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/keTMdtL1hKk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/keTMdtL1hKk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/keTMdtL1hKk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00fasica Can\u00e7\u00e3o Nova",
                "tags": [
                    "Musica",
                    "can\u00e7\u00e3o",
                    "nova",
                    "ac\u00fastico",
                    "cat\u00f3lica",
                    "can\u00e7\u00e3o nova",
                    "cancao nova",
                    "religioso",
                    "musica da f\u00e9",
                    "m\u00fasica cat\u00f3lica",
                    "m\u00fasica gospel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Show Frei Gilson | Acampamento de S\u00e3o Miguel Arcanjo 2025",
                    "description": "#musicacatolica #musica\n\nSIGA-NOS NAS M\u00cdDIAS:\nhttps://musica.cancaonova.com/\nhttps://www.instagram.com/musicacancaonova/\nhttps://www.facebook.com/musica.cancaonova/\n\nINSCREVA-SE NO CANAL!\nhttps://www.youtube.com/channel/UChYuhIFFc_EmGrk5voXah5g?sub_confirmation=1  \n\n-------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78005",
                "likeCount": "5261",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5WFwZgROl6M1bRT5rq07RGuMmS0",
            "id": "5MgTpplb5VE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T22:00:06Z",
                "channelId": "UCCIqw7gSWxqyNrGALSY79lA",
                "title": "GTA V : VIDA DO CRIME - \u00c9 HORA DE DAR ADEUS? ENCONTREI O MEU IRM\u00c3O! - EP.85",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCCIqw7gSWxqyNrGALSY79lA/join\n\nFala Galera, beleza? Saiu mais um epis\u00f3dio da nossa s\u00e9rie de GTA V VIDA DO CRIME. Muito obrigado pelo apoio incr\u00edvel que voc\u00eas est\u00e3o dando na s\u00e9rie, e eu conto muito com voc\u00eas nesse epis\u00f3dio tamb\u00e9m. Se gostarem do v\u00eddeo, deixem o like e ativem todas as notifica\u00e7\u00f5es, TMJ Galera!\n\n\ud83d\udc9a Meu canal de Lives: https://kick.com/rdziinho\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u2192  comercialrdgameplay@gmail.com\n\u2713 Meu outro canal \u2192 youtube.com/@RDZINHOO\n\u2713 Participantes \u2192 @CH4P4X @wantedplays @odiaxz @MK59_ @okalleo \n\n\u2713 Melhores Favelas do Brasil \u2192 @QuebradaShop \n\nDeus \u00e9 fiel \u2764",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5MgTpplb5VE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5MgTpplb5VE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5MgTpplb5VE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5MgTpplb5VE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5MgTpplb5VE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RD Gameplay",
                "tags": [
                    "rd",
                    "gta v vida",
                    "grand theft auto 5",
                    "gta v mods",
                    "gta v",
                    "gta",
                    "gta 5",
                    "rd gta 5",
                    "rd gta vida do crime",
                    "rd gameplay",
                    "favela gta 5",
                    "favela gta",
                    "gta 5 mod",
                    "gta mods",
                    "RD",
                    "rd gameplay gta 5",
                    "rd gameplay gta",
                    "gta v vida do crime",
                    "fuga",
                    "favela",
                    "rd vida do crime",
                    "vida do crime",
                    "gta 5 vida do crime",
                    "vida do crime rd",
                    "rd gameplay vida do crime",
                    "rd gta",
                    "gta 5 vida",
                    "invas\u00e3o na favela gta",
                    "rd gameplay vdc",
                    "epsodio vida",
                    "series de gta v",
                    "gta v vida de crime",
                    "gameplay gta 5",
                    "gta 5 ao vivo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "GTA V : VIDA DO CRIME - \u00c9 HORA DE DAR ADEUS? ENCONTREI O MEU IRM\u00c3O! - EP.85",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCCIqw7gSWxqyNrGALSY79lA/join\n\nFala Galera, beleza? Saiu mais um epis\u00f3dio da nossa s\u00e9rie de GTA V VIDA DO CRIME. Muito obrigado pelo apoio incr\u00edvel que voc\u00eas est\u00e3o dando na s\u00e9rie, e eu conto muito com voc\u00eas nesse epis\u00f3dio tamb\u00e9m. Se gostarem do v\u00eddeo, deixem o like e ativem todas as notifica\u00e7\u00f5es, TMJ Galera!\n\n\ud83d\udc9a Meu canal de Lives: https://kick.com/rdziinho\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u2192  comercialrdgameplay@gmail.com\n\u2713 Meu outro canal \u2192 youtube.com/@RDZINHOO\n\u2713 Participantes \u2192 @CH4P4X @wantedplays @odiaxz @MK59_ @okalleo \n\n\u2713 Melhores Favelas do Brasil \u2192 @QuebradaShop \n\nDeus \u00e9 fiel \u2764"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60539",
                "likeCount": "9403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hTFTKgy2KAEo7nC_M3RztHKvNY4",
            "id": "KVquclcGJrE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-29T15:00:39Z",
                "channelId": "UCLYcFg9ONeJ_PJsFyBfrisQ",
                "title": "VAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K",
                "description": "CANAL OFICIAL DA #resumofluxos \n\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\n\nAtive as Notifica\u00e7\u00f5es \"\ud83d\udd14\" Em seu Dispositivo M\u00f3vel\n\nM\u00fasica: VAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\n Ano: 2025\n\n Nossas Redes Sociais : \n\nInstagram : https://www.instagram.com/resumoprodu...\nFacebook : https://web.facebook.com/resumoprodutora",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KVquclcGJrE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KVquclcGJrE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KVquclcGJrE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KVquclcGJrE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KVquclcGJrE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Resumo Fluxos",
                "tags": [
                    "MC Tuto",
                    "MC Ryan SP",
                    "MC Cebezinho",
                    "MC Kako",
                    "MC Luuky",
                    "MC GP",
                    "MC Meno K",
                    "Oruam",
                    "Mc Paiva",
                    "Mc IG",
                    "MC Laranjinha",
                    "MC PH",
                    "MC Nego Micha",
                    "MC Poze do Rodo",
                    "MC Hariel",
                    "MC Kevin",
                    "MC Livinho",
                    "MC Kekel",
                    "mc lele jp",
                    "vai tomando pock pock",
                    "mc meno k",
                    "2025",
                    "pedro sampaio",
                    "mc leozinho zs",
                    "mc gh original",
                    "dj gordinho da vf",
                    "toma chapa do chatao",
                    "mc ig"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "VAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K",
                    "description": "CANAL OFICIAL DA #resumofluxos \n\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\n\nAtive as Notifica\u00e7\u00f5es \"\ud83d\udd14\" Em seu Dispositivo M\u00f3vel\n\nM\u00fasica: VAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\n Ano: 2025\n\n Nossas Redes Sociais : \n\nInstagram : https://www.instagram.com/resumoprodu...\nFacebook : https://web.facebook.com/resumoprodutora"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36630",
                "likeCount": "545",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Poc_jOSFOsEgOVvKkJztPVv2OGM",
            "id": "jnEEiquM0Qs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T15:15:12Z",
                "channelId": "UC_-3r_DbpZvl7jfAH-8uLbg",
                "title": "CRIEI A CLASSE DE 10.000 GEMAS NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Sobreviva 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: bayo@xpinfluence.com\n\nSobreviva 99 Noites na Floresta Roblox\nSobreviva 99 Dias na Floresta Roblox\nZerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jnEEiquM0Qs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jnEEiquM0Qs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jnEEiquM0Qs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jnEEiquM0Qs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jnEEiquM0Qs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bayo",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI A CLASSE DE 10.000 GEMAS NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Sobreviva 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: bayo@xpinfluence.com\n\nSobreviva 99 Noites na Floresta Roblox\nSobreviva 99 Dias na Floresta Roblox\nZerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160795",
                "likeCount": "3768",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MCXp_AN9cAN16CIApaifDyIGnGM",
            "id": "w6uvYEoC-LU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-28T19:00:07Z",
                "channelId": "UCXBPFEVfOPPBop4-ICdA0iA",
                "title": "\u266a Bastard X Ubers (Blue Lock) | Liga Neo Ego\u00edsta PT 3 | AniRap",
                "description": "ATEN\u00c7\u00c3O\n\n\u25b6  J\u00e1 garantiu seu ingresso na turn\u00ea? \ud83c\udf9f\ufe0f\ud83d\udd25\n\ud83d\udccdRIO: https://articket.com.br/e/4061/anirap-experience-tour-rj\n\ud83d\udccdBH: https://articket.com.br/e/4068/anirap-experience-tour-bh\n\ud83d\udccdFortaleza:  https://articket.com.br/e/4108/anirap-experience-tour-fortal\n\n\n\u25b6 Anime: Blue Lock\n\n- Ajude o Canal -\n\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/0rVzRhHB7PRsiNlRn2wc4B\n\u25b6 Deezer: https://www.deezer.com/br/artist/71165092\n\u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/br/artist/anirap/1476563414\n\n Contato: \n\n\u25b6 Email: publicidadeanirap@gmail.com\n\u25b6  Instagram: @anirap_oficial\n\nCr\u00e9ditos -\n\n\u25b6 Voz/Letra: AniRap\n\u25b6 Mixagem/Masteriza\u00e7\u00e3o: \u202a @ALBKMUSIC  \n\u25b6 Editor: DanZ, CGZ, RMDS, Aizawa, Manodinha, Nog, Ryan, Wata, Jotta, Yuki, Tennyson, Kapotino, Push, Beto, Ichiro, Sadly, Pedrois, Chishiya e Luxxy\n\u25b6 Beatmaker: @Sobral\n\u25b6 Thumb: @MSdaiki \n\u25b6 Ilustra\u00e7\u00e3o: @7_sketch\n\n\u25b6 PARTICIPA\u00c7\u00c3O ESPECIAL:\n\n@SlowGM (Ego), @blxckoficial (Barou),  @EoDanOficial (Niko), @ALBKMUSIC (Isagi), @Duelista (Snuffy), @henriquemendonca (Noa), @Chrono0 (Don Lorenzo), @SecondTime (Kurona), @Shinysz (Ness), @JKZOficial (Sendou), @NenYuma (Gagamaru), @OkabeOficial (Kunigami), @KaitoOFC (Oliver Aiku), @MSdaikiOficial (Raich), @Igrisofc (Hiori)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6uvYEoC-LU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6uvYEoC-LU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6uvYEoC-LU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6uvYEoC-LU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6uvYEoC-LU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AniRap",
                "tags": [
                    "rQrT45Z65MAniRap",
                    "%/AniRap/ Rap de animes/%",
                    "rap",
                    "geek",
                    "anirap",
                    "ani",
                    "anime",
                    "rap geek",
                    "sad geek",
                    "desabafo",
                    "bastard vs ubers",
                    "bastard x ubers",
                    "anirap liga neo egoista",
                    "liga neo egoista anirap",
                    "liga neo egoista",
                    "pt3",
                    "liga neo egoista pt3",
                    "react anirap blue lock"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\u266a Bastard X Ubers (Blue Lock) | Liga Neo Ego\u00edsta PT 3 | AniRap",
                    "description": "ATEN\u00c7\u00c3O\n\n\u25b6  J\u00e1 garantiu seu ingresso na turn\u00ea? \ud83c\udf9f\ufe0f\ud83d\udd25\n\ud83d\udccdRIO: https://articket.com.br/e/4061/anirap-experience-tour-rj\n\ud83d\udccdBH: https://articket.com.br/e/4068/anirap-experience-tour-bh\n\ud83d\udccdFortaleza:  https://articket.com.br/e/4108/anirap-experience-tour-fortal\n\n\n\u25b6 Anime: Blue Lock\n\n- Ajude o Canal -\n\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/0rVzRhHB7PRsiNlRn2wc4B\n\u25b6 Deezer: https://www.deezer.com/br/artist/71165092\n\u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/br/artist/anirap/1476563414\n\n Contato: \n\n\u25b6 Email: publicidadeanirap@gmail.com\n\u25b6  Instagram: @anirap_oficial\n\nCr\u00e9ditos -\n\n\u25b6 Voz/Letra: AniRap\n\u25b6 Mixagem/Masteriza\u00e7\u00e3o: \u202a @ALBKMUSIC  \n\u25b6 Editor: DanZ, CGZ, RMDS, Aizawa, Manodinha, Nog, Ryan, Wata, Jotta, Yuki, Tennyson, Kapotino, Push, Beto, Ichiro, Sadly, Pedrois, Chishiya e Luxxy\n\u25b6 Beatmaker: @Sobral\n\u25b6 Thumb: @MSdaiki \n\u25b6 Ilustra\u00e7\u00e3o: @7_sketch\n\n\u25b6 PARTICIPA\u00c7\u00c3O ESPECIAL:\n\n@SlowGM (Ego), @blxckoficial (Barou),  @EoDanOficial (Niko), @ALBKMUSIC (Isagi), @Duelista (Snuffy), @henriquemendonca (Noa), @Chrono0 (Don Lorenzo), @SecondTime (Kurona), @Shinysz (Ness), @JKZOficial (Sendou), @NenYuma (Gagamaru), @OkabeOficial (Kunigami), @KaitoOFC (Oliver Aiku), @MSdaikiOficial (Raich), @Igrisofc (Hiori)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "640892",
                "likeCount": "60456",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4551"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}