{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "kpb0K1gsb1tbCe9UuW-7K0sUImI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2RO8PkguusO75K3QyNyggHQTqu0",
            "id": "d6vRiWkS7Ko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T00:00:07Z",
                "channelId": "UCYLWk7x2Jg9CRD71MnPRTOg",
                "title": "Mc Ig - P\u00e9 na Areia (Dj Victor) [Official Video]",
                "description": "Videoclipe oficial da m\u00fasica \"P\u00e9 na Areia\", de MC Ig com produ\u00e7\u00e3o do Dj Victor.\n\nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: https://wct.live/penaareia\n-\nM\u00fasica: P\u00e9 na Areia \nInt\u00e9rpretes: Mc Ig  \nProdutor Musical: Dj Victor \n-\nLetra:\n\n\n-\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDiretor de Set: @Bruninhozn01 / @joca24k \nDiretor de Produ\u00e7\u00e3o: @Felipepavan_\nProdutor Executivo: @Luan.rebequi\nAssistente de C\u00e2mera: @Tk7oliveira\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: @r.enanf\nGaffer: @leoogueedes_\nEl\u00e9trica: @marcinatto\nFot\u00f3grafo: @pablobigu\n\nA&R: @Dentinhoescreve / @Anaptpaulino / @Barbaraarodrigues \nSocial Media: @Gabriela8amorim / @Vitoriascharf \n\nACOMPANHE MC IG:\nInstagram: https://www.instagram.com/mcig4m/  https://www.instagram.com/omcig4m/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@mcigoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/mcigoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/c/MCIGoficial\nTwitter: https://www.twitter.com/mcigoficial\n\n\nContrate:\n(011) 2201-3648 - GR6 Eventos\n\n#McIg #IgorGuilherme #Funk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6vRiWkS7Ko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6vRiWkS7Ko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6vRiWkS7Ko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6vRiWkS7Ko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6vRiWkS7Ko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC IG \ud83c\udf40",
                "tags": [
                    "FunkSP",
                    "Trap",
                    "FunkDeVerdade",
                    "FunkExplos\u00e3o",
                    "FunkBrasil",
                    "BaileFunk",
                    "BeatFunk",
                    "HitDoBaile",
                    "FunkEmAlta",
                    "FunkDosFluxo",
                    "FunkLan\u00e7amento",
                    "FunkEstourado",
                    "Trending",
                    "HitDoMomento",
                    "Lan\u00e7amento2025",
                    "DanceChallenge",
                    "M\u00fasicasvirais2025",
                    "Hitsdover\u00e3o2025",
                    "HitsDeFesta",
                    "M\u00fasicaFitDance",
                    "NewMusic2025",
                    "MelodiaFunk",
                    "VibesFunk",
                    "M\u00fasicaDeBalada",
                    "NOVINHAMIDIA",
                    "bolzani",
                    "trendfunk",
                    "funkpaulista",
                    "funkbrabo",
                    "mc ig ninguem ta puro",
                    "4m",
                    "mcig",
                    "gr6",
                    "vibesfunk",
                    "mc lele jp",
                    "funk",
                    "mc neguinho prt",
                    "famosinha",
                    "famosinha que"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mc Ig - P\u00e9 na Areia (Dj Victor) [Official Video]",
                    "description": "Videoclipe oficial da m\u00fasica \"P\u00e9 na Areia\", de MC Ig com produ\u00e7\u00e3o do Dj Victor.\n\nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: https://wct.live/penaareia\n-\nM\u00fasica: P\u00e9 na Areia \nInt\u00e9rpretes: Mc Ig  \nProdutor Musical: Dj Victor \n-\nLetra:\n\n\n-\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDiretor de Set: @Bruninhozn01 / @joca24k \nDiretor de Produ\u00e7\u00e3o: @Felipepavan_\nProdutor Executivo: @Luan.rebequi\nAssistente de C\u00e2mera: @Tk7oliveira\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: @r.enanf\nGaffer: @leoogueedes_\nEl\u00e9trica: @marcinatto\nFot\u00f3grafo: @pablobigu\n\nA&R: @Dentinhoescreve / @Anaptpaulino / @Barbaraarodrigues \nSocial Media: @Gabriela8amorim / @Vitoriascharf \n\nACOMPANHE MC IG:\nInstagram: https://www.instagram.com/mcig4m/  https://www.instagram.com/omcig4m/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@mcigoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/mcigoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/c/MCIGoficial\nTwitter: https://www.twitter.com/mcigoficial\n\n\nContrate:\n(011) 2201-3648 - GR6 Eventos\n\n#McIg #IgorGuilherme #Funk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "300343",
                "likeCount": "30827",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3713"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dn93UeKwHn_iglDBa3dmKfdeqP8",
            "id": "LQc0zt3yiFo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T15:48:01Z",
                "channelId": "UCt_4wzTQqmcUvemNkeO0plA",
                "title": "PACIFICADOR \u00c9 BISSEXUAL? 2\u00aa TEMPORADA EST\u00c1 CHOCANDO!",
                "description": "O Pacificador est\u00e1 de volta! Neste v\u00eddeo, analisamos o novo trailer da 2 temporada(segunda temporada) de Pacificador, explorando portais dimensionais, alien\u00edgenas, variantes, Rick Flag Sr. e, claro, a bissexualidade do personagem que chocou a internet. James Gunn eleva a a\u00e7\u00e3o, a com\u00e9dia e a narrativa ao m\u00e1ximo, mostrando que essa s\u00e9rie \u00e9 uma das melhores adapta\u00e7\u00f5es de super-her\u00f3is para streaming.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de DC, Pacificador, James Gunn, Superman, Lanterna Verde, Supergirl, s\u00e9ries de super-her\u00f3is, multiverso DC, cultura nerd e geek, esse v\u00eddeo \u00e9 para voc\u00ea! Comentamos cada detalhe do trailer e todas as refer\u00eancias ao DCU, aos Daemonites, e aos conceitos de multiverso, al\u00e9m de teorias e curiosidades sobre o universo expandido da s\u00e9rie.\n\n\ud83d\udcdd Roteiro: Willian Prado\n\ud83c\udfac Edi\u00e7\u00e3o: Tiago Mauricio ( @ractoon- )\n\n\nGanchos:\nPacificador 2 temporada, trailer Pacificador, Pacificador James Gunn, DCU s\u00e9ries, DC multiverso, Pacificador bisex, Rick Flag Sr, portais dimensionais Pacificador, alien\u00edgenas DC, Daemonites, James Gunn series, super-her\u00f3is streaming, s\u00e9rie DC Prime Video, trailer reaction Pacificador, cultura geek DC, cultura nerd s\u00e9ries, Superman DC, Lanterna Verde DC, Supergirl s\u00e9rie, multiverso DC, personagens DC, her\u00f3is DC, s\u00e9ries James Gunn, DC Universe, Peacemaker\n\nVirais:\n#Pacificador #ReactPacificador #DCComics #JamesGunn #DCU #TrailerReaction #CulturaGeek #CulturaNerd #SuperHeroSeries #MultiversoDC #Superman #LanternaVerde #Supergirl #S\u00e9riesDC #DCU2025\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\n\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27:\n\u2713 Instagram e Facebook \u2192 @petjordan\n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan:\n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LQc0zt3yiFo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LQc0zt3yiFo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LQc0zt3yiFo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LQc0zt3yiFo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LQc0zt3yiFo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ei Nerd",
                "tags": [
                    "Nerd",
                    "ei nerd",
                    "peter jordan",
                    "UCM",
                    "MARVEL",
                    "DC",
                    "DC COMICS",
                    "CINEMA",
                    "FILMES",
                    "ANIMES",
                    "QUADRINHOS",
                    "HQS",
                    "SERIES",
                    "GEEK",
                    "CULTURA POP",
                    "SERIADOS",
                    "HER\u00d3IS",
                    "SUPER HEROIS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PACIFICADOR \u00c9 BISSEXUAL? 2\u00aa TEMPORADA EST\u00c1 CHOCANDO!",
                    "description": "O Pacificador est\u00e1 de volta! Neste v\u00eddeo, analisamos o novo trailer da 2 temporada(segunda temporada) de Pacificador, explorando portais dimensionais, alien\u00edgenas, variantes, Rick Flag Sr. e, claro, a bissexualidade do personagem que chocou a internet. James Gunn eleva a a\u00e7\u00e3o, a com\u00e9dia e a narrativa ao m\u00e1ximo, mostrando que essa s\u00e9rie \u00e9 uma das melhores adapta\u00e7\u00f5es de super-her\u00f3is para streaming.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de DC, Pacificador, James Gunn, Superman, Lanterna Verde, Supergirl, s\u00e9ries de super-her\u00f3is, multiverso DC, cultura nerd e geek, esse v\u00eddeo \u00e9 para voc\u00ea! Comentamos cada detalhe do trailer e todas as refer\u00eancias ao DCU, aos Daemonites, e aos conceitos de multiverso, al\u00e9m de teorias e curiosidades sobre o universo expandido da s\u00e9rie.\n\n\ud83d\udcdd Roteiro: Willian Prado\n\ud83c\udfac Edi\u00e7\u00e3o: Tiago Mauricio ( @ractoon- )\n\n\nGanchos:\nPacificador 2 temporada, trailer Pacificador, Pacificador James Gunn, DCU s\u00e9ries, DC multiverso, Pacificador bisex, Rick Flag Sr, portais dimensionais Pacificador, alien\u00edgenas DC, Daemonites, James Gunn series, super-her\u00f3is streaming, s\u00e9rie DC Prime Video, trailer reaction Pacificador, cultura geek DC, cultura nerd s\u00e9ries, Superman DC, Lanterna Verde DC, Supergirl s\u00e9rie, multiverso DC, personagens DC, her\u00f3is DC, s\u00e9ries James Gunn, DC Universe, Peacemaker\n\nVirais:\n#Pacificador #ReactPacificador #DCComics #JamesGunn #DCU #TrailerReaction #CulturaGeek #CulturaNerd #SuperHeroSeries #MultiversoDC #Superman #LanternaVerde #Supergirl #S\u00e9riesDC #DCU2025\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\n\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27:\n\u2713 Instagram e Facebook \u2192 @petjordan\n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan:\n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54094",
                "likeCount": "7915",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "508"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4BaRad_GjltvD20iGRgSZ52ESfQ",
            "id": "fi5hNFJSOoU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T21:57:41Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "\ud83d\ude31 USEI UM DRAGON CANNELLONI E 3 GARAMAS NA M\u00c1QUINA\u2026 e OLHA O QUE SAIU!",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fi5hNFJSOoU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fi5hNFJSOoU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fi5hNFJSOoU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fi5hNFJSOoU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fi5hNFJSOoU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude31 USEI UM DRAGON CANNELLONI E 3 GARAMAS NA M\u00c1QUINA\u2026 e OLHA O QUE SAIU!",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "432509",
                "likeCount": "32190",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JST9MtRrdSXTwNcOL9ECKyi1ADs",
            "id": "03iBgkXb1EE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T16:00:07Z",
                "channelId": "UCDYfiBTEPexujA5wDWvxUnA",
                "title": "Florence + The Machine - Everybody Scream (Official Music Video)",
                "description": "The official music video for \u201cEverybody Scream\u201d  by Florence + The Machine, from the new album Everybody Scream, out this Halloween.\n \nThe new album \u2018Everybody Scream\u2019 out this Halloween.\nPre-order: https://Florence.lnk.to/everybodyscream\n  \nJoin Florence online:\nInstagram: https://florence.lnk.to/instagram\nTik Tok: https://florence.lnk.to/tiktok\nFacebook: https://florence.lnk.to/facebook\nYouTube: https://florence.lnk.to/Youtube\n \nOfficial Store: https://florence.lnk.to/store\n \nflorenceandthemachine.net\n\nDirected by Autumn de Wilde \n\nPresented by  Anonymous Content\nProduced by Juliet Naylor\nMD / EP / Eric Stern \nChoreography by Ryan Heffington\nDirector of Photography / Benjamin Todd\nCostume Design by  Shirley Kurata\nProduction Design by Kave Quinn\nHair Styling by Odile Gilbert\nMake Up by Sarah Reygate\nCasting by Claire Curry\n\nCAST\nThe Witch Choir\nLea Oroz\nAisling Tara\nJena Anne Nathan\nChihiro Kawasaki\n\nThe Backwards Horseman  / Gui Gotds\nThe Bounty Hunter / Mark Bowen \n\nThe Witches\nThe Captain\nCharlie Staunton\nMadisyn Ritland\nMolly Cherington\nAlthea Burley\nJack Darell\nAnnesa Melkonyan\nChe Tligui\nSophie Osborne\nSybilla Jiao Wang\nEman Sayed \nLiam Barker\nTom Brown\nEmily Alice Milner      \nGrace Hill \nSam Latronico \nEllen Travaskiss\nBelles Berry\nAdesola Ayodeji\nBo Scholefield \nFelix Llewelyn \nSam Wagster \n  \nEdited by Eve Ashwell\nVisual Effects Supervision by Denis Reva\nColour Grading by Yoomin Lee\nTitles by Thunderwing\n\nProduction Manager / Rob Rogan \nLine Producer / Emma Hughes\nProduction Manager / Chris Gainsbury\nProduction Coordinator / Alannah Nicholson\nProduction Asst. / Bert Dijkstra\nProduction Asst. / Lewis Faithfull \n1st Asst. Director / Julian Richards\n2nd Asst. Director / Dom Child \nFloor Runners / Rowan James Brown, Tom Kinley, Owen Massey, Ruby Ramelize\nAsst. Choreographer / Darcy Wallace \nDancer Casting / Ben Totty\nDirector\u2019s Asst. / Ellie Gibson\n\nMaster Props / Duane Marshall \nProps Asst. / Alan Langeveld \nProps Asst. / Steve Dronsfield \nStandby Carpenter / Paul Henshaw \nSPFX Supervisor / Darren Wallis \nSPFX Technician / Dave Southall \n\nLead Costume Assistant / Matilda Oliver\nWardrobe Asst. / Zoe Wilson \nWardrobe Asst. / Leila Milne \nTailor / Gordon Webber \n\nLead Hair Styling Asst. / Hugo Raiah \nCast Lead Make Up Artist / Maya Czarnecka\nCast Lead Hair Styling / Daniel Dyer \nNail Artist / Lia Zotova \nMake Up Asst. / Jennifer Gooding \nMake Up Asst. / Rebecca Tupman \nMake Up Asst. / Helena Smythe \nHair Asst./ Emma Wainright \nHair Asst. / Terri Grisdale \nHair Asst. / Ruchi Ratna \n\nHorse Supplier / The Devil\u2019s Horsemen\nHorse Master / Charlotte Melhuish\nCamera Operator / Chris Cox\nGroom / Faye Bridges\nRonin 4D Camera Operator / Dan Lobo-Pires \n\nSteadicam Operator / Dan Nightingale \nFocus Puller / Sean Lomax \n2nd Asst. Camera / Rico Bam \nDrone Operator / Brad Newman \nDrone DOP / Chris Telford\nDIT / Faisal Muhammad \nKey Grip / Damian Roberts \nGrip / Ant Davis \nGrip Asst. / Adam Scollen \nTracking Vehicle/Electric Buggy / Dave Anders \nVideo Playback Operator / Ben Hawkes \nSound Recordist / Tomos Pierce \nVideo / Sound Playback Asst. / Danyaal Shah \n\nGaffer / Chris Sarginson \nGaffer / Nick Platt \nElectrician / Ian Stevens \nElectrician / Charlotte Stevens \nElectrician / Jack Skipper\nDesk Operator / Thomas Shepley \nStandby Rigger / Paul Makinson\n\nLocation Manager / JP Bankes Mercer \nAsst. Location Manager / Sam Wagster \nLocation Asst. / Bruce Gill \nLocation Asst. / Leon Henriques \nKey Production Runner / Rob Connor \nKey Production Runner / Dom Brophy \nRunner / Driver \u2013 Talent / Sam Shaw \nRunner / Driver \u2013 Wardrobe / Jake Haymes \nRunner / Driver / Shehzida Iqbal \nRunner / Jamiason Vassel\n\nUnit Medic / Ibrahim Akram \nPhysical Therapist / Margaret Pope\nUnit Drivers / Joe Walsh, Jordan Ashman, John O\u2019Neill, Neil Clegg, Stuart Woolfenden\n                             \nCastle Carr, Yorkshire\nWythenshawe Hall, Greater Manchester\n\nProduction Company / Anonymous Content\nManaging Director / Tor Fitzwilliams\nExecutive Producer / Shion Hayasaka\nHead of Production / Sophie Hubble\n\nService Production Company / LS Productions\nCEO / Marie Owen\nManaging Director / Sarah Drummond \nExecutive Producer / Kojo Abban\n\nColour Facility / Company 3\nExecutive Producer / Ellora Soret \nColour Producer / Kerri Aungle\n                                  \nEditing Company / TenThree Editing\nManaging Director / Ed Hoadley \nProducer / Maya Kilic\nEdit Asst. / Jules Bayer-Crier \nEdit Asst. / Becca Campbell\n              \nWith special thanks to                 \nThe Scholefield Family at Castle Carr\nThe Team at Wythenshawe Hall \nScreen Manchester\nCamilla Naprous of The Devil\u2019s Horsemen\nMiky Wolf\nAKA NYC\nHannah Giannoulis\nArrow de Wilde \nAnd The Captain\n\n#florenceandthemachine #everybodyscream\n \nMusic video by Florence + The Machine performing Everybody Scream.\u00a9 2025 Universal Music Operations Limited",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/03iBgkXb1EE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/03iBgkXb1EE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/03iBgkXb1EE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/03iBgkXb1EE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/03iBgkXb1EE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FlorenceMachineVEVO",
                "tags": [
                    "Florence The Machine",
                    "Alternative",
                    "Florence",
                    "florence and the machine dog days",
                    "florence and the machine",
                    "florence welch",
                    "florence and the machine 2025",
                    "new florence and the machine",
                    "florence and the machine new song",
                    "everybody scream",
                    "florence everbody scream",
                    "everbody scream florence",
                    "florence and the machine everybody scream",
                    "florence scream",
                    "scream florence",
                    "florence and the machine new album",
                    "florence new song",
                    "florence and machine"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Florence + The Machine - Everybody Scream (Official Music Video)",
                    "description": "The official music video for \u201cEverybody Scream\u201d  by Florence + The Machine, from the new album Everybody Scream, out this Halloween.\n \nThe new album \u2018Everybody Scream\u2019 out this Halloween.\nPre-order: https://Florence.lnk.to/everybodyscream\n  \nJoin Florence online:\nInstagram: https://florence.lnk.to/instagram\nTik Tok: https://florence.lnk.to/tiktok\nFacebook: https://florence.lnk.to/facebook\nYouTube: https://florence.lnk.to/Youtube\n \nOfficial Store: https://florence.lnk.to/store\n \nflorenceandthemachine.net\n\nDirected by Autumn de Wilde \n\nPresented by  Anonymous Content\nProduced by Juliet Naylor\nMD / EP / Eric Stern \nChoreography by Ryan Heffington\nDirector of Photography / Benjamin Todd\nCostume Design by  Shirley Kurata\nProduction Design by Kave Quinn\nHair Styling by Odile Gilbert\nMake Up by Sarah Reygate\nCasting by Claire Curry\n\nCAST\nThe Witch Choir\nLea Oroz\nAisling Tara\nJena Anne Nathan\nChihiro Kawasaki\n\nThe Backwards Horseman  / Gui Gotds\nThe Bounty Hunter / Mark Bowen \n\nThe Witches\nThe Captain\nCharlie Staunton\nMadisyn Ritland\nMolly Cherington\nAlthea Burley\nJack Darell\nAnnesa Melkonyan\nChe Tligui\nSophie Osborne\nSybilla Jiao Wang\nEman Sayed \nLiam Barker\nTom Brown\nEmily Alice Milner      \nGrace Hill \nSam Latronico \nEllen Travaskiss\nBelles Berry\nAdesola Ayodeji\nBo Scholefield \nFelix Llewelyn \nSam Wagster \n  \nEdited by Eve Ashwell\nVisual Effects Supervision by Denis Reva\nColour Grading by Yoomin Lee\nTitles by Thunderwing\n\nProduction Manager / Rob Rogan \nLine Producer / Emma Hughes\nProduction Manager / Chris Gainsbury\nProduction Coordinator / Alannah Nicholson\nProduction Asst. / Bert Dijkstra\nProduction Asst. / Lewis Faithfull \n1st Asst. Director / Julian Richards\n2nd Asst. Director / Dom Child \nFloor Runners / Rowan James Brown, Tom Kinley, Owen Massey, Ruby Ramelize\nAsst. Choreographer / Darcy Wallace \nDancer Casting / Ben Totty\nDirector\u2019s Asst. / Ellie Gibson\n\nMaster Props / Duane Marshall \nProps Asst. / Alan Langeveld \nProps Asst. / Steve Dronsfield \nStandby Carpenter / Paul Henshaw \nSPFX Supervisor / Darren Wallis \nSPFX Technician / Dave Southall \n\nLead Costume Assistant / Matilda Oliver\nWardrobe Asst. / Zoe Wilson \nWardrobe Asst. / Leila Milne \nTailor / Gordon Webber \n\nLead Hair Styling Asst. / Hugo Raiah \nCast Lead Make Up Artist / Maya Czarnecka\nCast Lead Hair Styling / Daniel Dyer \nNail Artist / Lia Zotova \nMake Up Asst. / Jennifer Gooding \nMake Up Asst. / Rebecca Tupman \nMake Up Asst. / Helena Smythe \nHair Asst./ Emma Wainright \nHair Asst. / Terri Grisdale \nHair Asst. / Ruchi Ratna \n\nHorse Supplier / The Devil\u2019s Horsemen\nHorse Master / Charlotte Melhuish\nCamera Operator / Chris Cox\nGroom / Faye Bridges\nRonin 4D Camera Operator / Dan Lobo-Pires \n\nSteadicam Operator / Dan Nightingale \nFocus Puller / Sean Lomax \n2nd Asst. Camera / Rico Bam \nDrone Operator / Brad Newman \nDrone DOP / Chris Telford\nDIT / Faisal Muhammad \nKey Grip / Damian Roberts \nGrip / Ant Davis \nGrip Asst. / Adam Scollen \nTracking Vehicle/Electric Buggy / Dave Anders \nVideo Playback Operator / Ben Hawkes \nSound Recordist / Tomos Pierce \nVideo / Sound Playback Asst. / Danyaal Shah \n\nGaffer / Chris Sarginson \nGaffer / Nick Platt \nElectrician / Ian Stevens \nElectrician / Charlotte Stevens \nElectrician / Jack Skipper\nDesk Operator / Thomas Shepley \nStandby Rigger / Paul Makinson\n\nLocation Manager / JP Bankes Mercer \nAsst. Location Manager / Sam Wagster \nLocation Asst. / Bruce Gill \nLocation Asst. / Leon Henriques \nKey Production Runner / Rob Connor \nKey Production Runner / Dom Brophy \nRunner / Driver \u2013 Talent / Sam Shaw \nRunner / Driver \u2013 Wardrobe / Jake Haymes \nRunner / Driver / Shehzida Iqbal \nRunner / Jamiason Vassel\n\nUnit Medic / Ibrahim Akram \nPhysical Therapist / Margaret Pope\nUnit Drivers / Joe Walsh, Jordan Ashman, John O\u2019Neill, Neil Clegg, Stuart Woolfenden\n                             \nCastle Carr, Yorkshire\nWythenshawe Hall, Greater Manchester\n\nProduction Company / Anonymous Content\nManaging Director / Tor Fitzwilliams\nExecutive Producer / Shion Hayasaka\nHead of Production / Sophie Hubble\n\nService Production Company / LS Productions\nCEO / Marie Owen\nManaging Director / Sarah Drummond \nExecutive Producer / Kojo Abban\n\nColour Facility / Company 3\nExecutive Producer / Ellora Soret \nColour Producer / Kerri Aungle\n                                  \nEditing Company / TenThree Editing\nManaging Director / Ed Hoadley \nProducer / Maya Kilic\nEdit Asst. / Jules Bayer-Crier \nEdit Asst. / Becca Campbell\n              \nWith special thanks to                 \nThe Scholefield Family at Castle Carr\nThe Team at Wythenshawe Hall \nScreen Manchester\nCamilla Naprous of The Devil\u2019s Horsemen\nMiky Wolf\nAKA NYC\nHannah Giannoulis\nArrow de Wilde \nAnd The Captain\n\n#florenceandthemachine #everybodyscream\n \nMusic video by Florence + The Machine performing Everybody Scream.\u00a9 2025 Universal Music Operations Limited"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "424210",
                "likeCount": "52596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2865"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y-FUdazf1mg6JKraGRlNktefWDA",
            "id": "Iiiq8JELcnM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T18:01:54Z",
                "channelId": "UCmEClzCBDx-vrt0GuSKBd9g",
                "title": "Trailer de One Piece 2\u00aa Temporada - RUMO A GRAND LINE \ud83d\udc52",
                "description": "No NerdOffice de hoje, Alexandre Ottoni e LOAD Comics chegam para destrinchar cada detalhe do novo trailer de One Piece 2\u00aa temporada!\n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\nhttp://www.estudio42.com.br\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD:  https://linktr.ee/jovemnerd0\n\n\n\n#jovemnerd #onepiece",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iiiq8JELcnM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iiiq8JELcnM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iiiq8JELcnM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iiiq8JELcnM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iiiq8JELcnM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Nerd",
                "tags": [
                    "jovem nerd",
                    "nerdcast",
                    "nerdcast stories",
                    "jovem nerd nerdplayer",
                    "Jovem Nerd",
                    "azaghal",
                    "nerdcast rpg",
                    "nerdcast stories jovem nerd",
                    "historias jovem nerd e azaghal",
                    "historias nerdcast",
                    "cortes nerdcast",
                    "cortes jovem nerd",
                    "jovem nerd nerdoffice",
                    "nerdcast jovem nerd",
                    "jovem nerd gameplay",
                    "nerdcast rpg ghanor",
                    "jovem nerd rpg",
                    "azaghal jovem nerd",
                    "nerdcast stories azaghal",
                    "One Piece",
                    "One Piece Netflix",
                    "Netflix",
                    "Trailer One Piece",
                    "One Piece 2",
                    "One Piece Live Action"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Trailer de One Piece 2\u00aa Temporada - RUMO A GRAND LINE \ud83d\udc52",
                    "description": "No NerdOffice de hoje, Alexandre Ottoni e LOAD Comics chegam para destrinchar cada detalhe do novo trailer de One Piece 2\u00aa temporada!\n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\nhttp://www.estudio42.com.br\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD:  https://linktr.ee/jovemnerd0\n\n\n\n#jovemnerd #onepiece"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40271",
                "likeCount": "5423",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v4dkr-5-iPBz2zNpzPTy_ewCNtk",
            "id": "U3tzQoIsDQg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T15:00:29Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "ELA N\u00c3O ME QUIS PORQUE EU ERA UM MOTOBOY POBRE, ENT\u00c3O EU ME VINGUEI VIRANDO UM MOTOBOY RICO!",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje, n\u00f3s vamos voltar a ser um motoboy entregador de comida. O problema \u00e9 que eu encontrei uma garota na balada que s\u00f3 vai sair comigo se eu tiver dinheiro, ent\u00e3o eu vou precisar fazer muitas entregas e ganhar bastante grana pra conseguir conquistar o cora\u00e7\u00e3o dela! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Food Delivery Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U3tzQoIsDQg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U3tzQoIsDQg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U3tzQoIsDQg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U3tzQoIsDQg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U3tzQoIsDQg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "Food Delivery Simulator",
                    "motoboy"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELA N\u00c3O ME QUIS PORQUE EU ERA UM MOTOBOY POBRE, ENT\u00c3O EU ME VINGUEI VIRANDO UM MOTOBOY RICO!",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje, n\u00f3s vamos voltar a ser um motoboy entregador de comida. O problema \u00e9 que eu encontrei uma garota na balada que s\u00f3 vai sair comigo se eu tiver dinheiro, ent\u00e3o eu vou precisar fazer muitas entregas e ganhar bastante grana pra conseguir conquistar o cora\u00e7\u00e3o dela! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Food Delivery Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "893351",
                "likeCount": "56686",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4GrDy6sKvHinrhdCc893VKud79o",
            "id": "y4PXi_LN2xc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T00:00:06Z",
                "channelId": "UCxnuocYtHU8Sxo14SOOGveg",
                "title": "Sof\u00eda Reyes, Lu\u00edsa Sonza - U\u00f1as Afiladas [Official Music Video]",
                "description": "Sof\u00eda Reyes, Lu\u00edsa Sonza - U\u00f1as Afiladas [Official Music Video]\n\nSuscr\u00edbete al canal: http://bit.ly/SofiaReyesYT\n\nDisponible en todas las plataformas digitales: https://wml.link/IDGAFEraAlbum-SofiaReyes\n\nFollow Sofia Reyes on social media\nInstagram: https://www.instagram.com/sofiareyes\nFacebook: https://www.facebook.com/Sosofiareyes\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sofiareyes\nX: https://twitter.com/sosofiareyes\n\nFollow Lu\u00edsa Sonza on social media\nInstagram: https://www.instagram.com/luisasonza\nFacebook: https://www.facebook.com/luisasonza\nTikTok: https://www.tiktok.com/@luisasonza\nX: https://twitter.com/luisasonza\n\n#SofiaReyes #LuisaSonza #U\u00f1asAfiladas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y4PXi_LN2xc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y4PXi_LN2xc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y4PXi_LN2xc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y4PXi_LN2xc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y4PXi_LN2xc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sofia Reyes",
                "tags": [
                    "Sofia Reyes",
                    "sof\u00eda",
                    "reyes",
                    "1 2 3 sofia reyes",
                    "sofia 123",
                    "canciones",
                    "rip",
                    "a tu manera",
                    "pop",
                    "pop latino",
                    "urbano",
                    "wmlatinapop",
                    "rita ora",
                    "anitta",
                    "jhay cortez",
                    "jason derulo",
                    "sofia reyes",
                    "luisa sonza",
                    "u\u00f1as afiladas",
                    "sofia reyes u\u00f1as afiladas",
                    "luisa sonza u\u00f1as afiladas",
                    "idgaf era",
                    "official music video",
                    "video musical",
                    "musica pop",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "cancion nueva",
                    "estreno",
                    "oficial",
                    "2025",
                    "sofia reyes album",
                    "luisa sonza album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Sof\u00eda Reyes, Lu\u00edsa Sonza - U\u00f1as Afiladas [Official Music Video]",
                    "description": "Sof\u00eda Reyes, Lu\u00edsa Sonza - U\u00f1as Afiladas [Official Music Video]\n\nSuscr\u00edbete al canal: http://bit.ly/SofiaReyesYT\n\nDisponible en todas las plataformas digitales: https://wml.link/IDGAFEraAlbum-SofiaReyes\n\nFollow Sofia Reyes on social media\nInstagram: https://www.instagram.com/sofiareyes\nFacebook: https://www.facebook.com/Sosofiareyes\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sofiareyes\nX: https://twitter.com/sosofiareyes\n\nFollow Lu\u00edsa Sonza on social media\nInstagram: https://www.instagram.com/luisasonza\nFacebook: https://www.facebook.com/luisasonza\nTikTok: https://www.tiktok.com/@luisasonza\nX: https://twitter.com/luisasonza\n\n#SofiaReyes #LuisaSonza #U\u00f1asAfiladas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46819",
                "likeCount": "4266",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "509"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IGgKbuMuVNYdDMLPanxr_w0z_dQ",
            "id": "fOomEYA78VA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T18:49:25Z",
                "channelId": "UCuNjvqjTzw9LcD9PVpTVWRA",
                "title": "Fallout \u2013 Temporada 2 | Teaser Trailer | Prime Video",
                "description": "O fim do mundo ainda n\u00e3o acabou. A temporada dois de Fallout chega em 17 de dezembro.\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 14,90/m\u00eas. Teste Gr\u00e1tis por 30 dias. \n\nSiga nossas redes sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideobr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/PrimeVideoBR/ \nTwitter: https://twitter.com/PrimeVideoBR \nTikTok: https://www.tiktok.com/@primevideobr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fOomEYA78VA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fOomEYA78VA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fOomEYA78VA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fOomEYA78VA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fOomEYA78VA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Brasil",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Aaron Moten",
                    "Action",
                    "Adventure",
                    "Amazon",
                    "Coming Soon",
                    "Drama",
                    "Ella Purnell",
                    "Fallout",
                    "Fallout Series",
                    "Prime Video",
                    "Season Two",
                    "Trailer",
                    "Walton Goggins",
                    "amazon",
                    "amazon prime",
                    "amazon prime video",
                    "amazon prime video brasil",
                    "prime video",
                    "prime video brasil"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Fallout \u2013 Temporada 2 | Teaser Trailer | Prime Video",
                    "description": "O fim do mundo ainda n\u00e3o acabou. A temporada dois de Fallout chega em 17 de dezembro.\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 14,90/m\u00eas. Teste Gr\u00e1tis por 30 dias. \n\nSiga nossas redes sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideobr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/PrimeVideoBR/ \nTwitter: https://twitter.com/PrimeVideoBR \nTikTok: https://www.tiktok.com/@primevideobr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229512",
                "likeCount": "10106",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0k8WMPy8DJXT9UAubEMEMp4XlEI",
            "id": "LNAm0BY1SIA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T07:02:34Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Trunk: The Greatest Brawl Stars Love Story! (Brawl Stars Animation)",
                "description": "Trunk, the broken(hearted) Brawler, is HERE! \ud83d\udc1c\ud83d\udc94\n\nIt's our last Early Access offer! So, get Trunk now and instantly unlock:\n\ud83e\udeb5 300 Gems\n\ud83c\udf43 5000 Coins\n\ud83c\udf30 8 Pins + Spray\n\ud83e\udd65 Swimming Trunk Skin\n\nTrunk will be on the Starr Road on August 28th!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNAm0BY1SIA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNAm0BY1SIA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNAm0BY1SIA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNAm0BY1SIA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNAm0BY1SIA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "trunk",
                    "broken brawler",
                    "new brawler",
                    "ants brawler",
                    "brawl love story",
                    "brawl stars animations",
                    "brawl animation"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Trunk: The Greatest Brawl Stars Love Story! (Brawl Stars Animation)",
                    "description": "Trunk, the broken(hearted) Brawler, is HERE! \ud83d\udc1c\ud83d\udc94\n\nIt's our last Early Access offer! So, get Trunk now and instantly unlock:\n\ud83e\udeb5 300 Gems\n\ud83c\udf43 5000 Coins\n\ud83c\udf30 8 Pins + Spray\n\ud83e\udd65 Swimming Trunk Skin\n\nTrunk will be on the Starr Road on August 28th!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1119280",
                "likeCount": "55522",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OJh9zXGS4tHOuWWuK5_EuVccYZY",
            "id": "McUpVoxGDwY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T17:41:32Z",
                "channelId": "UCSCVx5XGHdzEUpqNbHOkEAA",
                "title": "Medley Mu\u00eddo de Vaquejada - Desce do Cavalo / Balada do Vaqueiro / Monta Logo Vai / Calma /...",
                "description": "Provided to YouTube by One Play\n\nMedley Mu\u00eddo de Vaquejada - Desce do Cavalo / Balada do Vaqueiro / Monta Logo Vai / Calma / Senta No Fazendeiro / Deixa Ela Montar Na Minha Garupa / Botad\u00e3o Do GW \u00b7 Felipe Amorim \u00b7 Xand Avi\u00e3o \u00b7 Z\u00e9 Vaqueiro \u00b7 Talita Mel\n\nMedley Mu\u00eddo de Vaquejada - Desce do Cavalo / Balada do Vaqueiro / Monta Logo Vai / Calma / Senta No Fazendeiro / Deixa Ela Montar Na Minha Garupa / Botad\u00e3o Do GW\n\n\u2117 One Play\n\nReleased on: 2025-08-20\n\nProducer: Caio Djay\nProducer: djjeffofficial\nComposer: Carlos Neri Rocha\nComposer: Itamar Pereira Rocha\nComposer: Victor Hugo Leite Do Rosario\nComposer: Washington Daivid Neto de Mendon\u00e7a\nComposer: Andre Nilson Mendes Andrade\nComposer: Flavio Nunes de Sousa\nComposer: Genieudes De Oliveira Dias\nComposer: Henrique Freitas Nunes\nComposer: Edjanio Marques Moura\nComposer: Natanael Rodrigues\nLyricist: Carlos Neri Rocha\nLyricist: Itamar Pereira Rocha\nLyricist: Victor Hugo Leite Do Rosario\nLyricist: Washington Daivid Neto de Mendon\u00e7a\nLyricist: Andre Nilson Mendes Andrade\nLyricist: Flavio Nunes de Sousa\nLyricist: Genieudes De Oliveira Dias\nLyricist: Henrique Freitas Nunes\nLyricist: Edjanio Marques Moura\nLyricist: Natanael Rodrigues\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/McUpVoxGDwY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/McUpVoxGDwY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/McUpVoxGDwY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/McUpVoxGDwY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/McUpVoxGDwY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felipe Amorim - Topic",
                "tags": [
                    "Felipe Amorim",
                    "Xand Avi\u00e3o",
                    "Z\u00e9 Vaqueiro",
                    "Talita Mel",
                    "Medley Mu\u00eddo de Vaquejada - Desce do Cavalo / Balada do Vaqueiro / Monta Logo Vai / Calma / Senta No Fazendeiro / Deixa Ela Montar Na Minha Garupa / Botad\u00e3o Do GW"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Medley Mu\u00eddo de Vaquejada - Desce do Cavalo / Balada do Vaqueiro / Monta Logo Vai / Calma /...",
                    "description": "Provided to YouTube by One Play\n\nMedley Mu\u00eddo de Vaquejada - Desce do Cavalo / Balada do Vaqueiro / Monta Logo Vai / Calma / Senta No Fazendeiro / Deixa Ela Montar Na Minha Garupa / Botad\u00e3o Do GW \u00b7 Felipe Amorim \u00b7 Xand Avi\u00e3o \u00b7 Z\u00e9 Vaqueiro \u00b7 Talita Mel\n\nMedley Mu\u00eddo de Vaquejada - Desce do Cavalo / Balada do Vaqueiro / Monta Logo Vai / Calma / Senta No Fazendeiro / Deixa Ela Montar Na Minha Garupa / Botad\u00e3o Do GW\n\n\u2117 One Play\n\nReleased on: 2025-08-20\n\nProducer: Caio Djay\nProducer: djjeffofficial\nComposer: Carlos Neri Rocha\nComposer: Itamar Pereira Rocha\nComposer: Victor Hugo Leite Do Rosario\nComposer: Washington Daivid Neto de Mendon\u00e7a\nComposer: Andre Nilson Mendes Andrade\nComposer: Flavio Nunes de Sousa\nComposer: Genieudes De Oliveira Dias\nComposer: Henrique Freitas Nunes\nComposer: Edjanio Marques Moura\nComposer: Natanael Rodrigues\nLyricist: Carlos Neri Rocha\nLyricist: Itamar Pereira Rocha\nLyricist: Victor Hugo Leite Do Rosario\nLyricist: Washington Daivid Neto de Mendon\u00e7a\nLyricist: Andre Nilson Mendes Andrade\nLyricist: Flavio Nunes de Sousa\nLyricist: Genieudes De Oliveira Dias\nLyricist: Henrique Freitas Nunes\nLyricist: Edjanio Marques Moura\nLyricist: Natanael Rodrigues\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27538",
                "likeCount": "2005",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KY3I5Q9Tqxk-fu2Np2GBwcUhVak",
            "id": "IRjuAemfaQE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T18:19:17Z",
                "channelId": "UC6pGDc4bFGD1_36IKv3FnYg",
                "title": "Sekiro: No Defeat | Official Trailer | Crunchyroll",
                "description": "Sekiro: No Defeat is coming exclusively to Crunchyroll!\n\nThe time is Sengoku.\n\nJapan is fractured into many independent nations entangled in ceaseless war. At the center lies Ashina, a land of sacred earth and ancient mystery. Two decades after Sword Saint Isshin Ashina reclaimed the region in a brutal coup, a new threat emerges from within: The Interior Ministry. Desperate to protect his homeland, Isshin\u2019s grandson Genichiro turns to forbidden powers. The only hope lies in a kidnapped boy \u2014 the Divine Heir \u2014 and his silent protector: a loyal shinobi known only as Sekiro.\n\nThis is the story of a lord and his retainer \u2014 and their quest to restore balance to a nation on the edge.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nWATCH FULL EPISODES ON YOUTUBE \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-pt\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#Sekiro #Anime #Crunchyroll",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRjuAemfaQE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRjuAemfaQE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRjuAemfaQE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRjuAemfaQE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRjuAemfaQE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Crunchyroll",
                "tags": [
                    "sekiro",
                    "sekiro anime",
                    "sekiro shadows die twice",
                    "sekiro no defeat",
                    "crunchyroll",
                    "anime",
                    "anime preview",
                    "anime trailer",
                    "anime pv",
                    "sekiro anime trailer",
                    "sekiro trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sekiro: No Defeat | Official Trailer | Crunchyroll",
                    "description": "Sekiro: No Defeat is coming exclusively to Crunchyroll!\n\nThe time is Sengoku.\n\nJapan is fractured into many independent nations entangled in ceaseless war. At the center lies Ashina, a land of sacred earth and ancient mystery. Two decades after Sword Saint Isshin Ashina reclaimed the region in a brutal coup, a new threat emerges from within: The Interior Ministry. Desperate to protect his homeland, Isshin\u2019s grandson Genichiro turns to forbidden powers. The only hope lies in a kidnapped boy \u2014 the Divine Heir \u2014 and his silent protector: a loyal shinobi known only as Sekiro.\n\nThis is the story of a lord and his retainer \u2014 and their quest to restore balance to a nation on the edge.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nWATCH FULL EPISODES ON YOUTUBE \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-pt\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#Sekiro #Anime #Crunchyroll"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2229307",
                "likeCount": "158915",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9725"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bj4O0uET4gsP8d_QxmGyVwIj650",
            "id": "zEzyD5oszwM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T18:02:10Z",
                "channelId": "UCsSsgPaZ2GSmO6il8Cb5iGA",
                "title": "skibidi toilet 79 (part 2)",
                "description": "nothing saves you this time, but is all in vain?\n\nanimation by dafuqboom\n\nbase scenebuild major help by @DeerFromOhio \n\nmusic: \nAkira Yamaoka - Ringing of Chaos Bells\nType O Negative - Bloody Kisses (A Death in the Family)\n\nscreams by \u2068@steak \nadditional particles by \u2068@HoovyTube \n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zEzyD5oszwM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zEzyD5oszwM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zEzyD5oszwM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zEzyD5oszwM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zEzyD5oszwM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DaFuq!?Boom!",
                "tags": [
                    "skibidi toilet",
                    "titan tvman",
                    "tv woman",
                    "cameraman titan",
                    "cameramen",
                    "skibidi toilet 80",
                    "skibidi toilet 79 part 2"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "skibidi toilet 79 (part 2)",
                    "description": "nothing saves you this time, but is all in vain?\n\nanimation by dafuqboom\n\nbase scenebuild major help by @DeerFromOhio \n\nmusic: \nAkira Yamaoka - Ringing of Chaos Bells\nType O Negative - Bloody Kisses (A Death in the Family)\n\nscreams by \u2068@steak \nadditional particles by \u2068@HoovyTube \n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5377358",
                "likeCount": "412467",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "94178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YPMuu8lJMqylSp2-ETP9v9vTduQ",
            "id": "8NtcwGnB5ck",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T00:00:03Z",
                "channelId": "UCXooz9whNJZBRTHi9AqdjPw",
                "title": "Gusttavo Lima - Culpa | DVD \"Feito \u00e0 M\u00e3o\"",
                "description": "Produ\u00e7\u00e3o Musical: Gusttavo Lima e Matheus Soares\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Fernando Trevisan \"Catatau\"\nMixagem e Masteriza\u00e7ao: Rafael Vargas \nGravadora: Sony Music\nEscrit\u00f3rio: Balada Music\n\nCULPA\n(Cristian Luz)\n\r\nN\u00e3o aprendi a culpa \u00e9 do professor\nN\u00e3o melhorei a culpa \u00e9 do doutor\nEm tudo ponho culpa em algu\u00e9m\n\u00c9 um defeito meu, assumo o q \u00e9 que tem?\nT\u00f4 atrasado a culpa \u00e9 do tr\u00e2nsito\nCarro quebrou a culpa \u00e9 do Mec\u00e2nico\nEu te acuso e voc\u00ea da risada\nAdora desse desse erro ser culpada\nEu te amar assim\n\u00c9 culpa dos seu beijo\nE namorar voc\u00ea\nFoi culpa do desejo\nSegura minha m\u00e3o\nQue eu vou aonde for\nDaqui at\u00e9 o fim\nE vou pra culpar o amor\nN\u00e3o sei orar a culpa \u00e9 do pastor\nOu do Padre os dois servem ao mesmo senhor\nEm tudo eu ponho culpa em algu\u00e9m\n\u00c9 um defeito meu, assumo o q \u00e9 que tem?\n\r\n\nSiga Gusttavo Lima nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/gusttavolimaoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/gusttavolimaoficial\nInstagram: https://www.instagram.com/gusttavolima/\nTwitter: https://twitter.com/gusttavo_lima\nSite: http://gusttavolima.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NtcwGnB5ck/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NtcwGnB5ck/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NtcwGnB5ck/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NtcwGnB5ck/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NtcwGnB5ck/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gusttavo Lima Oficial",
                "tags": [
                    "Slap M\u00fasica",
                    "Arrocha",
                    "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
                    "Pop",
                    "Gustavo Lima",
                    "Gusttavo Lima",
                    "Gatinha Assanhada",
                    "Tcherer\u00ea Tche Tche",
                    "Sony",
                    "Sony Music",
                    "Buteco",
                    "Buteco do Gusttavo Lima",
                    "Buteco do Gusttavo Lima 2",
                    "O Embaixador",
                    "Homem de Fam\u00edlia",
                    "Abre o Port\u00e3o Que Eu Cheguei",
                    "Que Pena Que Acabou",
                    "Apelido Carinhoso",
                    "Na Hora de Amar",
                    "Mil Vezes Cantarei",
                    "Cem Mil",
                    "Eu N\u00e3o Iria",
                    "Sujeito",
                    "Carrinho na Areia",
                    "Milu"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Gusttavo Lima - Culpa | DVD \"Feito \u00e0 M\u00e3o\"",
                    "description": "Produ\u00e7\u00e3o Musical: Gusttavo Lima e Matheus Soares\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Fernando Trevisan \"Catatau\"\nMixagem e Masteriza\u00e7ao: Rafael Vargas \nGravadora: Sony Music\nEscrit\u00f3rio: Balada Music\n\nCULPA\n(Cristian Luz)\n\r\nN\u00e3o aprendi a culpa \u00e9 do professor\nN\u00e3o melhorei a culpa \u00e9 do doutor\nEm tudo ponho culpa em algu\u00e9m\n\u00c9 um defeito meu, assumo o q \u00e9 que tem?\nT\u00f4 atrasado a culpa \u00e9 do tr\u00e2nsito\nCarro quebrou a culpa \u00e9 do Mec\u00e2nico\nEu te acuso e voc\u00ea da risada\nAdora desse desse erro ser culpada\nEu te amar assim\n\u00c9 culpa dos seu beijo\nE namorar voc\u00ea\nFoi culpa do desejo\nSegura minha m\u00e3o\nQue eu vou aonde for\nDaqui at\u00e9 o fim\nE vou pra culpar o amor\nN\u00e3o sei orar a culpa \u00e9 do pastor\nOu do Padre os dois servem ao mesmo senhor\nEm tudo eu ponho culpa em algu\u00e9m\n\u00c9 um defeito meu, assumo o q \u00e9 que tem?\n\r\n\nSiga Gusttavo Lima nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/gusttavolimaoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/gusttavolimaoficial\nInstagram: https://www.instagram.com/gusttavolima/\nTwitter: https://twitter.com/gusttavo_lima\nSite: http://gusttavolima.com.br/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "649869",
                "likeCount": "2353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X_4phLk6D815eyGe82PpN77pijw",
            "id": "9txkGBj_trg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T18:08:38Z",
                "channelId": "UC9YydG57epLqxA9cTzZXSeQ",
                "title": "Call of Duty: Black Ops 7 | Gameplay Reveal Trailer",
                "description": "Call of Duty\u00ae: Black Ops 7 redefines the franchise with a reality-shattering Co-Op Campaign, adrenaline-fueled Multiplayer across 18 launch maps, and the chilling return of Round-Based Zombies. Embrace the madness and experience the most mind-bending Black Ops yet.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9txkGBj_trg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9txkGBj_trg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9txkGBj_trg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9txkGBj_trg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9txkGBj_trg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Call of Duty",
                "tags": [
                    "call of duty",
                    "cod",
                    "activision"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Call of Duty: Black Ops 7 | Gameplay Reveal Trailer",
                    "description": "Call of Duty\u00ae: Black Ops 7 redefines the franchise with a reality-shattering Co-Op Campaign, adrenaline-fueled Multiplayer across 18 launch maps, and the chilling return of Round-Based Zombies. Embrace the madness and experience the most mind-bending Black Ops yet."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28177346",
                "likeCount": "41245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mcK8Dsx8wugGgSOap1i1smdWRyQ",
            "id": "ZVdjSdasEQg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T15:43:20Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "DO PIOR AT\u00c9 O MELHOR NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZVdjSdasEQg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZVdjSdasEQg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZVdjSdasEQg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZVdjSdasEQg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZVdjSdasEQg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DO PIOR AT\u00c9 O MELHOR NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "378955",
                "likeCount": "6630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "624"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TS4YnCu2PL7x6SU19h_wqXIHicQ",
            "id": "cvZ0ZMOzQ-0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T21:00:07Z",
                "channelId": "UCUSDfgebJ6aP7DhDMJbpd5A",
                "title": "[LANCE DE ESCOLA 3 BFF 07]  Best Friends Forever - Kysha e Mine",
                "description": "INGRESSOS SHOWS 2025: https://linktr.ee/kyshaemine\nOU\u00c7A AGORA: https://smb.lnk.to/BestFriendsForever\nE TODAS OS SUCESSOS DE LdE 3 AQUI:  https://open.spotify.com/playlist/3VZmI1LvIIsm7b3qvnYoZM\n\nInscreva-se e ative o sininho \ud83d\udd14 pra receber as novidades, a TERCEIRA TEMPORADA de LANCE DE ESCOLA est\u00e1 no AR! \n\n[07 de 07]\nO poder de um amizade verdadeira, com a ajuda de um 'mini' radar, nunca falham! \ud83e\ude77\ud83d\udc9c\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nAutores da m\u00fasica: Kysha, Umberto Tavares, Stefan Baby e Jefferson J\u00fanior\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Umberto Tavares e Jefferson Junior\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Stefan Baby\nMixagem: Stefan Baby \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fera do Mar\nProdutora Audiovisual: LordBull Filmes \nDire\u00e7\u00e3o Geral: R\u00f4mulo Menescal \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Bruno Chiari \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Bruno Chiari e R\u00f4mulo Menescal \nRoteiro: Bruno Chiari\nMaking of: CALREC\nMontagem e Finaliza\u00e7\u00e3o: Anderson J \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Lucas Fernandes\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Adriana Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Sami Felippe\nAgradecimento e apoio: Mousik\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Igor Dias e Tatiana Nascimento\nBack Office: Matheus Omena\nRealiza\u00e7\u00e3o: Casa Saturno\n\nLETRA: \n{Kysha}\nSem voc\u00ea falta o ar \nSem voc\u00ea d\u00e1 pra ver\nQue o meu sorriso j\u00e1 n\u00e3o tem mais gra\u00e7a \n\nSem voc\u00ea pra cuidar \nE pra me proteger\nMesmo se tivesse tudo, sem voc\u00ea \u00e9 nada\nTipo avi\u00e3o sem asa \n\n{Mine}\nAh, c\u00ea acha mesmo que eu vou te deixar?\nOi \nMiga, sua louca, eu nunca te trocaria \nNem por Danoninho, piment\u00e3o e Guaravita \nQueijo e goiabada \u00e9 uma dupla, sempre juntas\nIsso \u00e9 Kysha e Mine, meu amor\nN\u00e3o \u00e9 bagun\u00e7a\n\n{Kysha}\nNossa amizade vale mais que diamante \nEu te amo, miga, mesmo voc\u00ea sendo irritante \n\n{Mine}\nAh, ela disse que me ama \nEu sempre soube disso, boba \nVoc\u00ea n\u00e3o me engana \nEu n\u00e3o te largo, e nem te solto \nA gente n\u00e3o desgruda\n\u00c9 tipo Tom e Jerry, parece Tim\u00e3o e Pumba \n\n{Kysha}\nNossa amizade vale mais que diamante \nEu te amo, miga, mesmo voc\u00ea sendo irritante \n\nOh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh \nBest Friends (oi)\nOh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh \nBest Friends (han)\nTogether, together \nPra sempre\nBest friend forever\n\nOh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh \nBest friend forever\nOh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh \nBest friend forever\nTogether (together)\nTogether (together)\nPra sempre\nBest friend forever\n\nSenhoras e senhores, com voc\u00eas Kysha e Mine!\n\nYeah\nTogether, together (oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh)\nBest Friends\nTogether, together (oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh)\nBest Friends\n\n\n\ud83d\udc9c\ud83e\ude77Sigam Kysha e Mine:\nInstagram: https://instagram.com/@kyshaeminee\nTiktok: https://tiktok.com/@kyshaeminee\nFacebook: https://www.facebook.com/kyshaeminee\n\n\ud83c\udfa7Ou\u00e7am Kysha e Mine:\nSpotify: https://bit.ly/KeMSpotify\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/kysha-e-mine/1748829822\nAmazon Music: https://amzn.to/3H7i7Ts\nDeezer: https://bit.ly/KeMDeezer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cvZ0ZMOzQ-0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cvZ0ZMOzQ-0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cvZ0ZMOzQ-0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cvZ0ZMOzQ-0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cvZ0ZMOzQ-0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kysha e Mine",
                "tags": [
                    "antes da sua m\u00e3e chegar",
                    "argentino",
                    "arriba abajo",
                    "emilly vick",
                    "entao vai ser s\u00f3 um lance de escola",
                    "estefan baby",
                    "fidelis",
                    "funk",
                    "kisha",
                    "kysha",
                    "kysha e mine",
                    "kysha e mine querida",
                    "lance de escola",
                    "me espera l\u00e1 fora",
                    "mexicano",
                    "mine querida",
                    "mini querida",
                    "musi",
                    "musica",
                    "musicas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "[LANCE DE ESCOLA 3 BFF 07]  Best Friends Forever - Kysha e Mine",
                    "description": "INGRESSOS SHOWS 2025: https://linktr.ee/kyshaemine\nOU\u00c7A AGORA: https://smb.lnk.to/BestFriendsForever\nE TODAS OS SUCESSOS DE LdE 3 AQUI:  https://open.spotify.com/playlist/3VZmI1LvIIsm7b3qvnYoZM\n\nInscreva-se e ative o sininho \ud83d\udd14 pra receber as novidades, a TERCEIRA TEMPORADA de LANCE DE ESCOLA est\u00e1 no AR! \n\n[07 de 07]\nO poder de um amizade verdadeira, com a ajuda de um 'mini' radar, nunca falham! \ud83e\ude77\ud83d\udc9c\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nAutores da m\u00fasica: Kysha, Umberto Tavares, Stefan Baby e Jefferson J\u00fanior\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Umberto Tavares e Jefferson Junior\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Stefan Baby\nMixagem: Stefan Baby \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fera do Mar\nProdutora Audiovisual: LordBull Filmes \nDire\u00e7\u00e3o Geral: R\u00f4mulo Menescal \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Bruno Chiari \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Bruno Chiari e R\u00f4mulo Menescal \nRoteiro: Bruno Chiari\nMaking of: CALREC\nMontagem e Finaliza\u00e7\u00e3o: Anderson J \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Lucas Fernandes\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Adriana Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Sami Felippe\nAgradecimento e apoio: Mousik\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Igor Dias e Tatiana Nascimento\nBack Office: Matheus Omena\nRealiza\u00e7\u00e3o: Casa Saturno\n\nLETRA: \n{Kysha}\nSem voc\u00ea falta o ar \nSem voc\u00ea d\u00e1 pra ver\nQue o meu sorriso j\u00e1 n\u00e3o tem mais gra\u00e7a \n\nSem voc\u00ea pra cuidar \nE pra me proteger\nMesmo se tivesse tudo, sem voc\u00ea \u00e9 nada\nTipo avi\u00e3o sem asa \n\n{Mine}\nAh, c\u00ea acha mesmo que eu vou te deixar?\nOi \nMiga, sua louca, eu nunca te trocaria \nNem por Danoninho, piment\u00e3o e Guaravita \nQueijo e goiabada \u00e9 uma dupla, sempre juntas\nIsso \u00e9 Kysha e Mine, meu amor\nN\u00e3o \u00e9 bagun\u00e7a\n\n{Kysha}\nNossa amizade vale mais que diamante \nEu te amo, miga, mesmo voc\u00ea sendo irritante \n\n{Mine}\nAh, ela disse que me ama \nEu sempre soube disso, boba \nVoc\u00ea n\u00e3o me engana \nEu n\u00e3o te largo, e nem te solto \nA gente n\u00e3o desgruda\n\u00c9 tipo Tom e Jerry, parece Tim\u00e3o e Pumba \n\n{Kysha}\nNossa amizade vale mais que diamante \nEu te amo, miga, mesmo voc\u00ea sendo irritante \n\nOh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh \nBest Friends (oi)\nOh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh \nBest Friends (han)\nTogether, together \nPra sempre\nBest friend forever\n\nOh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh \nBest friend forever\nOh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh \nBest friend forever\nTogether (together)\nTogether (together)\nPra sempre\nBest friend forever\n\nSenhoras e senhores, com voc\u00eas Kysha e Mine!\n\nYeah\nTogether, together (oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh)\nBest Friends\nTogether, together (oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh)\nBest Friends\n\n\n\ud83d\udc9c\ud83e\ude77Sigam Kysha e Mine:\nInstagram: https://instagram.com/@kyshaeminee\nTiktok: https://tiktok.com/@kyshaeminee\nFacebook: https://www.facebook.com/kyshaeminee\n\n\ud83c\udfa7Ou\u00e7am Kysha e Mine:\nSpotify: https://bit.ly/KeMSpotify\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/kysha-e-mine/1748829822\nAmazon Music: https://amzn.to/3H7i7Ts\nDeezer: https://bit.ly/KeMDeezer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "307378",
                "likeCount": "13519",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2024"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_d8sRTvUrwQvlsCInJDCzi1w94I",
            "id": "4hnEL3p-2yE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T09:00:00Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "ONE PIECE: Egghead Arc Parte 2 | Trailer oficial 2 | Netflix",
                "description": "\"ONE PIECE: Egghead Arc Parte 2\" j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na Netflix.\nhttps://www.netflix.com/title/81750571\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nONE PIECE: Egghead Arc Parte 2 | Trailer oficial 2 | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4hnEL3p-2yE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4hnEL3p-2yE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4hnEL3p-2yE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4hnEL3p-2yE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4hnEL3p-2yE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "EGGHEAD",
                    "EGGHEAD ARC",
                    "ONE PIECE"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ONE PIECE: Egghead Arc Parte 2 | Trailer oficial 2 | Netflix",
                    "description": "\"ONE PIECE: Egghead Arc Parte 2\" j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na Netflix.\nhttps://www.netflix.com/title/81750571\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nONE PIECE: Egghead Arc Parte 2 | Trailer oficial 2 | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1409",
                "likeCount": "214",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MDFkSpTVtCs3fRKGA7aXHX63stY",
            "id": "LPLFDlPQoOo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T21:26:45Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "LA CABRA e NOVOS BRAINROTS CONFIRMADO NA MAIOR ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT",
                "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot nova la vaca, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPLFDlPQoOo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPLFDlPQoOo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPLFDlPQoOo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPLFDlPQoOo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPLFDlPQoOo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "LA CABRA e NOVOS BRAINROTS CONFIRMADO NA MAIOR ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT",
                    "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot nova la vaca, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "218151",
                "likeCount": "2827",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "312"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MdsY9zo5XsMKiEQsXWhdP_5bfxM",
            "id": "hGaW7qG_KNM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T23:00:07Z",
                "channelId": "UC9zHxW_w1yBdD6DU3I-jwhA",
                "title": "Tinhosa - Jo\u00e3o Nelore & Texano, Gavenn (Clipe Oficial)",
                "description": "TInhosa - Jo\u00e3o Nelore & Texano, Gavenn\nMaickon Sampaio\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Maickon Sampaio\nMix e Masteriza\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Adames\n\nOu\u00e7a em sua plataforma preferida:\nhttps://bfan.link/tinhosa\n\nLETRA:\nVoc\u00ea n\u00e3o \u00e9 pesco\u00e7o\nmas mexeu com a minha cabe\u00e7a\nfoi essa cantada besta que eu apliquei no c\u00ea\n\nTrocamo um zap-zap\nzapeamo a noite inteira\ninternet \u00e9 besteira\nent\u00e3o eu marquei de te ver\n\ntodo apaixonadinho eu nem percebia\nque c\u00ea passava o rodo\ne que fazia fila\n\nquis relacionamento e voc\u00ea disse n\u00e3o\nme deu um tchau dos maior\ne caiu no mund\u00e3o...\n\nC\u00ea foi tinhosa e bandida\nme apaixonou e depois deu linha na pipa\nna minha cama voc\u00ea n\u00e3o tinha pregui\u00e7a\nc\u00ea foi malandra e eu fui man\u00e9\narrancou meu suor depois meteu o p\u00e9...\n\n----------------------------------------------------------------\nInstagram: \u200b\u2060 @JoaoNeloreeTexano  @texanooficiall \u200b\u2060 @ogavenn_  \nTikTok: \u200b\u2060 @JoaoNeloreeTexano   \u200b\u2060  @Ogavenn  \nKwai: \u200b\u2060 @JoaoNeloreeTexano  \nShows: (11) 93242-4126",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hGaW7qG_KNM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hGaW7qG_KNM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hGaW7qG_KNM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hGaW7qG_KNM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hGaW7qG_KNM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jo\u00e3o Nelore e Texano",
                "tags": [
                    "sertanejo",
                    "tinhosa",
                    "Gavenn",
                    "Jo\u00e3o Nelore e Texano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tinhosa - Jo\u00e3o Nelore & Texano, Gavenn (Clipe Oficial)",
                    "description": "TInhosa - Jo\u00e3o Nelore & Texano, Gavenn\nMaickon Sampaio\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Maickon Sampaio\nMix e Masteriza\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Adames\n\nOu\u00e7a em sua plataforma preferida:\nhttps://bfan.link/tinhosa\n\nLETRA:\nVoc\u00ea n\u00e3o \u00e9 pesco\u00e7o\nmas mexeu com a minha cabe\u00e7a\nfoi essa cantada besta que eu apliquei no c\u00ea\n\nTrocamo um zap-zap\nzapeamo a noite inteira\ninternet \u00e9 besteira\nent\u00e3o eu marquei de te ver\n\ntodo apaixonadinho eu nem percebia\nque c\u00ea passava o rodo\ne que fazia fila\n\nquis relacionamento e voc\u00ea disse n\u00e3o\nme deu um tchau dos maior\ne caiu no mund\u00e3o...\n\nC\u00ea foi tinhosa e bandida\nme apaixonou e depois deu linha na pipa\nna minha cama voc\u00ea n\u00e3o tinha pregui\u00e7a\nc\u00ea foi malandra e eu fui man\u00e9\narrancou meu suor depois meteu o p\u00e9...\n\n----------------------------------------------------------------\nInstagram: \u200b\u2060 @JoaoNeloreeTexano  @texanooficiall \u200b\u2060 @ogavenn_  \nTikTok: \u200b\u2060 @JoaoNeloreeTexano   \u200b\u2060  @Ogavenn  \nKwai: \u200b\u2060 @JoaoNeloreeTexano  \nShows: (11) 93242-4126"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11719",
                "likeCount": "1864",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zs2y-d3hnF_iQxPYQSzWRTb3oeI",
            "id": "NyYJvPe8urk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T17:30:07Z",
                "channelId": "UCMUJCt_tPOXPnXRMzRpyujw",
                "title": "ANALISAMOS o trailer de CALL OF DUTY: BLACK OPS 7!! #fgn",
                "description": "RESIDENT EVIL 9, BLACK MYTH NOVO, COD BLACK OPS 7, O MELHOR DA GAMESCOM - #FGN #191\nhttps://www.youtube.com/live/POTqwZhMHUo\n\n------------------------------------------------------\n\nPRINGLES\nExperimente as novas Pringles\u00ae Spicy Mayo e Chicken Oriental pra dar aquele POP no seu game.  \n\u00c9 a batata original da Lata e o Snack Oficial da LTA Sul. \nhttps://www.goldenpill.com.br/ad/dc-pringles-flowgames\n\nNESCAF\u00c9 PRO-ENERGY\nA combina\u00e7\u00e3o certa de prote\u00edna, cafe\u00edna e TCM pra dar energia e foco. Chegou Nescaf\u00e9 Pro-Energy. Um pr\u00e9-tudo pro seu dia.    \nhttps://www.goldenpill.com.br/ad/dc-NESTLE-FG\n\n------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Explore o Universo Gamer com o Flow Games Podcast! \ud83d\udd25\n\nSeja bem-vindo ao canal de Cortes do Flow Games Podcast, o seu ponto de encontro definitivo para mergulhar fundo no mundo dos jogos! Aqui, n\u00e3o apenas trazemos as \u00faltimas not\u00edcias, mas desvendamos os segredos por tr\u00e1s dos games mais aguardados, compartilhamos curiosidades fascinantes e proporcionamos uma imers\u00e3o total no universo dos jogos. \n------------------------------------------------------\n\u25b6\ufe0fASSISTA TAMB\u00c9M:\n\nTUDO SOBRE CONSOLE DE VIDEOGAME: \nhttps://youtube.com/playlist?list=PLkKsdR0a6X5TKCH4u6htkPKBVgFeFPvHM&feature=shared\n\nENTREVISTAS NO FLOW GAMES: https://youtube.com/playlist?list=PLkKsdR0a6X5TopbZYBO-PazXsTvCsbc30&feature=shared\n------------------------------------------------------\n\ud83c\udf9e\ufe0f FLOW GAMES TRAILERS\nTrailers em portugu\u00eas do Brasil, gameplays e muito mais!\nhttps://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers/videos\n------------------------------------------------------\n\n\u25b6\ufe0f ACESSE O NOSSO PORTAL\nhttps://flowgames.gg/\n\n------------------------------------------------------\n\u25b6\ufe0f DISCORD DO FLOW GAMES -  \n https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ\n----------------------------------------------------\n\n\u25b6\ufe0f CONHE\u00c7A NOSSAS REDES\nhttps://www.instagram.com/flowgamestv\nhttps://www.tiktok.com/@flowgamestv\n-------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NyYJvPe8urk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NyYJvPe8urk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NyYJvPe8urk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NyYJvPe8urk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NyYJvPe8urk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cortes do Flow Games",
                "tags": [
                    "flowgames",
                    "flow games",
                    "podcast flow",
                    "podcast flow games",
                    "podcast flow jogos",
                    "fgn",
                    "flow games news",
                    "not\u00edcias jogos",
                    "not\u00edcias games",
                    "davy jones flow games",
                    "cross flow games",
                    "gta 6",
                    "flow games grand theft auto",
                    "phoenixbr",
                    "bruno micali",
                    "react do flow games",
                    "flow games thamatsu",
                    "xbox",
                    "nintendo switch 2",
                    "fgn 191",
                    "flow games PS6",
                    "resident evil 9",
                    "resident evil requiem leon",
                    "battlefield 6",
                    "call of duty black ops 7",
                    "flow games gamescom 2025",
                    "hollow knight silksong"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ANALISAMOS o trailer de CALL OF DUTY: BLACK OPS 7!! #fgn",
                    "description": "RESIDENT EVIL 9, BLACK MYTH NOVO, COD BLACK OPS 7, O MELHOR DA GAMESCOM - #FGN #191\nhttps://www.youtube.com/live/POTqwZhMHUo\n\n------------------------------------------------------\n\nPRINGLES\nExperimente as novas Pringles\u00ae Spicy Mayo e Chicken Oriental pra dar aquele POP no seu game.  \n\u00c9 a batata original da Lata e o Snack Oficial da LTA Sul. \nhttps://www.goldenpill.com.br/ad/dc-pringles-flowgames\n\nNESCAF\u00c9 PRO-ENERGY\nA combina\u00e7\u00e3o certa de prote\u00edna, cafe\u00edna e TCM pra dar energia e foco. Chegou Nescaf\u00e9 Pro-Energy. Um pr\u00e9-tudo pro seu dia.    \nhttps://www.goldenpill.com.br/ad/dc-NESTLE-FG\n\n------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Explore o Universo Gamer com o Flow Games Podcast! \ud83d\udd25\n\nSeja bem-vindo ao canal de Cortes do Flow Games Podcast, o seu ponto de encontro definitivo para mergulhar fundo no mundo dos jogos! Aqui, n\u00e3o apenas trazemos as \u00faltimas not\u00edcias, mas desvendamos os segredos por tr\u00e1s dos games mais aguardados, compartilhamos curiosidades fascinantes e proporcionamos uma imers\u00e3o total no universo dos jogos. \n------------------------------------------------------\n\u25b6\ufe0fASSISTA TAMB\u00c9M:\n\nTUDO SOBRE CONSOLE DE VIDEOGAME: \nhttps://youtube.com/playlist?list=PLkKsdR0a6X5TKCH4u6htkPKBVgFeFPvHM&feature=shared\n\nENTREVISTAS NO FLOW GAMES: https://youtube.com/playlist?list=PLkKsdR0a6X5TopbZYBO-PazXsTvCsbc30&feature=shared\n------------------------------------------------------\n\ud83c\udf9e\ufe0f FLOW GAMES TRAILERS\nTrailers em portugu\u00eas do Brasil, gameplays e muito mais!\nhttps://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers/videos\n------------------------------------------------------\n\n\u25b6\ufe0f ACESSE O NOSSO PORTAL\nhttps://flowgames.gg/\n\n------------------------------------------------------\n\u25b6\ufe0f DISCORD DO FLOW GAMES -  \n https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ\n----------------------------------------------------\n\n\u25b6\ufe0f CONHE\u00c7A NOSSAS REDES\nhttps://www.instagram.com/flowgamestv\nhttps://www.tiktok.com/@flowgamestv\n-------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13610",
                "likeCount": "768",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MAoHoV7FgU8uuweGFEcnCbB-090",
            "id": "PPNn68fQ3qw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T13:00:47Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Simulando Animais Por 100 Dias no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPNn68fQ3qw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPNn68fQ3qw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPNn68fQ3qw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPNn68fQ3qw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPNn68fQ3qw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Simulando Animais Por 100 Dias no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "494462",
                "likeCount": "10809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6AvzGhLy5KWsUeoI5-XDYHre9CU",
            "id": "7zF_ebYr3_E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-18T10:00:11Z",
                "channelId": "UCB9IfJ5zz2zV-32q800-KKw",
                "title": "Top sertanejo 2025 As mais tocadas - Henrique e Juliano, Z\u00e9 Neto e Cristiano, Tayrone e Mar\u00edlia Men",
                "description": "Top sertanejo 2025 As mais tocadas - Henrique e Juliano, Z\u00e9 Neto e Cristiano, Tayrone e Mar\u00edlia Men\nLink: https://youtu.be/7zF_ebYr3_E\n---------------------------------------------------------------\nBem vindos ao Canal! \ud83d\udd14 Obrigado por assistir!\nEsperamos tornar seus dias mais bonitos com a m\u00fasica que compartilhamos!\n\ud83c\udf40 Compartilhe esta mensagem com todos os seus contatos \n\ud83d\udc49 Deixe seu gostei para apoiar esta evangeliza\u00e7\u00e3o pelo youtube \n\ud83c\udfb6Se inscreva no canal e n\u00e3o perca NENHUM lan\u00e7amento:   \nTop Sertanejo: https://byvn.net/zxWY\n\ud83d\udd14 Ative o sino para receber novos v\u00eddeos.\n\u25ba Aguardamos seus coment\u00e1rios para que o conte\u00fado seja mais rico, em caso de problemas de direitos autorais entre em contato por e-mail\n\u25ba Descubra a lista de m\u00fasicas de destaque de 2025 \ud83c\udfb5, \ud83d\udd34criando a playlist perfeita para voc\u00ea! \ud83d\udd34N\u00f3s compilamos as m\u00fasicas mais ouvidas e remixadas para proporcionar uma experi\u00eancia musical incr\u00edvel.\ud83c\udfb5\n\u25ba Aproveite essa mixagem de sucesso e descubra as \u00faltimas m\u00fasicas de 2025. N\u00e3o deixe de explorar novos artistas e n\u00e3o se esque\u00e7a de compartilhar e curtir se gostar. Inscreva-se no canal para ficar sempre atualizado com as novas mixagens musicais.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7zF_ebYr3_E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7zF_ebYr3_E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7zF_ebYr3_E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7zF_ebYr3_E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7zF_ebYr3_E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Top Sertanejo",
                "tags": [
                    "sertanejo",
                    "m\u00fasica",
                    "mix sertanejo 2025",
                    "top sertanejo 2025",
                    "sertanejo universit\u00e1rio",
                    "top sertanejo",
                    "sertanejo raiz",
                    "sertanejo 2025 lan\u00e7amento",
                    "m\u00fasica sertaneja",
                    "musicas sertanejas antigas",
                    "gusttavo lima",
                    "simone mendes",
                    "simone e simaria",
                    "musica sertaneja",
                    "lauana prado",
                    "marilia mendon\u00e7a",
                    "sertanejo mais tocadas",
                    "playlist sertanejo",
                    "sertanejo romantico"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "vro",
                "localized": {
                    "title": "Top sertanejo 2025 As mais tocadas - Henrique e Juliano, Z\u00e9 Neto e Cristiano, Tayrone e Mar\u00edlia Men",
                    "description": "Top sertanejo 2025 As mais tocadas - Henrique e Juliano, Z\u00e9 Neto e Cristiano, Tayrone e Mar\u00edlia Men\nLink: https://youtu.be/7zF_ebYr3_E\n---------------------------------------------------------------\nBem vindos ao Canal! \ud83d\udd14 Obrigado por assistir!\nEsperamos tornar seus dias mais bonitos com a m\u00fasica que compartilhamos!\n\ud83c\udf40 Compartilhe esta mensagem com todos os seus contatos \n\ud83d\udc49 Deixe seu gostei para apoiar esta evangeliza\u00e7\u00e3o pelo youtube \n\ud83c\udfb6Se inscreva no canal e n\u00e3o perca NENHUM lan\u00e7amento:   \nTop Sertanejo: https://byvn.net/zxWY\n\ud83d\udd14 Ative o sino para receber novos v\u00eddeos.\n\u25ba Aguardamos seus coment\u00e1rios para que o conte\u00fado seja mais rico, em caso de problemas de direitos autorais entre em contato por e-mail\n\u25ba Descubra a lista de m\u00fasicas de destaque de 2025 \ud83c\udfb5, \ud83d\udd34criando a playlist perfeita para voc\u00ea! \ud83d\udd34N\u00f3s compilamos as m\u00fasicas mais ouvidas e remixadas para proporcionar uma experi\u00eancia musical incr\u00edvel.\ud83c\udfb5\n\u25ba Aproveite essa mixagem de sucesso e descubra as \u00faltimas m\u00fasicas de 2025. N\u00e3o deixe de explorar novos artistas e n\u00e3o se esque\u00e7a de compartilhar e curtir se gostar. Inscreva-se no canal para ficar sempre atualizado com as novas mixagens musicais."
                },
                "defaultAudioLanguage": "vro"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28127",
                "likeCount": "347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R1CTmHuXSPflPnDxAxbKuwHuc6c",
            "id": "HkjhA0yBLws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T11:01:52Z",
                "channelId": "UCuzezNFePF6UzsORJSKbOJg",
                "title": "PEGANDO A SKIN DO OBITO! \ud83d\udc9a LOUD BAK FREE FIRE AO VIVO \ud83d\udc9a",
                "description": "LINK PRA VIRAR MEMBRO!!! \ud83d\udc9a\nhttps://www.youtube.com/channel/UCuzezNFePF6UzsORJSKbOJg/join\n\nSe inscrevam no Canal e ativem o sininho para n\u00e3o perder as notifica\u00e7\u00f5es de novos v\u00eddeos di\u00e1rios!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HkjhA0yBLws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HkjhA0yBLws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HkjhA0yBLws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HkjhA0yBLws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HkjhA0yBLws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BAK",
                "tags": [
                    "free fire",
                    "bak",
                    "b4k",
                    "pro player free fire emulador",
                    "freefire",
                    "ff",
                    "loud baki",
                    "loud bak",
                    "loud b4k",
                    "noise",
                    "dybak"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PEGANDO A SKIN DO OBITO! \ud83d\udc9a LOUD BAK FREE FIRE AO VIVO \ud83d\udc9a",
                    "description": "LINK PRA VIRAR MEMBRO!!! \ud83d\udc9a\nhttps://www.youtube.com/channel/UCuzezNFePF6UzsORJSKbOJg/join\n\nSe inscrevam no Canal e ativem o sininho para n\u00e3o perder as notifica\u00e7\u00f5es de novos v\u00eddeos di\u00e1rios!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148541",
                "likeCount": "9544",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i81nYHmvWoAF1NafhfLcVbrgiw8",
            "id": "mf9nV2M6nw0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T22:40:06Z",
                "channelId": "UCJhBMaoaYcJu1cp3mUoLr9g",
                "title": "Mc Jo\u00e3ozinho VT - Marketing Perfeito (Official Video) Faixa 9 - #ALuaMeViuErrar",
                "description": "Ou\u00e7a o EP #ALuaMeViuErrar em todas as plataformas: https://bfan.link/a-lua-me-viu-errar\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n\nArtistas: MC Jo\u00e3ozinho VT\nMusica: Marketing Perfeito\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ Jr no Beat, Matheuszin Dj\n\nDire\u00e7\u00e3o: Vitor Tavares \nDOP: Vitor Tavares \nProdutor Executivo: Igor Viotto \nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Igor Viotto\nProdutor de Set: Igor Viotto\nProdutor de Set: Donetto \nProdutor de Set: Edy lopes \n1\u00ba A/C: Marcelo Sim\u00f5es\n2\u00ba A/C: Tk Oliveira \nGaffer: Fabio Azul \nEletrica: Daniel Aron \nEletrica: Robson Orlando (Binho TEC)\nChefe de Maquinaria: MH Phortes \nFotografia Stiil: Marcela Alessanda \nProdutor de Loca\u00e7\u00e3o: Edy Lopes \nProdutor de Objetos: Donetto \nProdu\u00e7\u00e3o de Casting: Karen Eleuterio\nTransporte: Elias Tour \ncabeleireira: Jully Alves \nMake: Jully Alves \nPersonal Stylist: Maick M Stock\nCoordenador de p\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o: Vinicius Ramos \nCapa: Wizz Brasil \nDesigner Motion: Bm Designer \nEdi\u00e7\u00e3o: Vitor Tavares \nCollor Grading: Vitor Tavares \nSocial Media: Bruna Aguilar\ncopyright: J\u00e9 Myshits\nVFX: Raph \nVFX: Jo\u00e3o Vitor Costa \nVFX: Gerld\nAgradecimentos: EliteCam, PH Phortes, Equipe Jo\u00e3ozinho VT\n\n\nContrate:\n(11) 94734-2016 Juninho Sonar\n(11) 96913-3861 Diego Douetts\n(11) 95067-6370 Bruno Moreira",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mf9nV2M6nw0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mf9nV2M6nw0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mf9nV2M6nw0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mf9nV2M6nw0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mf9nV2M6nw0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Jo\u00e3ozinho VT",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mc Jo\u00e3ozinho VT - Marketing Perfeito (Official Video) Faixa 9 - #ALuaMeViuErrar",
                    "description": "Ou\u00e7a o EP #ALuaMeViuErrar em todas as plataformas: https://bfan.link/a-lua-me-viu-errar\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n\nArtistas: MC Jo\u00e3ozinho VT\nMusica: Marketing Perfeito\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ Jr no Beat, Matheuszin Dj\n\nDire\u00e7\u00e3o: Vitor Tavares \nDOP: Vitor Tavares \nProdutor Executivo: Igor Viotto \nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Igor Viotto\nProdutor de Set: Igor Viotto\nProdutor de Set: Donetto \nProdutor de Set: Edy lopes \n1\u00ba A/C: Marcelo Sim\u00f5es\n2\u00ba A/C: Tk Oliveira \nGaffer: Fabio Azul \nEletrica: Daniel Aron \nEletrica: Robson Orlando (Binho TEC)\nChefe de Maquinaria: MH Phortes \nFotografia Stiil: Marcela Alessanda \nProdutor de Loca\u00e7\u00e3o: Edy Lopes \nProdutor de Objetos: Donetto \nProdu\u00e7\u00e3o de Casting: Karen Eleuterio\nTransporte: Elias Tour \ncabeleireira: Jully Alves \nMake: Jully Alves \nPersonal Stylist: Maick M Stock\nCoordenador de p\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o: Vinicius Ramos \nCapa: Wizz Brasil \nDesigner Motion: Bm Designer \nEdi\u00e7\u00e3o: Vitor Tavares \nCollor Grading: Vitor Tavares \nSocial Media: Bruna Aguilar\ncopyright: J\u00e9 Myshits\nVFX: Raph \nVFX: Jo\u00e3o Vitor Costa \nVFX: Gerld\nAgradecimentos: EliteCam, PH Phortes, Equipe Jo\u00e3ozinho VT\n\n\nContrate:\n(11) 94734-2016 Juninho Sonar\n(11) 96913-3861 Diego Douetts\n(11) 95067-6370 Bruno Moreira"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17053",
                "likeCount": "475",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Uu44WnU365WTv3q4phZmAY8Uk3g",
            "id": "pe8i8bnzz9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T22:36:05Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "99 NOITES MAS TENHO QUE FICAR MAIS R\u00c1PIDO PARA SOBREVIVER NO ROBLOX!!",
                "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135\n\n\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: +1 Velocidade 99 Noites Escapa da Floresta",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe8i8bnzz9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe8i8bnzz9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe8i8bnzz9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe8i8bnzz9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe8i8bnzz9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "99 NOITES MAS TENHO QUE FICAR MAIS R\u00c1PIDO PARA SOBREVIVER NO ROBLOX!!",
                    "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135\n\n\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: +1 Velocidade 99 Noites Escapa da Floresta"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101062",
                "likeCount": "2142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qUkEJ_9DhXIROnF3vidKX66uE6Y",
            "id": "Dl11f-o44MM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T14:00:06Z",
                "channelId": "UCfDPkUx9mG3IHBxYuPqgqAQ",
                "title": "Tauz - HAKU ft @VMZoficial",
                "description": "\ud83d\ude80 T\u00e1 l\u00e1 no Spotify - (em breve)\n\ud83d\udef8 Playlist Tauz - https://spoti.fi/3GLVVdP\n\ud83c\udfac Dire\u00e7\u00e3o: Novachrono - https://tinyurl.com/novachronoanimation\n\ud83c\udfa5 Equipe Novachrono Animations (@novacronoanimation)\n\ud83c\udfa5 Diretor visual: Nadson Lucas (@nlucasgaliza)\n\ud83c\udfa5 Auxiliar de produ\u00e7\u00e3o: Loghan hornick\n\ud83c\udfac Animadores:\n\ud83c\udfa5 Pablo Henrique (  @Falk\u00e3o0  )\n\ud83c\udfa5 Yan Emanuel  ( @gdfia_ )\n\ud83c\udfa5 Lisa Emanuelle (  @kane-sc  )\n\ud83c\udfa7 Instrumental: JowSanth\n\ud83c\udf9a\ufe0f Mix / Master: JowSanth\n\ud83c\udf99 Letra: Tauz e @VMZoficial \n\ud83c\udf99 Voz: Tauz e @VMZoficial \n\ud83c\udfa8 Thumb: Ms - https://bit.ly/msdaiki\n\ud83c\udfa8 Ilustra\u00e7\u00e3o - https://tinyurl.com/ghost-thumbmaker\n\ud83d\udcdd Legendas: Irlan - https://bit.ly/irlan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dl11f-o44MM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dl11f-o44MM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dl11f-o44MM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dl11f-o44MM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dl11f-o44MM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tauz Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tauz - HAKU ft @VMZoficial",
                    "description": "\ud83d\ude80 T\u00e1 l\u00e1 no Spotify - (em breve)\n\ud83d\udef8 Playlist Tauz - https://spoti.fi/3GLVVdP\n\ud83c\udfac Dire\u00e7\u00e3o: Novachrono - https://tinyurl.com/novachronoanimation\n\ud83c\udfa5 Equipe Novachrono Animations (@novacronoanimation)\n\ud83c\udfa5 Diretor visual: Nadson Lucas (@nlucasgaliza)\n\ud83c\udfa5 Auxiliar de produ\u00e7\u00e3o: Loghan hornick\n\ud83c\udfac Animadores:\n\ud83c\udfa5 Pablo Henrique (  @Falk\u00e3o0  )\n\ud83c\udfa5 Yan Emanuel  ( @gdfia_ )\n\ud83c\udfa5 Lisa Emanuelle (  @kane-sc  )\n\ud83c\udfa7 Instrumental: JowSanth\n\ud83c\udf9a\ufe0f Mix / Master: JowSanth\n\ud83c\udf99 Letra: Tauz e @VMZoficial \n\ud83c\udf99 Voz: Tauz e @VMZoficial \n\ud83c\udfa8 Thumb: Ms - https://bit.ly/msdaiki\n\ud83c\udfa8 Ilustra\u00e7\u00e3o - https://tinyurl.com/ghost-thumbmaker\n\ud83d\udcdd Legendas: Irlan - https://bit.ly/irlan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38849",
                "likeCount": "9935",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "856"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ciSPr_ZpOuDRQwih8wsBMQ30x2s",
            "id": "1uu02anZ0cI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T20:39:31Z",
                "channelId": "UC8cP4kV1GIbxRH-mlilSniQ",
                "title": "Base de 1 Minuto X 10 Minutos X 1 Hora no 99 Noites na Floresta",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uu02anZ0cI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uu02anZ0cI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uu02anZ0cI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uu02anZ0cI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uu02anZ0cI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Problems Raiz ",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Base de 1 Minuto X 10 Minutos X 1 Hora no 99 Noites na Floresta",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133300",
                "likeCount": "2139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O9ZkkA84LIsOCg-1XXI4XzF9SoE",
            "id": "WR22eOPpdMM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-15T03:59:00Z",
                "channelId": "UCcjcAGV_3Nci2XnwJfi8Rpg",
                "title": "Reviveu",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nReviveu \u00b7 Clevia Sofia \u00b7 JOAT\u00c3 TERLESCKI\n\nReviveu\n\n\u2117 Clevia Sofia\n\nReleased on: 2025-08-15\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WR22eOPpdMM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WR22eOPpdMM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WR22eOPpdMM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WR22eOPpdMM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WR22eOPpdMM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clevia Sofia - Topic",
                "tags": [
                    "Clevia Sofia",
                    "JOAT\u00c3 TERLESCKI",
                    "Reviveu"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Reviveu",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nReviveu \u00b7 Clevia Sofia \u00b7 JOAT\u00c3 TERLESCKI\n\nReviveu\n\n\u2117 Clevia Sofia\n\nReleased on: 2025-08-15\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18322",
                "likeCount": "231",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3PLm1iiF-mQGGXUU-gBZZTVq4iQ",
            "id": "1JixZOq5XZ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T23:00:05Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "SLAP TOWER DE LUTADOR NO ROBLOX",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1JixZOq5XZ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1JixZOq5XZ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1JixZOq5XZ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1JixZOq5XZ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1JixZOq5XZ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SLAP TOWER DE LUTADOR NO ROBLOX",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71051",
                "likeCount": "3605",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n36CBjgFFvWY9ZczmX1HaHZ30HI",
            "id": "vbNjLJm4gvU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-09T10:02:06Z",
                "channelId": "UC3rE94rPZnS9wUbAZ1pE9Uw",
                "title": "Dependente (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nDependente (Ao Vivo) \u00b7 Sorriso Maroto\n\nDilsinho e Sorriso nos Pequenos Detalhes\n\n\u2117 2024 Sony Music Entertainment Brasil ltda. sob licen\u00e7a exclusiva de SM Eventos Musicais ltda.\n\nReleased on: 2025-08-10\n\nAssociated Performer: Sorriso Maroto\nComposer: Suel\nComposer: Allan Lima\nProducer: Bruno Cardoso\nProducer: Sergio Jr\nProducer: Lel\u00ea\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vbNjLJm4gvU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vbNjLJm4gvU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vbNjLJm4gvU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vbNjLJm4gvU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vbNjLJm4gvU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sorriso Maroto - Topic",
                "tags": [
                    "Sorriso Maroto",
                    "Dilsinho e Sorriso nos Pequenos Detalhes",
                    "Dependente"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dependente (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nDependente (Ao Vivo) \u00b7 Sorriso Maroto\n\nDilsinho e Sorriso nos Pequenos Detalhes\n\n\u2117 2024 Sony Music Entertainment Brasil ltda. sob licen\u00e7a exclusiva de SM Eventos Musicais ltda.\n\nReleased on: 2025-08-10\n\nAssociated Performer: Sorriso Maroto\nComposer: Suel\nComposer: Allan Lima\nProducer: Bruno Cardoso\nProducer: Sergio Jr\nProducer: Lel\u00ea\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39421",
                "likeCount": "157",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AUSnefXv3mxtmNsdWEDbt2jkCQU",
            "id": "8DL0U9Hww84",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T16:55:13Z",
                "channelId": "UCJ8GQ_SNb-33m_BluT4TTlw",
                "title": "RESIDENT EVIL 9 REQUIEM - GAMEPLAY COMPLETA DA DEMO em 3a e 1a PESSOA!",
                "description": "Neste v\u00eddeo conferimos a gameplay da demo de Resident Evil 9 Requiem em 3a e em 1a pessoa. A Demo foi disponibilizada durante a Gamescom para alguns creators e m\u00eddia especializada.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8DL0U9Hww84/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8DL0U9Hww84/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8DL0U9Hww84/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8DL0U9Hww84/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8DL0U9Hww84/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MaxMRM GAMEPLAY",
                "tags": [
                    "resident evil 9 an\u00e1lise",
                    "resident evil 9 analysis",
                    "resident evil 9 trailer breakdown",
                    "re9 trailer an\u00e1lise",
                    "residente vil 9 an\u00e1lise do trailer",
                    "resident evil 9",
                    "resident evil 9 requiem",
                    "resident evil 9 maxmrm",
                    "re9",
                    "resident evil requiem",
                    "re9 requiem",
                    "maxmrm",
                    "resident evil 9 trailer",
                    "re9 trailer",
                    "resident evil 9 gameplay",
                    "re9 gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "RESIDENT EVIL 9 REQUIEM - GAMEPLAY COMPLETA DA DEMO em 3a e 1a PESSOA!",
                    "description": "Neste v\u00eddeo conferimos a gameplay da demo de Resident Evil 9 Requiem em 3a e em 1a pessoa. A Demo foi disponibilizada durante a Gamescom para alguns creators e m\u00eddia especializada."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141957",
                "likeCount": "19330",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1090"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tZxF0lzUvJ6XzeyTuot5_1DzBio",
            "id": "2Imds7cKk0c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-16T08:30:01Z",
                "channelId": "UCj7o18dnuw9qB03ccCNWHlQ",
                "title": "Louvores De Adora\u00e7\u00e3o As Melhores M\u00fasicas Gospel 2025 | O Melhor do Gospel: Louvores de Cura",
                "description": "Louvores De Adora\u00e7\u00e3o As Melhores M\u00fasicas Gospel 2025 | O Melhor do Gospel: Louvores de Cura\n\n\ud83d\udd25 Louvores que acendem o fogo do Esp\u00edrito Santo! \ud83d\udd25\nEste canal \u00e9 dedicado a todos que desejam viver um verdadeiro avivamento atrav\u00e9s da m\u00fasica.\nCada louvor \u00e9 escolhido para inflamar a f\u00e9, renovar a esperan\u00e7a e despertar o cora\u00e7\u00e3o para a presen\u00e7a de Deus.\n\n\ud83c\udfa4 Com poderosas interpreta\u00e7\u00f5es de Cassiane, Lauriete, Eliane Silva, Shirley Carvalhaes e outros ministros ungidos, voc\u00ea sentir\u00e1 a un\u00e7\u00e3o em cada nota.\n\n\ud83d\ude4c N\u00e3o apenas ou\u00e7a, mas viva cada palavra cantada \u2013 porque quando o louvor sobe, a gl\u00f3ria de Deus desce!\nInscreva-se e prepare-se para experimentar momentos de poder e adora\u00e7\u00e3o genu\u00edna.\n\nAm\u00e9m!\nA paz do Senhor a todos !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Imds7cKk0c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Imds7cKk0c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Imds7cKk0c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Imds7cKk0c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Imds7cKk0c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louvores Eternos",
                "tags": [
                    "gospel",
                    "gospel 2025",
                    "m\u00fasicas gospel",
                    "m\u00fasicas gospel 2025",
                    "melhores m\u00fasicas gospel",
                    "melhores m\u00fasicas gospel 2025",
                    "musicas gospel mais tocadas",
                    "musicas gospel mais tocadas 2025",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o",
                    "louvores e adora\u00e7\u00e3o",
                    "louvores",
                    "adora\u00e7\u00e3o",
                    "adora\u00e7\u00e3o 2025",
                    "hinos",
                    "hinos 2025",
                    "hinos gospel",
                    "hinos gospel 2025",
                    "musica gospel",
                    "hinos evang\u00e9licos",
                    "hinos evang\u00e9licos 2025",
                    "top",
                    "top gospel",
                    "top m\u00fasicas gospel",
                    "cantores gospel",
                    "m\u00fasicas",
                    "louvor",
                    "M\u00fasica Gospel 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Louvores De Adora\u00e7\u00e3o As Melhores M\u00fasicas Gospel 2025 | O Melhor do Gospel: Louvores de Cura",
                    "description": "Louvores De Adora\u00e7\u00e3o As Melhores M\u00fasicas Gospel 2025 | O Melhor do Gospel: Louvores de Cura\n\n\ud83d\udd25 Louvores que acendem o fogo do Esp\u00edrito Santo! \ud83d\udd25\nEste canal \u00e9 dedicado a todos que desejam viver um verdadeiro avivamento atrav\u00e9s da m\u00fasica.\nCada louvor \u00e9 escolhido para inflamar a f\u00e9, renovar a esperan\u00e7a e despertar o cora\u00e7\u00e3o para a presen\u00e7a de Deus.\n\n\ud83c\udfa4 Com poderosas interpreta\u00e7\u00f5es de Cassiane, Lauriete, Eliane Silva, Shirley Carvalhaes e outros ministros ungidos, voc\u00ea sentir\u00e1 a un\u00e7\u00e3o em cada nota.\n\n\ud83d\ude4c N\u00e3o apenas ou\u00e7a, mas viva cada palavra cantada \u2013 porque quando o louvor sobe, a gl\u00f3ria de Deus desce!\nInscreva-se e prepare-se para experimentar momentos de poder e adora\u00e7\u00e3o genu\u00edna.\n\nAm\u00e9m!\nA paz do Senhor a todos !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15500",
                "likeCount": "256",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Rvj4vk47Ffc9d8Fp2UpRSnhwYZc",
            "id": "6ogKFUzoaKE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T20:00:04Z",
                "channelId": "UCAcuWLj8LAJH-imhnyus5lg",
                "title": "ESSE EVENTO NEM IA ACONTECER... MAS FOI UM DOS MELHORES (ROUBE UM BRAINROT)",
                "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu fui para o evento que nem ia acontecer no roube um brainrot\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ogKFUzoaKE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ogKFUzoaKE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ogKFUzoaKE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ogKFUzoaKE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ogKFUzoaKE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fer",
                "tags": [
                    "fer",
                    "pt-br"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESSE EVENTO NEM IA ACONTECER... MAS FOI UM DOS MELHORES (ROUBE UM BRAINROT)",
                    "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu fui para o evento que nem ia acontecer no roube um brainrot\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "218846",
                "likeCount": "1750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yMy1Jf7o7PVI8ed2LKL8ydK-j1I",
            "id": "qC8wZDgjtzw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T12:30:06Z",
                "channelId": "UCddR96hy-NZD2f_MVJwcZAA",
                "title": "Midnight Til Morning - Bye (Official Music Video)",
                "description": "Midnight Til Morning - Bye (Official Music Video)\n\nOn Tour Now: https://www.midnighttilmorningofficial.com/\n\nDirected by Josh Harris\nProducer: Lawrence Phelan\nManagement & Label: Chugg Music \nProduction Company: Recliner \n1st Assistant Director: Alix Petah\nDirector of Photography: Jesse Gohier-Fleet\n1st Assistant Camera: Lachlan Wright\n2nd Assistant Camera: Ainsley Halbmeijer\nGaffer: Corey Clement\nBest Boy: Liam Harrington\n3rd LX: Riley Lewis\n4th LX: Alessia Chapman\nStylist: Benjamin Bates\nHair and Makeup: Jessica Jenkins\nBTS Photographer: Xavier Doyle\nProduction Assistant: Will Brown\nEdit: Josh Harris\n\nSpecial thanks to PDA Shop, blonde.design, Steve Lees, Courtney Hale, Bianca Pullella.\n\n#midnighttilmorning",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qC8wZDgjtzw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qC8wZDgjtzw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qC8wZDgjtzw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qC8wZDgjtzw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qC8wZDgjtzw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Midnight Til Morning",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Midnight Til Morning - Bye (Official Music Video)",
                    "description": "Midnight Til Morning - Bye (Official Music Video)\n\nOn Tour Now: https://www.midnighttilmorningofficial.com/\n\nDirected by Josh Harris\nProducer: Lawrence Phelan\nManagement & Label: Chugg Music \nProduction Company: Recliner \n1st Assistant Director: Alix Petah\nDirector of Photography: Jesse Gohier-Fleet\n1st Assistant Camera: Lachlan Wright\n2nd Assistant Camera: Ainsley Halbmeijer\nGaffer: Corey Clement\nBest Boy: Liam Harrington\n3rd LX: Riley Lewis\n4th LX: Alessia Chapman\nStylist: Benjamin Bates\nHair and Makeup: Jessica Jenkins\nBTS Photographer: Xavier Doyle\nProduction Assistant: Will Brown\nEdit: Josh Harris\n\nSpecial thanks to PDA Shop, blonde.design, Steve Lees, Courtney Hale, Bianca Pullella.\n\n#midnighttilmorning"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101593",
                "likeCount": "15593",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1992"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "spZkNAWkbsUIaAkLfGrJp1aYrRk",
            "id": "umCQzrAmF2k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T13:30:49Z",
                "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
                "title": "COMO EU VIREI UM MILION\u00c1RIO DO MINECRAFT!",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\neu virei um milion\u00e1rio!\neu virei um milion\u00e1rio!\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/umCQzrAmF2k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/umCQzrAmF2k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/umCQzrAmF2k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/umCQzrAmF2k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/umCQzrAmF2k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "athos gamer",
                    "minecraft pe",
                    "bedrock",
                    "java",
                    "pocket edition",
                    "maniqueft",
                    "Milion\u00e1rio"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMO EU VIREI UM MILION\u00c1RIO DO MINECRAFT!",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\neu virei um milion\u00e1rio!\neu virei um milion\u00e1rio!\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "321018",
                "likeCount": "5979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ivm8fSt2uCzqE3P_MyxHeAaWEts",
            "id": "Tt9mdpWcuws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-15T10:00:56Z",
                "channelId": "UC3sGNzwHY3gpssMspf7SOQw",
                "title": "Viva A Bagaceira",
                "description": "Provided to YouTube by IIP-DDS\n\nViva A Bagaceira \u00b7 Os Feras do Pizeiro\n\nViva A Bagaceira\n\n\u2117 Os Feras do Pizeiro\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nProducer: Francisco de Souza Leite\nMusic Publisher: Tsunami Music\nMusic Publisher: Atra\u00e7\u00e3o Produ\u00e7\u00f5es Ilimitadas LTDA\nMusic Publisher: Sony Music Publishing (Brazil) Edicoes Musicais Ltda\nComposer, Lyricist: Gustavo Da Hungria Neves\nComposer, Lyricist: Murilo Fontes Neves Da Silva\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tt9mdpWcuws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tt9mdpWcuws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tt9mdpWcuws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tt9mdpWcuws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tt9mdpWcuws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Os Feras do Pizeiro - Topic",
                "tags": [
                    "Os Feras do Pizeiro",
                    "Viva A Bagaceira"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Viva A Bagaceira",
                    "description": "Provided to YouTube by IIP-DDS\n\nViva A Bagaceira \u00b7 Os Feras do Pizeiro\n\nViva A Bagaceira\n\n\u2117 Os Feras do Pizeiro\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nProducer: Francisco de Souza Leite\nMusic Publisher: Tsunami Music\nMusic Publisher: Atra\u00e7\u00e3o Produ\u00e7\u00f5es Ilimitadas LTDA\nMusic Publisher: Sony Music Publishing (Brazil) Edicoes Musicais Ltda\nComposer, Lyricist: Gustavo Da Hungria Neves\nComposer, Lyricist: Murilo Fontes Neves Da Silva\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27374",
                "likeCount": "483",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JAnys7MtminGHQExd6GwED0h-cM",
            "id": "ojV4v3m1T-I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T15:15:06Z",
                "channelId": "UC_-3r_DbpZvl7jfAH-8uLbg",
                "title": "DESCOBRI O SEGREDO DO 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Sobreviva 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: cbayocomercial@gmail.com\n\nSobreviva 99 Noites na Floresta Roblox\nSobreviva 99 Dias na Floresta Roblox\nZerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojV4v3m1T-I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojV4v3m1T-I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojV4v3m1T-I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojV4v3m1T-I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojV4v3m1T-I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bayo",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "sobreviva 99 noites na floresta",
                    "99 dias na floresta",
                    "sobreviva na floresta roblox",
                    "como zerar 99 noites na floresta",
                    "99 noites",
                    "roblox",
                    "roblox game",
                    "99 NIGHTS IN THE FOREST"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESCOBRI O SEGREDO DO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Sobreviva 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: cbayocomercial@gmail.com\n\nSobreviva 99 Noites na Floresta Roblox\nSobreviva 99 Dias na Floresta Roblox\nZerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132263",
                "likeCount": "3556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UquGSV52Fym6Ro4QdE54QF7frI4",
            "id": "_f8Ut3IBpDI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T15:00:07Z",
                "channelId": "UCDhWC8QubBgahqYFKLVGtDA",
                "title": "Alisson Santos | Surdo e Mudo [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Surdo e Mudo\" do cantor Alisson Santos, lan\u00e7ado pela Todah Music em agosto/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/y4fNPYIcAU4\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7 ESCUTE ALISSON SANTOS NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/SurdoeMudo\n\u25ba https://onerpm.link/FaleiPraDeus\n\u25ba https://onerpm.link/Single_Sinceridade\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA ALISSON SANTOS NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://www.instagram.com/alissonnoficial\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/Playlist\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/noYoutube\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Alisson Santos\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Surdo e Mudo\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Alisson Santos\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Henrique Oliveira \n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u25b7 LETRA\n\u25ba Surdo e Mudo\n\nFalei pra Deus, sou pequeno demais\nN\u00e3o me sinto capaz, por que me escolheu?\nFalei pra Deus, tem tanta gente melhor do que \u0435u\nDeus eu n\u00e3o sei nem falar, por que me escolheu?\n\nMesmo conhecendo todos os meus erros\nMesmo sabendo todos os meus defeitos\nPor que me escolheu?\nMesmo sabendo que, eu fraco sou\nMesmo sabendo que eu falho sou, porque me\nEscolheu?\n\nTe escolhi, porque n\u00e3o dependo de tua for\u00e7a\nTe escolhi, porque capacito, quem Eu quero isar\nEu Te escolhi, mesmo sendo pequeno te\nEscolhi, te escolhi, mesmo sendo t\u00e3o fr\u00e1gil, te escolhi\nEu Te escolhi pra te capacitar\nEu Sou o Oleiro, E vou te moldar\nEu Te escolhi meu Filho para te usar\n\nMesmo conhecendo todos os meus erros\nMesmo sabendo todos os meus defeitos\nPor que me escolheu?\nMesmo sabendo que, eu fraco sou\nMesmo sabendo que, eu falho sou, porque me\nEscolheu?\n\nTe escolhi, porque n\u00e3o dependo de tua for\u00e7a\nTe escolhi, porque capacito, quem Eu quero usar\nEu Te escolhi, mesmo sendo pequeno te\nEscolhi, te escolhi, mesmo sendo t\u00e3o fr\u00e1gil, te escolhi\nEu Te escolhi pra te capacitar\nEu Sou o Oleiro, E vou te moldar\nEu Te escolhi meu Filho para te usar\n\nE se Eu te Escolhi ningu\u00e9m Impedir\u00e1\nE se Eu Decretei Decretado Est\u00e1\nO Povo vai Falando Eu Vou Te aben\u00e7oando\nE tu vai me Adorando. Deixa Eu Te Usar\n\nTe Escolhi. Levantei. Renovei. Capacitei\nDesde o dia que voc\u00ea nasceu\n\nTe Escolhi. Te Escolhi. Te Escolhi, Desde o dia\nQue voc\u00ea nasceu. Ent\u00e3o vai cantando dizendo que \u00e9 filho\nE que Seu Deus sou Eu\nEnt\u00e3o vai cantando dizendo que \u00e9 filho\nEnt\u00e3o vai cantando dizendo que \u00e9 filho. \nE Que o Seu Deus Sou Eu\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah\u200b\u200b #AlissonSantos #SurdoeMudo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_f8Ut3IBpDI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_f8Ut3IBpDI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_f8Ut3IBpDI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_f8Ut3IBpDI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_f8Ut3IBpDI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alisson Santos Oficial",
                "tags": [
                    "alisson santos",
                    "gospel",
                    "todah",
                    "music",
                    "musica",
                    "Falei Pra Deus",
                    "Todah Music",
                    "Somos Todos Todah",
                    "Cantinho da Ora\u00e7\u00e3o",
                    "Junior Trov\u00e3o",
                    "Surdo e Mudo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Alisson Santos | Surdo e Mudo [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Surdo e Mudo\" do cantor Alisson Santos, lan\u00e7ado pela Todah Music em agosto/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/y4fNPYIcAU4\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7 ESCUTE ALISSON SANTOS NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/SurdoeMudo\n\u25ba https://onerpm.link/FaleiPraDeus\n\u25ba https://onerpm.link/Single_Sinceridade\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA ALISSON SANTOS NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://www.instagram.com/alissonnoficial\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/Playlist\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/noYoutube\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Alisson Santos\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Surdo e Mudo\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Alisson Santos\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Henrique Oliveira \n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u25b7 LETRA\n\u25ba Surdo e Mudo\n\nFalei pra Deus, sou pequeno demais\nN\u00e3o me sinto capaz, por que me escolheu?\nFalei pra Deus, tem tanta gente melhor do que \u0435u\nDeus eu n\u00e3o sei nem falar, por que me escolheu?\n\nMesmo conhecendo todos os meus erros\nMesmo sabendo todos os meus defeitos\nPor que me escolheu?\nMesmo sabendo que, eu fraco sou\nMesmo sabendo que eu falho sou, porque me\nEscolheu?\n\nTe escolhi, porque n\u00e3o dependo de tua for\u00e7a\nTe escolhi, porque capacito, quem Eu quero isar\nEu Te escolhi, mesmo sendo pequeno te\nEscolhi, te escolhi, mesmo sendo t\u00e3o fr\u00e1gil, te escolhi\nEu Te escolhi pra te capacitar\nEu Sou o Oleiro, E vou te moldar\nEu Te escolhi meu Filho para te usar\n\nMesmo conhecendo todos os meus erros\nMesmo sabendo todos os meus defeitos\nPor que me escolheu?\nMesmo sabendo que, eu fraco sou\nMesmo sabendo que, eu falho sou, porque me\nEscolheu?\n\nTe escolhi, porque n\u00e3o dependo de tua for\u00e7a\nTe escolhi, porque capacito, quem Eu quero usar\nEu Te escolhi, mesmo sendo pequeno te\nEscolhi, te escolhi, mesmo sendo t\u00e3o fr\u00e1gil, te escolhi\nEu Te escolhi pra te capacitar\nEu Sou o Oleiro, E vou te moldar\nEu Te escolhi meu Filho para te usar\n\nE se Eu te Escolhi ningu\u00e9m Impedir\u00e1\nE se Eu Decretei Decretado Est\u00e1\nO Povo vai Falando Eu Vou Te aben\u00e7oando\nE tu vai me Adorando. Deixa Eu Te Usar\n\nTe Escolhi. Levantei. Renovei. Capacitei\nDesde o dia que voc\u00ea nasceu\n\nTe Escolhi. Te Escolhi. Te Escolhi, Desde o dia\nQue voc\u00ea nasceu. Ent\u00e3o vai cantando dizendo que \u00e9 filho\nE que Seu Deus sou Eu\nEnt\u00e3o vai cantando dizendo que \u00e9 filho\nEnt\u00e3o vai cantando dizendo que \u00e9 filho. \nE Que o Seu Deus Sou Eu\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah\u200b\u200b #AlissonSantos #SurdoeMudo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13946",
                "likeCount": "1233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kKbYezk_0RuRGuFcUIpXkJoqLLw",
            "id": "r7RbpaiqhE0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T14:10:52Z",
                "channelId": "UCIbSgILKOmFu57PjPv_mPuQ",
                "title": "\u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0643\u0628\u0648\u062a \u0627\u0646\u0642\u0627\u0630 \u0628\u0627\u062a\u0645\u0627\u0646 Spider-Man Rescue batman vs iron man vs venom funny Game GTA 5 superhero",
                "description": "\u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0643\u0628\u0648\u062a \u0627\u0646\u0642\u0627\u0630 \u0628\u0627\u062a\u0645\u0627\u0646 Spider-Man Rescue batman vs iron man vs venom funny Game GTA 5 superhero",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7RbpaiqhE0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7RbpaiqhE0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7RbpaiqhE0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7RbpaiqhE0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "High Stakes GTA",
                "tags": [
                    "SPIDERMAN",
                    "HULK",
                    "MOTO",
                    "CARS",
                    "SHARK",
                    "GAMES",
                    "BEST",
                    "GTA",
                    "gta",
                    "gta5",
                    "spiderman",
                    "Challenge",
                    "Racing",
                    "Car",
                    "Parkour",
                    "ramp",
                    "Stunts",
                    "Boats",
                    "stunt",
                    "venom",
                    "Spider",
                    "Mega",
                    "SPIDER",
                    "spider",
                    "Crazy Racing Gamer",
                    "GTA v Spider-Man videos",
                    "GTA v iron man videos",
                    "GTA 6 new trailer",
                    "GTA v new videos",
                    "GTA V",
                    "Spider Shark",
                    "Mega Ramp",
                    "Stunt Map Challenge",
                    "spider-man car",
                    "spiderman motorcycle",
                    "Grand Theft Auto",
                    "Grand Theft Auto V",
                    "gta v"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0643\u0628\u0648\u062a \u0627\u0646\u0642\u0627\u0630 \u0628\u0627\u062a\u0645\u0627\u0646 Spider-Man Rescue batman vs iron man vs venom funny Game GTA 5 superhero",
                    "description": "\u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0643\u0628\u0648\u062a \u0627\u0646\u0642\u0627\u0630 \u0628\u0627\u062a\u0645\u0627\u0646 Spider-Man Rescue batman vs iron man vs venom funny Game GTA 5 superhero"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pa"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1917938",
                "likeCount": "99724",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "342"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QGsBlBrk_xkrO1DUUKBcVUVHzTY",
            "id": "Spjqga4PxfY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T00:03:57Z",
                "channelId": "UC_e0Cslo6yZ9bfR8guoCzbQ",
                "title": "Convite de Casamento / Tentei Te Esquecer / Ela \u00c9 Demais (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Show Mix.\n\nConvite de Casamento / Tentei Te Esquecer / Ela \u00c9 Demais (Ao Vivo) \u00b7 Traia V\u00e9ia\n\nTraia Ac\u00fastico\n\n\u2117 2025 Show Mix.\n\nReleased on: 2025-07-24\n\nProducer: Dudu Borges\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer Lyricist: Heronides da Silva Ramos\nComposer Lyricist: JEFERSON FARIAS FERNANDES\nComposer Lyricist: CRUZ GAGO\nComposer Lyricist: ELIAS MUNIZ\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Spjqga4PxfY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Spjqga4PxfY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Spjqga4PxfY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Spjqga4PxfY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Spjqga4PxfY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Traia V\u00e9ia - Topic",
                "tags": [
                    "Traia V\u00e9ia",
                    "Traia Ac\u00fastico",
                    "Convite de Casamento / Tentei Te Esquecer / Ela \u00c9 Demais"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Convite de Casamento / Tentei Te Esquecer / Ela \u00c9 Demais (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Show Mix.\n\nConvite de Casamento / Tentei Te Esquecer / Ela \u00c9 Demais (Ao Vivo) \u00b7 Traia V\u00e9ia\n\nTraia Ac\u00fastico\n\n\u2117 2025 Show Mix.\n\nReleased on: 2025-07-24\n\nProducer: Dudu Borges\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer Lyricist: Heronides da Silva Ramos\nComposer Lyricist: JEFERSON FARIAS FERNANDES\nComposer Lyricist: CRUZ GAGO\nComposer Lyricist: ELIAS MUNIZ\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60530",
                "likeCount": "418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9_kWZ3f9Wem6KwrsxupHcYqUPAQ",
            "id": "xcZ5DriLukI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T21:26:19Z",
                "channelId": "UCNfonZL74kF0_LLsjE7111Q",
                "title": "Quem EXCLUIU o canal do TASPIO?",
                "description": "INSCREVA-SE: https://www.youtube.com/@NaulyYT?sub_conf  #taspio #youtuber \n\n\n\ud83d\udce2 Deixa o like, compartilha com os amigos!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcZ5DriLukI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcZ5DriLukI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcZ5DriLukI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcZ5DriLukI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcZ5DriLukI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nauly",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "funny"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Quem EXCLUIU o canal do TASPIO?",
                    "description": "INSCREVA-SE: https://www.youtube.com/@NaulyYT?sub_conf  #taspio #youtuber \n\n\n\ud83d\udce2 Deixa o like, compartilha com os amigos!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81859",
                "likeCount": "1310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "653"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OomA-iGJZm3IyMxvqXscNi32k9Y",
            "id": "ms42BYAZdlc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-18T10:01:18Z",
                "channelId": "UC7qIixojDUHlhBpyf8sqOhg",
                "title": "Gabriela Rocha - As 10 Melhores Mais Tocadas - Sele\u00e7\u00e3o das melhores ! (SELE\u00c7\u00c3O ESPECIAL)",
                "description": "#musicagospel #hinosevangelicos #gospel\n\ud83d\ude4f Gabriela Rocha - As 10 Melhores Mais Tocadas - Sele\u00e7\u00e3o das melhores ! (SELE\u00c7\u00c3O ESPECIAL)\n\ud83d\ude4f Link:  https://youtu.be/ms42BYAZdlc\n\nBem-vindo ao Hinos Evang\u00e9licos, o canal onde a m\u00fasica crist\u00e3 e os hinos de f\u00e9 acompanham voc\u00ea em sua jornada espiritual. \ud83c\udfb6\ud83d\ude4f Aqui voc\u00ea encontrar\u00e1 uma sele\u00e7\u00e3o dos hinos evang\u00e9licos mais poderosos, cheios de esperan\u00e7a, louvor e adora\u00e7\u00e3o. Desde os cl\u00e1ssicos mais amados at\u00e9 os hinos mais modernos, cada v\u00eddeo foi feito para fortalecer sua f\u00e9 e encher seu cora\u00e7\u00e3o de paz e alegria. \u271d\ufe0f\ud83d\udc96 Se voc\u00ea ama cantar, orar e elevar sua alma atrav\u00e9s da m\u00fasica crist\u00e3, este \u00e9 o seu lugar. Inscreva-se e acompanhe-nos nesta jornada de louvor e adora\u00e7\u00e3o! \ud83c\udfa4\ud83c\udfb5\n\n\u00a9 All rights belong to Hinos Evang\u00e9licos.\nCopyright \u00a9 [2025] Hinos Evang\u00e9licos. All rights reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ms42BYAZdlc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ms42BYAZdlc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ms42BYAZdlc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ms42BYAZdlc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ms42BYAZdlc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hinos Evang\u00e9licos",
                "tags": [
                    "Gospel",
                    "gospel 2025",
                    "m\u00fasicas gospel",
                    "m\u00fasicas gospel 2025",
                    "melhores m\u00fasicas gospel",
                    "melhores m\u00fasicas gospel 2025",
                    "Musicas Gospel Mais Tocadas",
                    "Musicas Gospel Mais Tocadas 2025",
                    "Louvores de Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Louvores e Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Louvores",
                    "Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Adora\u00e7\u00e3o 2025",
                    "Hinos",
                    "Hinos 2025",
                    "Hinos Gospel",
                    "Hinos Gospel 2025",
                    "Musica Gospel",
                    "Hinos Evang\u00e9licos",
                    "Hinos Evang\u00e9licos 2025",
                    "top",
                    "top gospel",
                    "top m\u00fasicas gospel",
                    "playlist",
                    "cantores gospel",
                    "m\u00fasicas",
                    "louvor",
                    "as"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "vro",
                "localized": {
                    "title": "Gabriela Rocha - As 10 Melhores Mais Tocadas - Sele\u00e7\u00e3o das melhores ! (SELE\u00c7\u00c3O ESPECIAL)",
                    "description": "#musicagospel #hinosevangelicos #gospel\n\ud83d\ude4f Gabriela Rocha - As 10 Melhores Mais Tocadas - Sele\u00e7\u00e3o das melhores ! (SELE\u00c7\u00c3O ESPECIAL)\n\ud83d\ude4f Link:  https://youtu.be/ms42BYAZdlc\n\nBem-vindo ao Hinos Evang\u00e9licos, o canal onde a m\u00fasica crist\u00e3 e os hinos de f\u00e9 acompanham voc\u00ea em sua jornada espiritual. \ud83c\udfb6\ud83d\ude4f Aqui voc\u00ea encontrar\u00e1 uma sele\u00e7\u00e3o dos hinos evang\u00e9licos mais poderosos, cheios de esperan\u00e7a, louvor e adora\u00e7\u00e3o. Desde os cl\u00e1ssicos mais amados at\u00e9 os hinos mais modernos, cada v\u00eddeo foi feito para fortalecer sua f\u00e9 e encher seu cora\u00e7\u00e3o de paz e alegria. \u271d\ufe0f\ud83d\udc96 Se voc\u00ea ama cantar, orar e elevar sua alma atrav\u00e9s da m\u00fasica crist\u00e3, este \u00e9 o seu lugar. Inscreva-se e acompanhe-nos nesta jornada de louvor e adora\u00e7\u00e3o! \ud83c\udfa4\ud83c\udfb5\n\n\u00a9 All rights belong to Hinos Evang\u00e9licos.\nCopyright \u00a9 [2025] Hinos Evang\u00e9licos. All rights reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "vro"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11373",
                "likeCount": "342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fSbZp0emqlZP3TeCx7i_B41iYuc",
            "id": "zaIzuUU2Ohs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T21:01:08Z",
                "channelId": "UC2_cEtq0IdipC0JVOSU10Tg",
                "title": "PASSEI 99 NOITES PESCANDO NA FLORESTA * deu ruim * (Roblox 99 Nights in the Forest)",
                "description": "\u2b50 No v\u00eddeo de hoje, eu joguei o 99 Nights in the Forest do Roblox! Essa foi a atualiza\u00e7\u00e3o da pescaria. Confira o v\u00eddeo pra saber quantos peixes eu peguei!\n\ud83d\udc9a Inscreva-se no canal!\n\ud83c\udfae Jogo: Roblox 99 Nights in the Forest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaIzuUU2Ohs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaIzuUU2Ohs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaIzuUU2Ohs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaIzuUU2Ohs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaIzuUU2Ohs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Texinho Blox",
                "tags": [
                    "Texinho Blox",
                    "Roblox",
                    "Tex Hs",
                    "Divertido",
                    "99 Noites na Floresta",
                    "99 Noites",
                    "99 Nights in the Forest"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PASSEI 99 NOITES PESCANDO NA FLORESTA * deu ruim * (Roblox 99 Nights in the Forest)",
                    "description": "\u2b50 No v\u00eddeo de hoje, eu joguei o 99 Nights in the Forest do Roblox! Essa foi a atualiza\u00e7\u00e3o da pescaria. Confira o v\u00eddeo pra saber quantos peixes eu peguei!\n\ud83d\udc9a Inscreva-se no canal!\n\ud83c\udfae Jogo: Roblox 99 Nights in the Forest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58704",
                "likeCount": "2450",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JPkq7XwCqUxeAigpC_Ew8yFk7jg",
            "id": "h5jWmI1IXC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-16T20:00:54Z",
                "channelId": "UCVhMSwPI7EqpKER7jHtE39A",
                "title": "KLEYTON SOUZA - MEDLEY PAIX\u00c3O 2.0 - AUDIOVISUAL TOMANDO UMA EM CASA 2",
                "description": "Shows: (86) 99915.6939 (Danyllo)\nBaixe este CD: https://www.suamusica.com.br/kstomandoumaemcasa2\nInstagram - https://www.instagram.com/kleytonsouzaof\nTiktok - https://www.tiktok.com/@kleytonsouzaof\nFacebook - https://www.facebook.com/kleytonsouzaofc\nSua Musica - https://www.suamusica.com.br/kleytonsouza\nSiga Nossa Conta Oficial no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/4gikWg6CUo6uwHkGMXFPuf?si=dHqWmVrkQ7uMLqjOz0Ow2Q\n\nMusica: MEDLEY PAIX\u00c3O 2.0\nCompositor: (Paulynho Paix\u00e3o)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5jWmI1IXC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5jWmI1IXC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5jWmI1IXC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5jWmI1IXC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5jWmI1IXC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kleyton Souza",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "KLEYTON SOUZA - MEDLEY PAIX\u00c3O 2.0 - AUDIOVISUAL TOMANDO UMA EM CASA 2",
                    "description": "Shows: (86) 99915.6939 (Danyllo)\nBaixe este CD: https://www.suamusica.com.br/kstomandoumaemcasa2\nInstagram - https://www.instagram.com/kleytonsouzaof\nTiktok - https://www.tiktok.com/@kleytonsouzaof\nFacebook - https://www.facebook.com/kleytonsouzaofc\nSua Musica - https://www.suamusica.com.br/kleytonsouza\nSiga Nossa Conta Oficial no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/4gikWg6CUo6uwHkGMXFPuf?si=dHqWmVrkQ7uMLqjOz0Ow2Q\n\nMusica: MEDLEY PAIX\u00c3O 2.0\nCompositor: (Paulynho Paix\u00e3o)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8241",
                "likeCount": "71",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bn_ZYtnk1dwFfodb0A2B8W232IY",
            "id": "FpL1V31_nU0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T14:00:24Z",
                "channelId": "UCnU5NnlwmI136Cl9Y0xQV0w",
                "title": "99 NIGHTS in the FOREST: HIST\u00d3RIA TRISTE! Roblox Anima\u00e7\u00e3o",
                "description": "\ud83d\udcfd\ufe0f99 NIGHTS in the FOREST\u2728: https://www.youtube.com/playlist?list=PL4M2TsIns6yhvwLsjJ8mUNVvEbG2yQj7q\n\nUma nova aventura no mundo de ROBLOX! Agora, o jogador precisa escapar em 99 NOITES NA FLORESTA, enquanto os CERVO os seguem. Voc\u00ea acha que eles conseguem escapar? E mais feras hostis ficar\u00e3o para ver como este cap\u00edtulo de ROBLOX termina.\n\n\\\\DUBLADORES//\nLetty Dubs: Ballerina, Garota 1\nMaruu: Beb\u00ea Sahur, Lirili\nEsther Oblivion: Beb\u00ea Ballerina, Giraffa\nZizibs Zeebas: Beb\u00ea Tralalero, Saturnita\nIzabelly Paiolo: Beb\u00ea Bombardillo, Espressona\nMicka Pecktor: Bombardillo, Policial 2\nLippe Freitas: Beb\u00ea Patapim, Trippi\nRobert Kennedy: Bananini, Siri 1\nDavi Oliveira: Garoto 1, Cappuccino\nFelipe Saiski: Patapim, Siri 2\nDanny Serr\u00e3o: Tralalero, Policial 3\nAlexey: Garoto 2, Sahur\nAugus: Cientista, Frigo\nPetterson Procopio: Ladr\u00e3o, Garoto 3, Tatatata\nPedoro Mesquita: Policial 1, Boneka, Siri 3\n\n\u2705 Anima\u00e7\u00e3o original\n\n\ud83d\udcda O QUE \u00c9 99 Nights in the Forest?\n\nEste wiki oficial \u00e9 dedicado ao jogo 99 Nights in the Forest do Roblox, desenvolvido pela Grandma's Favorite Games. Em 99 Nights in the Forest, os jogadores devem construir um acampamento com seus amigos e encontrar as quatro crian\u00e7as desaparecidas, evitando um cervo feroz, seus cultistas e outras criaturas hostis.\n\n#ballerinacappuccina   #tatatasahur #tralalerotralala #tungtungtungsahur #brainrotmeme #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FpL1V31_nU0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FpL1V31_nU0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FpL1V31_nU0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FpL1V31_nU0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FpL1V31_nU0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cartoon Games Brasil",
                "tags": [
                    "99 NOITES NA FLORESTA",
                    "brainrot italiano mas eles s\u00e3o GAROTAS",
                    "BRAINROT ITALIANO mas eles s\u00e3o GAROTAS",
                    "BALLERINA CAPPUCCINA tem CLONES INFINITOS",
                    "brainrot",
                    "BALLERINA CAPPUCCINA",
                    "roblox",
                    "HIST\u00d3RIA TRISTE! Roblox Anima\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "99 NIGHTS in the FOREST: HIST\u00d3RIA TRISTE! Roblox Anima\u00e7\u00e3o",
                    "description": "\ud83d\udcfd\ufe0f99 NIGHTS in the FOREST\u2728: https://www.youtube.com/playlist?list=PL4M2TsIns6yhvwLsjJ8mUNVvEbG2yQj7q\n\nUma nova aventura no mundo de ROBLOX! Agora, o jogador precisa escapar em 99 NOITES NA FLORESTA, enquanto os CERVO os seguem. Voc\u00ea acha que eles conseguem escapar? E mais feras hostis ficar\u00e3o para ver como este cap\u00edtulo de ROBLOX termina.\n\n\\\\DUBLADORES//\nLetty Dubs: Ballerina, Garota 1\nMaruu: Beb\u00ea Sahur, Lirili\nEsther Oblivion: Beb\u00ea Ballerina, Giraffa\nZizibs Zeebas: Beb\u00ea Tralalero, Saturnita\nIzabelly Paiolo: Beb\u00ea Bombardillo, Espressona\nMicka Pecktor: Bombardillo, Policial 2\nLippe Freitas: Beb\u00ea Patapim, Trippi\nRobert Kennedy: Bananini, Siri 1\nDavi Oliveira: Garoto 1, Cappuccino\nFelipe Saiski: Patapim, Siri 2\nDanny Serr\u00e3o: Tralalero, Policial 3\nAlexey: Garoto 2, Sahur\nAugus: Cientista, Frigo\nPetterson Procopio: Ladr\u00e3o, Garoto 3, Tatatata\nPedoro Mesquita: Policial 1, Boneka, Siri 3\n\n\u2705 Anima\u00e7\u00e3o original\n\n\ud83d\udcda O QUE \u00c9 99 Nights in the Forest?\n\nEste wiki oficial \u00e9 dedicado ao jogo 99 Nights in the Forest do Roblox, desenvolvido pela Grandma's Favorite Games. Em 99 Nights in the Forest, os jogadores devem construir um acampamento com seus amigos e encontrar as quatro crian\u00e7as desaparecidas, evitando um cervo feroz, seus cultistas e outras criaturas hostis.\n\n#ballerinacappuccina   #tatatasahur #tralalerotralala #tungtungtungsahur #brainrotmeme #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127395",
                "likeCount": "1288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1xTqZnfYLck283pog7z0DmT-ov8",
            "id": "M84fueXiXzc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T12:00:40Z",
                "channelId": "UC-qg3I8w5iFDmwDN_AyNA7A",
                "title": "Henrique e Juliano As Melhores - As Mais Tocadas 2025 - Henrique & Juliano Melhores Sertanejos #d7",
                "description": "Henrique e Juliano As Melhores - As Mais Tocadas 2025 - Henrique e Juliano Melhores Sertanejos \nTrack list:\n01. Ultima Saudade\n02. Arranh\u00e3o\n03. A Maior Saudade \n04. Seu Perfil\n05. Rasteira\n06. Briga Feia\n07. Volta Por Baixo \n08. Liberdade Provis\u00f3ria\n09. Reca\u00eddas\n10. Quase Algo \n11. Seja Ex \n12. Traumatizei\n13. Quase Algo\n14. Devia\n15. Como \u00c9 Que A Gente Fica\n16. Rancorosa\n17. Cuida Bem Dela\n18. De Tr\u00e1s Pra Frente\n19. Ali Te Ama\n20. Na Hora Da Raiva\n21. Aquela Pessoa\n22. Vidinha De Balada\n23. Calafrio\n24. Mais Amor E Menos\n25. Al\u00f4 Inveja \nhttps://youtu.be/M84fueXiXzc\n#henriqueejuliano #henriqueejulianoasmelhores #henriqueejulianosertanejo #henriqueejulianoasmaistocadas\nObrigado por assistir! Se voc\u00ea gostou, n\u00e3o se esque\u00e7a de clicar em Curtir, Inscrever-se no canal e ativar o sininho para n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos v\u00eddeos!\nhttps://www.youtube.com/@RitmodoPagode-t1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M84fueXiXzc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M84fueXiXzc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M84fueXiXzc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M84fueXiXzc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M84fueXiXzc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ritmo do Pagode",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Henrique e Juliano As Melhores - As Mais Tocadas 2025 - Henrique & Juliano Melhores Sertanejos #d7",
                    "description": "Henrique e Juliano As Melhores - As Mais Tocadas 2025 - Henrique e Juliano Melhores Sertanejos \nTrack list:\n01. Ultima Saudade\n02. Arranh\u00e3o\n03. A Maior Saudade \n04. Seu Perfil\n05. Rasteira\n06. Briga Feia\n07. Volta Por Baixo \n08. Liberdade Provis\u00f3ria\n09. Reca\u00eddas\n10. Quase Algo \n11. Seja Ex \n12. Traumatizei\n13. Quase Algo\n14. Devia\n15. Como \u00c9 Que A Gente Fica\n16. Rancorosa\n17. Cuida Bem Dela\n18. De Tr\u00e1s Pra Frente\n19. Ali Te Ama\n20. Na Hora Da Raiva\n21. Aquela Pessoa\n22. Vidinha De Balada\n23. Calafrio\n24. Mais Amor E Menos\n25. Al\u00f4 Inveja \nhttps://youtu.be/M84fueXiXzc\n#henriqueejuliano #henriqueejulianoasmelhores #henriqueejulianosertanejo #henriqueejulianoasmaistocadas\nObrigado por assistir! Se voc\u00ea gostou, n\u00e3o se esque\u00e7a de clicar em Curtir, Inscrever-se no canal e ativar o sininho para n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos v\u00eddeos!\nhttps://www.youtube.com/@RitmodoPagode-t1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "aa"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72954",
                "likeCount": "445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wODNzaDoy2nzlLHexBefh5g3_7Y",
            "id": "nzaXQWvGTds",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T19:51:16Z",
                "channelId": "UCmF5w6pmvYfnMOqjQowgraA",
                "title": "FINALMENTE Skibidi Toilet 79 Parte 2! Novo WATCHMAN OF DOOM destruiu a Plunger Woman?!",
                "description": "Lan\u00e7amento das nossas novas camisetas https://www.lolja.com.br/terrorizando\nCanal secund\u00e1rio: www.youtube.com/channel/UCUc3Jzg_eRBcvz5ZgELkDbw?sub_confirmation=1\n------------------------------------\nHoje vamos conferir um react com an\u00e1lise completa e todos os segredos de Skibidi Toilet 79 Parte 2! O novo Watchman of Doom finalmente foi apresentado e a continua\u00e7\u00e3o de Skibidi Toilet 79 Parte 2 finalmente foi lan\u00e7ada! O que aconteceu com a Plunger Woman?! Veja todos os segredos e uma an\u00e1lise completa de Skibidi Toilet 79 Parte 2!\n\nSkibidi Toilet 79 Parte 2 finalmente foi lan\u00e7ado de forma oficial e tivemos muitas surpresas nesse epis\u00f3dio incr\u00edvel! Veja todos os segredos e a an\u00e1lise completa do epis\u00f3dio!\n------------------------------------\n\nG-Man vai salvar Titan TV Man:\nhttps://youtu.be/_ENaFk-Ccwc\n\nO processo de Skibidi Toilet e Boom contra FZCO:\nhttps://youtu.be/qNbc29MoUX0\n\nTitan TV Man est\u00e1 preso em outra dimens\u00e3o:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=233dU_plpsY\n\n------------------------------------\n\nSkibidi Toilet \u00e9 uma obra original de DaFuq?!Boom!\nhttps://www.youtube.com/@DaFuqBoom\n \n------------------------------------\nContato:\n\u25b6 canalterrorizando@outlook.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzaXQWvGTds/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzaXQWvGTds/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzaXQWvGTds/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzaXQWvGTds/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzaXQWvGTds/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Terrorizando",
                "tags": [
                    "terrorizando",
                    "skibidi toilet 79 parte 2",
                    "skibidi 79 parte 2",
                    "skibidi toilet 79 part 2 original",
                    "skibidi toilet terrorizando",
                    "skibidi toilet",
                    "skibidi toilet 79 2",
                    "skibidi",
                    "plunger woman",
                    "plunger woman viva",
                    "skibidi toilet 79 parte 2 todos os segredos",
                    "skibidi toilet 79 parte 2 an\u00e1lise",
                    "novo watchman of doom",
                    "skibidi 79 2 an\u00e1lise",
                    "skibidi 79 parte 2 react",
                    "skibidi toilet 79 parte 2 original",
                    "skibidi 79 parte 2 original",
                    "skibidi 79 2",
                    "skibidi 79 parte 2 terrorizando",
                    "skibidi 79"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FINALMENTE Skibidi Toilet 79 Parte 2! Novo WATCHMAN OF DOOM destruiu a Plunger Woman?!",
                    "description": "Lan\u00e7amento das nossas novas camisetas https://www.lolja.com.br/terrorizando\nCanal secund\u00e1rio: www.youtube.com/channel/UCUc3Jzg_eRBcvz5ZgELkDbw?sub_confirmation=1\n------------------------------------\nHoje vamos conferir um react com an\u00e1lise completa e todos os segredos de Skibidi Toilet 79 Parte 2! O novo Watchman of Doom finalmente foi apresentado e a continua\u00e7\u00e3o de Skibidi Toilet 79 Parte 2 finalmente foi lan\u00e7ada! O que aconteceu com a Plunger Woman?! Veja todos os segredos e uma an\u00e1lise completa de Skibidi Toilet 79 Parte 2!\n\nSkibidi Toilet 79 Parte 2 finalmente foi lan\u00e7ado de forma oficial e tivemos muitas surpresas nesse epis\u00f3dio incr\u00edvel! Veja todos os segredos e a an\u00e1lise completa do epis\u00f3dio!\n------------------------------------\n\nG-Man vai salvar Titan TV Man:\nhttps://youtu.be/_ENaFk-Ccwc\n\nO processo de Skibidi Toilet e Boom contra FZCO:\nhttps://youtu.be/qNbc29MoUX0\n\nTitan TV Man est\u00e1 preso em outra dimens\u00e3o:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=233dU_plpsY\n\n------------------------------------\n\nSkibidi Toilet \u00e9 uma obra original de DaFuq?!Boom!\nhttps://www.youtube.com/@DaFuqBoom\n \n------------------------------------\nContato:\n\u25b6 canalterrorizando@outlook.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65641",
                "likeCount": "4725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "885"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zkqIJxqwiaS2-5FaXc9H1ZYNs7c",
            "id": "u3DNrCTlnP4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T09:01:17Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "CHANYEOL \ucc2c\uc5f4 'Happy Accident (Feat. SOLE)' MV",
                "description": "CHANYEOL \ucc2c\uc5f4 The 2nd Mini Album \u3010Upside Down\u3011\n\u27ab 2025.08.25 6PM (KST)\n\n\ud83d\udcbfPre-order&save&add\nhttps://CHANYEOL.lnk.to/UpsideDown\n\nCHANYEOL Official\nhttps://www.youtube.com/weareoneEXO\nhttps://www.facebook.com/weareoneEXO\nhttps://www.instagram.com/weareone.exo\nhttps://twitter.com/weareoneEXO\nhttps://www.tiktok.com/@weareone.exo_official\n\n#CHANYEOL #\ucc2c\uc5f4 #HappyAccident \n#CHANYEOL_HappyAccident  \n#UpsideDown #CHANYEOL_UpsideDown\n#EXO #\uc5d1\uc18c #weareoneEXO \nCHANYEOL \ucc2c\uc5f4 'Happy Accident (Feat. SOLE)' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u3DNrCTlnP4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u3DNrCTlnP4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u3DNrCTlnP4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u3DNrCTlnP4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u3DNrCTlnP4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "exo",
                    "chanyeol",
                    "mv",
                    "solo",
                    "\uc5d1\uc18c",
                    "\ucc2c\uc5f4",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44",
                    "Music Video",
                    "Happy Accident",
                    "SOLE",
                    "\uc3e0",
                    "\ud574\ud53c \uc561\uc2dc\ub358\ud2b8"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHANYEOL \ucc2c\uc5f4 'Happy Accident (Feat. SOLE)' MV",
                    "description": "CHANYEOL \ucc2c\uc5f4 The 2nd Mini Album \u3010Upside Down\u3011\n\u27ab 2025.08.25 6PM (KST)\n\n\ud83d\udcbfPre-order&save&add\nhttps://CHANYEOL.lnk.to/UpsideDown\n\nCHANYEOL Official\nhttps://www.youtube.com/weareoneEXO\nhttps://www.facebook.com/weareoneEXO\nhttps://www.instagram.com/weareone.exo\nhttps://twitter.com/weareoneEXO\nhttps://www.tiktok.com/@weareone.exo_official\n\n#CHANYEOL #\ucc2c\uc5f4 #HappyAccident \n#CHANYEOL_HappyAccident  \n#UpsideDown #CHANYEOL_UpsideDown\n#EXO #\uc5d1\uc18c #weareoneEXO \nCHANYEOL \ucc2c\uc5f4 'Happy Accident (Feat. SOLE)' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24523",
                "likeCount": "11852",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2037"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5oij3uQCFRGFuSpVHudDU88glMY",
            "id": "SvN9VEOhOus",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T22:00:24Z",
                "channelId": "UCZ5EhVtjHsdha52CiOcFvvg",
                "title": "LOKIS ESCAPANDO DA VOV\u00d3 BARRA | Roblox - Barras Granny's House",
                "description": "Hoje veremos o Lokis escapando da vov\u00f3 barra.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SvN9VEOhOus/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SvN9VEOhOus/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SvN9VEOhOus/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SvN9VEOhOus/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SvN9VEOhOus/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lokis",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "lokis",
                    "lokis roblox",
                    "looks",
                    "looks roblox",
                    "loquinho roblox",
                    "loquinho",
                    "lokis escapando",
                    "escapando roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LOKIS ESCAPANDO DA VOV\u00d3 BARRA | Roblox - Barras Granny's House",
                    "description": "Hoje veremos o Lokis escapando da vov\u00f3 barra."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38339",
                "likeCount": "388",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nfQumiR5rbTo7qEY3llhx6pnG-U",
            "id": "kZfz5UlsHlQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T17:09:11Z",
                "channelId": "UCsQBsZJltmLzlsJNG7HevBg",
                "title": "DARLING, I (Official Video)",
                "description": "directed by TYLER OKONMA\ndp: LUIS \"PANCH\" PEREZ\nproduction: TARA RAZAVI for Happy Place",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kZfz5UlsHlQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kZfz5UlsHlQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kZfz5UlsHlQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kZfz5UlsHlQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kZfz5UlsHlQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tyler, The Creator",
                "tags": [
                    "chromakopia",
                    "tyler the creator",
                    "darling i",
                    "teezo touchdown",
                    "nia long",
                    "lionel boyce",
                    "lauren london",
                    "willow smith",
                    "ayo edebiri"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DARLING, I (Official Video)",
                    "description": "directed by TYLER OKONMA\ndp: LUIS \"PANCH\" PEREZ\nproduction: TARA RAZAVI for Happy Place"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2021027",
                "likeCount": "243808",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15788"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}