{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Yi_NP3zsjCN4qk6cZ1nae3uLyQ8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "--yHnC2sYAda4kEDh8m-mWB01jk",
            "id": "NQXhvclWuPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T19:51:24Z",
                "channelId": "UCRpjHHu8ivVWs73uxHlWwFA",
                "title": "Justyna Steczkowska - GAJA (LIVE) | Poland \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 | First Semi-Final | Eurovision 2025",
                "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJustyna Steczkowska from Poland performed GAJA in the First Semi-Final of Eurovision 2025 in Basel, Switzerland \n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQXhvclWuPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQXhvclWuPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQXhvclWuPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQXhvclWuPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQXhvclWuPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest",
                "tags": [
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Eurovision",
                    "Eurovision Tickets",
                    "EBU",
                    "#UnitedByMusic",
                    "ESC2025",
                    "esc",
                    "Eurovision 2025",
                    "Basel",
                    "ESC25"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Justyna Steczkowska - GAJA (LIVE) | Poland \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 | First Semi-Final | Eurovision 2025",
                    "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJustyna Steczkowska from Poland performed GAJA in the First Semi-Final of Eurovision 2025 in Basel, Switzerland \n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2695859",
                "likeCount": "79103",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12264"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lH8w1fgGW4EIq-yQOmpeZW4H7d8",
            "id": "iATzs4QQ724",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T15:36:08Z",
                "channelId": "UCI-uNwQmvpBREQyT8k8CDQQ",
                "title": "Pomiar wydechu na oko \ud83d\ude02 #moto #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iATzs4QQ724/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iATzs4QQ724/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iATzs4QQ724/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iATzs4QQ724/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iATzs4QQ724/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Baftek",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Pomiar wydechu na oko \ud83d\ude02 #moto #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "881320",
                "likeCount": "20209",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M2SsoUMeJVA2SAbYCQLVfFbB2ro",
            "id": "1HU33U5MWbA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T03:11:23Z",
                "channelId": "UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
                "title": "ZANDBERG WYGRA\u0141. JAK  TRZASKOWSKI I NAWROCKI? STANOWSKI, MAZUREK, ZALEWSKI, KAMMEL, DUMA PO DEBACIE",
                "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nRobert Mazurek zaprasza na debat\u0119 i program dotycz\u0105cy dzisiejszej debaty w TVP.\n\ngo\u015bcie:\nMarcin Duma\nTomasz Kammel\nIgor Zalewski\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\u2705 Strefa Inspiracji STS - kopiuj kupony najskuteczniejszych graczy! Typuj \u0142atwiej i szybciej.\ud83d\udc49  https://oferta.sts.pl/StrefaInspiracji_Zero (+18)\n\n\u2764\ufe0f Razem pom\u00f3\u017cmy Ignasiowi w walce z DMD \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.siepomaga.pl/ratuj-ignasia\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny od STS z kodem \"\"ZERO\"\" - https://oferta.sts.pl/ZERO (+18)\nRegulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/regulaminsts_ZBR\n\nSTS to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych podlega karze. Hazard mo\u017ce uzale\u017cnia\u0107 \u2013 graj m\u0105drze. Szczeg\u00f3\u0142y w regulaminach. 18+\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n00:00 Stanowski i Pinkwart przed debat\u0105\n1:13:16 - Mazurek, Kammel, Zalewski, Duma - studio przed debat\u0105\n2:56:50 - debata TVP\n6:41:58 - Mazurek, Stanowski, Kammel, Zalewski, Duma - studio po debacie\n8:28:15 - Pinkwart, Ch\u0119\u0107, Pieszko oceniaj\u0105 debaty prezydenckie\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #debata #nawrocki #trzaskowski #stanowski #wybory #wyboryprezydenckie #grzegorzbraun #braun #jakubiak #woch #maciak #senyszyn #mentzen #biejat #zandberg #bartoszewicz #tvp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1HU33U5MWbA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1HU33U5MWbA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1HU33U5MWbA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1HU33U5MWbA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1HU33U5MWbA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kana\u0142 Zero",
                "tags": [
                    "Stanowski",
                    "Krzysztof Stanowski",
                    "kana\u0142 zero",
                    "kanal zero",
                    "stanowski kana\u0142",
                    "Krzysztof stanowski kana\u0142 zero",
                    "stanowski kana\u0142 zero",
                    "kana\u0142",
                    "zero",
                    "kanal",
                    "krzysztof stanowski",
                    "stanowski",
                    "polityka",
                    "debata",
                    "rafa\u0142 trzaskowski",
                    "karol nawrocki",
                    "kana\u0142 zero trzaskowksi",
                    "kana\u0142 zero nawrocki",
                    "debata prezydencka",
                    "debata kandydat\u00f3w",
                    "kana\u0142 zero wybory",
                    "kana\u0142 zero wybory prezydenckie",
                    "mazurek",
                    "mentzen",
                    "szymon ho\u0142ownia",
                    "ho\u0142ownia",
                    "debata tvp",
                    "tvp debata",
                    "tvp wybory prezydenckie"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "ZANDBERG WYGRA\u0141. JAK  TRZASKOWSKI I NAWROCKI? STANOWSKI, MAZUREK, ZALEWSKI, KAMMEL, DUMA PO DEBACIE",
                    "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nRobert Mazurek zaprasza na debat\u0119 i program dotycz\u0105cy dzisiejszej debaty w TVP.\n\ngo\u015bcie:\nMarcin Duma\nTomasz Kammel\nIgor Zalewski\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\u2705 Strefa Inspiracji STS - kopiuj kupony najskuteczniejszych graczy! Typuj \u0142atwiej i szybciej.\ud83d\udc49  https://oferta.sts.pl/StrefaInspiracji_Zero (+18)\n\n\u2764\ufe0f Razem pom\u00f3\u017cmy Ignasiowi w walce z DMD \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.siepomaga.pl/ratuj-ignasia\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny od STS z kodem \"\"ZERO\"\" - https://oferta.sts.pl/ZERO (+18)\nRegulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/regulaminsts_ZBR\n\nSTS to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych podlega karze. Hazard mo\u017ce uzale\u017cnia\u0107 \u2013 graj m\u0105drze. Szczeg\u00f3\u0142y w regulaminach. 18+\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n00:00 Stanowski i Pinkwart przed debat\u0105\n1:13:16 - Mazurek, Kammel, Zalewski, Duma - studio przed debat\u0105\n2:56:50 - debata TVP\n6:41:58 - Mazurek, Stanowski, Kammel, Zalewski, Duma - studio po debacie\n8:28:15 - Pinkwart, Ch\u0119\u0107, Pieszko oceniaj\u0105 debaty prezydenckie\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #debata #nawrocki #trzaskowski #stanowski #wybory #wyboryprezydenckie #grzegorzbraun #braun #jakubiak #woch #maciak #senyszyn #mentzen #biejat #zandberg #bartoszewicz #tvp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2849228",
                "likeCount": "64865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2634"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pmBh_F54HYB2ui3LK3srcjTv7j0",
            "id": "uvkse4hfwYE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T15:45:06Z",
                "channelId": "UC6brmnd_Y_VCuOijHZ7WBsQ",
                "title": "30 latki KIEDY\u015a vs TERAZ | WYSTR\u00d3J WN\u0118TRZ",
                "description": "SUBSKRYBUJ \u2705\nWsp\u00f3\u0142praca \ud83e\udd1d jan@easylemon.pl\nInstagram \ud83e\udd1d @czarek_\nTikTok \ud83e\udd1d @czarekjozwik",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvkse4hfwYE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvkse4hfwYE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvkse4hfwYE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvkse4hfwYE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvkse4hfwYE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Czarek J\u00f3\u017awik",
                "tags": [
                    "czarek j\u00f3\u017awik",
                    "czarek",
                    "j\u00f3\u017awik",
                    "abstra",
                    "abstrachuje"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "30 latki KIEDY\u015a vs TERAZ | WYSTR\u00d3J WN\u0118TRZ",
                    "description": "SUBSKRYBUJ \u2705\nWsp\u00f3\u0142praca \ud83e\udd1d jan@easylemon.pl\nInstagram \ud83e\udd1d @czarek_\nTikTok \ud83e\udd1d @czarekjozwik"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "454289",
                "likeCount": "13450",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cjYBqperVGmQXelqeV3vhOv0oxw",
            "id": "F3wsy8bywXQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T20:05:54Z",
                "channelId": "UCRpjHHu8ivVWs73uxHlWwFA",
                "title": "Tommy Cash - Espresso Macchiato (LIVE) | Estonia \ud83c\uddea\ud83c\uddea | First Semi-Final | Eurovision 2025",
                "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nTommy Cash from Estonia performed Espresso Macchiato in the First Semi-Final of Eurovision 2025 in Basel, Switzerland \n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3wsy8bywXQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3wsy8bywXQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3wsy8bywXQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3wsy8bywXQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3wsy8bywXQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest",
                "tags": [
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Eurovision",
                    "Eurovision Tickets",
                    "EBU",
                    "#UnitedByMusic",
                    "ESC2025",
                    "esc",
                    "Eurovision 2025",
                    "Basel",
                    "ESC25"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Tommy Cash - Espresso Macchiato (LIVE) | Estonia \ud83c\uddea\ud83c\uddea | First Semi-Final | Eurovision 2025",
                    "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nTommy Cash from Estonia performed Espresso Macchiato in the First Semi-Final of Eurovision 2025 in Basel, Switzerland \n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2584897",
                "likeCount": "65696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RAwOaS6ijm9fhCHvM7f7KL4m7zk",
            "id": "eZ2uwiSaBF4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T09:14:41Z",
                "channelId": "UC6brmnd_Y_VCuOijHZ7WBsQ",
                "title": "PRAWO JAZDY W 2050",
                "description": "SUBSKRYBUJ \u2705\nWsp\u00f3\u0142praca \ud83e\udd1d jan@easylemon.pl\nInstagram \ud83e\udd1d @czarek_\nTikTok \ud83e\udd1d @czarekjozwik",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZ2uwiSaBF4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZ2uwiSaBF4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZ2uwiSaBF4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZ2uwiSaBF4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZ2uwiSaBF4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Czarek J\u00f3\u017awik",
                "tags": [
                    "prawo jazdy 2025",
                    "egazmin na prawo jazdy 2025",
                    "egzamin na prawo jazdy",
                    "prawo jazdy",
                    "kategoria B",
                    "samoch\u00f3d",
                    "word",
                    "egzamin praktyczny",
                    "egzamin praktyczny 2025",
                    "teoria 2025"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PRAWO JAZDY W 2050",
                    "description": "SUBSKRYBUJ \u2705\nWsp\u00f3\u0142praca \ud83e\udd1d jan@easylemon.pl\nInstagram \ud83e\udd1d @czarek_\nTikTok \ud83e\udd1d @czarekjozwik"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "326426",
                "likeCount": "12187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RnL5csBFf7HtrFsffYurTa2uKLE",
            "id": "M-WQpb46UDk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T02:10:00Z",
                "channelId": "UCQBzn-XGeA4sq9kB8Gl8iHg",
                "title": "I wasn\u2019t ready for the 4th one \ud83d\ude33 #VictoriaPfeifer",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-WQpb46UDk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-WQpb46UDk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-WQpb46UDk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-WQpb46UDk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-WQpb46UDk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Victoria Pfeifer",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "I wasn\u2019t ready for the 4th one \ud83d\ude33 #VictoriaPfeifer",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12308610",
                "likeCount": "671136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2176"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H9JDOJgaQJLo_fdoURMlil_lEMU",
            "id": "cm6ixn7bkWs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T10:01:06Z",
                "channelId": "UC-tSBNYL6pjZ699MjmV4hcw",
                "title": "Justyna Steczkowska - GAJA (Eurovision 2025 Poland)",
                "description": "Winner of the Grand Final of the Polish National Selection for Eurovision 2025 and a representative at the Eurovision contest in 2025.\n\nThe Eurovision song \"GAJA\" by Justyna Steczkowska is a manifestation of personal power and transcendence. Gaja \u2013 Mother Earth \u2013 becomes a symbol of divinity, strength, and love. The artist combines both the divine and human spheres in her character. The cry of Gaja has the power to transform the world. As a mother and guardian figure, she has control over time and destiny. She also holds the power to transform the world, becoming a symbol of regaining control over one's own destiny and time.\n\nListen to the new album, WITCH TAROHORO, out now: https://e-muzyka.link/JustynaSteczkowskaWITCHTAROHORO\n\nJustyna Steczkowska - GAJA (Eurovison Edit) https://e-muzyka.link/JustynaSteczkowskaGAJAEurovisionEdit\n\nFollow Justyna Steczkowska:\nSPOTIFY: https://bit.ly/SpotifyJustyna\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/JustynaSteczkowska\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/justynasteczkowska/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@justyna_steczkowska \nOfficial website: https://justynasteczkowska.pl/\n\nGAJA\nJUSTYNA STECZKOWSKA\n\nStarring:\nJustyna Steczkowska https://www.instagram.com/justynasteczkowska/\nIryna Zaitseva https://www.instagram.com/iryna_zaitseva/\nMilena Zdzuj https://www.instagram.com/milena_zdzuj/\nKuba Walica https://www.instagram.com/kuba.walica/\nPiotr Musia\u0142kowski https://www.instagram.com/piotr_musialkowski/\nKrzysztof Jagodzi\u0144ski https://www.instagram.com/_christoph_j_/\n\nand\nLuna the owl\nSoren \u2013 golden barn owl\nVenom \u2013 black barn owl\n\nGAJA\nMusic by:\nJustyna Steczkowska, Emilian Waluchowski, Patryk Kum\u00f3r, Dominic Buczkowski-Wojtaszek\nLyrics by:\nJustyna Steczkowska, Patryk Kum\u00f3r, Emilian Waluchowski\nProduction:\nHotel Torino, Emilian Waluchowski, Jan Bielecki\nMIX/MASTER - Hotel Torino https://www.instagram.com/hotel_torino/\n\nConcept & Script:\nRafa\u0142 Tylicki https://www.instagram.com/rafal_tylicki/\n\nDirected by:\nRafa\u0142 Tylicki, Justyna Steczkowska\n\nEditing:\nPremium Project \u2013 Przemys\u0142aw Partyka\nRafa\u0142 Tylicki\n\nCinematography:\nPrzemys\u0142aw Partyka https://www.instagram.com/_premium_project/\n\n1st AC: \u0141ukasz Banasiak https://www.instagram.com/havi.studio/\nGrip: Zbigniew Rebajn https://www.instagram.com/rebajne/\nGaffer: Damian Maleszewski https://www.instagram.com/damianmaleszewski/\nCamera equipment: Prozone, Camcam\nStage effects equipment: Viva System\n\nVisual concept:\nRafa\u0142 Tylicki, Justyna Steczkowska, Marcin Bania / Temporary Space Design\nVisual realization:\nTemporary Space Design https://www.instagram.com/temporary_space_design/ https://www.instagram.com/bankokdr/\nMarcin Bania, Karol Jadach, Grzegorz Wawrzynek\n\nStudio Kosmos https://www.instagram.com/studio_kosmos_official/\n\nMultimedia provider: Legro Multimedia\nVideo engineer: Przemys\u0142aw Gromek\nVideo materials producer: Maciej Marsza\u0142\n\nMake-up:\nEwa Gil https://www.instagram.com/ewagil_official/\nJoanna Lewandowska https://www.instagram.com/joannalewandowska.mua/\n\nHair:\nMarcin Urba\u0144ski https://www.instagram.com/marcinurbanski_hairartist/\nUpgrade Poland, Z.one Concept Polska\n\nCostumes & styling:\nKatarzyna Konieczka https://www.instagram.com/konieczkacostumes/\nJustyna Steczkowska, Rafa\u0142 Tylicki, Marcin Urba\u0144ski\n\nAssistants:\nKatarzyna Nawacka, Klaudia Przewo\u017aniak, Julia Kasperczuk\n\nStunt performers:\nWojciech Rotowski https://www.instagram.com/wojtek_rotowski/\nMicha\u0142 Krzy\u017ckowiak\n\nChoreography:\nKuba Walica\nMovement elements: Rafa\u0142 Tylicki, Justyna Steczkowska\n\u201cbaba z ptakiem\u201d https://www.instagram.com/babazptakiem/ Luna the owl, Soren \u2013 golden barn owl, Venom \u2013 black barn owl\n\nCatering:\nBartosz Folborski \nhttps://www.instagram.com/ultrasoft7/\n\nSpecial thanks to:\nPERLAGE https://www.instagram.com/perlage_water/\n\nProduced by:\nBartosz Folborski Art & Creative, 2025\nfor Justyna Steczkowska \n\n~~~ Lyrics ~~~\n\nThey call me Gaja!\nRanisz moje serce Ty\nKt\u00f3ry moj\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107 masz za nic\nNaznaczy\u0142e\u015b sob\u0105 mnie\nObudzi\u0142e\u015b samotno\u015bci krzyk\n\nMoje imi\u0119 Gaja\nJestem Bogiem, si\u0142\u0105\nMoj\u0105 matk\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107\nKiedy p\u0142acz\u0119 to we \u0142zach tonie \u015bwiat\nTul\u0119 w swych ramionach zaginiony czas\n\nGAJA\nJA GAJA\nCZAS\nJA GAJA\n\nJestem stw\u00f3rc\u0105 twego ja\nDuszy zgub\u0105, twoim ocaleniem\nW krwioobiegu p\u0142ynie czas\n\u015awi\u0119ta woda zmywa przeznaczenie\n\nThey call me Gaja\nI\u2019m the love\nI\u2019m the life of all imagined\nThe world drowns as it watches me cry\nI\u2019ll be holding it close in my arms\n \nTime\nCzas\n\nZargo \nRaga\nUrra\nGara\nJarga\nJarun\nEra \nCzarodoro \n\nCzas\nMoje imi\u0119 Gaja\n\n#JustynaSteczkowska #GAJA #Eurovision2025 #Eurowizja2025 #WitchTarohoro #EurovisionWinner",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cm6ixn7bkWs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cm6ixn7bkWs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cm6ixn7bkWs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cm6ixn7bkWs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cm6ixn7bkWs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Justyna Steczkowska",
                "tags": [
                    "Justyna Steczkowska",
                    "GAJA",
                    "Eurowizja",
                    "Eurowizja 2025",
                    "Eurovision",
                    "Eurovision 2025",
                    "Winner",
                    "Winner Eurovision",
                    "Winner Eurovision 2025",
                    "Justyna Steczkowska Winner Eurovision 2025",
                    "They call me Gaja",
                    "Moje imi\u0119 Gaja",
                    "Zargo",
                    "Raga",
                    "Urra",
                    "Gara",
                    "Jarga",
                    "Jarun",
                    "Era",
                    "Czarodoro",
                    "Witch",
                    "WITCH TAROHORO",
                    "Bazylea",
                    "Esc2025",
                    "TOP 50 GLOBAL",
                    "Poland",
                    "Polska",
                    "#RoadToEurovision",
                    "Goddess",
                    "strength",
                    "Love",
                    "#GajaOfficialVideo",
                    "Teledysk",
                    "Polskie hity",
                    "Global hits",
                    "Hot Hits",
                    "Mother Nature",
                    "#SoulVibes",
                    "#Transcendence",
                    "#GoddessEnergy"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Justyna Steczkowska - GAJA (Eurovision 2025 Poland)",
                    "description": "Winner of the Grand Final of the Polish National Selection for Eurovision 2025 and a representative at the Eurovision contest in 2025.\n\nThe Eurovision song \"GAJA\" by Justyna Steczkowska is a manifestation of personal power and transcendence. Gaja \u2013 Mother Earth \u2013 becomes a symbol of divinity, strength, and love. The artist combines both the divine and human spheres in her character. The cry of Gaja has the power to transform the world. As a mother and guardian figure, she has control over time and destiny. She also holds the power to transform the world, becoming a symbol of regaining control over one's own destiny and time.\n\nListen to the new album, WITCH TAROHORO, out now: https://e-muzyka.link/JustynaSteczkowskaWITCHTAROHORO\n\nJustyna Steczkowska - GAJA (Eurovison Edit) https://e-muzyka.link/JustynaSteczkowskaGAJAEurovisionEdit\n\nFollow Justyna Steczkowska:\nSPOTIFY: https://bit.ly/SpotifyJustyna\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/JustynaSteczkowska\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/justynasteczkowska/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@justyna_steczkowska \nOfficial website: https://justynasteczkowska.pl/\n\nGAJA\nJUSTYNA STECZKOWSKA\n\nStarring:\nJustyna Steczkowska https://www.instagram.com/justynasteczkowska/\nIryna Zaitseva https://www.instagram.com/iryna_zaitseva/\nMilena Zdzuj https://www.instagram.com/milena_zdzuj/\nKuba Walica https://www.instagram.com/kuba.walica/\nPiotr Musia\u0142kowski https://www.instagram.com/piotr_musialkowski/\nKrzysztof Jagodzi\u0144ski https://www.instagram.com/_christoph_j_/\n\nand\nLuna the owl\nSoren \u2013 golden barn owl\nVenom \u2013 black barn owl\n\nGAJA\nMusic by:\nJustyna Steczkowska, Emilian Waluchowski, Patryk Kum\u00f3r, Dominic Buczkowski-Wojtaszek\nLyrics by:\nJustyna Steczkowska, Patryk Kum\u00f3r, Emilian Waluchowski\nProduction:\nHotel Torino, Emilian Waluchowski, Jan Bielecki\nMIX/MASTER - Hotel Torino https://www.instagram.com/hotel_torino/\n\nConcept & Script:\nRafa\u0142 Tylicki https://www.instagram.com/rafal_tylicki/\n\nDirected by:\nRafa\u0142 Tylicki, Justyna Steczkowska\n\nEditing:\nPremium Project \u2013 Przemys\u0142aw Partyka\nRafa\u0142 Tylicki\n\nCinematography:\nPrzemys\u0142aw Partyka https://www.instagram.com/_premium_project/\n\n1st AC: \u0141ukasz Banasiak https://www.instagram.com/havi.studio/\nGrip: Zbigniew Rebajn https://www.instagram.com/rebajne/\nGaffer: Damian Maleszewski https://www.instagram.com/damianmaleszewski/\nCamera equipment: Prozone, Camcam\nStage effects equipment: Viva System\n\nVisual concept:\nRafa\u0142 Tylicki, Justyna Steczkowska, Marcin Bania / Temporary Space Design\nVisual realization:\nTemporary Space Design https://www.instagram.com/temporary_space_design/ https://www.instagram.com/bankokdr/\nMarcin Bania, Karol Jadach, Grzegorz Wawrzynek\n\nStudio Kosmos https://www.instagram.com/studio_kosmos_official/\n\nMultimedia provider: Legro Multimedia\nVideo engineer: Przemys\u0142aw Gromek\nVideo materials producer: Maciej Marsza\u0142\n\nMake-up:\nEwa Gil https://www.instagram.com/ewagil_official/\nJoanna Lewandowska https://www.instagram.com/joannalewandowska.mua/\n\nHair:\nMarcin Urba\u0144ski https://www.instagram.com/marcinurbanski_hairartist/\nUpgrade Poland, Z.one Concept Polska\n\nCostumes & styling:\nKatarzyna Konieczka https://www.instagram.com/konieczkacostumes/\nJustyna Steczkowska, Rafa\u0142 Tylicki, Marcin Urba\u0144ski\n\nAssistants:\nKatarzyna Nawacka, Klaudia Przewo\u017aniak, Julia Kasperczuk\n\nStunt performers:\nWojciech Rotowski https://www.instagram.com/wojtek_rotowski/\nMicha\u0142 Krzy\u017ckowiak\n\nChoreography:\nKuba Walica\nMovement elements: Rafa\u0142 Tylicki, Justyna Steczkowska\n\u201cbaba z ptakiem\u201d https://www.instagram.com/babazptakiem/ Luna the owl, Soren \u2013 golden barn owl, Venom \u2013 black barn owl\n\nCatering:\nBartosz Folborski \nhttps://www.instagram.com/ultrasoft7/\n\nSpecial thanks to:\nPERLAGE https://www.instagram.com/perlage_water/\n\nProduced by:\nBartosz Folborski Art & Creative, 2025\nfor Justyna Steczkowska \n\n~~~ Lyrics ~~~\n\nThey call me Gaja!\nRanisz moje serce Ty\nKt\u00f3ry moj\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107 masz za nic\nNaznaczy\u0142e\u015b sob\u0105 mnie\nObudzi\u0142e\u015b samotno\u015bci krzyk\n\nMoje imi\u0119 Gaja\nJestem Bogiem, si\u0142\u0105\nMoj\u0105 matk\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107\nKiedy p\u0142acz\u0119 to we \u0142zach tonie \u015bwiat\nTul\u0119 w swych ramionach zaginiony czas\n\nGAJA\nJA GAJA\nCZAS\nJA GAJA\n\nJestem stw\u00f3rc\u0105 twego ja\nDuszy zgub\u0105, twoim ocaleniem\nW krwioobiegu p\u0142ynie czas\n\u015awi\u0119ta woda zmywa przeznaczenie\n\nThey call me Gaja\nI\u2019m the love\nI\u2019m the life of all imagined\nThe world drowns as it watches me cry\nI\u2019ll be holding it close in my arms\n \nTime\nCzas\n\nZargo \nRaga\nUrra\nGara\nJarga\nJarun\nEra \nCzarodoro \n\nCzas\nMoje imi\u0119 Gaja\n\n#JustynaSteczkowska #GAJA #Eurovision2025 #Eurowizja2025 #WitchTarohoro #EurovisionWinner"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1660313",
                "likeCount": "23885",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2991"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zYVEw8Ndfjug-FgBsdXDNDk7DC4",
            "id": "YUISGcuUsX0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T13:00:57Z",
                "channelId": "UCAk2xvl-oxc3Ai-DQii_ChQ",
                "title": "WIELKA WYPRAWA NA GIEWONT",
                "description": "Na KINGUIN z kodem \" BANDURA \" otrzymasz -8% na ca\u0142e zakupy.\nWBIJAJ: https://kingu.in/bandura\n\nZostaw suba i \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119!\n\n\u2731 STREAMY TUTAJ: https://www.twitch.tv/banduracartel\n\u2731 Instagram: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\n\u2731 Discord BUNGEE: https://discord.gg/bungee\n\nChcesz sprzeda\u0107 swoje skiny do CS:GO? \nOdezwij si\u0119 w prywatnej wiadomo\u015bci: https://www.instagram.com/bandura_kantor/\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YUISGcuUsX0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YUISGcuUsX0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YUISGcuUsX0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YUISGcuUsX0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YUISGcuUsX0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BanduraCartel",
                "tags": [
                    "Bandura",
                    "Yfl",
                    "Multi",
                    "YoungMulti",
                    "Merghani",
                    "mrgh",
                    "Friz",
                    "Wesow",
                    "Genzie",
                    "FameMma",
                    "Mma",
                    "Tromba",
                    "Boxdel",
                    "Twitch",
                    "Nitro",
                    "tiktok",
                    "box",
                    "stop",
                    "ewroon",
                    "ewron",
                    "isamu",
                    "dzinold",
                    "xayo",
                    "xi",
                    "aferki",
                    "gra",
                    "dzieci",
                    "ferrari",
                    "natan",
                    "pasut",
                    "twitch",
                    "tik toki",
                    "bandura tik toki",
                    "szeliga",
                    "Szeli",
                    "Wronek",
                    "1vs1",
                    "csgo",
                    "skrzynki",
                    "otwieranie",
                    "opening",
                    "bandura",
                    "klucze",
                    "Mario",
                    "mariospzoo",
                    "w\u0142odar",
                    "bungee",
                    "Bange",
                    "bangee",
                    "bunge",
                    "mrdzinold",
                    "Banduracartel",
                    "crackhouse",
                    "hellfield",
                    "skolim",
                    "ksiazulo",
                    "test",
                    "jacob",
                    "cs",
                    "counterstike",
                    "pasha",
                    "twoje5minut",
                    "genzie",
                    "ekipa",
                    "mrbest",
                    "polska",
                    "isiah",
                    "usa",
                    "compton"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WIELKA WYPRAWA NA GIEWONT",
                    "description": "Na KINGUIN z kodem \" BANDURA \" otrzymasz -8% na ca\u0142e zakupy.\nWBIJAJ: https://kingu.in/bandura\n\nZostaw suba i \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119!\n\n\u2731 STREAMY TUTAJ: https://www.twitch.tv/banduracartel\n\u2731 Instagram: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\n\u2731 Discord BUNGEE: https://discord.gg/bungee\n\nChcesz sprzeda\u0107 swoje skiny do CS:GO? \nOdezwij si\u0119 w prywatnej wiadomo\u015bci: https://www.instagram.com/bandura_kantor/\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "377208",
                "likeCount": "13888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "496"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yvjCqniWtjixCzKfMEvkAn1_nGM",
            "id": "qgkqzcJoBgY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:00:34Z",
                "channelId": "UCmgOV9_dcUq8aFX2E5OX3rA",
                "title": "EMIGRACJA XD",
                "description": "Schabowy w niedziel\u0119 zjedzony - to jeszcze \"Emigracja XD\"  o 22:00 w Comedy Central i do spania! \ud83e\udd21 \ud83d\ude4c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgkqzcJoBgY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgkqzcJoBgY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgkqzcJoBgY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgkqzcJoBgY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgkqzcJoBgY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "COMEDY CENTRAL POLSKA",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EMIGRACJA XD",
                    "description": "Schabowy w niedziel\u0119 zjedzony - to jeszcze \"Emigracja XD\"  o 22:00 w Comedy Central i do spania! \ud83e\udd21 \ud83d\ude4c"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "554404",
                "likeCount": "12831",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zzVBNwSXYiUPz-50RU4uKDTUrz0",
            "id": "8nJrltPo4nw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T15:25:31Z",
                "channelId": "UCDwjqSG1egEAapR6C6OrJTA",
                "title": "SKRYTYKOWA\u0141A M\u00d3J DOM!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nJrltPo4nw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nJrltPo4nw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nJrltPo4nw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nJrltPo4nw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nJrltPo4nw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paulina Sobo\u0144",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SKRYTYKOWA\u0141A M\u00d3J DOM!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "236835",
                "likeCount": "10711",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xmx34eu35PGRd1GLRILV9nUG_jE",
            "id": "bvlzQvdgqLU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T21:57:43Z",
                "channelId": "UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA",
                "title": "DEBATA PREZYDENCKA TVP | 12.05.2025",
                "description": "ODWIED\u0179 KANA\u0141 TVP INFO PUBLICYSTYKA:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@tvpinfo-publicystyka\n\nPOBIERZ APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 TVP INFO:\n\ud83d\udcf2 https://www.tvp.info/aplikacja\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.tvp.info\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apps.apple.com/pl/app/tvp-info/id1452176616?l=pl\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALLERY:  https://appgallery.huawei.com/#/app/C101914473\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141 NA YOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcf0 SPRAWD\u0179 AKTUALNE WIADOMO\u015aCI Z KRAJU I ZE \u015aWIATA: https://www.tvp.info\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ PROFIL NA FACEBOOKU: https://www.facebook.com/tvp.info\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 TVP INFO NA TWITTERZE: https://twitter.com/tvp_info\n\n#polskapolityka #news #informacja #wiadomo\u015bci #tvp #media #polityka #polska #w\u0142\u0105czsi\u0119nanowo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvlzQvdgqLU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvlzQvdgqLU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvlzQvdgqLU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvlzQvdgqLU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvlzQvdgqLU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVP Info",
                "tags": [
                    "tvpinfo",
                    "tvp.info",
                    "tvp",
                    "info",
                    "telewizja polska",
                    "telewizja",
                    "portal",
                    "informacje",
                    "polityka",
                    "wiadomo\u015bci"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEBATA PREZYDENCKA TVP | 12.05.2025",
                    "description": "ODWIED\u0179 KANA\u0141 TVP INFO PUBLICYSTYKA:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@tvpinfo-publicystyka\n\nPOBIERZ APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 TVP INFO:\n\ud83d\udcf2 https://www.tvp.info/aplikacja\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.tvp.info\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apps.apple.com/pl/app/tvp-info/id1452176616?l=pl\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALLERY:  https://appgallery.huawei.com/#/app/C101914473\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141 NA YOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcf0 SPRAWD\u0179 AKTUALNE WIADOMO\u015aCI Z KRAJU I ZE \u015aWIATA: https://www.tvp.info\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ PROFIL NA FACEBOOKU: https://www.facebook.com/tvp.info\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 TVP INFO NA TWITTERZE: https://twitter.com/tvp_info\n\n#polskapolityka #news #informacja #wiadomo\u015bci #tvp #media #polityka #polska #w\u0142\u0105czsi\u0119nanowo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "560927",
                "likeCount": "6615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1791"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wdhOJuHyMdses0zJZ4PsrjApG34",
            "id": "zZbPKzr5Bd0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T18:09:15Z",
                "channelId": "UCC957FjOFGwQgIpzwTUz7NQ",
                "title": "VLOG : URODZINOWY DZIE\u0143 CHARLOTTE!\ud83c\udf895 LAT | Andziaks",
                "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZbPKzr5Bd0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZbPKzr5Bd0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZbPKzr5Bd0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZbPKzr5Bd0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZbPKzr5Bd0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andziaks",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VLOG : URODZINOWY DZIE\u0143 CHARLOTTE!\ud83c\udf895 LAT | Andziaks",
                    "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "354813",
                "likeCount": "10955",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "407"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VA3uOXW89FqAjdVkwQFM1ac_JMs",
            "id": "tSJwTuTQKD8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T11:51:38Z",
                "channelId": "UCFlcFC68BS4WE-u7zZMpe7g",
                "title": "ROZMOWA Z MAM\u0104\ud83d\ude04 #danielmidas",
                "description": "Bilety na m\u00f3j stand-up: bit.ly/danielmidas\nNa stronie KUPBILECIK.PL\n\n\n-----------------------------------------------------------------\nDaniel Midas, nowy standup, standup 2024, Daniel Midas Pokaz Magi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSJwTuTQKD8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSJwTuTQKD8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSJwTuTQKD8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSJwTuTQKD8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSJwTuTQKD8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daniel Midas",
                "tags": [
                    "daniel midas",
                    "danielmidas",
                    "daniel",
                    "midas",
                    "polski standup",
                    "stand up 2024",
                    "nowy standup",
                    "szopka dla reportera",
                    "midas szopka",
                    "stendap nowy",
                    "Daniel Midas Pokaz Magi",
                    "pokaz magii",
                    "stand up 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROZMOWA Z MAM\u0104\ud83d\ude04 #danielmidas",
                    "description": "Bilety na m\u00f3j stand-up: bit.ly/danielmidas\nNa stronie KUPBILECIK.PL\n\n\n-----------------------------------------------------------------\nDaniel Midas, nowy standup, standup 2024, Daniel Midas Pokaz Magi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "405512",
                "likeCount": "16128",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "325"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZGfFmoCiMUL9yVAih2KgfBCYyPk",
            "id": "WjK6xIdo9Yo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T10:19:07Z",
                "channelId": "UCdrBnBNLsN4_cH32HWbr9qg",
                "title": "I LOVE R.E.P.O - MINECRAFT MOVIE ANIMATION | GH'S ANIMATION",
                "description": "\ud83c\udf1f \ud835\uddda\ud835\udddb'\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde2 \ud835\udde7\ud835\uddf2\ud835\uddee\ud835\uddfa\n- \ud835\uddd7\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddff \ud835\ude0e\ud835\ude0f\u2019\ud835\ude1a, \ud835\ude17\ud835\ude17\n- \ud835\uddd4\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\uddd7\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddff \ud835\ude08\ud835\ude15\ud835\ude0f\ud835\ude20\ud835\ude0c\ud835\ude1a\ud835\ude16\ud835\ude16\n- \ud835\uddea\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddef\ud835\ude06 \ud835\ude08\ud835\ude15\ud835\ude0b\ud835\ude08\ud835\ude19\ud835\ude08\ud835\ude14, \ud835\ude11\ud835\ude0c\ud835\ude16\ud835\ude15\ud835\ude0e\ud835\ude0f\ud835\ude20\ud835\ude0c\ud835\ude16\ud835\ude15\n- \ud835\udde3\ud835\uddd7 / \ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddff \ud835\ude15\ud835\ude0c\ud835\ude16\ud835\ude0e\ud835\ude1c\ud835\ude19\ud835\ude10\n- \ud835\uddd5\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf8\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\uddf1 \ud835\uddd4\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\ude01  \ud835\ude20\ud835\ude1c\ud835\ude1c\ud835\ude15\n\n@GH.S",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjK6xIdo9Yo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjK6xIdo9Yo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjK6xIdo9Yo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjK6xIdo9Yo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjK6xIdo9Yo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GH'S",
                "tags": [
                    "Minecraft animation",
                    "Minecraft",
                    "Minecraft funny",
                    "Minecraft meme",
                    "Minecraft shorts",
                    "Minecraft adventure",
                    "Minecraft story",
                    "Minecraft movie",
                    "Minecraft roleplay",
                    "Minecraft survival",
                    "Minecraft creeper",
                    "Minecraft Steve",
                    "Minecraft Herobrine",
                    "Minecraft parody",
                    "Minecraft mod",
                    "Minecraft gameplay",
                    "Minecraft comedy",
                    "Minecraft cartoon",
                    "Minecraft edit",
                    "Minecraft YouTube"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I LOVE R.E.P.O - MINECRAFT MOVIE ANIMATION | GH'S ANIMATION",
                    "description": "\ud83c\udf1f \ud835\uddda\ud835\udddb'\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde2 \ud835\udde7\ud835\uddf2\ud835\uddee\ud835\uddfa\n- \ud835\uddd7\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddff \ud835\ude0e\ud835\ude0f\u2019\ud835\ude1a, \ud835\ude17\ud835\ude17\n- \ud835\uddd4\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\uddd7\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddff \ud835\ude08\ud835\ude15\ud835\ude0f\ud835\ude20\ud835\ude0c\ud835\ude1a\ud835\ude16\ud835\ude16\n- \ud835\uddea\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddef\ud835\ude06 \ud835\ude08\ud835\ude15\ud835\ude0b\ud835\ude08\ud835\ude19\ud835\ude08\ud835\ude14, \ud835\ude11\ud835\ude0c\ud835\ude16\ud835\ude15\ud835\ude0e\ud835\ude0f\ud835\ude20\ud835\ude0c\ud835\ude16\ud835\ude15\n- \ud835\udde3\ud835\uddd7 / \ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddff \ud835\ude15\ud835\ude0c\ud835\ude16\ud835\ude0e\ud835\ude1c\ud835\ude19\ud835\ude10\n- \ud835\uddd5\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf8\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\uddf1 \ud835\uddd4\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\ude01  \ud835\ude20\ud835\ude1c\ud835\ude1c\ud835\ude15\n\n@GH.S"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15098144",
                "likeCount": "745361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NDAx6OuC02VIAzjWB889hMQGOb0",
            "id": "T-6Cd2faQR4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T16:24:43Z",
                "channelId": "UCnNxWxJQ0_MNQklLqP8dfcA",
                "title": "Reakcja Ekipy na nasz Nowy Dom",
                "description": "\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba Kartonii\n\nINSTAGRAMY DOMOWNIK\u00d3W GENZIE!\n\nPatryk \u25ba https://instagram.com/mortalcioyt\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nW\u0105ski \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\n\nI NASZ TIK TOK:\n\nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba kartoni.biznes@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-6Cd2faQR4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-6Cd2faQR4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-6Cd2faQR4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-6Cd2faQR4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-6Cd2faQR4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kartonii",
                "tags": [
                    "Mortalcio",
                    "Mortal",
                    "Kartonii",
                    "Kartoni",
                    "Kartoniii",
                    "Kartonik",
                    "Wika",
                    "Od",
                    "Mortalcia",
                    "Friz wika",
                    "Friz kartonii",
                    "Ekipa",
                    "Kartonii ekipa",
                    "Genezie",
                    "MORTALCIo genzie",
                    "Kartonii genzie",
                    "\u015awie\u017cy genzie",
                    "Bartek Kubicki",
                    "Hania genzie",
                    "Friz genzie",
                    "Ekstremalnie",
                    "D\u0142ugie",
                    "Kartonii challeng",
                    "Kartonii Kubicki",
                    "Genzie challenge",
                    "Para vs para",
                    "Genzie para",
                    "Mortalcio dziewczyna",
                    "Kartonii ch\u0142opak",
                    "Ch\u0142opak hani",
                    "Dziewczyna \u015bwie\u017cego"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Reakcja Ekipy na nasz Nowy Dom",
                    "description": "\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba Kartonii\n\nINSTAGRAMY DOMOWNIK\u00d3W GENZIE!\n\nPatryk \u25ba https://instagram.com/mortalcioyt\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nW\u0105ski \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\n\nI NASZ TIK TOK:\n\nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba kartoni.biznes@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "518774",
                "likeCount": "24590",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "940"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OTG2QkQ-CFz1FY-sRuppeIINBAg",
            "id": "JOZPwdjfhno",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T14:24:56Z",
                "channelId": "UC1Fc8RIaSgmsLmmUKwHECvA",
                "title": "DZIE\u0143 POLSKICH TRADYCJI Z ISIAHA",
                "description": "Jedna p\u0142atno\u015b\u0107 = nieograniczona nauka j\u0119zyka przez ca\u0142e \u017cycie. Kliknij w link, aby sprawdzi\u0107 ofert\u0119! https://speakly.me/pl/lifetime\n\n\nKUP NOWY SMAK DZIKA \"MOJITO\" NA: https://wkdzik.pl/\n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nULFIK: https://www.instagram.com/trapulfik/\nISIAH: https://www.instagram.com/isiahhilt/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOZPwdjfhno/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOZPwdjfhno/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOZPwdjfhno/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOZPwdjfhno/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOZPwdjfhno/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bungee",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DZIE\u0143 POLSKICH TRADYCJI Z ISIAHA",
                    "description": "Jedna p\u0142atno\u015b\u0107 = nieograniczona nauka j\u0119zyka przez ca\u0142e \u017cycie. Kliknij w link, aby sprawdzi\u0107 ofert\u0119! https://speakly.me/pl/lifetime\n\n\nKUP NOWY SMAK DZIKA \"MOJITO\" NA: https://wkdzik.pl/\n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nULFIK: https://www.instagram.com/trapulfik/\nISIAH: https://www.instagram.com/isiahhilt/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1114868",
                "likeCount": "73172",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1280"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K9OcNL-po_3uc3gKyw8O2y84wEs",
            "id": "8URuaUJ16sY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T13:00:02Z",
                "channelId": "UC5FDWH_qsAcSPHHVgPdCBJQ",
                "title": "Avi - Blackjack",
                "description": "\ud83d\udcbf ZAM\u00d3W \"WPR\" W PREORDERZE: https://www.moyalabel.pl/\n\ud83c\udfa7 POS\u0141UCHAJ W CYFRZE: https://e-muzyka.link/AviCzarnyHIFIPhunkillBlackjack\nBooking / management: kontakt@heavyheart.pl\n\nAVI na IG: https://www.instagram.com/avi_sycylijczyk\nCzarny HIFI na IG: https://www.instagram.com/czarny_hifi/\nPhunk'ill na IG: https://www.instagram.com/phunk__ill/\n\nTitle: Blackjack\nArtist: Avi\nAlbum: WPR\nProducer: Czarny HIFI\nCuts: Phunk'ill\nMix / master: ENZU\nLabel: Moya Label\nExecutive producer: Heavy Heart\n\nVIDEO:\nDirector: Piotr Zaj\u0105czkowski (@zajacofficial)\nDOP: Aleksy Kubiak\nProduction Manager: Karolina Sus\u0142o\nProduction Manager Assistant: Krystian Lipi\u0144ski\nExecutive Producer: Piotr Zaj\u0105czkowski\n\n1AD: Karolina Sus\u0142o\n2AD: Aleks Onopiuk \nGrip: Marcin Grzegorzy\n1AC: Krystian Kielski\nFocus Puller: Kasia Rogalska\nGaffer: Tony Bielecki\nBest Boy: Kuba Machoj\nSet Designers: Dawid Wojtecki, Kamil Malinowski \nMake Up Artist: Olczak Zawadzka\nCostume Designer: Edgar M\u0142y\u0144czak\nCasting: Karolina Sus\u0142o, Zofia Pionka\nStagehand: Krystian Lipi\u0144ski\nEquipment: ATM\n\nEdit: Kote Dolidze\nColor Grading: Piotr Kosmalski\nGame: Marek Wasilewski - Voltic Solutions\nVFX Supervisor: @siematuhari\nVFX: @siematurompy\n3D: @jaroooch\n\nSpecial thanks: Jano, Czarny HIFI, Klub Opera, Kic Kic, Grzegorz Skonecki \n\nB\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co i \u015bled\u017a social media Avi & Louis Villain:\nhttps://www.facebook.com/avisycylijczyk\nhttps://www.facebook.com/mr.louisvillain\nhttps://www.instagram.com/avi_sycylijczyk\nhttps://www.instagram.com/louis_villain\nhttps://www.facebook.com/MoyaLabel\nhttps://www.instagram.com/moya_label\n\n#Avi #MoyaLabel #Blackjack",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8URuaUJ16sY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8URuaUJ16sY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8URuaUJ16sY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8URuaUJ16sY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8URuaUJ16sY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Moya Label",
                "tags": [
                    "avi",
                    "louis villain",
                    "spis dzie\u0142 sycylijskich",
                    "zbi\u00f3r pie\u015bni sycylijskich",
                    "music",
                    "polish music",
                    "polska muzyka",
                    "muzyka",
                    "rap",
                    "rap polski",
                    "polish rap",
                    "hh",
                    "hiphop",
                    "hip-hop",
                    "hip hop",
                    "hit",
                    "polski hiphop",
                    "rapsy",
                    "trap",
                    "Moya Label",
                    "Sher7ock",
                    "sycylijczyk",
                    "Louis Villain",
                    "antrakt",
                    "ma\u0142y ksi\u0105\u017c\u0119",
                    "avi antrakt",
                    "gelenda",
                    "avi gelenda",
                    "niesko\u0144czono\u015b\u0107",
                    "fred astaire",
                    "blackjack",
                    "blakjack",
                    "blacjak",
                    "blacjack",
                    "poker",
                    "casino",
                    "kasyno"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Avi - Blackjack",
                    "description": "\ud83d\udcbf ZAM\u00d3W \"WPR\" W PREORDERZE: https://www.moyalabel.pl/\n\ud83c\udfa7 POS\u0141UCHAJ W CYFRZE: https://e-muzyka.link/AviCzarnyHIFIPhunkillBlackjack\nBooking / management: kontakt@heavyheart.pl\n\nAVI na IG: https://www.instagram.com/avi_sycylijczyk\nCzarny HIFI na IG: https://www.instagram.com/czarny_hifi/\nPhunk'ill na IG: https://www.instagram.com/phunk__ill/\n\nTitle: Blackjack\nArtist: Avi\nAlbum: WPR\nProducer: Czarny HIFI\nCuts: Phunk'ill\nMix / master: ENZU\nLabel: Moya Label\nExecutive producer: Heavy Heart\n\nVIDEO:\nDirector: Piotr Zaj\u0105czkowski (@zajacofficial)\nDOP: Aleksy Kubiak\nProduction Manager: Karolina Sus\u0142o\nProduction Manager Assistant: Krystian Lipi\u0144ski\nExecutive Producer: Piotr Zaj\u0105czkowski\n\n1AD: Karolina Sus\u0142o\n2AD: Aleks Onopiuk \nGrip: Marcin Grzegorzy\n1AC: Krystian Kielski\nFocus Puller: Kasia Rogalska\nGaffer: Tony Bielecki\nBest Boy: Kuba Machoj\nSet Designers: Dawid Wojtecki, Kamil Malinowski \nMake Up Artist: Olczak Zawadzka\nCostume Designer: Edgar M\u0142y\u0144czak\nCasting: Karolina Sus\u0142o, Zofia Pionka\nStagehand: Krystian Lipi\u0144ski\nEquipment: ATM\n\nEdit: Kote Dolidze\nColor Grading: Piotr Kosmalski\nGame: Marek Wasilewski - Voltic Solutions\nVFX Supervisor: @siematuhari\nVFX: @siematurompy\n3D: @jaroooch\n\nSpecial thanks: Jano, Czarny HIFI, Klub Opera, Kic Kic, Grzegorz Skonecki \n\nB\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co i \u015bled\u017a social media Avi & Louis Villain:\nhttps://www.facebook.com/avisycylijczyk\nhttps://www.facebook.com/mr.louisvillain\nhttps://www.instagram.com/avi_sycylijczyk\nhttps://www.instagram.com/louis_villain\nhttps://www.facebook.com/MoyaLabel\nhttps://www.instagram.com/moya_label\n\n#Avi #MoyaLabel #Blackjack"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "251714",
                "likeCount": "18494",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "624"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zAJuxyz_w3xeugpbJbbBdTocQN4",
            "id": "EHDG1N9qdnI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T12:00:24Z",
                "channelId": "UC5gxP-2QqIh_09djvlm9Xcg",
                "title": "I Transformed into a Beauty Queen \ud83d\udc51",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHDG1N9qdnI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHDG1N9qdnI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHDG1N9qdnI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHDG1N9qdnI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHDG1N9qdnI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan's Universe",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Transformed into a Beauty Queen \ud83d\udc51",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32688523",
                "likeCount": "971592",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yWT3jlmUOUc2Gvmain0k4lsod3c",
            "id": "1DUNj_CdqC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T18:00:00Z",
                "channelId": "UC1IvteOLflSOJg03fnJi5CA",
                "title": "SVM!R - RICK RO$$ (Official Video)",
                "description": "Pos\u0142uchaj na Spotify/Tidal/AppleMusic: http://mugo.lnk.to/SVMIRRICKROSS\nIG: https://www.instagram.com/samirthegoat\n\nLyrics: SVM!R\nMusic: prod by GRAVES, prod by LARS\nMix/Master: DEL8\n\nVideo/color/edit: @_starchy\nVhs: @adrian1g__\nZdj\u0119cia/ AC : @xyz_shots\nTypografia : @offline_graph\n\n\ninquiry: contact@samirthegoat.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DUNj_CdqC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DUNj_CdqC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DUNj_CdqC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DUNj_CdqC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DUNj_CdqC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SVM!R",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SVM!R - RICK RO$$ (Official Video)",
                    "description": "Pos\u0142uchaj na Spotify/Tidal/AppleMusic: http://mugo.lnk.to/SVMIRRICKROSS\nIG: https://www.instagram.com/samirthegoat\n\nLyrics: SVM!R\nMusic: prod by GRAVES, prod by LARS\nMix/Master: DEL8\n\nVideo/color/edit: @_starchy\nVhs: @adrian1g__\nZdj\u0119cia/ AC : @xyz_shots\nTypografia : @offline_graph\n\n\ninquiry: contact@samirthegoat.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257666",
                "likeCount": "25900",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R0e55mI9rHBkAHO5Z9R3hlS1Ib8",
            "id": "hd8OA0Sha50",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T09:43:03Z",
                "channelId": "UCsiMxHAf0sS4VzwOy9P0lvA",
                "title": "From Small To Giant Cappuchino Assassino #katebrush #funnyshorts #viral",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hd8OA0Sha50/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hd8OA0Sha50/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hd8OA0Sha50/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hd8OA0Sha50/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hd8OA0Sha50/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kate Brush",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "From Small To Giant Cappuchino Assassino #katebrush #funnyshorts #viral",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17109369",
                "likeCount": "548001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "404"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "13J4IypPQ5ymIRYwIIj_cPWlp-I",
            "id": "2rQRcu_sP8w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T08:00:07Z",
                "channelId": "UCSBmpo4ksx-1GzKorS4YOnQ",
                "title": "JAKI MAJ\u0104TEK MA MAGDALENA BIEJAT? #shorts",
                "description": "#shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2rQRcu_sP8w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2rQRcu_sP8w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2rQRcu_sP8w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2rQRcu_sP8w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2rQRcu_sP8w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sprawdzam Jak",
                "tags": [
                    "sprawdzam jak",
                    "sprawdzam",
                    "jak",
                    "sj",
                    "dymitr",
                    "dymsza",
                    "test",
                    "rozrywka"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JAKI MAJ\u0104TEK MA MAGDALENA BIEJAT? #shorts",
                    "description": "#shorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "415739",
                "likeCount": "6449",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V-JlGsfrCHTLkkYLnq8dg4GYIyI",
            "id": "VQBvum5xWP4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T18:01:16Z",
                "channelId": "UCw9P9_1i9y2f6g2vAXSbV3Q",
                "title": "KACPEREK I ROBACZEK \ud83d\udc1b",
                "description": "Dzi\u0119kuj\u0119 za obejrzenie filmiku! Napiszcie w komentarzu poni\u017cej co by\u015bcie \nchcieli zobaczy\u0107! Je\u015bli spodoba\u0142 ci si\u0119 m\u00f3j materia\u0142 zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119 z dzwonkiem! \n\nMoje Social Media: toffiecrisp.pl\nWsp\u00f3\u0142praca: toffiecrisp@werefantasy.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQBvum5xWP4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQBvum5xWP4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQBvum5xWP4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQBvum5xWP4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQBvum5xWP4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toffiecrisp",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "KACPEREK I ROBACZEK \ud83d\udc1b",
                    "description": "Dzi\u0119kuj\u0119 za obejrzenie filmiku! Napiszcie w komentarzu poni\u017cej co by\u015bcie \nchcieli zobaczy\u0107! Je\u015bli spodoba\u0142 ci si\u0119 m\u00f3j materia\u0142 zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119 z dzwonkiem! \n\nMoje Social Media: toffiecrisp.pl\nWsp\u00f3\u0142praca: toffiecrisp@werefantasy.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "536762",
                "likeCount": "28056",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8UrSWL0XMFhlfm3cLXfhesde0LE",
            "id": "bwD_In21oK8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T10:01:02Z",
                "channelId": "UCgEJqzJA106dMXQg8mcfgRA",
                "title": "SPRYTNY PLAN NAWROCKIEGO",
                "description": "Joanna Mizio\u0142ek w programie Rozjazd rozmawia z Aleksandrem Kwa\u015bniewskim. \n\nObserwuj nas:\n\ud83d\udfe1 TikTok: https://www.tiktok.com/@superexpress_se.pl\n\ud83d\udfe1 Facebook: https://pl-pl.facebook.com/wwwsepl \n\ud83d\udfe1 Instagram: https://www.instagram.com/superexpress_se.pl\n\ud83d\udfe1 Twitter: https://twitter.com/se_pl\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ nasze kana\u0142y:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCJ33TxiuEEYWLZ4ahILb0zQ/?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 SUPER EXPRESS\n\n#superring #polityka #rozjazd #mizio\u0142ek #warzecha #trzaskowski #nawrocki",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bwD_In21oK8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bwD_In21oK8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bwD_In21oK8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bwD_In21oK8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bwD_In21oK8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Super Ring",
                "tags": [
                    "sejm",
                    "polityka",
                    "super express",
                    "super ring",
                    "Tusk",
                    "polska polityka",
                    "Duda",
                    "ring",
                    "rz\u0105d",
                    "wydarzenia",
                    "aktualno\u015bci",
                    "\u015bwiat dzi\u015b",
                    "polska dzi\u015b",
                    "co si\u0119 dzieje",
                    "polska aktualno\u015b\u0107i",
                    "tusk",
                    "po",
                    "joanna mizio\u0142ek",
                    "\u0142ukasz warzecha",
                    "warzecha",
                    "mizio\u0142ek",
                    "rozjazd",
                    "superring",
                    "super ring warzecha",
                    "warzecha mizio\u0142ek",
                    "mizio\u0142ek warzecha",
                    "Rozjazd",
                    "komorowski",
                    "Komorowski",
                    "trzaskowski",
                    "Trzaskowski",
                    "ho\u0142ownia",
                    "duda",
                    "Ho\u0142ownia",
                    "Warzecha",
                    "Mizio\u0142ek",
                    "Trzaskowskii",
                    "debata",
                    "Debata",
                    "kwa\u015bniewski",
                    "Aleksander",
                    "Aleksander Kwa\u015bniewski"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "SPRYTNY PLAN NAWROCKIEGO",
                    "description": "Joanna Mizio\u0142ek w programie Rozjazd rozmawia z Aleksandrem Kwa\u015bniewskim. \n\nObserwuj nas:\n\ud83d\udfe1 TikTok: https://www.tiktok.com/@superexpress_se.pl\n\ud83d\udfe1 Facebook: https://pl-pl.facebook.com/wwwsepl \n\ud83d\udfe1 Instagram: https://www.instagram.com/superexpress_se.pl\n\ud83d\udfe1 Twitter: https://twitter.com/se_pl\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ nasze kana\u0142y:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCJ33TxiuEEYWLZ4ahILb0zQ/?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 SUPER EXPRESS\n\n#superring #polityka #rozjazd #mizio\u0142ek #warzecha #trzaskowski #nawrocki"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "462246",
                "likeCount": "9130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oNVITP1td6kYjRnZkpKuRDsfH3E",
            "id": "6QwN2nX-3oU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T09:21:09Z",
                "channelId": "UCxJDH_2HXzwUtT62HgWJqCg",
                "title": "BLOK EKIPA (293), STR\u00d3\u017b SPEJSON",
                "description": "Widzimy si\u0119 wszyscy w CANAL+\n\nSPInka Film Studio zaprasza na 293. odcinek BLOK EKIPY. \nSUBSKRYBUJ i daj si\u0119 ponie\u015b\u0107 absurdowi!\n\nINST @SPEJSONVLOG\nFB.COM/BLOKEKIPA.SPINKA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6QwN2nX-3oU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6QwN2nX-3oU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6QwN2nX-3oU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6QwN2nX-3oU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6QwN2nX-3oU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SPInkafilmstudio",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLOK EKIPA (293), STR\u00d3\u017b SPEJSON",
                    "description": "Widzimy si\u0119 wszyscy w CANAL+\n\nSPInka Film Studio zaprasza na 293. odcinek BLOK EKIPY. \nSUBSKRYBUJ i daj si\u0119 ponie\u015b\u0107 absurdowi!\n\nINST @SPEJSONVLOG\nFB.COM/BLOKEKIPA.SPINKA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "683300",
                "likeCount": "38149",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ADGFWuPq0pBa2Yq-n0vHmQETb5Q",
            "id": "it0Goo7_4lM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T18:55:06Z",
                "channelId": "UCZevH_tgMbrm6r-_OiU6Ubg",
                "title": "Which shoes will protect your feet the most?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/it0Goo7_4lM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/it0Goo7_4lM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/it0Goo7_4lM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/it0Goo7_4lM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/it0Goo7_4lM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Drew Dirksen",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Which shoes will protect your feet the most?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21186552",
                "likeCount": "648224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DdNjWe9G2JZambR_T76ou8Uv2RY",
            "id": "0HNXVB2UQwU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T21:53:03Z",
                "channelId": "UCRpjHHu8ivVWs73uxHlWwFA",
                "title": "Eurovision Song Contest 2025 - First Semi-Final - Livestream | #Eurovision2025",
                "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJoin us for the First Semi-Final of the Eurovision Song Contest, live from Basel, Switzerland on Tuesday 13 May at 21:00 CEST.\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HNXVB2UQwU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HNXVB2UQwU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HNXVB2UQwU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HNXVB2UQwU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HNXVB2UQwU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest",
                "tags": [
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Eurovision",
                    "Eurovision Tickets",
                    "EBU",
                    "Eurovision 2024",
                    "Basel 2025",
                    "Basel",
                    "Eurovision 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Eurovision Song Contest 2025 - First Semi-Final - Livestream | #Eurovision2025",
                    "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJoin us for the First Semi-Final of the Eurovision Song Contest, live from Basel, Switzerland on Tuesday 13 May at 21:00 CEST.\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3707973",
                "likeCount": "70688",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3513"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uYe7KZWxNkklH46aKBlWhungyqM",
            "id": "xJIngI47kh0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T10:01:37Z",
                "channelId": "UCIN9NzdhD-jWS3Z0crsHmkQ",
                "title": "Mentos Cola Part68 @Majimero100m @mizumayuuki",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJIngI47kh0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJIngI47kh0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJIngI47kh0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJIngI47kh0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJIngI47kh0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MY\ud83d\udc9dNo War\ud83e\udd1d",
                "tags": [
                    "funny",
                    "#funnyvideo",
                    "#meme",
                    "#memes",
                    "#mostfunny",
                    "#MY",
                    "#mizumayuuki",
                    "#shorts",
                    "#mizumayuukilegend",
                    "short",
                    "comedy",
                    "TikTok",
                    "meme",
                    "menarik",
                    "keluarga",
                    "viral",
                    "viralvideos",
                    "mizuma",
                    "\u0926\u093f\u0932\u091a\u0938\u094d\u092a",
                    "\u0935\u093e\u092f\u0930\u0932",
                    "\u0928\u093f\u0915\u0930",
                    "\u091c\u093e\u0926\u0942",
                    "magia",
                    "gracioso",
                    "engra\u00e7ado",
                    "engra\u00e7ada",
                    "graciosa",
                    "\u0e15\u0e25\u0e01",
                    "\u0e15\u0e23\u0e30\u0e01\u0e39\u0e25",
                    "familia",
                    "\u0441\u0435\u043c\u044c\u044f",
                    "\u0441\u043c\u0435\u0448\u043d\u043e\u0439",
                    "e\u011flenceli",
                    "aile",
                    "gia \u0111\u00ecnh",
                    "vui",
                    "\u0645\u0636\u062d\u0643",
                    "\u0627\u0644\u0623\u0633\u0631\u0629",
                    "lucu",
                    "\u0a2a\u0a30\u0a3f\u0a35\u0a3e\u0a30",
                    "\u0a2e\u0a1c\u0a3c\u0a3e\u0a15\u0a40\u0a06",
                    "komisch",
                    "Familie",
                    "\u09aa\u09b0\u09bf\u09ac\u09be\u09b0",
                    "\u09b9\u09be\u09b8\u09cd\u09af\u0995\u09b0",
                    "famille",
                    "dr\u00f4le",
                    "\u0639\u0644\u0649 \u0646\u0637\u0627\u0642 \u0648\u0627\u0633\u0639",
                    "\ubc14\uc774\ub7ec\uc2a4\uc758",
                    "\uac00\uc871",
                    "\uc7ac\ubbf8\uc788\ub294",
                    "kulawarga",
                    "\u043f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0439",
                    "virus"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mentos Cola Part68 @Majimero100m @mizumayuuki",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6773441",
                "likeCount": "138354",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UH_H6R5mS3rcfLFFwqDvviM0c2s",
            "id": "RcdfokDLEW8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T10:00:08Z",
                "channelId": "UCL3RP0L_lc1cZi42-Dzpm4g",
                "title": "PALUCH prod. JULAS  | RED BULL 64 BARS",
                "description": "Paluch na bicie Julasa w dziewi\u0105tej ods\u0142onie RED BULL 64 BARS!\n\n\ud83d\udc49 Daj nam suba, \u017ceby nie przegapi\u0107 kolejnego odcinka: https://win.gs/3zCswSY\n\n\u201eMin\u0119\u0142o sporo czasu byku\u2026 Trzeba by\u0142o przez to przej\u015b\u0107 jak ta trawa spod chodnik\u00f3w\u201d \u2013 zaczyna swoje 64 wersy, czyli RED BULL 64 BARS Paluch. Zadebiutowa\u0142 nielegalem \u201e\u017bycie jest pi\u0119kne\u201d,  potem wydawa\u0142 takie ju\u017c klasyki polskiej sceny, jak \u201eBiuro Ochrony Rapu\u201d, \u201eOstatni krzyk osiedla\u201d czy \u201eCzerwony dywan\u201d, a teraz zaprasza na nowe 64 barsy.\n\nCa\u0142y tekst Palucha w RED BULL 64 BARS \ud83d\udc49 http://www.win.gs/3GV05TI\n\nRED BULL 64 BARS to znany na ca\u0142ym \u015bwiecie projekt, w kt\u00f3rym raperzy musz\u0105 napisa\u0107 64 nowe wersy, a potem nagra\u0107 je w studiu. Do tej pory w jego polskiej ods\u0142onie pojawili si\u0119: Sok\u00f3\u0142, Szpaku, Aleshen, Pezet, White 2115, Bambi, Kaz Ba\u0142agane i Bia\u0142as. \n\n\ud83d\udc49 Daj nam suba i nie przegap \u017cadnego nowego odcinka: https://win.gs/3zCswSY\n\ud83d\udc49 Chcesz wiedzie\u0107 wi\u0119cej o Red Bull 64 Bars? Sprawd\u017a tutaj: https://win.gs/3zChqx0\n\nZobacz poprzednie odcinki RED BULL 64 BARS\nhttps://www.youtube.com/watch?v=0Z-NpNWV8no&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=87Cxmx_4JAE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bOxGLFoPfSE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=h1d5SN5YjIE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ZURUk9zMZ3M\nhttps://youtu.be/31GpdZ5EIOw\nhttps://www.youtube.com/watch?v=wVAJU-XpA4A\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6dMt6hoPrQk\n\n#paluch #julas #redbull64bars #64bars #redbullwersy #redbull #rap #hiphop",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcdfokDLEW8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcdfokDLEW8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcdfokDLEW8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcdfokDLEW8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcdfokDLEW8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Bull Wersy",
                "tags": [
                    "paluch",
                    "red bull 64 bars",
                    "red bull wersy",
                    "paluch red bull 64 bars",
                    "paluch red bull",
                    "paluch wersy",
                    "paluch barsy",
                    "paluch bor",
                    "paluch biuro ochrony rapu",
                    "paluch pozna\u0144",
                    "paluch hiphop",
                    "paluch czerwony dywan",
                    "paluch rapuje",
                    "paluch bez strachu",
                    "paluch szaman",
                    "paluch najlepsze \u017cycia diler",
                    "paluch diil gang",
                    "paluch syntetyczna mafia",
                    "syntetyczna mafia",
                    "paluch bor records",
                    "paluch szpaku"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "PALUCH prod. JULAS  | RED BULL 64 BARS",
                    "description": "Paluch na bicie Julasa w dziewi\u0105tej ods\u0142onie RED BULL 64 BARS!\n\n\ud83d\udc49 Daj nam suba, \u017ceby nie przegapi\u0107 kolejnego odcinka: https://win.gs/3zCswSY\n\n\u201eMin\u0119\u0142o sporo czasu byku\u2026 Trzeba by\u0142o przez to przej\u015b\u0107 jak ta trawa spod chodnik\u00f3w\u201d \u2013 zaczyna swoje 64 wersy, czyli RED BULL 64 BARS Paluch. Zadebiutowa\u0142 nielegalem \u201e\u017bycie jest pi\u0119kne\u201d,  potem wydawa\u0142 takie ju\u017c klasyki polskiej sceny, jak \u201eBiuro Ochrony Rapu\u201d, \u201eOstatni krzyk osiedla\u201d czy \u201eCzerwony dywan\u201d, a teraz zaprasza na nowe 64 barsy.\n\nCa\u0142y tekst Palucha w RED BULL 64 BARS \ud83d\udc49 http://www.win.gs/3GV05TI\n\nRED BULL 64 BARS to znany na ca\u0142ym \u015bwiecie projekt, w kt\u00f3rym raperzy musz\u0105 napisa\u0107 64 nowe wersy, a potem nagra\u0107 je w studiu. Do tej pory w jego polskiej ods\u0142onie pojawili si\u0119: Sok\u00f3\u0142, Szpaku, Aleshen, Pezet, White 2115, Bambi, Kaz Ba\u0142agane i Bia\u0142as. \n\n\ud83d\udc49 Daj nam suba i nie przegap \u017cadnego nowego odcinka: https://win.gs/3zCswSY\n\ud83d\udc49 Chcesz wiedzie\u0107 wi\u0119cej o Red Bull 64 Bars? Sprawd\u017a tutaj: https://win.gs/3zChqx0\n\nZobacz poprzednie odcinki RED BULL 64 BARS\nhttps://www.youtube.com/watch?v=0Z-NpNWV8no&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=87Cxmx_4JAE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bOxGLFoPfSE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=h1d5SN5YjIE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ZURUk9zMZ3M\nhttps://youtu.be/31GpdZ5EIOw\nhttps://www.youtube.com/watch?v=wVAJU-XpA4A\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6dMt6hoPrQk\n\n#paluch #julas #redbull64bars #64bars #redbullwersy #redbull #rap #hiphop"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151653",
                "likeCount": "10311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "719"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OC6mKeVdeo0S4ZXzs1f3mSpMiT0",
            "id": "4pPq-iaul-4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T18:45:04Z",
                "channelId": "UC0DpwRtGw4K9tNLnUJqx9qA",
                "title": "Stanowski ostro do Wysockiej-Schnepf | Debata prezydencka 2025",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pPq-iaul-4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pPq-iaul-4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pPq-iaul-4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pPq-iaul-4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pPq-iaul-4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "INTERIA",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Stanowski ostro do Wysockiej-Schnepf | Debata prezydencka 2025",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "228857",
                "likeCount": "11903",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pC3VGyfFO-DpxGyeehf_6CnfAqc",
            "id": "14Lpt5omznQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T09:40:32Z",
                "channelId": "UCZO4mYFvdbnIrJYJU2l8cuA",
                "title": "NAJDRO\u017bSZY nap\u00f3j w Starbucks.. \ud83d\udc80\ud83d\udcb8 #viral",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14Lpt5omznQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14Lpt5omznQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14Lpt5omznQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14Lpt5omznQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14Lpt5omznQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "marceli",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NAJDRO\u017bSZY nap\u00f3j w Starbucks.. \ud83d\udc80\ud83d\udcb8 #viral",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "514827",
                "likeCount": "22217",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "92"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d5t5F0luq5yr2fkea7bXMkTQZA0",
            "id": "WfpoLMkeFZ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T18:30:01Z",
                "channelId": "UCF5Ug3YNz41qauWNMacdLgw",
                "title": "Ile kosztuje minuta na myjni ?",
                "description": "\u2705 DO ROBOTY to Twoje kompendium wiedzy na temat pracy w r\u00f3\u017cnych zawodach i \u015bcie\u017ckach kariery. Co tydzie\u0144 nowa dawka profesjonalnych porad dotycz\u0105ce rozwoju zawodowego oraz praktyczne wskaz\u00f3wki, jak skutecznie znale\u017a\u0107 prac\u0119 i osi\u0105gn\u0105\u0107 sukces w ka\u017cdej dziedzinie.\n\n\ud83d\udc49 Do\u0142\u0105cz do spo\u0142eczno\u015bci kana\u0142u Do Roboty na http://www.akademia.doroboty.tv i otrzymuj najciekawsze informacje dotycz\u0105ce prowadzenia kana\u0142u na YouTube. \n\n\ud83d\ude4e\u200d\u2642\ufe0f Zaobserwuj na instagramie by by\u0107 na bie\u017c\u0105co: \n\u27a1 https://www.instagram.com/onkaczmarczyk\n\n\ud83d\udc8e Subskrybuj kana\u0142, aby by\u0107 na bie\u017c\u0105co:\n\u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCF5Ug3YNz41qauWNMacdLgw?sub_confirmation=1\n\nZobacz r\u00f3wnie\u017c m\u00f3j drugi kana\u0142  @TATA Vlog   +65 000 subskrybent\u00f3w :\n\n\n\ud83d\ude99Chcesz na kanale Do Roboty pokaza\u0107 czym si\u0119 zajmujesz?? \n\ud83d\udc49Chcesz \u017ceby\u015bmy z kamer\u0105 przyjechali do Twojej firmy? \n\ud83d\udeb2Masz sw\u00f3j produkt i chcesz go pokaza\u0107 szerszej publice?\n\u2705Odezwij si\u0119 do nas :)\n\n\ud83d\udcd6 Wsp\u00f3\u0142praca: wspolpraca@doroboty.tv \n\n________________________\n\nW\u0142a\u015bcicielem kana\u0142u jest To Lubie sp. z o.o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WfpoLMkeFZ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WfpoLMkeFZ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WfpoLMkeFZ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WfpoLMkeFZ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WfpoLMkeFZ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Do Roboty",
                "tags": [
                    "do roboty",
                    "praca",
                    "jak znale\u017a\u0107 prace",
                    "jak szuka\u0107 pracy",
                    "robota",
                    "wojtek kaczmarczyk",
                    "tata vlog"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Ile kosztuje minuta na myjni ?",
                    "description": "\u2705 DO ROBOTY to Twoje kompendium wiedzy na temat pracy w r\u00f3\u017cnych zawodach i \u015bcie\u017ckach kariery. Co tydzie\u0144 nowa dawka profesjonalnych porad dotycz\u0105ce rozwoju zawodowego oraz praktyczne wskaz\u00f3wki, jak skutecznie znale\u017a\u0107 prac\u0119 i osi\u0105gn\u0105\u0107 sukces w ka\u017cdej dziedzinie.\n\n\ud83d\udc49 Do\u0142\u0105cz do spo\u0142eczno\u015bci kana\u0142u Do Roboty na http://www.akademia.doroboty.tv i otrzymuj najciekawsze informacje dotycz\u0105ce prowadzenia kana\u0142u na YouTube. \n\n\ud83d\ude4e\u200d\u2642\ufe0f Zaobserwuj na instagramie by by\u0107 na bie\u017c\u0105co: \n\u27a1 https://www.instagram.com/onkaczmarczyk\n\n\ud83d\udc8e Subskrybuj kana\u0142, aby by\u0107 na bie\u017c\u0105co:\n\u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCF5Ug3YNz41qauWNMacdLgw?sub_confirmation=1\n\nZobacz r\u00f3wnie\u017c m\u00f3j drugi kana\u0142  @TATA Vlog   +65 000 subskrybent\u00f3w :\n\n\n\ud83d\ude99Chcesz na kanale Do Roboty pokaza\u0107 czym si\u0119 zajmujesz?? \n\ud83d\udc49Chcesz \u017ceby\u015bmy z kamer\u0105 przyjechali do Twojej firmy? \n\ud83d\udeb2Masz sw\u00f3j produkt i chcesz go pokaza\u0107 szerszej publice?\n\u2705Odezwij si\u0119 do nas :)\n\n\ud83d\udcd6 Wsp\u00f3\u0142praca: wspolpraca@doroboty.tv \n\n________________________\n\nW\u0142a\u015bcicielem kana\u0142u jest To Lubie sp. z o.o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "600343",
                "likeCount": "6977",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J7A6HunfjwChVf5RPz9pReqLxGQ",
            "id": "n_lwYC-76eQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T14:11:38Z",
                "channelId": "UCC957FjOFGwQgIpzwTUz7NQ",
                "title": "VLOG : PRZYGOTOWANIA DO URODZIN CHARLI!\u2665\ufe0f",
                "description": "Pobierz Revolut za darmo z mojego linku i zgarnij 100 z\u0142 - https://get.revolut.com/e9Jc/andziaks \n(promocja obowi\u0105zuje do 30/06/2025 dla nowych u\u017cytkownik\u00f3w, warunki promocji i regulamin dost\u0119pne pod linkiem w opisie)\n[Materia\u0142 sponsorowany]\n\n\nArmani Prisma Glass Icy Plumper b\u0142yszczyk: https://www.douglas.pl/pl/p/5011726158 \nperfumy SI Passione Red Musk @armanibeauty @douglas_polska \n#ArmanibeautyPoland #fragrance #makeup #sipassioneredmusk \n[prezent]\n\n\nSUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_lwYC-76eQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_lwYC-76eQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_lwYC-76eQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_lwYC-76eQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_lwYC-76eQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andziaks",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VLOG : PRZYGOTOWANIA DO URODZIN CHARLI!\u2665\ufe0f",
                    "description": "Pobierz Revolut za darmo z mojego linku i zgarnij 100 z\u0142 - https://get.revolut.com/e9Jc/andziaks \n(promocja obowi\u0105zuje do 30/06/2025 dla nowych u\u017cytkownik\u00f3w, warunki promocji i regulamin dost\u0119pne pod linkiem w opisie)\n[Materia\u0142 sponsorowany]\n\n\nArmani Prisma Glass Icy Plumper b\u0142yszczyk: https://www.douglas.pl/pl/p/5011726158 \nperfumy SI Passione Red Musk @armanibeauty @douglas_polska \n#ArmanibeautyPoland #fragrance #makeup #sipassioneredmusk \n[prezent]\n\n\nSUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "406349",
                "likeCount": "13119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "496"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W84tFMY8lgQ3pMqJBkMw9PI2XeI",
            "id": "oXKDybriSzc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T15:07:14Z",
                "channelId": "UClGpuV477vgEOxP1RpwUfcw",
                "title": "TA OPERACJA ZMIENI\u0141A MOJE \u017bYCIE",
                "description": "Dzi\u0119kuj\u0119, \u017ce tu jeste\u015bcie i mam nadzieje, \u017ce zostaniecie na d\u0142u\u017cej!\n\nWpadaj te\u017c do reszty GENZIE \ud83d\udc95\n\nInstagram:\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy_bartek\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozal...\n\nTikTok:\nHania \u25ba https://www.tiktok.com/@tojahania?_t=...\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.tiktok.com/@swiezybartek?...\nBartek \u25ba https://www.tiktok.com/@bartkubicki?_...\nFausti \u25ba https://www.tiktok.com/@faustynaf?_t=...\nWika \u25ba https://www.tiktok.com/@kartonii?_t=8...\nJulita \u25ba https://www.tiktok.com/@julitarozalska   \nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXKDybriSzc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXKDybriSzc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXKDybriSzc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXKDybriSzc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXKDybriSzc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hi Hania",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TA OPERACJA ZMIENI\u0141A MOJE \u017bYCIE",
                    "description": "Dzi\u0119kuj\u0119, \u017ce tu jeste\u015bcie i mam nadzieje, \u017ce zostaniecie na d\u0142u\u017cej!\n\nWpadaj te\u017c do reszty GENZIE \ud83d\udc95\n\nInstagram:\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy_bartek\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozal...\n\nTikTok:\nHania \u25ba https://www.tiktok.com/@tojahania?_t=...\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.tiktok.com/@swiezybartek?...\nBartek \u25ba https://www.tiktok.com/@bartkubicki?_...\nFausti \u25ba https://www.tiktok.com/@faustynaf?_t=...\nWika \u25ba https://www.tiktok.com/@kartonii?_t=8...\nJulita \u25ba https://www.tiktok.com/@julitarozalska   \nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "424404",
                "likeCount": "17282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "744"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZkxcObA1tLOfw2sqUc52tzdtUmE",
            "id": "SmjGK27YZdk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T08:04:11Z",
                "channelId": "UCE84bSYVntZMgtObZHtYHcg",
                "title": "Marek Jakubiak nie wytrzyma\u0142! Mocne s\u0142owa o debacie w TVP | #Go\u015b\u0107Poranka",
                "description": "\ud83d\udcfb Radio Internetowe Republika ju\u017c gra! \ud83c\udf99\ufe0f\n\nWejd\u017a na www.radiotvrepublika.pl i przekonaj si\u0119, co dla Ciebie przygotowali\u015bmy!\n\nPobierz nasz\u0105 aplikacj\u0119:\n\u27a1\ufe0fApp Store: https://apps.apple.com/us/app/radio-republika/id6739248985 \n\u27a1\ufe0fGoogle Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=radiohost.radiorepublika.mobile&pli=1\n\u27a1\ufe0fAppGallery: https://appgallery.huawei.com/app/C113720165?sharePrepath=ag&channelId=Main&id=57a64ba1c71549bcac06e3fe9d460667&s=3E00161B2C4D128B1759DF097ADAD23B0AC58AF231813011851138817E79CE6D&detailType=0&v=&callType=AGDLINK&installType=0000&shareTo=qrcode\n\n\ud83d\udc49 Dlaczego warto nas s\u0142ucha\u0107?\nTwoje ulubione programy w wersji audio \u2013 gdziekolwiek jeste\u015b, zawsze z Republik\u0105.\nMuzyczny player \u2013 w\u0142\u0105cz wyj\u0105tkowe brzmienia na ka\u017cd\u0105 okazj\u0119.\nPodcasty, kt\u00f3re wci\u0105gaj\u0105:\nRepublika Kultury\nRepublika Historii\nPodcast \"Na szcz\u0119\u015bcie\" Oli Ciejek \u2013 wi\u0119cej rozm\u00f3w, wi\u0119cej inspiracji.\nAktualne newsy \u2013 zawsze na bie\u017c\u0105co z najwa\u017cniejszymi wydarzeniami.\n\ud83c\udfa7 Jeste\u015bmy dla Was \u2013 kliknij i s\u0142uchaj: www.radiotvrepublika.pl! To dopiero pocz\u0105tek nowej przygody z Republik\u0105!\n\n#w\u0142\u0105czprawd\u0119 #TVRepublika #RadioRepublika",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SmjGK27YZdk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SmjGK27YZdk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SmjGK27YZdk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SmjGK27YZdk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SmjGK27YZdk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Radio Republika",
                "tags": [
                    "tv republika",
                    "telewizja republika",
                    "ziemkiewicz",
                    "salonik polityczny",
                    "wiadomo\u015bci republika",
                    "salonik polityczny ziemkiewicza",
                    "tv republika dzisiaj informacje",
                    "wiadomosci republika",
                    "wiadomosci republika tv dzisiaj",
                    "informacje tv republika",
                    "ziemkiewicz salonik polityczny",
                    "rafa\u0142 ziemkiewicz",
                    "dzisiaj informacje tv republika",
                    "republika wiadomo\u015bci",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "wiadomosci republika dzisiaj",
                    "wiadomosci",
                    "ukraina",
                    "putin",
                    "holecka",
                    "racho\u0144",
                    "ho\u0142da",
                    "g\u00f3jska",
                    "sakiewicz",
                    "radio republika",
                    "debata tvp"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Marek Jakubiak nie wytrzyma\u0142! Mocne s\u0142owa o debacie w TVP | #Go\u015b\u0107Poranka",
                    "description": "\ud83d\udcfb Radio Internetowe Republika ju\u017c gra! \ud83c\udf99\ufe0f\n\nWejd\u017a na www.radiotvrepublika.pl i przekonaj si\u0119, co dla Ciebie przygotowali\u015bmy!\n\nPobierz nasz\u0105 aplikacj\u0119:\n\u27a1\ufe0fApp Store: https://apps.apple.com/us/app/radio-republika/id6739248985 \n\u27a1\ufe0fGoogle Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=radiohost.radiorepublika.mobile&pli=1\n\u27a1\ufe0fAppGallery: https://appgallery.huawei.com/app/C113720165?sharePrepath=ag&channelId=Main&id=57a64ba1c71549bcac06e3fe9d460667&s=3E00161B2C4D128B1759DF097ADAD23B0AC58AF231813011851138817E79CE6D&detailType=0&v=&callType=AGDLINK&installType=0000&shareTo=qrcode\n\n\ud83d\udc49 Dlaczego warto nas s\u0142ucha\u0107?\nTwoje ulubione programy w wersji audio \u2013 gdziekolwiek jeste\u015b, zawsze z Republik\u0105.\nMuzyczny player \u2013 w\u0142\u0105cz wyj\u0105tkowe brzmienia na ka\u017cd\u0105 okazj\u0119.\nPodcasty, kt\u00f3re wci\u0105gaj\u0105:\nRepublika Kultury\nRepublika Historii\nPodcast \"Na szcz\u0119\u015bcie\" Oli Ciejek \u2013 wi\u0119cej rozm\u00f3w, wi\u0119cej inspiracji.\nAktualne newsy \u2013 zawsze na bie\u017c\u0105co z najwa\u017cniejszymi wydarzeniami.\n\ud83c\udfa7 Jeste\u015bmy dla Was \u2013 kliknij i s\u0142uchaj: www.radiotvrepublika.pl! To dopiero pocz\u0105tek nowej przygody z Republik\u0105!\n\n#w\u0142\u0105czprawd\u0119 #TVRepublika #RadioRepublika"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "339051",
                "likeCount": "15282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1822"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hk0_pOygpCe3_AOmkxZh7K-Ss_Q",
            "id": "R5QEEwYH_wI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T13:00:51Z",
                "channelId": "UC_TwrqO_YUW1u7v7CrBmLtg",
                "title": "TRUDNE PYTANIA Z WERSOW! (DAILY #10)",
                "description": "MAJOWE DAILY NA KANALE CODZIENNIE O 15:00!!\n\nW ka\u017cd\u0105 \u015aROD\u0118 i NIEDZIEL\u0118 wpada nowy odcinek z naszej serii grillowej!\n\nDLA NAJAKTYWNIEJSZYCH WIDZ\u00d3W MAJOWEGO DAILY MAMY GRUBE NAGRODY!\n\u25ba Subskrybuj\n\u25ba Komentuj\n\u25ba Lajkuj\n\u25ba Udost\u0119pniaj znajomym\n\nNa koniec miesi\u0105ca wybierzemy najbardziej aktywne osoby i wy\u015blemy im prezenty \u2013 m.in. PS5 Pro i nasz MERCH!\nRegulamin akcji \u25ba https://drive.google.com/file/d/1RH0fW2oX-fj8mV2RIRbLirxUAdDIT-U0/view?usp=sharing\n\nA DODATKOWO \u2013 KONKURS NA TIKTOKU!\nStw\u00f3rz najlepszy edit z majowego DAILY i wrzu\u0107 go z hasztagiem #dailydresscode2 \u2013 autor najlepszego zgarnia nagrod\u0119!\n\nMerch DRE$$CODE \u25ba https://dresscodecrew.pl/\nDRE$$CODE IG \u25ba https://www.instagram.com/dresscode.crew/\n\nKaro \u25ba https://www.instagram.com/karolinamrozicka/\nGabi \u25ba https://www.instagram.com/gabrielabednarz/\nWiko \u25ba https://www.instagram.com/wiiiikoo/\nMi\u0142osz \u25ba https://www.instagram.com/miloszkulesza/\nInez \u25ba https://www.instagram.com/iineezka/\nEryk \u25ba https://www.instagram.com/eryk.moczko/\nMaciek \u25ba https://www.instagram.com/maciek_i_ubrania/\nBagi \u25ba https://www.instagram.com/bginsky/\nMilena \u25ba  https://www.instagram.com/mtakuska/\nMichu  \u25ba https://www.instagram.com/bialoowas/\nSonia \u25ba https://www.instagram.com/soonniiia/\nMarcelina \u25ba https://www.instagram.com/marcelina_bednarz/\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: kontakt@dresscodecrew.pl\n\nzawiera autopromocje",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5QEEwYH_wI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5QEEwYH_wI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5QEEwYH_wI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5QEEwYH_wI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5QEEwYH_wI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DRE$$CODE",
                "tags": [
                    "dresscode",
                    "dresskod",
                    "dre$$code",
                    "dre$$kod",
                    "bagi",
                    "bagi maciek",
                    "bagi inez",
                    "maciek wiko",
                    "gaba milo",
                    "wersow",
                    "ekipa",
                    "dailydresscode",
                    "dailydresscode2",
                    "spill your guts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "TRUDNE PYTANIA Z WERSOW! (DAILY #10)",
                    "description": "MAJOWE DAILY NA KANALE CODZIENNIE O 15:00!!\n\nW ka\u017cd\u0105 \u015aROD\u0118 i NIEDZIEL\u0118 wpada nowy odcinek z naszej serii grillowej!\n\nDLA NAJAKTYWNIEJSZYCH WIDZ\u00d3W MAJOWEGO DAILY MAMY GRUBE NAGRODY!\n\u25ba Subskrybuj\n\u25ba Komentuj\n\u25ba Lajkuj\n\u25ba Udost\u0119pniaj znajomym\n\nNa koniec miesi\u0105ca wybierzemy najbardziej aktywne osoby i wy\u015blemy im prezenty \u2013 m.in. PS5 Pro i nasz MERCH!\nRegulamin akcji \u25ba https://drive.google.com/file/d/1RH0fW2oX-fj8mV2RIRbLirxUAdDIT-U0/view?usp=sharing\n\nA DODATKOWO \u2013 KONKURS NA TIKTOKU!\nStw\u00f3rz najlepszy edit z majowego DAILY i wrzu\u0107 go z hasztagiem #dailydresscode2 \u2013 autor najlepszego zgarnia nagrod\u0119!\n\nMerch DRE$$CODE \u25ba https://dresscodecrew.pl/\nDRE$$CODE IG \u25ba https://www.instagram.com/dresscode.crew/\n\nKaro \u25ba https://www.instagram.com/karolinamrozicka/\nGabi \u25ba https://www.instagram.com/gabrielabednarz/\nWiko \u25ba https://www.instagram.com/wiiiikoo/\nMi\u0142osz \u25ba https://www.instagram.com/miloszkulesza/\nInez \u25ba https://www.instagram.com/iineezka/\nEryk \u25ba https://www.instagram.com/eryk.moczko/\nMaciek \u25ba https://www.instagram.com/maciek_i_ubrania/\nBagi \u25ba https://www.instagram.com/bginsky/\nMilena \u25ba  https://www.instagram.com/mtakuska/\nMichu  \u25ba https://www.instagram.com/bialoowas/\nSonia \u25ba https://www.instagram.com/soonniiia/\nMarcelina \u25ba https://www.instagram.com/marcelina_bednarz/\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: kontakt@dresscodecrew.pl\n\nzawiera autopromocje"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "351336",
                "likeCount": "14697",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P7X21Az41WmhENHapviQtbDDI9w",
            "id": "1vwu-KderXA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T11:00:03Z",
                "channelId": "UCfDwgIf_pOE0yHxtWmrwgZQ",
                "title": "\u30eb\u30d3\u30a3\u3061\u3083\u3093\uff01\u4f55\u304c\u597d\u304d\uff1f\u3010\u6b4c\u3063\u3066\u307f\u305f\u3011#lovelive #aiscream \u30c1\u30e7\u30b3\u30df\u30f3\u30c8\u3088\u308a\u3082\u3042\u306a\u305f \u611b\u2661\u30b9\u30af\u30ea\u30fc\u30e0 @mofmofmo_Official",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vwu-KderXA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vwu-KderXA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vwu-KderXA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vwu-KderXA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vwu-KderXA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pupu \ud83e\uddf8\ud83c\udf08",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u30eb\u30d3\u30a3\u3061\u3083\u3093\uff01\u4f55\u304c\u597d\u304d\uff1f\u3010\u6b4c\u3063\u3066\u307f\u305f\u3011#lovelive #aiscream \u30c1\u30e7\u30b3\u30df\u30f3\u30c8\u3088\u308a\u3082\u3042\u306a\u305f \u611b\u2661\u30b9\u30af\u30ea\u30fc\u30e0 @mofmofmo_Official",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5644165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1487"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xB2VJSDC-EIrJKDHtPbvGyWTo1E",
            "id": "_sM5-ko8Yec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T12:01:04Z",
                "channelId": "UC-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A",
                "title": "Pr\u00f3bujesz poderwa\u0107 wredne dziewczyny",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_sM5-ko8Yec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_sM5-ko8Yec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_sM5-ko8Yec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_sM5-ko8Yec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_sM5-ko8Yec/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Waksy Shorts",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pr\u00f3bujesz poderwa\u0107 wredne dziewczyny",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "973479",
                "likeCount": "24859",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "166"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fAWUBXPTCyGFu2Y2XW_plB-TYog",
            "id": "D39fgNTH690",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T16:44:01Z",
                "channelId": "UCnk1wcdkMwTZBhJl6ZOoWYg",
                "title": "Przegl\u0105d Tiktoka \u015awie\u017cego",
                "description": "\u2764\ufe0f G\u0141OWNY KANA\u0141 \u25ba https://www.youtube.com/mortalcioo\n\ud83d\udd25 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/mortalcioyt/ | @MORTALCIOYT\n\ud83c\udfe5 TIKTOK \u25ba https://www.tiktok.com/@mortalcioyt | @MORTALCIOYT\n\n\ud83d\udcac WSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba mortalcio.biznes@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D39fgNTH690/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D39fgNTH690/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D39fgNTH690/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D39fgNTH690/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D39fgNTH690/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mortalcio PLUS",
                "tags": [
                    "Mortalcio",
                    "Mortalek",
                    "Games",
                    "Mortalcio Games",
                    "Mortalcio Gry",
                    "Mortalcio Minecraft",
                    "rozrywka",
                    "\u015bmieszne",
                    "zabawne",
                    "po polsku",
                    "polska",
                    "troll",
                    "prank",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft po polsku",
                    "przygoda",
                    "w minecraft",
                    "fun"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Przegl\u0105d Tiktoka \u015awie\u017cego",
                    "description": "\u2764\ufe0f G\u0141OWNY KANA\u0141 \u25ba https://www.youtube.com/mortalcioo\n\ud83d\udd25 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/mortalcioyt/ | @MORTALCIOYT\n\ud83c\udfe5 TIKTOK \u25ba https://www.tiktok.com/@mortalcioyt | @MORTALCIOYT\n\n\ud83d\udcac WSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba mortalcio.biznes@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292630",
                "likeCount": "16341",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oghixzcN1IIKWi4f_Tk2X1BUOnE",
            "id": "Ks3YLAnVglw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T13:23:12Z",
                "channelId": "UCNXPgLPZYwlOPBYJ78Elv0Q",
                "title": "Zawalczy\u0142em na go\u0142e pi\u0119\u015bci w Nigerii #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ks3YLAnVglw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ks3YLAnVglw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ks3YLAnVglw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ks3YLAnVglw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ks3YLAnVglw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Edzio",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zawalczy\u0142em na go\u0142e pi\u0119\u015bci w Nigerii #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "372054",
                "likeCount": "15158",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "92"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oqUDrDBJ6KiJO8yM4eWOP15SpHA",
            "id": "ssiqJYoM7LM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:14:47Z",
                "channelId": "UCnNxWxJQ0_MNQklLqP8dfcA",
                "title": "Oto nasz DOM!",
                "description": "\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba Kartonii\n\npod\u0142ogi arbiton- https://arbiton.com/pl/panele-winylowe/panele-winylowe-na-klik/panele-winylowe-arbiton-amaron-herringbone-eir-dab-princeton-5mm-0-55mm\n\nhttps://arbiton.com/pl/panele-winylowe/panele-winylowe-na-klik/panele-winylowe-arbiton-amaron-wood-eir-dab-princeton-5mm-0-55mm\n\nINSTAGRAMY DOMOWNIK\u00d3W GENZIE!\n\nPatryk \u25ba https://instagram.com/mortalcioyt\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nW\u0105ski \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\n\nI NASZ TIK TOK:\n\nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba kartoni.biznes@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssiqJYoM7LM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssiqJYoM7LM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssiqJYoM7LM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssiqJYoM7LM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssiqJYoM7LM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kartonii",
                "tags": [
                    "Mortalcio",
                    "Mortal",
                    "Kartonii",
                    "Kartoni",
                    "Kartoniii",
                    "Kartonik",
                    "Wika",
                    "Od",
                    "Mortalcia",
                    "Friz wika",
                    "Friz kartonii",
                    "Ekipa",
                    "Kartonii ekipa",
                    "Genezie",
                    "MORTALCIo genzie",
                    "Kartonii genzie",
                    "\u015awie\u017cy genzie",
                    "Bartek Kubicki",
                    "Hania genzie",
                    "Friz genzie",
                    "Ekstremalnie",
                    "D\u0142ugie",
                    "Kartonii challeng",
                    "Kartonii Kubicki",
                    "Genzie challenge",
                    "Para vs para",
                    "Genzie para",
                    "Mortalcio dziewczyna",
                    "Kartonii ch\u0142opak",
                    "Ch\u0142opak hani",
                    "Dziewczyna \u015bwie\u017cego"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Oto nasz DOM!",
                    "description": "\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba Kartonii\n\npod\u0142ogi arbiton- https://arbiton.com/pl/panele-winylowe/panele-winylowe-na-klik/panele-winylowe-arbiton-amaron-herringbone-eir-dab-princeton-5mm-0-55mm\n\nhttps://arbiton.com/pl/panele-winylowe/panele-winylowe-na-klik/panele-winylowe-arbiton-amaron-wood-eir-dab-princeton-5mm-0-55mm\n\nINSTAGRAMY DOMOWNIK\u00d3W GENZIE!\n\nPatryk \u25ba https://instagram.com/mortalcioyt\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nW\u0105ski \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\n\nI NASZ TIK TOK:\n\nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba kartoni.biznes@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "671675",
                "likeCount": "31046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1057"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q3xjcvhZn7A3mhhI2qKzUSlJ_Cg",
            "id": "ufTWmMgryaI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T09:16:10Z",
                "channelId": "UCQnBCGToIkPP6ccdbAXy-JA",
                "title": "KUBA\u0143CZYK - DO ZOBACZENIA",
                "description": "\ud83c\udfa7 Pos\u0142uchaj singla \u201eDo Zobaczenia\u201d - https://e-muzyka.link/KubanczykDozobaczenia\nKuba\u0144czyk IG: https://www.instagram.com/kubanczyk.official\n\nManagement/Wsp\u00f3\u0142praca: pj@showmtm.pl\nBooking Koncertowy: koncerty@kubanczyk.com \n\nArtist: Kuba\u0144czyk\nTitle: Do Zobaczenia\nLyrics: Kuba\u0144czyk\nMusic: Kuba\u0144czyk, KacperSuperSwag\n\n\nVideo: MzQ Media\nDop: Kamil Mzyk\nFocus puller: Mateusz Mzyk\nO\u015bwietlacz: Mateusz Wowro\nKierownik planu: Adrian Rakowski\nMzQ Media IG - https://www.instagram.com/mzq_media/\n\n#Kuba\u0144czyk #DoZobaczenia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ufTWmMgryaI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ufTWmMgryaI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ufTWmMgryaI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ufTWmMgryaI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ufTWmMgryaI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kuba\u0144czyk",
                "tags": [
                    "kuba\u0144czyk",
                    "lady",
                    "pank",
                    "kuban",
                    "kubanczyk",
                    "pegaz",
                    "atlantyda",
                    "zatanczysz ze mna jeszcze raz",
                    "zata\u0144czysz ze mn\u0105 jeszcze raz",
                    "lady pank",
                    "kubanczyk lady pank",
                    "stargard",
                    "stargard 2",
                    "mlody kot",
                    "m\u0142ody kot",
                    "kubanczyq",
                    "kuba\u0144czyq",
                    "lady pank 2",
                    "zwykly chlopak",
                    "zwyk\u0142y ch\u0142opak",
                    "krawczyk remix",
                    "stringi",
                    "ola ciupa",
                    "piosenki",
                    "kamerzysta",
                    "smolasty",
                    "mr. polska",
                    "mr polska",
                    "z\u0142ote tarasy",
                    "tribbs",
                    "\u017cycz\u0119 ci",
                    "hieny",
                    "zycze ci",
                    "dranie tak maj\u0105",
                    "piatek",
                    "kuba\u0144czyk z tob\u0105"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KUBA\u0143CZYK - DO ZOBACZENIA",
                    "description": "\ud83c\udfa7 Pos\u0142uchaj singla \u201eDo Zobaczenia\u201d - https://e-muzyka.link/KubanczykDozobaczenia\nKuba\u0144czyk IG: https://www.instagram.com/kubanczyk.official\n\nManagement/Wsp\u00f3\u0142praca: pj@showmtm.pl\nBooking Koncertowy: koncerty@kubanczyk.com \n\nArtist: Kuba\u0144czyk\nTitle: Do Zobaczenia\nLyrics: Kuba\u0144czyk\nMusic: Kuba\u0144czyk, KacperSuperSwag\n\n\nVideo: MzQ Media\nDop: Kamil Mzyk\nFocus puller: Mateusz Mzyk\nO\u015bwietlacz: Mateusz Wowro\nKierownik planu: Adrian Rakowski\nMzQ Media IG - https://www.instagram.com/mzq_media/\n\n#Kuba\u0144czyk #DoZobaczenia"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "811890",
                "likeCount": "24162",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_MTnfe9OFRsjkDA2OVtjVl3G12Q",
            "id": "TzYUDeiS3V8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:09:02Z",
                "channelId": "UCkME4oyw3ADSkfhISmVNZ7w",
                "title": "NAJWI\u0118KSZA MAFIA INFLUENCER\u00d3W",
                "description": "\ud83d\udcf8 KANA\u0141 DODATKOWY  \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCnk1wcdkMwTZBhJl6ZOoWYg\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/mortalcioyt/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba MortalcioYT\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY GENZIE\ud83d\udcf8\nKinia \u25bahttps://www.instagram.com/kingabanas_\nPosti \u25ba https://www.instagram.com/postirolek\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozalska\nFriz \u25ba https://www.instagram.com/frizoluszek\nWersow \u25ba https://www.instagram.com/wersow\n\n\n\ud83d\udcf8TIKTOK GENZIE\ud83d\udcf8\nhttps://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25bamortalcio@gethero.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TzYUDeiS3V8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TzYUDeiS3V8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TzYUDeiS3V8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TzYUDeiS3V8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TzYUDeiS3V8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MORTALCIO",
                "tags": [
                    "Mortalcio",
                    "MortalcioYT",
                    "GENZIE",
                    "mortal",
                    "friz",
                    "projekt friza",
                    "hania",
                    "fausti",
                    "bartek"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "NAJWI\u0118KSZA MAFIA INFLUENCER\u00d3W",
                    "description": "\ud83d\udcf8 KANA\u0141 DODATKOWY  \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCnk1wcdkMwTZBhJl6ZOoWYg\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/mortalcioyt/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba MortalcioYT\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY GENZIE\ud83d\udcf8\nKinia \u25bahttps://www.instagram.com/kingabanas_\nPosti \u25ba https://www.instagram.com/postirolek\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozalska\nFriz \u25ba https://www.instagram.com/frizoluszek\nWersow \u25ba https://www.instagram.com/wersow\n\n\n\ud83d\udcf8TIKTOK GENZIE\ud83d\udcf8\nhttps://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25bamortalcio@gethero.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "481075",
                "likeCount": "24154",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "528"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C_NlHnWocGiR7zjTStd06vOuYqY",
            "id": "jO56fAiITHk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T16:14:46Z",
                "channelId": "UCBSbPpERBx8NdJGjf78iHYw",
                "title": "ona NIE POTRAFI tego POWIEDZIE\u0106 \ud83d\ude2d\ud83d\ude21",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jO56fAiITHk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jO56fAiITHk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jO56fAiITHk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jO56fAiITHk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jO56fAiITHk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Du\u017cy Ch\u0142opiec",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ona NIE POTRAFI tego POWIEDZIE\u0106 \ud83d\ude2d\ud83d\ude21",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "983517",
                "likeCount": "41761",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "135"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kSjY4QHb2JgAstf8tBTu6clNU4o",
            "id": "gbXtDjrTB84",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T14:04:05Z",
                "channelId": "UCrtZVvEXEYWO1J_nOzL3fiw",
                "title": "SZKOLNA DYSKOTEKA (cz.2)",
                "description": "Szkolne dyskoteki, znowu bez opieki...\nZobacz pierwsz\u0105 cz\u0119\u015b\u0107: https://www.youtube.com/watch?v=7NzX8Szd-Ag \n\nProjekt Waksy wspiera Dooti Donuts: https://dootidonuts.pl/\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ WAKSY!\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY?sub_confirmation=1 \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM\u27a1 http://instagram.com/na.waksy/\n\ud83d\udc4d FACEBOOK\u27a1 http://facebook.com/na.waksy\n\u2764\ufe0f TIKTOK\u27a1 http://tiktok.com/@na.waksy \n\ud83c\udfac NASZE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\ud83d\udd25 POLECAMY!\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0Gn0JFfo0InuvYNybZkTa0 \n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\nOBSERWUJ WAKSY: \n\u25baInstagram Kasia: https://www.instagram.com/katarzynaszewczyk_/ \n\u25baInstagram Nula: https://www.instagram.com/hania_kotula/ \n\u25baInstagram Kacper: https://www.instagram.com/efektmotvla/ \n\u25baInstagram Julia: https://www.instagram.com/juliazawadzka__/ \n\u25baInstagram Blecki: https://www.instagram.com/blecki_02/ \n\u25baInstagram Pjoter: https://www.instagram.com/_pjoterek/ \n\u25baInstagram Mateusz: https://www.instagram.com/mati_ruminski/ \n\u25baInstagram Paulina: https://www.instagram.com/paulinasobon/\n\nOBSERWUJ PIERWSZAKI:\n\u25baInstagram \u0141ucja: https://www.instagram.com/lucja_rybak/\n\u25baInstagram Emilia: https://www.instagram.com/ema.bilik/\n\u25baInstagram Dominika: https://www.instagram.com/domi_kacprzak/\n\u25baInstagram Kuba: https://www.instagram.com/czyzu_0/\n\u25baInstagram Julia: https://www.instagram.com/sanczen.ko/\n\nRe\u017cyser/ producent: \n\u25baArek: https://www.instagram.com/arek_waksy/\n\nKonto oficjalne: \n\u25baWaksy: http://instagram.com/na.waksy/ \n\n------------------------------------- \nwsp\u00f3\u0142praca / biznes:\n\u2709 \u27a1 biznes@waksy.pl\n------------------------------------- \nkontakt z zespo\u0142em: \n\u2709 \u27a1 kontakt@waksy.pl \n------------------------------------- \n\n\u2b07\ufe0f ZOBACZ WI\u0118CEJ \u2b07\ufe0f \n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/videos \n\ud83e\ude73 SHORTY\u27a1 http://youtube.com/@WaksyShorts/shorts \n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2VMXr35AjkYwr9JPezvhcN\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2c18a3CIRxIVao87EOVbRu \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2K_pCwliGzchABEeLr07N9 \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3e2U1qsrryWQgLuV9oJN1w \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3gbzfQDIbHMnkakM3vhkOg \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1uW-5_oZ49CfCUycJ2TF9f \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1R_h6HwrshRmaxARvhHakj \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2Hujtp-PjpnFBMVAg8Y5Zm\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0ELMNUHQWTqzZR5jO-qXC9\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2kvRKLhslqMkAtj5et-C3T\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2ZsWTAeFwBZdiJ2Cbtf1ap\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE09Gte3IzVFKEM9pxfMiup3\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1oTRKRp6OyEmWrz7TaY6Zb\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE16MhjBp1EDHg8RoNhVS_T7\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2u9YzrqA6eonM9GOhjqe-l\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2OUYmVpvNbmFJvUykhzO_W\n\n\u2702\ufe0f KULISY NAGRA\u0143 (making of)\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=UULF-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \nCopyright \u00a9 Waksy. All rights reserved \n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nYouTube MCN support i ochrona kana\u0142u: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbXtDjrTB84/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbXtDjrTB84/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbXtDjrTB84/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbXtDjrTB84/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbXtDjrTB84/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WAKSY",
                "tags": [
                    "waksy",
                    "waksy kana\u0142",
                    "waksy oficjalny kana\u0142",
                    "waksy szko\u0142a",
                    "szko\u0142a waksy",
                    "waksy lekcja",
                    "lekcja waksy",
                    "waksy uczniowie",
                    "waksy nauczyciele",
                    "waksy wagary",
                    "szko\u0142a",
                    "w szkole",
                    "lekcje",
                    "lekcja",
                    "czego nie robi\u0107",
                    "czego nie robi\u0107 w szkole",
                    "nauczyciel",
                    "nauczyciele",
                    "nauczycielka",
                    "ucze\u0144",
                    "uczniowie",
                    "uczennica",
                    "wagary",
                    "dyskoteka",
                    "poca\u0142unek",
                    "taniec",
                    "cringe",
                    "taniec z gwiazdami",
                    "kasia",
                    "geczu",
                    "waksy dyskoteka",
                    "kacper",
                    "kasia kacper",
                    "zwi\u0105zek",
                    "czy s\u0105 razem",
                    "mati",
                    "szkolna dyskoteka",
                    "dyskoteka szkolna",
                    "dyskoteka w szkole"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "SZKOLNA DYSKOTEKA (cz.2)",
                    "description": "Szkolne dyskoteki, znowu bez opieki...\nZobacz pierwsz\u0105 cz\u0119\u015b\u0107: https://www.youtube.com/watch?v=7NzX8Szd-Ag \n\nProjekt Waksy wspiera Dooti Donuts: https://dootidonuts.pl/\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ WAKSY!\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY?sub_confirmation=1 \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM\u27a1 http://instagram.com/na.waksy/\n\ud83d\udc4d FACEBOOK\u27a1 http://facebook.com/na.waksy\n\u2764\ufe0f TIKTOK\u27a1 http://tiktok.com/@na.waksy \n\ud83c\udfac NASZE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\ud83d\udd25 POLECAMY!\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0Gn0JFfo0InuvYNybZkTa0 \n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\nOBSERWUJ WAKSY: \n\u25baInstagram Kasia: https://www.instagram.com/katarzynaszewczyk_/ \n\u25baInstagram Nula: https://www.instagram.com/hania_kotula/ \n\u25baInstagram Kacper: https://www.instagram.com/efektmotvla/ \n\u25baInstagram Julia: https://www.instagram.com/juliazawadzka__/ \n\u25baInstagram Blecki: https://www.instagram.com/blecki_02/ \n\u25baInstagram Pjoter: https://www.instagram.com/_pjoterek/ \n\u25baInstagram Mateusz: https://www.instagram.com/mati_ruminski/ \n\u25baInstagram Paulina: https://www.instagram.com/paulinasobon/\n\nOBSERWUJ PIERWSZAKI:\n\u25baInstagram \u0141ucja: https://www.instagram.com/lucja_rybak/\n\u25baInstagram Emilia: https://www.instagram.com/ema.bilik/\n\u25baInstagram Dominika: https://www.instagram.com/domi_kacprzak/\n\u25baInstagram Kuba: https://www.instagram.com/czyzu_0/\n\u25baInstagram Julia: https://www.instagram.com/sanczen.ko/\n\nRe\u017cyser/ producent: \n\u25baArek: https://www.instagram.com/arek_waksy/\n\nKonto oficjalne: \n\u25baWaksy: http://instagram.com/na.waksy/ \n\n------------------------------------- \nwsp\u00f3\u0142praca / biznes:\n\u2709 \u27a1 biznes@waksy.pl\n------------------------------------- \nkontakt z zespo\u0142em: \n\u2709 \u27a1 kontakt@waksy.pl \n------------------------------------- \n\n\u2b07\ufe0f ZOBACZ WI\u0118CEJ \u2b07\ufe0f \n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/videos \n\ud83e\ude73 SHORTY\u27a1 http://youtube.com/@WaksyShorts/shorts \n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2VMXr35AjkYwr9JPezvhcN\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2c18a3CIRxIVao87EOVbRu \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2K_pCwliGzchABEeLr07N9 \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3e2U1qsrryWQgLuV9oJN1w \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3gbzfQDIbHMnkakM3vhkOg \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1uW-5_oZ49CfCUycJ2TF9f \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1R_h6HwrshRmaxARvhHakj \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2Hujtp-PjpnFBMVAg8Y5Zm\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0ELMNUHQWTqzZR5jO-qXC9\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2kvRKLhslqMkAtj5et-C3T\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2ZsWTAeFwBZdiJ2Cbtf1ap\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE09Gte3IzVFKEM9pxfMiup3\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1oTRKRp6OyEmWrz7TaY6Zb\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE16MhjBp1EDHg8RoNhVS_T7\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2u9YzrqA6eonM9GOhjqe-l\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2OUYmVpvNbmFJvUykhzO_W\n\n\u2702\ufe0f KULISY NAGRA\u0143 (making of)\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=UULF-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \nCopyright \u00a9 Waksy. All rights reserved \n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nYouTube MCN support i ochrona kana\u0142u: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "360998",
                "likeCount": "19206",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "716"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lwWFTlcqlg3GTHRew_v5FqH3i8E",
            "id": "2ZOqvrNR5GU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T13:23:13Z",
                "channelId": "UCNXPgLPZYwlOPBYJ78Elv0Q",
                "title": "Zakocha\u0142em si\u0119 w Nigerii? #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZOqvrNR5GU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZOqvrNR5GU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZOqvrNR5GU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZOqvrNR5GU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZOqvrNR5GU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Edzio",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zakocha\u0142em si\u0119 w Nigerii? #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "919918",
                "likeCount": "29148",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "766"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MfmOCHUjdLeVekRtkuRFi9g9LbU",
            "id": "mIFmReNlyX0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T23:52:57Z",
                "channelId": "UC-tSBNYL6pjZ699MjmV4hcw",
                "title": "Will I make it in time, to unite with my dancers? \ud83e\udee3\u2764\ufe0f #eurovision2025",
                "description": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Decyduj\u0105cy moment wyst\u0119pu: czy zd\u0105\u017c\u0119 odczepi\u0107 si\u0119 od lin i do\u0142\u0105czy\u0107 do swoich tancerzy na czas? \ud83e\udee8\u2764\ufe0f @EurovisionSongContest #eurovision2025  #gajachallenge #showbiz #justynasteczkowska #eurovision #eurowizja2025 #gaja #Poland",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIFmReNlyX0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIFmReNlyX0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIFmReNlyX0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIFmReNlyX0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIFmReNlyX0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Justyna Steczkowska",
                "tags": [
                    "Justyna Steczkowska",
                    "GAJA",
                    "WITCH TAROHRO",
                    "eurovision",
                    "eurovision 2025",
                    "eurowizja",
                    "justyna steczkowska",
                    "witch tarohoro",
                    "basel",
                    "poland",
                    "eurowizja 2025",
                    "justyna",
                    "steczkowska",
                    "winner Eurovision",
                    "tvp",
                    "moje imi\u0119 Gaja",
                    "polskie hity",
                    "Gaia",
                    "Esc",
                    "Esc2025",
                    "Popular",
                    "Trendy",
                    "Karta na czasie",
                    "Dance",
                    "esc2025",
                    "#shorts",
                    "#Youtubeshorts",
                    "#viral",
                    "#subscribe",
                    "#shortsvideo",
                    "#viralshorts",
                    "#reels",
                    "#trending",
                    "fans",
                    "#sama",
                    "winner eurovison",
                    "winner",
                    "winner eurovision 2025",
                    "witch",
                    "zargo",
                    "raga",
                    "urra",
                    "gara",
                    "jarga",
                    "jarun",
                    "era czarodoro",
                    "Poland"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Will I make it in time, to unite with my dancers? \ud83e\udee3\u2764\ufe0f #eurovision2025",
                    "description": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Decyduj\u0105cy moment wyst\u0119pu: czy zd\u0105\u017c\u0119 odczepi\u0107 si\u0119 od lin i do\u0142\u0105czy\u0107 do swoich tancerzy na czas? \ud83e\udee8\u2764\ufe0f @EurovisionSongContest #eurovision2025  #gajachallenge #showbiz #justynasteczkowska #eurovision #eurowizja2025 #gaja #Poland"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "400885",
                "likeCount": "10093",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FMk1kdpwdu_3nYb3rQp2MIB_wIU",
            "id": "SDllGYfsw-4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T04:30:25Z",
                "channelId": "UCH8x9zAJbpfipmHosNuwu_A",
                "title": "New idea unlocked\ud83d\ude02\ud83d\udd13",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SDllGYfsw-4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SDllGYfsw-4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SDllGYfsw-4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SDllGYfsw-4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SDllGYfsw-4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Endless Love",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "New idea unlocked\ud83d\ude02\ud83d\udd13",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48366573",
                "likeCount": "1268715",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1539"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UwKmO941mLj-qEXk2AQ0VR1i9gM",
            "id": "ef5dNWx9amA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T11:00:15Z",
                "channelId": "UCTIyVgnTO9gGZBFq6GRJvUQ",
                "title": "Bia\u0142as feat. Szpaku, Tomb - Brokeboy",
                "description": "UPT\n\nBia\u0142as na IG \u27a1 https://bit.ly/3HyO5G1 \nBia\u0142as na FB \u27a1 https://bit.ly/3Fe94uE \nTomb na IG \u27a1 https://www.instagram.com/king.tomb/\nTomb na FB \u27a1  https://www.facebook.com/TomBWystudzonyTemperament\nSzpaku na IG \u27a1 https://www.instagram.com/szpakusimba/\nSzpaku na FB \u27a1  https://www.facebook.com/szpakusimbabor\nSBM Label na FB \u27a1 https://bit.ly/3ofzGlo \nSBM Label na IG \u27a1 https://bit.ly/395jUTZ \nSBM Label na Twitterze \u27a1 https://bit.ly/3Zs3eP7 \nSBM Label na TikToku \u27a1 https://bit.ly/3KBr5HR \n\nProdukcja: Pat Kustoms, Martyna Matys\nScenariusz, re\u017cyseria: Pat Kustoms\nDOP: Emil Jaar              \nMonta\u017c i postprodukcja: Pat Kustoms\nColor grading: Pat Kustoms  \nGaffer: Miko\u0142aj Dziwosz\nO\u015bwietlacz #1: Mateusz Kucharz\nO\u015bwietlacz #2: Tomasz Ha\u0142at\nKierownik planu: Martyna Matys \nScouting: Martyna Matys\nZdj\u0119cia: Natalia Gocek\nDron: @flycamfun\n\nProject Manager (SBM): Jan Drewicz (jan.drewicz@sbmlabel.pl) \nPromotion Manager SBM: Pola Mazurek\nBooking: patryk.bryk@sbmlabel.pl\n\nTytu\u0142: Brokeboy\nArtysta: Bia\u0142as, Szpaku, Tomb\nBit: GotBarss\nMix/Master: DJ Johny dla NOBOCOTO studio\nRealizacja: Veri dla NOBOCOTO studio \nISRC: PLB392500499\n\u00a9\u2117 2025 SBM Label",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ef5dNWx9amA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ef5dNWx9amA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ef5dNWx9amA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ef5dNWx9amA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ef5dNWx9amA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SBMTV",
                "tags": [
                    "sb",
                    "maffija",
                    "sbmaffija",
                    "sbm"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Bia\u0142as feat. Szpaku, Tomb - Brokeboy",
                    "description": "UPT\n\nBia\u0142as na IG \u27a1 https://bit.ly/3HyO5G1 \nBia\u0142as na FB \u27a1 https://bit.ly/3Fe94uE \nTomb na IG \u27a1 https://www.instagram.com/king.tomb/\nTomb na FB \u27a1  https://www.facebook.com/TomBWystudzonyTemperament\nSzpaku na IG \u27a1 https://www.instagram.com/szpakusimba/\nSzpaku na FB \u27a1  https://www.facebook.com/szpakusimbabor\nSBM Label na FB \u27a1 https://bit.ly/3ofzGlo \nSBM Label na IG \u27a1 https://bit.ly/395jUTZ \nSBM Label na Twitterze \u27a1 https://bit.ly/3Zs3eP7 \nSBM Label na TikToku \u27a1 https://bit.ly/3KBr5HR \n\nProdukcja: Pat Kustoms, Martyna Matys\nScenariusz, re\u017cyseria: Pat Kustoms\nDOP: Emil Jaar              \nMonta\u017c i postprodukcja: Pat Kustoms\nColor grading: Pat Kustoms  \nGaffer: Miko\u0142aj Dziwosz\nO\u015bwietlacz #1: Mateusz Kucharz\nO\u015bwietlacz #2: Tomasz Ha\u0142at\nKierownik planu: Martyna Matys \nScouting: Martyna Matys\nZdj\u0119cia: Natalia Gocek\nDron: @flycamfun\n\nProject Manager (SBM): Jan Drewicz (jan.drewicz@sbmlabel.pl) \nPromotion Manager SBM: Pola Mazurek\nBooking: patryk.bryk@sbmlabel.pl\n\nTytu\u0142: Brokeboy\nArtysta: Bia\u0142as, Szpaku, Tomb\nBit: GotBarss\nMix/Master: DJ Johny dla NOBOCOTO studio\nRealizacja: Veri dla NOBOCOTO studio \nISRC: PLB392500499\n\u00a9\u2117 2025 SBM Label"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "640530",
                "likeCount": "24759",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "961"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W4Ch50JJi22rdD2AkAqS74BmIac",
            "id": "dcxbD6NX-Sc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T13:01:16Z",
                "channelId": "UCxGHa_vdppJNVLmQShNVnrA",
                "title": "Silent Hero on the Bus: Saving a Girl from Discomfort ??",
                "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcxbD6NX-Sc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcxbD6NX-Sc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcxbD6NX-Sc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcxbD6NX-Sc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcxbD6NX-Sc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bliss Bits",
                "tags": [
                    "kindness videos",
                    "helping people",
                    "random acts of kindness",
                    "heartwarming videos",
                    "viral kindness",
                    "good deeds",
                    "inspirational stories",
                    "positive content",
                    "feel-good videos",
                    "human kindness",
                    "compassion stories",
                    "uplifting videos",
                    "social experiments",
                    "helping others",
                    "touching moments",
                    "real-life heroes",
                    "motivational shorts",
                    "kindness movement",
                    "humanity restored",
                    "emotional stories",
                    "kindness",
                    "compassion",
                    "heartwarming",
                    "positive",
                    "helping",
                    "inspirational",
                    "feel-good",
                    "hero",
                    "heroes",
                    "motivational",
                    "emotional"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Silent Hero on the Bus: Saving a Girl from Discomfort ??",
                    "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21863309",
                "likeCount": "414690",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1475"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 107,
        "resultsPerPage": 50
    }
}