{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "_y-FI0Yg4QYVHwFFWqNwyw3kTZo",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1pSJ7EakbjJU_loV2tNCne95agw",
            "id": "L6V24M8fnMU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:02:27Z",
                "channelId": "UCQBXidEspwYC904b78sBZDg",
                "title": "Chyba ju\u017c nie chce mie\u0107 c\u00f3rki\u2026\ud83d\ude02#shorts #couple",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6V24M8fnMU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6V24M8fnMU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6V24M8fnMU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6V24M8fnMU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6V24M8fnMU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marley and Kuba",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chyba ju\u017c nie chce mie\u0107 c\u00f3rki\u2026\ud83d\ude02#shorts #couple",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "582267",
                "likeCount": "37156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "701"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0F-qOGPlU2cKsUB2qejFSWVRTCE",
            "id": "fbCO9LRUGu4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T11:00:57Z",
                "channelId": "UCa0E94BOE2rZ4UcvPXwpq9w",
                "title": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT vs MINECRAFT - BOMBORDIRO CROCODILO and TUNG TUNG TUNG SAHUR",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbCO9LRUGu4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbCO9LRUGu4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbCO9LRUGu4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbCO9LRUGu4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbCO9LRUGu4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mazizien",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT vs MINECRAFT - BOMBORDIRO CROCODILO and TUNG TUNG TUNG SAHUR",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65632179",
                "likeCount": "3500315",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OBr6HZpWXF8IIaGjMtkNWa0YZa8",
            "id": "rdVPlYnzxBk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T17:17:20Z",
                "channelId": "UCShH-YDtaUQH0Zvmg_6bKJQ",
                "title": "Premier Giorgia Meloni przy trumnie papie\u017ca Franciszka w Bazylice Watyka\u0144skiej",
                "description": "#Papie\u017cFranciszek #Meloni",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdVPlYnzxBk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdVPlYnzxBk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdVPlYnzxBk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdVPlYnzxBk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdVPlYnzxBk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vatican News - Polski",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Premier Giorgia Meloni przy trumnie papie\u017ca Franciszka w Bazylice Watyka\u0144skiej",
                    "description": "#Papie\u017cFranciszek #Meloni"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "216048",
                "likeCount": "3980",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XRT9Ds5QZnYpargqoxAOGHj-UnA",
            "id": "X-rOsXSRb9k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T17:33:26Z",
                "channelId": "UCbPbgT_iBRhtJb_hVqvguuA",
                "title": "Kto da rade?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X-rOsXSRb9k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X-rOsXSRb9k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X-rOsXSRb9k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X-rOsXSRb9k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X-rOsXSRb9k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aria Martelle",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kto da rade?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "561530",
                "likeCount": "28682",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2026"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "utyECzfm12qz-zHk8I44bLY3Mos",
            "id": "ZDcs7pUVCYE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T19:00:36Z",
                "channelId": "UCb7O4-iI4pEO5UZPlOBr0Ug",
                "title": "Piel\u0119gniarki z blisko 40-letnim sta\u017cem pracy dyscyplinarnie zwolnione. Same nie wiedz\u0105 za co",
                "description": "Trzy piel\u0119gniarki zosta\u0142y zwolnione dyscyplinarnie ze szpitala w \u017burominie na Mazowszu, mimo \u017ce by\u0142y w okresie ochronnym. Jakby tego by\u0142o ma\u0142o, same nie wiedz\u0105, co by\u0142o oficjalnym powodem zwolnienia. Kobiety wskazuj\u0105 mi\u0119dzy innymi na rozmow\u0119 z oddzia\u0142ow\u0105 o grafikach, kt\u00f3ra zosta\u0142a uznana przez ich prze\u0142o\u017con\u0105 za napa\u015b\u0107. Materia\u0142 \"Interwencji\".\n\n- Zosta\u0142am zwolniona... No w\u0142a\u015bnie, nie wiem za co. Nie wiem - m\u00f3wi zwolniona dyscyplinarnie Urszula Niedzia\u0142kowska.\n\n- S\u0119dzia zapyta\u0142a wyra\u017anie: prosz\u0119 powiedzie\u0107 nam, jaki pow\u00f3d pan poda\u0142 zwalniaj\u0105c te trzy panie w trybie natychmiastowym? Dyrektor odpowiedzia\u0142: nie wiem - dodaje Zofia Stanowicka.\n\nZ ko\u0144cem listopada 2022 roku trzy piel\u0119gniarki z blisko 40-letnim sta\u017cem pracy, zosta\u0142y dyscyplinarnie zwolnione ze szpitala w \u017burominie na Mazowszu. Kilka miesi\u0119cy wcze\u015bniej panie zosta\u0142y ukarane nagan\u0105 z wpisaniem do akt.\n\n- Pracowa\u0142y\u015bmy w zak\u0142adzie opieku\u0144czo-leczniczym w budynku oddzielnym, czyli poza budynkiem g\u0142\u00f3wnym szpitala. Tam s\u0105 pacjenci po udarach, po wypadkach, z Alzheimerem, naprawd\u0119 - to s\u0105 trudne przypadki. W 2022 roku to si\u0119 rozpocz\u0119\u0142o, kiedy zosta\u0142 rozbudowany u nas oddzia\u0142 Zak\u0142adu Opieki Leczniczej z 40-\u0142\u00f3\u017ckowego na 60. Zacz\u0119to wtedy przyjmowa\u0107 panie piel\u0119gniarki na umow\u0119-zlecenie, to zacz\u0119to dawa\u0107 nam mniej dy\u017cur\u00f3w nocnych i \u015bwi\u0105tecznych. By\u0142y\u015bmy na etatach i wszystkie dy\u017cury \u015bwi\u0105teczne i nocne by\u0142y dla nas dodatkow\u0105 p\u0142ac\u0105 - t\u0142umaczy Zofia Stanowicka, dodaj\u0105c, \u017ce w ten spos\u00f3b panie pracowa\u0142y na wy\u017csz\u0105 emerytur\u0119.\n\n\u00a0\n\nCa\u0142y tekst: https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-17/pielegniarki-dyscyplinarnie-zwolnione-z-pracy-same-nie-wiedza-za-co/\n\nWi\u0119cej informacji na: http://www.polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na Facebooku: \nhttps://www.facebook.com/polsatnewspl\n\nPolub nasz profil na Instagramie:\nhttps://www.instagram.com/polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na X:\nhttps://x.com/PolsatNewsPL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZDcs7pUVCYE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZDcs7pUVCYE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZDcs7pUVCYE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZDcs7pUVCYE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZDcs7pUVCYE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "polsatnews.pl",
                "tags": [
                    "Polsat",
                    "Grupa Polsat",
                    "Polsat News",
                    "polsatnews.pl"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Piel\u0119gniarki z blisko 40-letnim sta\u017cem pracy dyscyplinarnie zwolnione. Same nie wiedz\u0105 za co",
                    "description": "Trzy piel\u0119gniarki zosta\u0142y zwolnione dyscyplinarnie ze szpitala w \u017burominie na Mazowszu, mimo \u017ce by\u0142y w okresie ochronnym. Jakby tego by\u0142o ma\u0142o, same nie wiedz\u0105, co by\u0142o oficjalnym powodem zwolnienia. Kobiety wskazuj\u0105 mi\u0119dzy innymi na rozmow\u0119 z oddzia\u0142ow\u0105 o grafikach, kt\u00f3ra zosta\u0142a uznana przez ich prze\u0142o\u017con\u0105 za napa\u015b\u0107. Materia\u0142 \"Interwencji\".\n\n- Zosta\u0142am zwolniona... No w\u0142a\u015bnie, nie wiem za co. Nie wiem - m\u00f3wi zwolniona dyscyplinarnie Urszula Niedzia\u0142kowska.\n\n- S\u0119dzia zapyta\u0142a wyra\u017anie: prosz\u0119 powiedzie\u0107 nam, jaki pow\u00f3d pan poda\u0142 zwalniaj\u0105c te trzy panie w trybie natychmiastowym? Dyrektor odpowiedzia\u0142: nie wiem - dodaje Zofia Stanowicka.\n\nZ ko\u0144cem listopada 2022 roku trzy piel\u0119gniarki z blisko 40-letnim sta\u017cem pracy, zosta\u0142y dyscyplinarnie zwolnione ze szpitala w \u017burominie na Mazowszu. Kilka miesi\u0119cy wcze\u015bniej panie zosta\u0142y ukarane nagan\u0105 z wpisaniem do akt.\n\n- Pracowa\u0142y\u015bmy w zak\u0142adzie opieku\u0144czo-leczniczym w budynku oddzielnym, czyli poza budynkiem g\u0142\u00f3wnym szpitala. Tam s\u0105 pacjenci po udarach, po wypadkach, z Alzheimerem, naprawd\u0119 - to s\u0105 trudne przypadki. W 2022 roku to si\u0119 rozpocz\u0119\u0142o, kiedy zosta\u0142 rozbudowany u nas oddzia\u0142 Zak\u0142adu Opieki Leczniczej z 40-\u0142\u00f3\u017ckowego na 60. Zacz\u0119to wtedy przyjmowa\u0107 panie piel\u0119gniarki na umow\u0119-zlecenie, to zacz\u0119to dawa\u0107 nam mniej dy\u017cur\u00f3w nocnych i \u015bwi\u0105tecznych. By\u0142y\u015bmy na etatach i wszystkie dy\u017cury \u015bwi\u0105teczne i nocne by\u0142y dla nas dodatkow\u0105 p\u0142ac\u0105 - t\u0142umaczy Zofia Stanowicka, dodaj\u0105c, \u017ce w ten spos\u00f3b panie pracowa\u0142y na wy\u017csz\u0105 emerytur\u0119.\n\n\u00a0\n\nCa\u0142y tekst: https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-17/pielegniarki-dyscyplinarnie-zwolnione-z-pracy-same-nie-wiedza-za-co/\n\nWi\u0119cej informacji na: http://www.polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na Facebooku: \nhttps://www.facebook.com/polsatnewspl\n\nPolub nasz profil na Instagramie:\nhttps://www.instagram.com/polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na X:\nhttps://x.com/PolsatNewsPL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "530937",
                "likeCount": "9364",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "443"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4bXMmvy-cTKnB2zZd8ZNSPYgFmg",
            "id": "_OI9tkAVZco",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T08:00:43Z",
                "channelId": "UCSz1RpLRi0C1iBFhrh-WcIg",
                "title": "Frozen noodle prank\ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OI9tkAVZco/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OI9tkAVZco/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OI9tkAVZco/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OI9tkAVZco/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OI9tkAVZco/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Frozen noodle prank\ud83d\ude02",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60513495",
                "likeCount": "902682",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "704"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kdotCQgS6bUYrCjEjle1k9OMyf4",
            "id": "12-ZrFDrWME",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T12:00:05Z",
                "channelId": "UCflpy-GNxlahbdRdN5CRUsA",
                "title": "My wife went into the garden at the perfect time \ud83e\udd23\ud83d\ude32 (\ud83c\udfa5: Collab)",
                "description": "#LADbible is your home for the best content on the internet. We've got viral videos showing your funniest moments, your pets, wild animal encounters, babies at their best and kids that crack us up. Subscribe now to see the internet's top fails and pranks, the weirdest weather and incredible nature. LADbible publishes the best of the internet right here, every day.\n\nhttps://www.youtube.com/ladbibleextra?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12-ZrFDrWME/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12-ZrFDrWME/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12-ZrFDrWME/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12-ZrFDrWME/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12-ZrFDrWME/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LADbible Shorts",
                "tags": [
                    "TheLadBible",
                    "LADbible",
                    "lad bible",
                    "viral",
                    "viralvideos",
                    "contentbible",
                    "viral video",
                    "viral video tiktok",
                    "viral tiktok",
                    "viral video tik tok",
                    "lad",
                    "the lad bible",
                    "the ladbible",
                    "funny compilation",
                    "funny video",
                    "cat",
                    "cute",
                    "funny",
                    "animal",
                    "stealing",
                    "thief",
                    "Latest viral videos",
                    "Trending",
                    "video viral",
                    "viral videos",
                    "viral tiktok video",
                    "unilad",
                    "furry tails",
                    "foodbible",
                    "The cat",
                    "Funny cat videos",
                    "fails",
                    "compilation",
                    "Tiktok compilation",
                    "fish",
                    "omg",
                    "close call"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "My wife went into the garden at the perfect time \ud83e\udd23\ud83d\ude32 (\ud83c\udfa5: Collab)",
                    "description": "#LADbible is your home for the best content on the internet. We've got viral videos showing your funniest moments, your pets, wild animal encounters, babies at their best and kids that crack us up. Subscribe now to see the internet's top fails and pranks, the weirdest weather and incredible nature. LADbible publishes the best of the internet right here, every day.\n\nhttps://www.youtube.com/ladbibleextra?sub_confirmation=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30624629",
                "likeCount": "1165669",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5495"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UcmP4xYVHcaWH5kFllyFGN0c1yc",
            "id": "PjnJTb3wlrM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T13:00:38Z",
                "channelId": "UCwBtP6NDQtsP5YBa4vuZqHA",
                "title": "TEN CASTING TO BY\u0141A PRZESADA...",
                "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\u2666 INSTAGRAM FESTIWAL EKIPY \u25ba https://www.instagram.com/festiwal_ekipa/\n\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba DOMINIK@DB4.PL\n\n\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nOliwier Ka\u0142u\u017cny\nAlan Kowalczewski\nPola Sieczko\nKatarzyna Bo\u017cek\nBartek Kubicki\nKinga Bana\u015b\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Popio\u0142ek\nMicha\u0142 Wermulka\nMaja Firek\nAleksander K\u0119pka\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPROJECT MANAGER\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENTKA PROJECT MANAGERA\nKamila Terefenko\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\nHubert Betlej\nKrzysztof Bularz\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nKamil Antczak\nMaciek Klacza\nAdam Sarnek\nBeata Popko\n\n\nVFX\nMateusz Zaborski\nMaciek Klacza\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nKamil Antczak\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\n\nPartnerem g\u0142\u00f3wnym programu jest marka Koral\n\nDzi\u0119kujemy za mo\u017cliwo\u015b\u0107 realizacji nagra\u0144  na kampusie Collegium Witelona Uczelnia Pa\u0144stwowa: \nhttps://www.collegiumwitelona.pl \nhttps://www.instagram.com/collegium_witelona \nhttps://www.tiktok.com/@collegium.witelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjnJTb3wlrM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjnJTb3wlrM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjnJTb3wlrM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjnJTb3wlrM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjnJTb3wlrM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Friz Wi\u015bniewski",
                "tags": [
                    "friz",
                    "frizoluszek",
                    "Dom ekipy",
                    "Wersow",
                    "Ekipa",
                    "Mieszkanie ekipy",
                    "Friz chata",
                    "Friz dom",
                    "chata ekipy",
                    "lody ekipy",
                    "genzie",
                    "hania",
                    "mortalcio",
                    "karotni",
                    "przemek pro",
                    "t5m",
                    "t5m2",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "TEN CASTING TO BY\u0141A PRZESADA...",
                    "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\u2666 INSTAGRAM FESTIWAL EKIPY \u25ba https://www.instagram.com/festiwal_ekipa/\n\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba DOMINIK@DB4.PL\n\n\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nOliwier Ka\u0142u\u017cny\nAlan Kowalczewski\nPola Sieczko\nKatarzyna Bo\u017cek\nBartek Kubicki\nKinga Bana\u015b\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Popio\u0142ek\nMicha\u0142 Wermulka\nMaja Firek\nAleksander K\u0119pka\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPROJECT MANAGER\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENTKA PROJECT MANAGERA\nKamila Terefenko\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\nHubert Betlej\nKrzysztof Bularz\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nKamil Antczak\nMaciek Klacza\nAdam Sarnek\nBeata Popko\n\n\nVFX\nMateusz Zaborski\nMaciek Klacza\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nKamil Antczak\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\n\nPartnerem g\u0142\u00f3wnym programu jest marka Koral\n\nDzi\u0119kujemy za mo\u017cliwo\u015b\u0107 realizacji nagra\u0144  na kampusie Collegium Witelona Uczelnia Pa\u0144stwowa: \nhttps://www.collegiumwitelona.pl \nhttps://www.instagram.com/collegium_witelona \nhttps://www.tiktok.com/@collegium.witelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1410315",
                "likeCount": "61337",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O9-nmELuV2-4H6GY8eiEyQuGmzg",
            "id": "CwKJjc6QFoE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T13:00:30Z",
                "channelId": "UC1Fc8RIaSgmsLmmUKwHECvA",
                "title": "US\u0141UGUJEMY DZINOLDOWI PRZEZ 24 H",
                "description": "\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CwKJjc6QFoE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CwKJjc6QFoE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CwKJjc6QFoE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CwKJjc6QFoE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CwKJjc6QFoE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bungee",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "US\u0141UGUJEMY DZINOLDOWI PRZEZ 24 H",
                    "description": "\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1261614",
                "likeCount": "91347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PexHIROuGQq2trU_VDlgKJmSr9k",
            "id": "U9DffREgJtQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T15:24:00Z",
                "channelId": "UCF7NsKMoA6tOP62oCh805-A",
                "title": "\ud83e\udda0Zombies\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0fvs Steve\ud83d\udc81\u200d\u2642\ufe0f vs Inhabitant\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0fvs Creeper\ud83d\udfe9 | Which of them is stronger?\ud83e\udd78",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9DffREgJtQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9DffREgJtQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9DffREgJtQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9DffREgJtQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9DffREgJtQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RezoHulk",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udda0Zombies\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0fvs Steve\ud83d\udc81\u200d\u2642\ufe0f vs Inhabitant\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0fvs Creeper\ud83d\udfe9 | Which of them is stronger?\ud83e\udd78",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33014518",
                "likeCount": "537610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "516"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fr_0LEGa313Crgxc_nQUb96jNnk",
            "id": "d-oKNnK15I8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T17:00:54Z",
                "channelId": "UCZ9dViYsOulUhR04hVkpsMw",
                "title": "Jakubiak w Sejmie: Krew mnie nag\u0142a zaleje",
                "description": "#wiadomo\u015bci #wydarzenia #aktualno\u015bci #polityka #sejm #polska #jakubiak  #sejm  #warmiaimazury #muzeum \n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasz Kana\u0142 \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \nPose\u0142 Marek Jakubiak ostro w Sejmie o decyzji zmiany nazwy Muzeum Warmii i Mazur na \u201eMuzeum Prus P\u00f3\u0142nocnych\u201d. Emocje si\u0119gn\u0119\u0142y zenitu: \u201eKrew mnie nag\u0142a zaleje! Czy wy macie z g\u0142ow\u0105 dobrze?\u201d \u2013 pyta\u0142 z m\u00f3wnicy. Zmiana nazwy wywo\u0142a\u0142a kontrowersje, a temat szybko sta\u0142 si\u0119 politycznym symbolem sporu o to\u017csamo\u015b\u0107 i histori\u0119 region\u00f3w.\n\n\ud83d\udd36 Publikowane materia\u0142y przedstawiaj\u0105 r\u00f3\u017cne stanowiska polityczne. Wirtualna Polska pozostaje wzgl\u0119dem nich niezale\u017cna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-oKNnK15I8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-oKNnK15I8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-oKNnK15I8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-oKNnK15I8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-oKNnK15I8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wirtualna Polska",
                "tags": [
                    "wirtualna polska",
                    "wp.pl",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "wiadomo\u015bci z polski",
                    "wiadomo\u015bci ze \u015bwiata",
                    "wydarzenia",
                    "Wiadomo\u015bci",
                    "Aktualno\u015bci",
                    "Wydarzenia",
                    "Marek Jakubiak",
                    "Muzeum Warmii i Mazur",
                    "Muzeum Prus P\u00f3\u0142nocnych",
                    "Sejm RP",
                    "wyst\u0105pienie Jakubiaka",
                    "kontrowersje historyczne",
                    "zmiana nazwy muzeum",
                    "polska polityka",
                    "to\u017csamo\u015b\u0107 narodowa",
                    "Prusy Wschodnie"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Jakubiak w Sejmie: Krew mnie nag\u0142a zaleje",
                    "description": "#wiadomo\u015bci #wydarzenia #aktualno\u015bci #polityka #sejm #polska #jakubiak  #sejm  #warmiaimazury #muzeum \n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasz Kana\u0142 \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \nPose\u0142 Marek Jakubiak ostro w Sejmie o decyzji zmiany nazwy Muzeum Warmii i Mazur na \u201eMuzeum Prus P\u00f3\u0142nocnych\u201d. Emocje si\u0119gn\u0119\u0142y zenitu: \u201eKrew mnie nag\u0142a zaleje! Czy wy macie z g\u0142ow\u0105 dobrze?\u201d \u2013 pyta\u0142 z m\u00f3wnicy. Zmiana nazwy wywo\u0142a\u0142a kontrowersje, a temat szybko sta\u0142 si\u0119 politycznym symbolem sporu o to\u017csamo\u015b\u0107 i histori\u0119 region\u00f3w.\n\n\ud83d\udd36 Publikowane materia\u0142y przedstawiaj\u0105 r\u00f3\u017cne stanowiska polityczne. Wirtualna Polska pozostaje wzgl\u0119dem nich niezale\u017cna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "270507",
                "likeCount": "12015",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "478"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iehdtpkqosPoS8vklpi2t6-C5o0",
            "id": "w5eIPuDefOA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T11:30:50Z",
                "channelId": "UC-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A",
                "title": "Kogo Kasia ma na tapecie telefonu?!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w5eIPuDefOA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w5eIPuDefOA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w5eIPuDefOA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w5eIPuDefOA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w5eIPuDefOA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Waksy Shorts",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kogo Kasia ma na tapecie telefonu?!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "221897",
                "likeCount": "11884",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UReeHlH19KVQyANGO6WqxnIRPrY",
            "id": "uHC4y1zKiKo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T15:01:27Z",
                "channelId": "UCNaAjHvWEVtVsuhO9LrYgUQ",
                "title": "KUPILI\u015aMY NAJBARDZIEJ AWARYJNE AUTA",
                "description": "\u27a1\ufe0f Najlepszy sklep z oponami:\nhttps://www.sklepopon.com/wwit \n\u26a0\ufe0f Nasz kod rabatowy: WWIT \u26a0\ufe0f\n\n---\n\nNasz sklep: \nhttps://wwitwear.pl/\n\n---\n\nNasz Instagram \u25ba @wheelwithit\nWsp\u00f3\u0142praca: hello@wheelwith.it",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHC4y1zKiKo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHC4y1zKiKo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHC4y1zKiKo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHC4y1zKiKo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHC4y1zKiKo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wheel with it.",
                "tags": [
                    "awaryjne",
                    "samochody",
                    "auta",
                    "laweta",
                    "alfa romeo",
                    "renault",
                    "laguna",
                    "lancia",
                    "thesis",
                    "vw",
                    "volkswagen",
                    "phaeton",
                    "touareg",
                    "bmw",
                    "e46",
                    "valvetronic",
                    "citroen",
                    "c6",
                    "mechanik",
                    "naprawy",
                    "serwis",
                    "aso",
                    "awaria",
                    "najta\u0144sze",
                    "najdro\u017csze",
                    "bezawaryjny",
                    "wwit",
                    "wheelwithit",
                    "wheel with it",
                    "pierwsze auto",
                    "pierwszy samoch\u00f3d",
                    "v10",
                    "tdi",
                    "jtd",
                    "diesel",
                    "twinspark",
                    "\u015bmieszne",
                    "3 samochody",
                    "kupujemy",
                    "kupili\u015bmy",
                    "najgorsze",
                    "najlepsze",
                    "3 auta",
                    "trzy",
                    "zakup",
                    "jak kupi\u0107",
                    "handlarz",
                    "handlarze",
                    "samochod\u00f3w",
                    "aut",
                    "najbardziej",
                    "opinie",
                    "problemy",
                    "ciekawostki",
                    "ciekawe",
                    "fakty"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "KUPILI\u015aMY NAJBARDZIEJ AWARYJNE AUTA",
                    "description": "\u27a1\ufe0f Najlepszy sklep z oponami:\nhttps://www.sklepopon.com/wwit \n\u26a0\ufe0f Nasz kod rabatowy: WWIT \u26a0\ufe0f\n\n---\n\nNasz sklep: \nhttps://wwitwear.pl/\n\n---\n\nNasz Instagram \u25ba @wheelwithit\nWsp\u00f3\u0142praca: hello@wheelwith.it"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195297",
                "likeCount": "14620",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "702"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VcjcOyW4RF3w7OsMl8lOYvr-ecg",
            "id": "tdts4VBrKBY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T16:00:11Z",
                "channelId": "UCgrdZm9Nx3rCj8WenIoSIqw",
                "title": "J\u2019ai trouv\u00e9 un tr\u00e9sor \ud83e\udd23",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tdts4VBrKBY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tdts4VBrKBY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tdts4VBrKBY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tdts4VBrKBY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tdts4VBrKBY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nicocapone",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai trouv\u00e9 un tr\u00e9sor \ud83e\udd23",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4352259",
                "likeCount": "125827",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YheEjHgEllNG-1t4Ss9GD65gv4A",
            "id": "AtaGspLbs6M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T12:30:07Z",
                "channelId": "UCalZDLHUJpNk65HKF4V00LQ",
                "title": "Sobel \"CHA CHA\"",
                "description": "Pos\u0142uchaj w cyfrze: https://sobel.lnk.to/CHACHA\nZam\u00f3w album \"NAPISZ JAK B\u0118DZIESZ\": https://napiszjakbedziesz.pl\n\nInstagram: https://instagram.com/szymonsobel\nFacebook: https://facebook.com/simonsobelofficial\n\nS\u0142owa: Sobel\nMuzyka: SHDOW, francis\nRealizacja wokali: Sobel, Adam Kubera\nMix: ENZU, Sobel\nMaster: ENZU\n\nRe\u017cyser: Ernest Lorek\n1AD: Martyna Byczkowska\nCreative Director: Sobel, Martyna Byczkowska\nDOP: Igor Po\u0142aniewicz (@igor_polaniewicz_dop) \n\nExecutive Producer: Micha\u0142 Majewski (@shootman), Marysia Surzycka (@surzycka) | SHOOTME\nProducentka: Magdalena Potocka-Zwo\u017ana (@maaagdalenazw) | SHOOTME\nKierowniczka Produkcji: Emilia Mitka (@mimimitka) SHOOTME\nKoordynatorka Produkcji: Natala Piekut (@natalapiekut_) | SHOOTME\n\n1st AD: Ernest Lorek \n1AC: Tomasz Czerwi\u0144ski \n2AC: Piotr Bo\u017cyczko \nGaffer: Patryk Zadro\u017cny\nO\u015bwietlacze: Mateusz Dybiec, Szymon Gronau, Mariusz Szcz\u0119sny, Bartek Baran\nOperator Konsoli: Oskar Sawicki\nGrip: Patryk \u015awirski\nSteadicam: Nikita Creagh\nAsystent Steadicamu: Filip Wyszy\u0144ski\nD\u017awi\u0119k na planie: Micha\u0142 Wawro\nDy\u017cur: Hubert Bia\u0142ek | Dardzin Dy\u017cur\n\nChoreografia: Aneta Jankowska \nMake up: Zuzanna Chmielewska \nHair stylist: GABA HAIR\nStyl: Sobel, Linda Goli\u0144ska\nStylizacje Martyna Byczkowska: Dominik Szatkowski\nMake up i hair na planie: Koleta Gabrysiak\n\nOffline/Online/VFX: Micha\u0142 Soja\nKolorkorekcja: Szymon Kraszewski\nStudio Postprodukcyjne: MI\u0141O\n\nCast: Sobel, Martyna Byczkowska, Kuba \u017b\u0105d\u0142o, Zuzanna Fortuna, Mateusz \u201cPablo\u201d Szumski, Szymon Detko, Zuzanna Chmielewska, Magdalena Potocka-Zwo\u017ana, Natalia Piekut \n\nSprz\u0119t Kamerowy: ATM System, Panavision\nSprz\u0119t o\u015bwietleniowy: Heliograf\n\n#sobel #napiszjakbedziesz #chacha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtaGspLbs6M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtaGspLbs6M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtaGspLbs6M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtaGspLbs6M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtaGspLbs6M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sobel",
                "tags": [
                    "cha cha",
                    "sobel",
                    "bandyta",
                    "impreza",
                    "fio\u0142kowe pole",
                    "piosenki",
                    "sanah",
                    "sobel wygladasz tak pieknie",
                    "sobel impreza",
                    "sobel bandyta",
                    "wygladasz tak pieknie",
                    "sobel sanah",
                    "kinol",
                    "drobna zabawa",
                    "czesc jak sie masz",
                    "biznes",
                    "alien",
                    "daj mi znac",
                    "presja",
                    "bandyta sobel",
                    "dziary na p\u00f3\u0142 ryja",
                    "mata",
                    "oki",
                    "otsochodzi",
                    "young igi",
                    "oio",
                    "quequality",
                    "quebonafide",
                    "patologiczny zew",
                    "pull up",
                    "sobel pull up",
                    "p\u0142apka na motyle",
                    "kontrast",
                    "smolasty",
                    "guzior",
                    "gibbs",
                    "mr. polska",
                    "white 2115",
                    "bedoes",
                    "malik montana",
                    "kizo",
                    "bia\u0142as",
                    "\u017cabson"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Sobel \"CHA CHA\"",
                    "description": "Pos\u0142uchaj w cyfrze: https://sobel.lnk.to/CHACHA\nZam\u00f3w album \"NAPISZ JAK B\u0118DZIESZ\": https://napiszjakbedziesz.pl\n\nInstagram: https://instagram.com/szymonsobel\nFacebook: https://facebook.com/simonsobelofficial\n\nS\u0142owa: Sobel\nMuzyka: SHDOW, francis\nRealizacja wokali: Sobel, Adam Kubera\nMix: ENZU, Sobel\nMaster: ENZU\n\nRe\u017cyser: Ernest Lorek\n1AD: Martyna Byczkowska\nCreative Director: Sobel, Martyna Byczkowska\nDOP: Igor Po\u0142aniewicz (@igor_polaniewicz_dop) \n\nExecutive Producer: Micha\u0142 Majewski (@shootman), Marysia Surzycka (@surzycka) | SHOOTME\nProducentka: Magdalena Potocka-Zwo\u017ana (@maaagdalenazw) | SHOOTME\nKierowniczka Produkcji: Emilia Mitka (@mimimitka) SHOOTME\nKoordynatorka Produkcji: Natala Piekut (@natalapiekut_) | SHOOTME\n\n1st AD: Ernest Lorek \n1AC: Tomasz Czerwi\u0144ski \n2AC: Piotr Bo\u017cyczko \nGaffer: Patryk Zadro\u017cny\nO\u015bwietlacze: Mateusz Dybiec, Szymon Gronau, Mariusz Szcz\u0119sny, Bartek Baran\nOperator Konsoli: Oskar Sawicki\nGrip: Patryk \u015awirski\nSteadicam: Nikita Creagh\nAsystent Steadicamu: Filip Wyszy\u0144ski\nD\u017awi\u0119k na planie: Micha\u0142 Wawro\nDy\u017cur: Hubert Bia\u0142ek | Dardzin Dy\u017cur\n\nChoreografia: Aneta Jankowska \nMake up: Zuzanna Chmielewska \nHair stylist: GABA HAIR\nStyl: Sobel, Linda Goli\u0144ska\nStylizacje Martyna Byczkowska: Dominik Szatkowski\nMake up i hair na planie: Koleta Gabrysiak\n\nOffline/Online/VFX: Micha\u0142 Soja\nKolorkorekcja: Szymon Kraszewski\nStudio Postprodukcyjne: MI\u0141O\n\nCast: Sobel, Martyna Byczkowska, Kuba \u017b\u0105d\u0142o, Zuzanna Fortuna, Mateusz \u201cPablo\u201d Szumski, Szymon Detko, Zuzanna Chmielewska, Magdalena Potocka-Zwo\u017ana, Natalia Piekut \n\nSprz\u0119t Kamerowy: ATM System, Panavision\nSprz\u0119t o\u015bwietleniowy: Heliograf\n\n#sobel #napiszjakbedziesz #chacha"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147413",
                "likeCount": "8612",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "260"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9tb5hmstOnlQpDWhAojwZHI7zfk",
            "id": "Q7Gr3FgUzkw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T17:53:25Z",
                "channelId": "UCw9P9_1i9y2f6g2vAXSbV3Q",
                "title": "KACPEREK I SKLEP SPO\u017bYWCZY",
                "description": "Dzi\u0119kuj\u0119 za obejrzenie filmiku! Napiszcie w komentarzu poni\u017cej co by\u015bcie \nchcieli zobaczy\u0107! Je\u015bli spodoba\u0142 ci si\u0119 m\u00f3j materia\u0142 zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119 z dzwonkiem! \n\nMoje Social Media: toffiecrisp.pl\nWsp\u00f3\u0142praca: toffiecrisp@werefantasy.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7Gr3FgUzkw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7Gr3FgUzkw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7Gr3FgUzkw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7Gr3FgUzkw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7Gr3FgUzkw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toffiecrisp",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "KACPEREK I SKLEP SPO\u017bYWCZY",
                    "description": "Dzi\u0119kuj\u0119 za obejrzenie filmiku! Napiszcie w komentarzu poni\u017cej co by\u015bcie \nchcieli zobaczy\u0107! Je\u015bli spodoba\u0142 ci si\u0119 m\u00f3j materia\u0142 zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119 z dzwonkiem! \n\nMoje Social Media: toffiecrisp.pl\nWsp\u00f3\u0142praca: toffiecrisp@werefantasy.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "668656",
                "likeCount": "31854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "59"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E9M-qIZ6OrxVxNjDRLo6yuH5K0Q",
            "id": "7K-yxGWYsnk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:30:14Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "$10,000 Human Shuffleboard",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7K-yxGWYsnk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7K-yxGWYsnk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7K-yxGWYsnk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7K-yxGWYsnk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7K-yxGWYsnk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "$10,000 Human Shuffleboard",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46118504",
                "likeCount": "1635549",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2734"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wJNhF9qA8h9EFnLZ24WJQkvY9MU",
            "id": "yX9kiSoen74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T19:53:32Z",
                "channelId": "UCbS8vsbx1MSl1aGrja2-4kg",
                "title": "Dozna\u0142em Niepokoj\u0105cego Przeczucia - Wizja",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yX9kiSoen74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yX9kiSoen74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yX9kiSoen74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yX9kiSoen74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "JASNOWIDZ Krzysztof Jackowski Official",
                "tags": [
                    "jackowski",
                    "jasnowidz z cz\u0142uchowa",
                    "jasnowidz jackowski",
                    "finanse",
                    "pieni\u0105dze",
                    "bank",
                    "wizja",
                    "przepowiednie",
                    "Jackowski najnowsze",
                    "Jackowski wizje"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dozna\u0142em Niepokoj\u0105cego Przeczucia - Wizja",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125938",
                "likeCount": "9535",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "641"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3374yLMknVIYCesSNRRR7DFN2KA",
            "id": "Plp2kiyzZR4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T11:33:42Z",
                "channelId": "UCYFKMKQwYNun2wNj458kREQ",
                "title": "Harley Quinn's long hair troubles\u3002#Harley Quinn #joker",
                "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Plp2kiyzZR4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Plp2kiyzZR4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Plp2kiyzZR4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Plp2kiyzZR4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Plp2kiyzZR4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Harley Quinn with the Joker",
                "tags": [
                    "#Harley Quinn",
                    "#joker"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Harley Quinn's long hair troubles\u3002#Harley Quinn #joker",
                    "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51351079",
                "likeCount": "937298",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HdmnKJLSphL3YAtq0lMjvvLYOJ0",
            "id": "Tbn4cYCaZCk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T17:00:15Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Drift This Car, Win $10,000",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbn4cYCaZCk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbn4cYCaZCk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbn4cYCaZCk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbn4cYCaZCk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbn4cYCaZCk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Drift This Car, Win $10,000",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108452459",
                "likeCount": "3724811",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6909"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ETKnQa4pFtQwVRrcpu4F2M4Y3ss",
            "id": "KhQ0yjL6YQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T02:26:00Z",
                "channelId": "UCQBzn-XGeA4sq9kB8Gl8iHg",
                "title": "Now you know you made the right choice \ud83d\udca8\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u27a1\ufe0f #VictoriaPfeifer",
                "description": "With help from @victorbae",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KhQ0yjL6YQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KhQ0yjL6YQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KhQ0yjL6YQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KhQ0yjL6YQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KhQ0yjL6YQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Victoria Pfeifer",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Now you know you made the right choice \ud83d\udca8\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u27a1\ufe0f #VictoriaPfeifer",
                    "description": "With help from @victorbae"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51517587",
                "likeCount": "1389027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3009"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xGEkXSroTVfXz_i__fQizwXgmRU",
            "id": "fqlfhhtywOU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T16:11:28Z",
                "channelId": "UCotbpp8jxMclJ0s1kNHkXOw",
                "title": "To SAMOCH\u00d3D od HUAWEI \ud83c\udfce\ufe0f Aito M9 czyli chi\u0144ski Maybach za 250.000 Z\u0142 \ud83e\udd2f",
                "description": "\ud83d\ude80 *Aito M9:* https://rtbl.ink/AitoM9 \ud83d\ude80\n\ud83d\udc99 *Komputronik* jest technologicznym partnerem kana\u0142u, a logo marki zosta\u0142o zalokowane w tym filmie. *https://rtbl.ink/Komputronik* \ud83d\udc48\n\nW tym odcinku zaprezentujemy samoch\u00f3d od Huawei, czyli Aito M9, luksusowy chi\u0144ski SUV, kt\u00f3ry zachwyca swoim wn\u0119trzem i zaawansowanymi technologiami. Trzy imponuj\u0105ce ekrany, innowacyjny kolorowy wy\u015bwietlacz Head-Up oraz elektryczne fotele z funkcj\u0105 masa\u017cu. Dowiesz si\u0119, jak Huawei \u0142\u0105czy wygod\u0119 z luksusem dzi\u0119ki ciekawym dodatkom i rozwiazaniom. Siedzenia uk\u0142adaj\u0105ce si\u0119 w tryb le\u017canki? Bardzo prosz\u0119. Kontrolowanie ustawie\u0144 samochodu za pomoc\u0105 wyjmowalnego \"smartfona\"? Jeszcze jak. To niemal jak podr\u00f3\u017c w business klasie. \ud83d\ude04 \n\n\ud83d\ude98 Specyfikacja Aito M9:\n\n*PRODUCENT:* AITO (wsp\u00f3\u0142praca Seres Group i Huawei)\n\n*WYMIARY I MASA*\n-  D\u0142ugo\u015b\u0107: 5230 mm\n-  Szeroko\u015b\u0107: 1999 mm\n-  Wysoko\u015b\u0107: 1800 mm\n-  Rozstaw osi: 3110 mm\n-  Rozstaw k\u00f3\u0142 przednich/tylnych: 1707/1713 mm\n-  Masa w\u0142asna: 2340-2560 kg (zale\u017cnie od wersji)\n-  Wsp\u00f3\u0142czynnik oporu powietrza: 0,264 Cd\n-  Pojemno\u015b\u0107 baga\u017cnika: 206-716 l\n\n*WERSJA EREV (HYBRYDA Z ZASI\u0118GIEM PRZED\u0141U\u017bONYM)*\n-  Silnik spalinowy: 1.5L turbo, 150 KM, 205 Nm\n-  Silniki elektryczne: dwa silniki, \u0142\u0105czna moc 365 kW (496 KM)\n-  Przedni silnik elektryczny: 165 kW (224 KM), 315 Nm\n-  Tylny silnik elektryczny: 200 kW (272 KM), 360 Nm\n-  Akumulator: 42 kWh lub 52 kWh (zale\u017cnie od wersji)\n-  Zasi\u0119g w trybie elektrycznym: do 225 km (CLTC)\n-  Zasi\u0119g \u0142\u0105czny: do 1362 km\n-  Przyspieszenie 0-100 km/h: 4,9 s\n-  Pr\u0119dko\u015b\u0107 maksymalna: 200 km/h\n-  Zu\u017cycie paliwa: 0,9 l/100 km (cykl mieszany)\n\n*WERSJA BEV (CZYSTO ELEKTRYCZNA)*\n-  Dwa silniki elektryczne, \u0142\u0105czna moc 390 kW (530 KM), 673 Nm\n-  Przedni silnik elektryczny: 160 kW (217 KM)\n-  Tylny silnik elektryczny: 230 kW (313 KM)\n-  Akumulator: 100 kWh\n-  Zasi\u0119g: do 630 km (CLTC)\n-  Przyspieszenie 0-100 km/h: 4,3 s\n-  Pr\u0119dko\u015b\u0107 maksymalna: 200 km/h\n-  Zu\u017cycie energii: 17,4 kWh/100 km (CLTC)\n\n*TECHNOLOGIE I WYPOSA\u017bENIE*\n-  System multimedialny HarmonyOS 4.0 (Huawei)\n-  Trzy ekrany w kabinie:\n   - Ekran kierowcy: 12,3 cala\n   - Centralny ekran dotykowy: 15,6 cala\n   - Ekran pasa\u017cera: 16 cali\n-  Opcjonalne 4 dodatkowe ekrany 10-calowe dla pasa\u017cer\u00f3w\n-  System audio z 25 g\u0142o\u015bnikami\n-  Inteligentne reflektory Huawei xPixel\n-  Automatyczne drzwi\n-  Luksusowa tapicerka ze sk\u00f3ry Nappa\n-  System p\u00f3\u0142autonomicznej jazdy (ADS)\n\n*CENY*\nNa rynku chi\u0144skim: od 500.000 do 600.000 juan\u00f3w (ok. 257.000 do 309.000 Z\u0141)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqlfhhtywOU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqlfhhtywOU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqlfhhtywOU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqlfhhtywOU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqlfhhtywOU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ROOTBLOG.it",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "To SAMOCH\u00d3D od HUAWEI \ud83c\udfce\ufe0f Aito M9 czyli chi\u0144ski Maybach za 250.000 Z\u0142 \ud83e\udd2f",
                    "description": "\ud83d\ude80 *Aito M9:* https://rtbl.ink/AitoM9 \ud83d\ude80\n\ud83d\udc99 *Komputronik* jest technologicznym partnerem kana\u0142u, a logo marki zosta\u0142o zalokowane w tym filmie. *https://rtbl.ink/Komputronik* \ud83d\udc48\n\nW tym odcinku zaprezentujemy samoch\u00f3d od Huawei, czyli Aito M9, luksusowy chi\u0144ski SUV, kt\u00f3ry zachwyca swoim wn\u0119trzem i zaawansowanymi technologiami. Trzy imponuj\u0105ce ekrany, innowacyjny kolorowy wy\u015bwietlacz Head-Up oraz elektryczne fotele z funkcj\u0105 masa\u017cu. Dowiesz si\u0119, jak Huawei \u0142\u0105czy wygod\u0119 z luksusem dzi\u0119ki ciekawym dodatkom i rozwiazaniom. Siedzenia uk\u0142adaj\u0105ce si\u0119 w tryb le\u017canki? Bardzo prosz\u0119. Kontrolowanie ustawie\u0144 samochodu za pomoc\u0105 wyjmowalnego \"smartfona\"? Jeszcze jak. To niemal jak podr\u00f3\u017c w business klasie. \ud83d\ude04 \n\n\ud83d\ude98 Specyfikacja Aito M9:\n\n*PRODUCENT:* AITO (wsp\u00f3\u0142praca Seres Group i Huawei)\n\n*WYMIARY I MASA*\n-  D\u0142ugo\u015b\u0107: 5230 mm\n-  Szeroko\u015b\u0107: 1999 mm\n-  Wysoko\u015b\u0107: 1800 mm\n-  Rozstaw osi: 3110 mm\n-  Rozstaw k\u00f3\u0142 przednich/tylnych: 1707/1713 mm\n-  Masa w\u0142asna: 2340-2560 kg (zale\u017cnie od wersji)\n-  Wsp\u00f3\u0142czynnik oporu powietrza: 0,264 Cd\n-  Pojemno\u015b\u0107 baga\u017cnika: 206-716 l\n\n*WERSJA EREV (HYBRYDA Z ZASI\u0118GIEM PRZED\u0141U\u017bONYM)*\n-  Silnik spalinowy: 1.5L turbo, 150 KM, 205 Nm\n-  Silniki elektryczne: dwa silniki, \u0142\u0105czna moc 365 kW (496 KM)\n-  Przedni silnik elektryczny: 165 kW (224 KM), 315 Nm\n-  Tylny silnik elektryczny: 200 kW (272 KM), 360 Nm\n-  Akumulator: 42 kWh lub 52 kWh (zale\u017cnie od wersji)\n-  Zasi\u0119g w trybie elektrycznym: do 225 km (CLTC)\n-  Zasi\u0119g \u0142\u0105czny: do 1362 km\n-  Przyspieszenie 0-100 km/h: 4,9 s\n-  Pr\u0119dko\u015b\u0107 maksymalna: 200 km/h\n-  Zu\u017cycie paliwa: 0,9 l/100 km (cykl mieszany)\n\n*WERSJA BEV (CZYSTO ELEKTRYCZNA)*\n-  Dwa silniki elektryczne, \u0142\u0105czna moc 390 kW (530 KM), 673 Nm\n-  Przedni silnik elektryczny: 160 kW (217 KM)\n-  Tylny silnik elektryczny: 230 kW (313 KM)\n-  Akumulator: 100 kWh\n-  Zasi\u0119g: do 630 km (CLTC)\n-  Przyspieszenie 0-100 km/h: 4,3 s\n-  Pr\u0119dko\u015b\u0107 maksymalna: 200 km/h\n-  Zu\u017cycie energii: 17,4 kWh/100 km (CLTC)\n\n*TECHNOLOGIE I WYPOSA\u017bENIE*\n-  System multimedialny HarmonyOS 4.0 (Huawei)\n-  Trzy ekrany w kabinie:\n   - Ekran kierowcy: 12,3 cala\n   - Centralny ekran dotykowy: 15,6 cala\n   - Ekran pasa\u017cera: 16 cali\n-  Opcjonalne 4 dodatkowe ekrany 10-calowe dla pasa\u017cer\u00f3w\n-  System audio z 25 g\u0142o\u015bnikami\n-  Inteligentne reflektory Huawei xPixel\n-  Automatyczne drzwi\n-  Luksusowa tapicerka ze sk\u00f3ry Nappa\n-  System p\u00f3\u0142autonomicznej jazdy (ADS)\n\n*CENY*\nNa rynku chi\u0144skim: od 500.000 do 600.000 juan\u00f3w (ok. 257.000 do 309.000 Z\u0141)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "221357",
                "likeCount": "6028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "698"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g-mqI_LnffkGxtXyVYb7_VjGMto",
            "id": "vSsQS5kPK64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T13:01:43Z",
                "channelId": "UCa0E94BOE2rZ4UcvPXwpq9w",
                "title": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT NEW vs OLD - BOMBORDIRO CROCODILO and BRR BRR PATAPIM",
                "description": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT NEW vs OLD - BOMBORDIRO CROCODILO and BRR BRR PATAPIM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mazizien",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT NEW vs OLD - BOMBORDIRO CROCODILO and BRR BRR PATAPIM",
                    "description": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT NEW vs OLD - BOMBORDIRO CROCODILO and BRR BRR PATAPIM"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6393435",
                "likeCount": "478683",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m-KiMkP2P_ucLKr64v3MRm64e24",
            "id": "vkB7UQeKo2g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T14:01:21Z",
                "channelId": "UC0NkSnlCOhoODbykzZwpiDw",
                "title": "Lava Chicken",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkB7UQeKo2g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkB7UQeKo2g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkB7UQeKo2g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkB7UQeKo2g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkB7UQeKo2g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "albert_cancook",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Lava Chicken",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26124548",
                "likeCount": "1347194",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6548"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7ymYCt2FqBdHdxTDEtYOdcY_9d4",
            "id": "CURrdyfVB3U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T06:08:35Z",
                "channelId": "UCdcZhYtGKo8n1VRLgxMe_hA",
                "title": "#kikakim",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CURrdyfVB3U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CURrdyfVB3U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CURrdyfVB3U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CURrdyfVB3U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CURrdyfVB3U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kika Kim",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "#kikakim",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12671010",
                "likeCount": "593725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4488"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tKu-b2l0ErqYsXFRr9wipS5osnE",
            "id": "MqUBYpXOINY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T13:00:41Z",
                "channelId": "UCfsSoUSQzUimrjKhAKmshDQ",
                "title": "40 tysi\u0119cy za TO?! SZOK \ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude28 | Duda kontra Szafra\u0144ski #shorts",
                "description": "Uda\u0142o si\u0119 zbi\u0107 do 35, ale to i tak sporo!\n\n\ud83c\udd9a Ogl\u0105daj programy TVN Turbo w Playerze: https://player.pl/\n\ud83c\udd9a Zobacz wi\u0119cej tre\u015bci w MAX: https://www.max.com/\n\ud83c\udd9a Subskrybuj kana\u0142 TVN Turbo: https://www.youtube.com/c/TVNTurbo?sub_confirmation=1\n\ud83c\udd9a Wejd\u017a na nasz\u0105 stron\u0119: Nasza strona: https://tvnturbo.pl/?utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=wiosenna_ramowka&utm_term=turbo&utm_content=cta\n\nGrzegorz Duda i Przemek Szafra\u0144ski wracaj\u0105 do rywalizacji w 8. sezonie programu \u201eDuda kontra Szafra\u0144ski\u201d \u2013 i tym razem poprzeczka idzie jeszcze wy\u017cej! Duda kontra Szafra\u0144ski - o czym jest program? Obaj mechanicy dostan\u0105 do dyspozycji dok\u0142adnie 98 400 z\u0142 oraz 10 tygodni, by zbudowa\u0107 od podstaw dwa zupe\u0142nie r\u00f3\u017cne samochody, kt\u00f3re nie tylko przyci\u0105gn\u0105 wzrok, ale przede wszystkim zdob\u0119d\u0105 uznanie widz\u00f3w. Co tym razem przygotuj\u0105? O tym zdecyduje los \u2013 ka\u017cdy z nich wylosuje auto z innego europejskiego kraju, co gwarantuje r\u00f3\u017cnice nie tylko w stylu, ale i w charakterze pojazd\u00f3w. Przemek i Grzegorz, jak zawsze, podejd\u0105 do zadania z pe\u0142nym zaanga\u017cowaniem i poka\u017c\u0105, \u017ce kreatywno\u015b\u0107, wiedza i do\u015bwiadczenie potrafi\u0105 zdzia\u0142a\u0107 cuda \u2013 nawet przy ograniczonym bud\u017cecie i napi\u0119tym harmonogramie. Duda kontra Szafra\u0144ski - gdzie obejrze\u0107? Wszystkie odcinki programu \"Duda kontra Szafra\u0144ski\" obejrzysz na platformie VOD - player.pl!\n\nS08E02\n#tvnturbo #dudakontraszafra\u0144ski #maxpl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MqUBYpXOINY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MqUBYpXOINY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MqUBYpXOINY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MqUBYpXOINY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MqUBYpXOINY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVN Turbo",
                "tags": [
                    "tvn turbo",
                    "samochody",
                    "auta",
                    "m\u0119ski kana\u0142",
                    "tvn",
                    "turbo",
                    "motoryzacja",
                    "hobby",
                    "duda",
                    "kontra",
                    "szafra\u0144ski",
                    "player",
                    "dawca",
                    "projekt",
                    "silnik",
                    "budowa",
                    "samoch\u00f3d",
                    "marze\u0144",
                    "starcie",
                    "mechanik\u00f3w",
                    "polska motoryzacja",
                    "Duda",
                    "Grzegorz Duda",
                    "Przemek Szafra\u0144ski",
                    "auto",
                    "40 tysi\u0119cy",
                    "szok",
                    "buda",
                    "karoseria",
                    "pusta"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "40 tysi\u0119cy za TO?! SZOK \ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude28 | Duda kontra Szafra\u0144ski #shorts",
                    "description": "Uda\u0142o si\u0119 zbi\u0107 do 35, ale to i tak sporo!\n\n\ud83c\udd9a Ogl\u0105daj programy TVN Turbo w Playerze: https://player.pl/\n\ud83c\udd9a Zobacz wi\u0119cej tre\u015bci w MAX: https://www.max.com/\n\ud83c\udd9a Subskrybuj kana\u0142 TVN Turbo: https://www.youtube.com/c/TVNTurbo?sub_confirmation=1\n\ud83c\udd9a Wejd\u017a na nasz\u0105 stron\u0119: Nasza strona: https://tvnturbo.pl/?utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=wiosenna_ramowka&utm_term=turbo&utm_content=cta\n\nGrzegorz Duda i Przemek Szafra\u0144ski wracaj\u0105 do rywalizacji w 8. sezonie programu \u201eDuda kontra Szafra\u0144ski\u201d \u2013 i tym razem poprzeczka idzie jeszcze wy\u017cej! Duda kontra Szafra\u0144ski - o czym jest program? Obaj mechanicy dostan\u0105 do dyspozycji dok\u0142adnie 98 400 z\u0142 oraz 10 tygodni, by zbudowa\u0107 od podstaw dwa zupe\u0142nie r\u00f3\u017cne samochody, kt\u00f3re nie tylko przyci\u0105gn\u0105 wzrok, ale przede wszystkim zdob\u0119d\u0105 uznanie widz\u00f3w. Co tym razem przygotuj\u0105? O tym zdecyduje los \u2013 ka\u017cdy z nich wylosuje auto z innego europejskiego kraju, co gwarantuje r\u00f3\u017cnice nie tylko w stylu, ale i w charakterze pojazd\u00f3w. Przemek i Grzegorz, jak zawsze, podejd\u0105 do zadania z pe\u0142nym zaanga\u017cowaniem i poka\u017c\u0105, \u017ce kreatywno\u015b\u0107, wiedza i do\u015bwiadczenie potrafi\u0105 zdzia\u0142a\u0107 cuda \u2013 nawet przy ograniczonym bud\u017cecie i napi\u0119tym harmonogramie. Duda kontra Szafra\u0144ski - gdzie obejrze\u0107? Wszystkie odcinki programu \"Duda kontra Szafra\u0144ski\" obejrzysz na platformie VOD - player.pl!\n\nS08E02\n#tvnturbo #dudakontraszafra\u0144ski #maxpl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "501706",
                "likeCount": "4774",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "luhj9maIMTCanJp8RQFOTvN9I74",
            "id": "6dMt6hoPrQk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T10:00:07Z",
                "channelId": "UCL3RP0L_lc1cZi42-Dzpm4g",
                "title": "BIA\u0141AS | RED BULL 64 BARS",
                "description": "Bia\u0142as w \u00f3smej ods\u0142onie RED BULL 64 BARS i w podw\u00f3jnej roli: rapera i producenta. Sprawd\u017a jego 64 nowe wersy!\n\n\ud83d\udc49 Daj nam suba, \u017ceby nie przegapi\u0107 kolejnego odcinka: https://win.gs/3zCswSY\n\nRaper, producent, freestyle'owiec. Wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel wytw\u00f3rni @sbm_label. Wydaj\u0105cy p\u0142yty solo, jak w duetach z Solarem, Lankiem oraz za\u0142og\u0105 SB Maffija. W RED BULL 64 BARS Bia\u0142as wyst\u0119puje w podw\u00f3jnej roli: rapera i producenta. \n\nBIA\u0141AS W RED BULL 64 BARS - CA\u0141Y TEKST: https://win.gs/4jAoFau\n\nRED BULL 64 BARS to znany na ca\u0142ym \u015bwiecie projekt, w kt\u00f3rym raperzy musz\u0105 napisa\u0107 64 nowe wersy, a potem nagra\u0107 je w studiu. Do tej pory w jego polskiej ods\u0142onie pojawili si\u0119: Sok\u00f3\u0142, Szpaku, Aleshen, Pezet, White 2115, Bambi (jako pierwsza dziewczyna w projekcie) oraz Kaz Ba\u0142agane. \n\nKolejne nagrania RED BULL 64 BARS pojawi\u0105 si\u0119 ju\u017c wkr\u00f3tce na kanale RED BULL WERSY.\n\n\ud83d\udc49 Daj nam suba i nie przegap \u017cadnego nowego odcinka: https://win.gs/3zCswSY\n\ud83d\udc49 Chcesz wiedzie\u0107 wi\u0119cej o RED BULL 64 BARS? Sprawd\u017a tutaj: https://win.gs/3zChqx0\n\nZobacz poprzednie odcinki RED BULL 64 BARS\nhttps://www.youtube.com/watch?v=0Z-NpNWV8no&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=87Cxmx_4JAE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bOxGLFoPfSE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=h1d5SN5YjIE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ZURUk9zMZ3M\nhttps://youtu.be/31GpdZ5EIOw\nhttps://www.youtube.com/watch?v=wVAJU-XpA4A\n\n#bia\u0142as #redbull64bars #64bars #redbullwersy #redbull #rap #hiphop",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6dMt6hoPrQk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6dMt6hoPrQk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6dMt6hoPrQk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6dMt6hoPrQk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6dMt6hoPrQk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Bull Wersy",
                "tags": [
                    "bia\u0142as",
                    "bia\u0142as red bull",
                    "bia\u0142as wersy",
                    "bia\u0142as 64 bars",
                    "bia\u0142as red bull 64 bars",
                    "bia\u0142as barsy",
                    "bia\u0142as rap",
                    "bia\u0142as hip-hop",
                    "red bull 64 bars",
                    "red bull wersy",
                    "bia\u0142as sbm",
                    "bia\u0142as solar",
                    "bia\u0142as polon",
                    "bia\u0142as newcomer",
                    "bia\u0142as raper",
                    "bia\u0142as hotel maffija",
                    "bia\u0142as rehab",
                    "bia\u0142as z ostatniej \u0142awki",
                    "bia\u0142as uzi",
                    "bia\u0142as ojca trapu",
                    "bia\u0142as trap",
                    "bia\u0142as szpaku",
                    "bia\u0142as mata",
                    "bia\u0142as sobel",
                    "bia\u0142as paluch",
                    "bia\u0142as lanek",
                    "bia\u0142as quebonafide"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "BIA\u0141AS | RED BULL 64 BARS",
                    "description": "Bia\u0142as w \u00f3smej ods\u0142onie RED BULL 64 BARS i w podw\u00f3jnej roli: rapera i producenta. Sprawd\u017a jego 64 nowe wersy!\n\n\ud83d\udc49 Daj nam suba, \u017ceby nie przegapi\u0107 kolejnego odcinka: https://win.gs/3zCswSY\n\nRaper, producent, freestyle'owiec. Wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel wytw\u00f3rni @sbm_label. Wydaj\u0105cy p\u0142yty solo, jak w duetach z Solarem, Lankiem oraz za\u0142og\u0105 SB Maffija. W RED BULL 64 BARS Bia\u0142as wyst\u0119puje w podw\u00f3jnej roli: rapera i producenta. \n\nBIA\u0141AS W RED BULL 64 BARS - CA\u0141Y TEKST: https://win.gs/4jAoFau\n\nRED BULL 64 BARS to znany na ca\u0142ym \u015bwiecie projekt, w kt\u00f3rym raperzy musz\u0105 napisa\u0107 64 nowe wersy, a potem nagra\u0107 je w studiu. Do tej pory w jego polskiej ods\u0142onie pojawili si\u0119: Sok\u00f3\u0142, Szpaku, Aleshen, Pezet, White 2115, Bambi (jako pierwsza dziewczyna w projekcie) oraz Kaz Ba\u0142agane. \n\nKolejne nagrania RED BULL 64 BARS pojawi\u0105 si\u0119 ju\u017c wkr\u00f3tce na kanale RED BULL WERSY.\n\n\ud83d\udc49 Daj nam suba i nie przegap \u017cadnego nowego odcinka: https://win.gs/3zCswSY\n\ud83d\udc49 Chcesz wiedzie\u0107 wi\u0119cej o RED BULL 64 BARS? Sprawd\u017a tutaj: https://win.gs/3zChqx0\n\nZobacz poprzednie odcinki RED BULL 64 BARS\nhttps://www.youtube.com/watch?v=0Z-NpNWV8no&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=87Cxmx_4JAE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bOxGLFoPfSE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=h1d5SN5YjIE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ZURUk9zMZ3M\nhttps://youtu.be/31GpdZ5EIOw\nhttps://www.youtube.com/watch?v=wVAJU-XpA4A\n\n#bia\u0142as #redbull64bars #64bars #redbullwersy #redbull #rap #hiphop"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1073480",
                "likeCount": "42721",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yqy5tBtSzrfUuh6Yu_bS12Kjoh0",
            "id": "hg1t2PY3QVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T08:00:48Z",
                "channelId": "UCxJDH_2HXzwUtT62HgWJqCg",
                "title": "SPEJSONVLOG (GOOGLEBOX) - ODCINEK SPECJALNY",
                "description": "SPInka Film Studio zaprasza do ogladania vloga Spejsona, a wlasciwie do podgladania tego co Panowie z Grochowa ogladaja.\n\nSubskrybuj kanal i daj sie poniesc absurdowi.\n\n#spejson #blokekipa #walaszek",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hg1t2PY3QVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hg1t2PY3QVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hg1t2PY3QVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hg1t2PY3QVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hg1t2PY3QVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SPInkafilmstudio",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SPEJSONVLOG (GOOGLEBOX) - ODCINEK SPECJALNY",
                    "description": "SPInka Film Studio zaprasza do ogladania vloga Spejsona, a wlasciwie do podgladania tego co Panowie z Grochowa ogladaja.\n\nSubskrybuj kanal i daj sie poniesc absurdowi.\n\n#spejson #blokekipa #walaszek"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "315721",
                "likeCount": "20067",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "764"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VpQJzNLleFTtvjDHS7bHx2PqKJM",
            "id": "-FGaomc9mSQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T10:09:53Z",
                "channelId": "UCyhCODAyJCop2D2xYvyYAtw",
                "title": "UKRYTE MO\u017bLIWO\u015aCI GHASTA w NOWEJ WERSJI MINECRAFT \ud83e\udd2f",
                "description": "\u2b55Twitch (LIVE): https://www.twitch.tv/doknes\n\ud83d\udc54 Kup koszulke! http://koszulki.doknes.pl\n\ud83d\udcf8 Obczaj Instagrama! http://instagram.doknes.pl\n\ud83c\udfb5 TikTok: doknesiak\n\ud83d\udcee \u015aled\u017a Facebooka! http://fb.doknes.pl/\n\ud83d\udc7e Discord: https://discordapp.com/invite/3EE3tY3\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 Grupa na fb: http://grupa.doknes.pl\n\ud83d\udc7b Snapchat: doknes\n\n\n\u25c0===========================\u25b6\nMuzyka:\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-FGaomc9mSQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-FGaomc9mSQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-FGaomc9mSQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-FGaomc9mSQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-FGaomc9mSQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Doknes",
                "tags": [
                    "doknesik",
                    "Doknes",
                    "donkes",
                    "minecraft",
                    "mody",
                    "dzieciak",
                    "nagrywaj\u0105cy",
                    "najlepsze",
                    "odcinek",
                    "polska",
                    "jak",
                    "gigant\u00f3w",
                    "youtuber",
                    "challenge",
                    "vs",
                    "dla dzieci",
                    "po polsku",
                    "gry"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UKRYTE MO\u017bLIWO\u015aCI GHASTA w NOWEJ WERSJI MINECRAFT \ud83e\udd2f",
                    "description": "\u2b55Twitch (LIVE): https://www.twitch.tv/doknes\n\ud83d\udc54 Kup koszulke! http://koszulki.doknes.pl\n\ud83d\udcf8 Obczaj Instagrama! http://instagram.doknes.pl\n\ud83c\udfb5 TikTok: doknesiak\n\ud83d\udcee \u015aled\u017a Facebooka! http://fb.doknes.pl/\n\ud83d\udc7e Discord: https://discordapp.com/invite/3EE3tY3\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 Grupa na fb: http://grupa.doknes.pl\n\ud83d\udc7b Snapchat: doknes\n\n\n\u25c0===========================\u25b6\nMuzyka:\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175521",
                "likeCount": "8608",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "50"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yPFmxlTBRMk0cQY0LTOR75npqEc",
            "id": "D-3EOC4_Dgs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T07:00:20Z",
                "channelId": "UCtVy1X-hcxAL2ZlS6TqMQFw",
                "title": "WERSOW - DOROS\u0141E SERCE",
                "description": "Credits:\n\nAudio:\n\nMuzyka: Bartek Marsza\u0142ek, Jan Bielecki, Carla Fernandes, Dominic Buczkowski-Wojtaszek, Patryk Kum\u00f3r\nTekst: Wersow, Carla Fernandes, Bartek Marsza\u0142ek, Jan Bielecki\nRealizacja nagra\u0144: Bartek Marsza\u0142ek, Jan Bielecki (Hotel Torino)\nMix/Master: Hotel Torino\n\nVideo:\n\nProdukcja, Scenariusz i re\u017cyseria: Wersow\nZdj\u0119cia: Emilia Kaczmarek \nGaffer: Patryk Zawadzi\u0144ski,  Bartek Grol \nMonta\u017c: Wersow\nKolorkorekcja: Mateusz Pojda\nStylizacje i makija\u017c: Wersow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-3EOC4_Dgs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-3EOC4_Dgs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-3EOC4_Dgs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-3EOC4_Dgs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-3EOC4_Dgs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WERSOW",
                "tags": [
                    "WERSOW",
                    "TEAMS\u00d3WKI",
                    "weronikasowa",
                    "ekipa",
                    "dom ekipy",
                    "friz",
                    "karol wi\u015bniewski",
                    "sekret",
                    "FUSIALKA",
                    "KASIA",
                    "CHALLENGE",
                    "hania",
                    "\u015bwie\u017cy",
                    "kartonii",
                    "fausti",
                    "mortalcio",
                    "pola",
                    "kuzyn michu",
                    "bartek kubicki",
                    "niespodzianka",
                    "t5m",
                    "wygrani t5m",
                    "przemek.pro",
                    "genzie",
                    "q&a",
                    "twoje 5 minut",
                    "Maja",
                    "vlog",
                    "muzyka",
                    "wersow store",
                    "doros\u0142e serce",
                    "serce doros\u0142o",
                    "wers\u00f3w muzyka",
                    "nowe piosenki wersow",
                    "piosenka wersow",
                    "tik tok trend",
                    "viral"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WERSOW - DOROS\u0141E SERCE",
                    "description": "Credits:\n\nAudio:\n\nMuzyka: Bartek Marsza\u0142ek, Jan Bielecki, Carla Fernandes, Dominic Buczkowski-Wojtaszek, Patryk Kum\u00f3r\nTekst: Wersow, Carla Fernandes, Bartek Marsza\u0142ek, Jan Bielecki\nRealizacja nagra\u0144: Bartek Marsza\u0142ek, Jan Bielecki (Hotel Torino)\nMix/Master: Hotel Torino\n\nVideo:\n\nProdukcja, Scenariusz i re\u017cyseria: Wersow\nZdj\u0119cia: Emilia Kaczmarek \nGaffer: Patryk Zawadzi\u0144ski,  Bartek Grol \nMonta\u017c: Wersow\nKolorkorekcja: Mateusz Pojda\nStylizacje i makija\u017c: Wersow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "789819",
                "likeCount": "34707",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2407"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WCqr2QFLgvLpZ7EqC1ULnweWbrs",
            "id": "5sx9r7Kp6io",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T01:00:09Z",
                "channelId": "UC09yLJNAnvqmGDqJ-z7hZ4g",
                "title": "DIY Bamboo Creations with three Clour Balloone #Bamboo #Bambooart",
                "description": "Bamboo creations with three Clour Balloone",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5sx9r7Kp6io/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5sx9r7Kp6io/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5sx9r7Kp6io/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5sx9r7Kp6io/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5sx9r7Kp6io/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bamboo Art",
                "tags": [
                    "Bamboo",
                    "Bamboo slingshots",
                    "Bamboo craft",
                    "Bamboo art",
                    "Bamboo video",
                    "Bamboo idea",
                    "Bamboo with slingshots",
                    "Slingshots with bamboo",
                    "Bamboo creations",
                    "diy bamboo video",
                    "diy bamboo craft video"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIY Bamboo Creations with three Clour Balloone #Bamboo #Bambooart",
                    "description": "Bamboo creations with three Clour Balloone"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165832265",
                "likeCount": "2973118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5649"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cJeu7dagqUzQmBtDEKBaV_Izuyk",
            "id": "-wj84as806A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T12:02:23Z",
                "channelId": "UCh4mBJvwd7VJtdqzqBz_TpQ",
                "title": "UCIEK\u0141EM Z DOMU\ud83d\ude31\ud83d\ude21 (Part.1)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wj84as806A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wj84as806A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wj84as806A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wj84as806A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wj84as806A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "blecki",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UCIEK\u0141EM Z DOMU\ud83d\ude31\ud83d\ude21 (Part.1)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "713789",
                "likeCount": "25813",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tDVC3YPRMqm6LZNvLeAzKVubXIo",
            "id": "jwLzZrOF_uM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T23:00:44Z",
                "channelId": "UCYG4nOIARIM7F3SdPUR0P1A",
                "title": "I Got My Dog  a Paw Print Lock?! \ud83d\udd12\ud83d\udc36 DIY Cute Puppy Paw with Hot Glue! \ud83d\ude32\u2728",
                "description": "#mario #dogs #diy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jwLzZrOF_uM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jwLzZrOF_uM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jwLzZrOF_uM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jwLzZrOF_uM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jwLzZrOF_uM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pure Pets Jam",
                "tags": [
                    "happy",
                    "crafts with paper",
                    "chillin with rachel",
                    "crafts with paper easy",
                    "how to make a puppy dog",
                    "crafts to do at home with paper",
                    "watch this",
                    "hot glue crafts",
                    "the cutest little dog easy making",
                    "hot glue crafts easy",
                    "the cutest little dog easy making diy",
                    "cute",
                    "glue",
                    "sloth",
                    "bites",
                    "puppet",
                    "drawing",
                    "gluegun",
                    "supplies",
                    "diy cute dog",
                    "gluegunart",
                    "kittybites",
                    "diy clothes",
                    "situasi lucu",
                    "glueguncraft",
                    "gluegunhacks",
                    "5 minute craft"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Got My Dog  a Paw Print Lock?! \ud83d\udd12\ud83d\udc36 DIY Cute Puppy Paw with Hot Glue! \ud83d\ude32\u2728",
                    "description": "#mario #dogs #diy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13892161",
                "likeCount": "144211",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6cAfcP5mkZogxenwCSUGYRULktg",
            "id": "_e04CiGpiNc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T12:30:43Z",
                "channelId": "UCvz84_Q0BbvZThy75mbd-Dg",
                "title": "How Beethoven Heard Music While Deaf \ud83d\ude2e",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_e04CiGpiNc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_e04CiGpiNc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_e04CiGpiNc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_e04CiGpiNc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_e04CiGpiNc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zack D. Films",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How Beethoven Heard Music While Deaf \ud83d\ude2e",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25204995",
                "likeCount": "2056034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12344"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ro4iqStPiOG3bXgNKUV_GZILo7c",
            "id": "5K1ugZExdeg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T15:30:03Z",
                "channelId": "UC1a2ZCw7tugRZYRMnecNj3A",
                "title": "Mbapp\u00e9 With Emojis \ud83d\ude48\ud83d\ude05",
                "description": "Subscribe :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5K1ugZExdeg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5K1ugZExdeg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5K1ugZExdeg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5K1ugZExdeg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5K1ugZExdeg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celine Dept",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Mbapp\u00e9 With Emojis \ud83d\ude48\ud83d\ude05",
                    "description": "Subscribe :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28069568",
                "likeCount": "670997",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4816"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tH2u_NhWtGI6a6QtMenhVybVBPw",
            "id": "AGxmxNdoIkM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T13:30:08Z",
                "channelId": "UCgEJqzJA106dMXQg8mcfgRA",
                "title": "BARTOSZEWICZ: NAWROCKI SEPLENI\u0141 NA MAXA!",
                "description": "Tak o swoich konkurentach w wy\u015bcigu prezydenckim m\u00f3wi dr Artur Bartoszewicz. Przekonuje, \u017ce jako jedyny ma racjonaln\u0105 recept\u0119 na rozw\u00f3j Polski - kluczem jest porzucenie mikromanii i stawianie sobie ambitnych cel\u00f3w. Jest zwolennikiem demokracji bezpo\u015bredniej, kt\u00f3ra nie w smak liderom du\u017cych partii. W \"Porannym Ringu 7:50\" Bartoszewicz t\u0142umaczy te\u017c swoj\u0105 antyukrai\u0144sk\u0105 postaw\u0119.\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ nasze kana\u0142y:\nhttps://www.youtube.com/@SuperExpressOfficial/?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 SUPER EXPRESS\n\nObserwuj nas:\n\ud83d\udfe1 TikTok: https://www.tiktok.com/@superexpress_se.pl\n\ud83d\udfe1 Facebook: https://pl-pl.facebook.com/wwwsepl \n\ud83d\udfe1 Instagram: https://www.instagram.com/superexpress_se.pl\n\ud83d\udfe1 Twitter: https://twitter.com/se_pl\n\n#superring #\u015bwietlik #polityka #polskapolityka #bartoszewicz #lodowski #wyboryprezydenckie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGxmxNdoIkM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGxmxNdoIkM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGxmxNdoIkM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGxmxNdoIkM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGxmxNdoIkM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Super Ring",
                "tags": [
                    "super express",
                    "polska polityka",
                    "na \u017cywo",
                    "transmisja",
                    "live",
                    "donald tusk",
                    "co dzieje si\u0119 w polsce?",
                    "polityka w polsce",
                    "najwa\u017cniejsze wiadomo\u015bci",
                    "wiadomo\u015bci w polsce",
                    "news",
                    "ring",
                    "poranny",
                    "poranny ring",
                    "wiktor \u015bwietlik",
                    "\u015bwietlik",
                    "polska",
                    "wybory prezydenckie",
                    "Artur Bartoszewicz wywiad",
                    "Artur Bartoszewicz express",
                    "Artur Bartoszewicz super ring",
                    "Mi\u0142osz Lodowski",
                    "Artur Bartoszewicz",
                    "nawrocki",
                    "ho\u0142ownia",
                    "ho\u0142ownia cv",
                    "cyrk",
                    "debata",
                    "debata prezydencka"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "BARTOSZEWICZ: NAWROCKI SEPLENI\u0141 NA MAXA!",
                    "description": "Tak o swoich konkurentach w wy\u015bcigu prezydenckim m\u00f3wi dr Artur Bartoszewicz. Przekonuje, \u017ce jako jedyny ma racjonaln\u0105 recept\u0119 na rozw\u00f3j Polski - kluczem jest porzucenie mikromanii i stawianie sobie ambitnych cel\u00f3w. Jest zwolennikiem demokracji bezpo\u015bredniej, kt\u00f3ra nie w smak liderom du\u017cych partii. W \"Porannym Ringu 7:50\" Bartoszewicz t\u0142umaczy te\u017c swoj\u0105 antyukrai\u0144sk\u0105 postaw\u0119.\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ nasze kana\u0142y:\nhttps://www.youtube.com/@SuperExpressOfficial/?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 SUPER EXPRESS\n\nObserwuj nas:\n\ud83d\udfe1 TikTok: https://www.tiktok.com/@superexpress_se.pl\n\ud83d\udfe1 Facebook: https://pl-pl.facebook.com/wwwsepl \n\ud83d\udfe1 Instagram: https://www.instagram.com/superexpress_se.pl\n\ud83d\udfe1 Twitter: https://twitter.com/se_pl\n\n#superring #\u015bwietlik #polityka #polskapolityka #bartoszewicz #lodowski #wyboryprezydenckie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "551947",
                "likeCount": "17426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "85xUVCWaiq2gpOmgz-55JYkkGNM",
            "id": "B7uzm0ocj9s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T16:36:44Z",
                "channelId": "UCzLMJvMZmfeKyPRjIOS3bww",
                "title": "4-3! SZALONY MECZ BARCELONY! WYGRALI W OSTATNICH MINUTACH | SKR\u00d3T SPOTKANIA Z CELT\u0104",
                "description": "#wsp\u00f3\u0142pracareklamowa  \nMateria\u0142 zawiera elementy reklamowe partnera STS.\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf10 OFICJALNA STRONA http://elevensports.pl/start\n(\ud835\udd4f) TWITTER http://x.com/ElevenSportsPL\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM http://instagram.com/elevensportspl\n\ud83d\udc4d FACEBOOK http://facebook.com/ElevenSports.Polska\n\u2764 TIKTOK http://tiktok.com/@elevensportspl\n\ud83d\udd25 POLECAMY! https://www.youtube.com/playlist?list=PLrY0BgMgHaFQ2GBN7NVMP7bpAv6EkWwtk\n\n \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605\n\nZOBACZ WI\u0118CEJ! \u2935\ufe0f\n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/videos\n\ud83e\ude73 SHORTY http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/shorts\n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/playlists\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \nCopyright \u00a9 ELEVEN SPORTS NETWORK sp. z o.o. \nAll rights reserved \n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nYouTube MCN support i ochrona tre\u015bci: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c\n\n#ElevenSports #fcbarcelona #barcelona #skr\u00f3t",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B7uzm0ocj9s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B7uzm0ocj9s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B7uzm0ocj9s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B7uzm0ocj9s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B7uzm0ocj9s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ELEVEN SPORTS PL",
                "tags": [
                    "ELEVEN SPORTS",
                    "eleven sports",
                    "eleven sports youtube",
                    "eleven sports polska",
                    "pi\u0142ka no\u017cna",
                    "pi\u0142ka no\u017cna mecze",
                    "mecze pi\u0142karskie",
                    "mecze pi\u0142ki no\u017cnej",
                    "komentarz sportowy",
                    "wiadomo\u015bci sportowe",
                    "sport",
                    "fc barcelona",
                    "barcelona",
                    "barca",
                    "skr\u00f3t",
                    "celta",
                    "skr\u00f3ty",
                    "eleven",
                    "celta vigo",
                    "gol",
                    "gole",
                    "laliga",
                    "la liga",
                    "barcelona celta",
                    "barcelona celta vigo",
                    "barcelona celta skr\u00f3t meczu",
                    "barcelona celta skr\u00f3t",
                    "skr\u00f3t barcelona celta",
                    "skr\u00f3t mecu barcelona celta",
                    "skr\u00f3t meczu",
                    "barca celta",
                    "skr\u00f3ty laliga",
                    "mecz",
                    "mecze"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "4-3! SZALONY MECZ BARCELONY! WYGRALI W OSTATNICH MINUTACH | SKR\u00d3T SPOTKANIA Z CELT\u0104",
                    "description": "#wsp\u00f3\u0142pracareklamowa  \nMateria\u0142 zawiera elementy reklamowe partnera STS.\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf10 OFICJALNA STRONA http://elevensports.pl/start\n(\ud835\udd4f) TWITTER http://x.com/ElevenSportsPL\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM http://instagram.com/elevensportspl\n\ud83d\udc4d FACEBOOK http://facebook.com/ElevenSports.Polska\n\u2764 TIKTOK http://tiktok.com/@elevensportspl\n\ud83d\udd25 POLECAMY! https://www.youtube.com/playlist?list=PLrY0BgMgHaFQ2GBN7NVMP7bpAv6EkWwtk\n\n \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605\n\nZOBACZ WI\u0118CEJ! \u2935\ufe0f\n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/videos\n\ud83e\ude73 SHORTY http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/shorts\n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/playlists\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \nCopyright \u00a9 ELEVEN SPORTS NETWORK sp. z o.o. \nAll rights reserved \n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nYouTube MCN support i ochrona tre\u015bci: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c\n\n#ElevenSports #fcbarcelona #barcelona #skr\u00f3t"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "378635",
                "likeCount": "6888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "502"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s5ZvynCBxSZ9gxVRrk-bdLlHrF4",
            "id": "6uNgUiFWHrQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T12:00:24Z",
                "channelId": "UCPwtBv1vrGio8Z_pv2w5X7A",
                "title": "Happy Dog \ud83e\udd23\u2764\ufe0f #demariki",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uNgUiFWHrQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uNgUiFWHrQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uNgUiFWHrQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uNgUiFWHrQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uNgUiFWHrQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Demariki",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Happy Dog \ud83e\udd23\u2764\ufe0f #demariki",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65458922",
                "likeCount": "707490",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "907"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V_UcFp4FR-X7WxWbNr_xXU0qwVg",
            "id": "6D1yFt1Uook",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T15:00:10Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Brawl Talk: A NEW BRAWLER RARITY?!",
                "description": "\ud83e\udd2f An ULTRA LEGENDARY Brawler Rarity?\n\ud83d\udc58 2 new Brawlers: a deadly geisha and a terrible karaoke singer! \ud83c\udfa4\n\ud83e\udd96 A Brawl MOBA?!\n\ud83d\udd25 8 new Hypercharges\n\ud83c\udf63 New Skins, new Game Modes, new Event, and more!\n\nFREE GIFT: https://supr.cl/brawl-freebie \ud83c\udf81\n\n#BrawlTalk #BrawlStars #KatanaKingdom\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "brawl talk"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brawl Talk: A NEW BRAWLER RARITY?!",
                    "description": "\ud83e\udd2f An ULTRA LEGENDARY Brawler Rarity?\n\ud83d\udc58 2 new Brawlers: a deadly geisha and a terrible karaoke singer! \ud83c\udfa4\n\ud83e\udd96 A Brawl MOBA?!\n\ud83d\udd25 8 new Hypercharges\n\ud83c\udf63 New Skins, new Game Modes, new Event, and more!\n\nFREE GIFT: https://supr.cl/brawl-freebie \ud83c\udf81\n\n#BrawlTalk #BrawlStars #KatanaKingdom\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11630277",
                "likeCount": "438586",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "59305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pzmckr0F4VYeyariFYEOxvc_xqc",
            "id": "7JUMSX9Q904",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T15:00:09Z",
                "channelId": "UC1a2ZCw7tugRZYRMnecNj3A",
                "title": "Fake or real?! \ud83e\udd14\u26bd\ufe0f",
                "description": "Wow @RealBetis",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JUMSX9Q904/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JUMSX9Q904/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JUMSX9Q904/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JUMSX9Q904/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JUMSX9Q904/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celine Dept",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Fake or real?! \ud83e\udd14\u26bd\ufe0f",
                    "description": "Wow @RealBetis"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8285457",
                "likeCount": "257698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1839"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_dwwvMSZR32FM7sbVZz0ugc2toM",
            "id": "PKeb6Rt5uro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T12:00:47Z",
                "channelId": "UC43IeHdkrLEmpEob_2lKWDA",
                "title": "This impossible LAVA CHICKEN Illusion Break Your Brain! (Funny Minecraft Animation) #shorts #cartoon",
                "description": "This impossible LAVA CHICKEN Illusion Will Break Your Brain! (Funny Minecraft Animation)\n\nA Minecraft Movie meme! Steve cooks chicken with lava! But..\nSubscribe for more! @toonzcraft \n\n#minecraft #animation #meme",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PKeb6Rt5uro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PKeb6Rt5uro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PKeb6Rt5uro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PKeb6Rt5uro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PKeb6Rt5uro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "toonz CRAFT",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "This impossible LAVA CHICKEN Illusion Break Your Brain! (Funny Minecraft Animation) #shorts #cartoon",
                    "description": "This impossible LAVA CHICKEN Illusion Will Break Your Brain! (Funny Minecraft Animation)\n\nA Minecraft Movie meme! Steve cooks chicken with lava! But..\nSubscribe for more! @toonzcraft \n\n#minecraft #animation #meme"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23446393",
                "likeCount": "530047",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2285"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "asfdZj9vxnkuejcm2kbk-IlqrD0",
            "id": "n_4vjplvQpE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T21:17:10Z",
                "channelId": "UCti5G1mVK-jqzBLnOygQDRQ",
                "title": "Minecraft Burger \ud83c\udf54 #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_4vjplvQpE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_4vjplvQpE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_4vjplvQpE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_4vjplvQpE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_4vjplvQpE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kyle Istook",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Minecraft Burger \ud83c\udf54 #shorts",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18030136",
                "likeCount": "597047",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3506"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UvMFSRkperTdrjm1vVgZ5N24ioo",
            "id": "pusUcH08syc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T13:07:30Z",
                "channelId": "UC7xj2xj0EtGt8EZ3ERJf-IQ",
                "title": "Panie! Czemu tu wpuszczaj\u0105?",
                "description": "Starszy Pan dynamicznie t\u0142umaczy pos\u0142owi PO swoje racje.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pusUcH08syc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pusUcH08syc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pusUcH08syc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pusUcH08syc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pusUcH08syc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "pyta.pl",
                "tags": [
                    "ko\u0144skie",
                    "debata",
                    "spory",
                    "dyskusje"
                ],
                "categoryId": "29",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Panie! Czemu tu wpuszczaj\u0105?",
                    "description": "Starszy Pan dynamicznie t\u0142umaczy pos\u0142owi PO swoje racje."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "512097",
                "likeCount": "15924",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tHQYPp-FX1mv90uPwiS49Pvyr7I",
            "id": "pi5y8FcN-ow",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T10:46:38Z",
                "channelId": "UC_rA7LUE1g4YVPW97JBrRMw",
                "title": "\u0427\u0442\u043e \u043c\u043d\u0435 \u0434\u0435\u043b\u0430\u044e\u0442? \u041f\u0438\u0448\u0438\u0442\u0435 \u0432 \u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438\u044f\u0445! #betsy #sigmaboy #\u0441\u0438\u0433\u043c\u0430\u0431\u043e\u0439",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi5y8FcN-ow/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi5y8FcN-ow/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi5y8FcN-ow/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi5y8FcN-ow/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi5y8FcN-ow/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0411\u044d\u0442\u0441\u0438 Girl",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0427\u0442\u043e \u043c\u043d\u0435 \u0434\u0435\u043b\u0430\u044e\u0442? \u041f\u0438\u0448\u0438\u0442\u0435 \u0432 \u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438\u044f\u0445! #betsy #sigmaboy #\u0441\u0438\u0433\u043c\u0430\u0431\u043e\u0439",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10228719",
                "likeCount": "130036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1681"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aUmk2Lg7D401qFqgz5aCVMD212o",
            "id": "20vcPMYDz0M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T16:53:24Z",
                "channelId": "UCJlMkkOVNbLY9QJPo24-plQ",
                "title": "LATA 90 VS DZI\u015a- ZWIERZ\u0118TA #shorts #kabaret #parodia",
                "description": "\ud83d\udc49 zostaw SUBA \u017ceby by\u0107 na bie\u017c\u0105co\n\n\ud83d\udc49 WSP\u00d3\u0141PRACA KOMERCYJNA/WYST\u0118PY NA \u017bYWO\n\u260e\ufe0f 535 550 238\n\ud83d\udcbbkcf@tlen.pl\n\nSPECJALNE PODZI\u0118KOWANIA dla AgaVet za pomoc w realizacji zdj\u0119\u0107 :)\n\nZAKAZ KOPIOWANIA MATERIA\u0141U NA INNE KANA\u0141Y !\n\n\u25baTekst:  Kabaret Czwarta Fala\n\u25baZdj\u0119cia: Gabriel Przybylski\n\u25ba Monta\u017c: Mateusz Lewkowicz\n\u25ba Wyst\u0105pili:\nDamian Lebieda\nMagda Furmanek\n\n#shorts #dzieci\u0144stwo#komedia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vcPMYDz0M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vcPMYDz0M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vcPMYDz0M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vcPMYDz0M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vcPMYDz0M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kabaret Czwarta Fala",
                "tags": [
                    "kabaret",
                    "skecz",
                    "humor",
                    "komedia",
                    "lata 90",
                    "dzieci\u0144stwo",
                    "kiedy\u015b to by\u0142o",
                    "nineties",
                    "lata 90 przeboje",
                    "oldschool",
                    "lata 90 hity",
                    "wychowanie",
                    "najlepsze skecze",
                    "kabaret hit",
                    "skecz hit",
                    "dom",
                    "dom modu\u0142owy",
                    "budowlanka",
                    "deweloperzy",
                    "skecz\u00f3w m\u0119cz\u0105cych",
                    "kabaret m\u0142odych pan\u00f3w",
                    "kabaret tv",
                    "polsat",
                    "blok",
                    "blokowisko",
                    "\u017cycie w latach 90",
                    "typowy ojciec",
                    "janusz",
                    "rodzic",
                    "teksty mamy",
                    "typowa mama",
                    "grazyna",
                    "4 fala janusz",
                    "4 fala janusze",
                    "piosenka",
                    "nostalgia",
                    "wspomnienia",
                    "jesie\u0144",
                    "nowoczesne",
                    "okna",
                    "pompa ciep\u0142a",
                    "inwestycje",
                    "tv"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LATA 90 VS DZI\u015a- ZWIERZ\u0118TA #shorts #kabaret #parodia",
                    "description": "\ud83d\udc49 zostaw SUBA \u017ceby by\u0107 na bie\u017c\u0105co\n\n\ud83d\udc49 WSP\u00d3\u0141PRACA KOMERCYJNA/WYST\u0118PY NA \u017bYWO\n\u260e\ufe0f 535 550 238\n\ud83d\udcbbkcf@tlen.pl\n\nSPECJALNE PODZI\u0118KOWANIA dla AgaVet za pomoc w realizacji zdj\u0119\u0107 :)\n\nZAKAZ KOPIOWANIA MATERIA\u0141U NA INNE KANA\u0141Y !\n\n\u25baTekst:  Kabaret Czwarta Fala\n\u25baZdj\u0119cia: Gabriel Przybylski\n\u25ba Monta\u017c: Mateusz Lewkowicz\n\u25ba Wyst\u0105pili:\nDamian Lebieda\nMagda Furmanek\n\n#shorts #dzieci\u0144stwo#komedia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "971888",
                "likeCount": "34751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "494"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7uLKaMHfz5NJSh5IkFEmDDXMKVs",
            "id": "8PVDYYVb7WU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T03:28:57Z",
                "channelId": "UCwKHygfd3opN04saX8qGRjQ",
                "title": "2099 Phone Compilation",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PVDYYVb7WU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PVDYYVb7WU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PVDYYVb7WU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PVDYYVb7WU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PVDYYVb7WU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adhemz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2099 Phone Compilation",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25608864",
                "likeCount": "973314",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2077"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3XCOTlVV7KEEqiAQExgBmP6l2g8",
            "id": "E5DkDPwuF4g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T09:00:13Z",
                "channelId": "UCyagEfIN1okQ-s996XAqCFQ",
                "title": "Can You Guess The FAKE Watermelon?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5DkDPwuF4g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5DkDPwuF4g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5DkDPwuF4g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5DkDPwuF4g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5DkDPwuF4g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zhong",
                "tags": [
                    "Zhong",
                    "zhong",
                    "zong"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Can You Guess The FAKE Watermelon?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37574373",
                "likeCount": "1746183",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2087"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YL5Kd4I-WqI3CkQGZiGYpN6eMsA",
            "id": "dTuTLBPCSjk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T07:00:45Z",
                "channelId": "UCEwSN6jGhHB2GCTnEGmjIPA",
                "title": "KOSMICZNY MECZ NA OLD TRAFFORD, PAD\u0141O A\u017b 9 GOLI! Skr\u00f3t meczu Manchester United - Lyon | LIGA EUROPY",
                "description": "Skr\u00f3t meczu Manchester United - Lyon.\n\nSkr\u00f3ty wszystkich mecz\u00f3w rewan\u017cowych 1/4 fina\u0142u Ligi Europy \u23e9 https://tiny.pl/h4p31d00\n\n\ud83d\udc49 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141: https://www.youtube.com/@Polsat_Sport\n\n\u015aled\u017a nas w Social Mediach:\n\ud83d\udd35 Instagram: https://www.instagram.com/polsatsport.pl/\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/Polsatsportpl/\n\ud83d\udd35 TikTok: https://www.tiktok.com/@polsatsport.pl\n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/polsatsport\n\n\ud83d\udcf2 Wpadnij na nasz kana\u0142 nadawczy na WhatsApp:  https://tiny.pl/d27q2\n\nWI\u0118CEJ O SPORCIE \u23e9 http://www.polsatsport.pl/\n\n#POLSATSPORT #SPORT #LIGAEUROPY",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTuTLBPCSjk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTuTLBPCSjk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTuTLBPCSjk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTuTLBPCSjk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTuTLBPCSjk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Polsat Sport",
                "tags": [
                    "polsatsport",
                    "polsatsport.pl",
                    "polsat",
                    "sport",
                    "tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KOSMICZNY MECZ NA OLD TRAFFORD, PAD\u0141O A\u017b 9 GOLI! Skr\u00f3t meczu Manchester United - Lyon | LIGA EUROPY",
                    "description": "Skr\u00f3t meczu Manchester United - Lyon.\n\nSkr\u00f3ty wszystkich mecz\u00f3w rewan\u017cowych 1/4 fina\u0142u Ligi Europy \u23e9 https://tiny.pl/h4p31d00\n\n\ud83d\udc49 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141: https://www.youtube.com/@Polsat_Sport\n\n\u015aled\u017a nas w Social Mediach:\n\ud83d\udd35 Instagram: https://www.instagram.com/polsatsport.pl/\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/Polsatsportpl/\n\ud83d\udd35 TikTok: https://www.tiktok.com/@polsatsport.pl\n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/polsatsport\n\n\ud83d\udcf2 Wpadnij na nasz kana\u0142 nadawczy na WhatsApp:  https://tiny.pl/d27q2\n\nWI\u0118CEJ O SPORCIE \u23e9 http://www.polsatsport.pl/\n\n#POLSATSPORT #SPORT #LIGAEUROPY"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247670",
                "likeCount": "4947",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "446"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4vQ9NjZIShU7X8D6Q0dFoYax8LA",
            "id": "-Ex28RirgHM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T15:02:51Z",
                "channelId": "UCjZ_K5q8uF3ABocg-t8RBVw",
                "title": "WK\u0141UCIE DOSZPIKOWE \u2014 CO TO ZA URZ\u0104DZENIE?",
                "description": "\ud83d\ude91 Apteczka by BORKO\u015a: https://borkos.tv/apteczka\n\n\u2b50 Odwied\u017a moje media:\n\ud83d\udcf2 Facebook: https://borkos.tv/Fanpage\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://borkos.tv/Instagram\n\ud83c\udfa5 TikTok: https://borkos.tv/TikTok\n\ud83d\udc26 Twitter: https://borkos.tv/Twitter\n\n\ud83d\udea8 Wspieraj dzia\u0142ania tutaj:\nPatronite: https://borkos.tv/Patronite\n\n\ud83d\udce7 Kontakt: kontakt@borkos.tv\n\ud83d\udce7 Wsp\u00f3\u0142praca: borkos@gethero.pl\n\n#Borko\u015b #Ratownik #Shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Ex28RirgHM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Ex28RirgHM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Ex28RirgHM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Ex28RirgHM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Ex28RirgHM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BORKO\u015a",
                "tags": [
                    "Marcin Borkowski",
                    "Borko\u015b",
                    "ratownik medyczny",
                    "medyk",
                    "BORKO\u015a",
                    "BORKOS"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WK\u0141UCIE DOSZPIKOWE \u2014 CO TO ZA URZ\u0104DZENIE?",
                    "description": "\ud83d\ude91 Apteczka by BORKO\u015a: https://borkos.tv/apteczka\n\n\u2b50 Odwied\u017a moje media:\n\ud83d\udcf2 Facebook: https://borkos.tv/Fanpage\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://borkos.tv/Instagram\n\ud83c\udfa5 TikTok: https://borkos.tv/TikTok\n\ud83d\udc26 Twitter: https://borkos.tv/Twitter\n\n\ud83d\udea8 Wspieraj dzia\u0142ania tutaj:\nPatronite: https://borkos.tv/Patronite\n\n\ud83d\udce7 Kontakt: kontakt@borkos.tv\n\ud83d\udce7 Wsp\u00f3\u0142praca: borkos@gethero.pl\n\n#Borko\u015b #Ratownik #Shorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "596376",
                "likeCount": "10085",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "119"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5T88GPhyQ8dOOZhb52ff9zhfINs",
            "id": "jEXiP77hm7k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T06:00:39Z",
                "channelId": "UCEwSN6jGhHB2GCTnEGmjIPA",
                "title": "HISTORYCZNA WYGRANA NA OTARCIE \u0141EZ! Skr\u00f3t meczu Chelsea - Legia Warszawa | LIGA KONFERENCJI",
                "description": "Skr\u00f3t meczu Chelsea - Legia Warszawa.\n\nSkr\u00f3ty wszystkich mecz\u00f3w rewan\u017cowych 1/4 fina\u0142u Ligi Konferencji UEFA \u23e9 https://tiny.pl/37191ddy\n\n\ud83d\udc49 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141: https://www.youtube.com/@Polsat_Sport\n\n\u015aled\u017a nas w Social Mediach:\n\ud83d\udd35 Instagram: https://www.instagram.com/polsatsport.pl/\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/Polsatsportpl/\n\ud83d\udd35 TikTok: https://www.tiktok.com/@polsatsport.pl\n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/polsatsport\n\n\ud83d\udcf2 Wpadnij na nasz kana\u0142 nadawczy na WhatsApp:  https://tiny.pl/d27q2\n\nWI\u0118CEJ O SPORCIE \u23e9 http://www.polsatsport.pl/\n\n#POLSATSPORT #SPORT #LIGAKONFERENCJI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jEXiP77hm7k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jEXiP77hm7k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jEXiP77hm7k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jEXiP77hm7k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jEXiP77hm7k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Polsat Sport",
                "tags": [
                    "polsatsport",
                    "polsatsport.pl",
                    "polsat",
                    "sport",
                    "tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HISTORYCZNA WYGRANA NA OTARCIE \u0141EZ! Skr\u00f3t meczu Chelsea - Legia Warszawa | LIGA KONFERENCJI",
                    "description": "Skr\u00f3t meczu Chelsea - Legia Warszawa.\n\nSkr\u00f3ty wszystkich mecz\u00f3w rewan\u017cowych 1/4 fina\u0142u Ligi Konferencji UEFA \u23e9 https://tiny.pl/37191ddy\n\n\ud83d\udc49 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141: https://www.youtube.com/@Polsat_Sport\n\n\u015aled\u017a nas w Social Mediach:\n\ud83d\udd35 Instagram: https://www.instagram.com/polsatsport.pl/\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/Polsatsportpl/\n\ud83d\udd35 TikTok: https://www.tiktok.com/@polsatsport.pl\n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/polsatsport\n\n\ud83d\udcf2 Wpadnij na nasz kana\u0142 nadawczy na WhatsApp:  https://tiny.pl/d27q2\n\nWI\u0118CEJ O SPORCIE \u23e9 http://www.polsatsport.pl/\n\n#POLSATSPORT #SPORT #LIGAKONFERENCJI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263793",
                "likeCount": "3871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "531"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 76,
        "resultsPerPage": 50
    }
}