{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "UVXxh3gSUlhBcCnX7yTFEdVSVb4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xVnywduguZJcdMM1etWsd-QWyCU",
            "id": "Rc2v_QDjMNE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T16:00:55Z",
                "channelId": "UCMlYZ3__1iLMFxfeqyTcHQw",
                "title": "Statement zu unserem Kind",
                "description": "Zu Jennifer: @jennifersaro1 \nhttps://www.instagram.com/jennifersaro?utm_source=ig_web_button_share_sheet&igsh=ZDNlZDc0MzIxNw==\n\n*Das Tanktop gibt's hier in der Olakala App (ab Sonntag): https://apps.apple.com/de/app/olakala/id6496355932?linkId=NICO%20-%20Link%20zum%20Appstore_APP%20Link_&affluencerId=NICO%20-%20Link%20zum%20Appstore\n*Zur MCI Fitness App: https://mci.sng.link/Dlusp/xy9v?_smty \n\nletztes Video \u2192 https://youtu.be/ZlhnZqk1uHQ?si=2nt0tnOAXVNIcI9F\n\n*Werbung",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rc2v_QDjMNE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rc2v_QDjMNE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rc2v_QDjMNE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rc2v_QDjMNE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rc2v_QDjMNE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "InscopeLifestyle",
                "tags": [
                    "inscopelifestyle",
                    "inscope21",
                    "inscope lifestyle",
                    "tim gabel",
                    "nico"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Statement zu unserem Kind",
                    "description": "Zu Jennifer: @jennifersaro1 \nhttps://www.instagram.com/jennifersaro?utm_source=ig_web_button_share_sheet&igsh=ZDNlZDc0MzIxNw==\n\n*Das Tanktop gibt's hier in der Olakala App (ab Sonntag): https://apps.apple.com/de/app/olakala/id6496355932?linkId=NICO%20-%20Link%20zum%20Appstore_APP%20Link_&affluencerId=NICO%20-%20Link%20zum%20Appstore\n*Zur MCI Fitness App: https://mci.sng.link/Dlusp/xy9v?_smty \n\nletztes Video \u2192 https://youtu.be/ZlhnZqk1uHQ?si=2nt0tnOAXVNIcI9F\n\n*Werbung"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "728944",
                "likeCount": "71221",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1631"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P2hCqmRt6W0KHZ3euqNLqAiw0yc",
            "id": "gzz6GzlLfmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T22:53:49Z",
                "channelId": "UCfG-sFP31QN3nHLu1cgPQBQ",
                "title": "U21-EM-Highlights: Titel-Traum lebt! DFB-Team \u00fcberrollt Frankreich",
                "description": "Die Highlights der U21-EM-Partie Deutschland gegen Frankreich.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzz6GzlLfmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzz6GzlLfmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzz6GzlLfmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzz6GzlLfmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ran Bundesliga",
                "tags": [
                    "ran",
                    "ran Bundesliga",
                    "Bundesliga highlights",
                    "Bundesliga news",
                    "bvb news",
                    "Bayern news",
                    "fc Bayern news",
                    "ran fussball",
                    "fussball",
                    "fussball Bundesliga",
                    "highlights",
                    "fussball highlights",
                    "U21",
                    "deutschland",
                    "dfb",
                    "bvb",
                    "Bayern",
                    "youngster",
                    "tor",
                    "Woltemade",
                    "Beier",
                    "di salvo",
                    "Knauff",
                    "em",
                    "Nebel",
                    "Noah Atubolu",
                    "Frankreich",
                    "Halbfinale",
                    "Tresoldi",
                    "weiper",
                    "England",
                    "finale"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "U21-EM-Highlights: Titel-Traum lebt! DFB-Team \u00fcberrollt Frankreich",
                    "description": "Die Highlights der U21-EM-Partie Deutschland gegen Frankreich."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "378310",
                "likeCount": "7462",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "526"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fbLFmKlLPeUe0ySHnp3V1hWjdJA",
            "id": "g1D1DFgfRUQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T16:01:10Z",
                "channelId": "UCDw0K7K658-ztRuCn2mn0Kw",
                "title": "Agent Marsalek: Geheime Chats, mutma\u00dfliche Mordpl\u00e4ne, \"Wagner-Style\" | frontal",
                "description": "Eine britische Antiterroreinheit st\u00fcrmt eine Ferienwohnung im englischen Seebad Great Yarmouth. Die Ermittler finden, was sie vermutet haben: Alles, was Agenten brauchen, um in der Welt der Geheimdienste zu bestehen \u2013 Kameras, Drohnen, gef\u00e4lschte P\u00e4sse und Ausweise. Der Hauptverd\u00e4chtige legt nach der Razzia ein Gest\u00e4ndnis ab. Es wird klar: Es geht um einen Kreml-nahen Spionagering, gesteuert vom weltweit gesuchten Wirecard-Vorstand Jan Marsalek. \nWir haben gemeinsam mit dem SPIEGEL Ermittlungsakten und tausende Chats ausgewertet \u2013 mit Spionage- und Mordpl\u00e4nen im Auftrag des Kreml.\n_______________\n\nKapitel: \n\n00:00 Intro\n01:09 Geheimagent Jan Marsalek\n03:39 Deckname: Rupert Ticz\n04:24 Christo Grozev: Ein Investigativjournalist im Visier des Kremls\n09:25 Methode: \u201cWagner-Style\u201d\n11:16 Outro\n_______________\n\nAutoren: Joachim Bartz, Christian Rohde, Ulrich Stoll\nMitarbeit: Yael Blatter, Martha Lamotte, Sharon Patrick\nKamera: Frank Vieltorf \nSchnitt: Johannes Dittmar, Marcus Dippner\nSprecher: Anton Weil\nArt Director: Nicolas de Leval Jezierski\nCvD CIL: Ronny Arnold\nHead of Social Media CIL: Veronika Nowottnick\nTeam: Dirk Nebel, Philipp Kaufmann, Lukas B\u00f6hlk, Anton Kahl, Henrik Merker\nProduzentin CIL: Anke Kossira \nRedaktion frontal: J\u00f6rg G\u00f6bel, Andreas Seibert\nHead of Content frontal: Kyo Mali Jung\n_______________\n\nWillkommen bei frontal! Du kennst bestimmt schon die spannenden Dokus und Reportagen von ZDFheute Nachrichten, ZDFinfo oder ZDF Magazin Royale. frontal ist das YouTube-Format zur gleichnamigen Sendung, dem investigativen Magazin des ZDF. \n________________ \n\nMehr von frontal? Jede Woche gibt es auf diesem Kanal ein neues Video. \nDu willst nichts verpassen? Abonniere frontal! \nDu hast einen Themenvorschlag? Schreib uns an: frontal.youtube@cine-impuls.de \n________________\n\nMehr Infos unter:\nZDF: https://kurz.zdf.de/X0i6\nNetiquette: https://kurz.zdf.de/X0i6\nImpressum: https://kurz.zdf.de/Ch0G\n\n#marsalek #frontal #zdf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1D1DFgfRUQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1D1DFgfRUQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1D1DFgfRUQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1D1DFgfRUQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1D1DFgfRUQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "frontal",
                "tags": [
                    "frontal",
                    "frontal21",
                    "zdf frontal",
                    "zdf",
                    "doku deutsch",
                    "zdf streaming",
                    "jan marsalek",
                    "wirecard",
                    "marsalek",
                    "betrug",
                    "fraud",
                    "fahndung",
                    "geheimdienst",
                    "flucht",
                    "spion",
                    "agent",
                    "russland",
                    "der spiegel",
                    "wirecard jan marsalek",
                    "wirecard reportage",
                    "wo ist jan marsalek",
                    "marsalek suche",
                    "marsalek fahndung",
                    "wirecard skandal",
                    "wirecard russland",
                    "wirecard spionage",
                    "russland spionage",
                    "jan marsalek untergetaucht",
                    "finanzskandal",
                    "nachrichten aktuell",
                    "bnd",
                    "geheimagent",
                    "doku",
                    "geheimagent doku",
                    "true crime doku",
                    "zdf heute"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Agent Marsalek: Geheime Chats, mutma\u00dfliche Mordpl\u00e4ne, \"Wagner-Style\" | frontal",
                    "description": "Eine britische Antiterroreinheit st\u00fcrmt eine Ferienwohnung im englischen Seebad Great Yarmouth. Die Ermittler finden, was sie vermutet haben: Alles, was Agenten brauchen, um in der Welt der Geheimdienste zu bestehen \u2013 Kameras, Drohnen, gef\u00e4lschte P\u00e4sse und Ausweise. Der Hauptverd\u00e4chtige legt nach der Razzia ein Gest\u00e4ndnis ab. Es wird klar: Es geht um einen Kreml-nahen Spionagering, gesteuert vom weltweit gesuchten Wirecard-Vorstand Jan Marsalek. \nWir haben gemeinsam mit dem SPIEGEL Ermittlungsakten und tausende Chats ausgewertet \u2013 mit Spionage- und Mordpl\u00e4nen im Auftrag des Kreml.\n_______________\n\nKapitel: \n\n00:00 Intro\n01:09 Geheimagent Jan Marsalek\n03:39 Deckname: Rupert Ticz\n04:24 Christo Grozev: Ein Investigativjournalist im Visier des Kremls\n09:25 Methode: \u201cWagner-Style\u201d\n11:16 Outro\n_______________\n\nAutoren: Joachim Bartz, Christian Rohde, Ulrich Stoll\nMitarbeit: Yael Blatter, Martha Lamotte, Sharon Patrick\nKamera: Frank Vieltorf \nSchnitt: Johannes Dittmar, Marcus Dippner\nSprecher: Anton Weil\nArt Director: Nicolas de Leval Jezierski\nCvD CIL: Ronny Arnold\nHead of Social Media CIL: Veronika Nowottnick\nTeam: Dirk Nebel, Philipp Kaufmann, Lukas B\u00f6hlk, Anton Kahl, Henrik Merker\nProduzentin CIL: Anke Kossira \nRedaktion frontal: J\u00f6rg G\u00f6bel, Andreas Seibert\nHead of Content frontal: Kyo Mali Jung\n_______________\n\nWillkommen bei frontal! Du kennst bestimmt schon die spannenden Dokus und Reportagen von ZDFheute Nachrichten, ZDFinfo oder ZDF Magazin Royale. frontal ist das YouTube-Format zur gleichnamigen Sendung, dem investigativen Magazin des ZDF. \n________________ \n\nMehr von frontal? Jede Woche gibt es auf diesem Kanal ein neues Video. \nDu willst nichts verpassen? Abonniere frontal! \nDu hast einen Themenvorschlag? Schreib uns an: frontal.youtube@cine-impuls.de \n________________\n\nMehr Infos unter:\nZDF: https://kurz.zdf.de/X0i6\nNetiquette: https://kurz.zdf.de/X0i6\nImpressum: https://kurz.zdf.de/Ch0G\n\n#marsalek #frontal #zdf"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210010",
                "likeCount": "4306",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "421"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2IYY31PB6RWOind8qGIJSCvI6Bo",
            "id": "RwpYwkuUbdE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T17:00:29Z",
                "channelId": "UCWrhCS5PAbxXTHKcYt7wifw",
                "title": "Fremde Toiletten, Regelbruch & Dinocar | Folge 1 - Wer gewinnt ...?",
                "description": "Werbung: \ud83d\udcb3 Melde dich bei Revolut an und erhalte einen Willkommensbonus von 20\u20ac https://get.revolut.com/z4lF/daslebendesbrian\n\nWillkommen zu \"Wer gewinnt?\"\nEndlich ist es soweit \u2013 mein eigenes Format startet!\n\nAb heute gibt's 77 Stunden Wahnsinn, verteilt auf 8 Folgen, immer mittwochs & samstags um 19 Uhr!\nEuch erwarten:\n\u2013 Wilde & verr\u00fcckte Aufgaben\n\u2013 Cringe-Momente\n\u2013 Und hoffentlich ganz viel Spa\u00df!\n\nDu willst reacten?\nKein Problem \u2013 24 Stunden nach Release w\u00e4re die Bedingung!\nJeder Kommentar, jedes Like und jedes Teilen hilft mir enorm weiter \u2013 danke f\u00fcr euren Support!\nJetzt viel Spa\u00df mit der ersten Folge \u2013 Wer gewinnt?\nLet's go!\n\nDie Teilnehmer:\nhttps://instagram.com/survival.mattin.official\nhttps://instagram.com/r3loadiak\nhttps://instagram.com/twoandadownmen\nhttps://instagram.com/fimbim\nhttps://instagram.com/das.leben.des.brian\n\nModeration: Olli Schulz\nSchnitt: twosyde media\nSpiel- und Formatkonzept: Malte Schremmer\n\nSyncID:\nMB01KG44V9Y00G5\nMB01OR8N80GCUXN\nMB01AV0ZO9OXDNS\nMB01EFWXFNSQBFJ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RwpYwkuUbdE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RwpYwkuUbdE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RwpYwkuUbdE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RwpYwkuUbdE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RwpYwkuUbdE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Das Leben des Brian",
                "tags": [
                    "#daslebendesbrian",
                    "#survivalmattin",
                    "#mattin",
                    "#reloadiak",
                    "#fynnkliemann",
                    "#twoandadownmen",
                    "#wergewinnt",
                    "#therace",
                    "#7vswild",
                    "#challenge",
                    "#wettkampf"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fremde Toiletten, Regelbruch & Dinocar | Folge 1 - Wer gewinnt ...?",
                    "description": "Werbung: \ud83d\udcb3 Melde dich bei Revolut an und erhalte einen Willkommensbonus von 20\u20ac https://get.revolut.com/z4lF/daslebendesbrian\n\nWillkommen zu \"Wer gewinnt?\"\nEndlich ist es soweit \u2013 mein eigenes Format startet!\n\nAb heute gibt's 77 Stunden Wahnsinn, verteilt auf 8 Folgen, immer mittwochs & samstags um 19 Uhr!\nEuch erwarten:\n\u2013 Wilde & verr\u00fcckte Aufgaben\n\u2013 Cringe-Momente\n\u2013 Und hoffentlich ganz viel Spa\u00df!\n\nDu willst reacten?\nKein Problem \u2013 24 Stunden nach Release w\u00e4re die Bedingung!\nJeder Kommentar, jedes Like und jedes Teilen hilft mir enorm weiter \u2013 danke f\u00fcr euren Support!\nJetzt viel Spa\u00df mit der ersten Folge \u2013 Wer gewinnt?\nLet's go!\n\nDie Teilnehmer:\nhttps://instagram.com/survival.mattin.official\nhttps://instagram.com/r3loadiak\nhttps://instagram.com/twoandadownmen\nhttps://instagram.com/fimbim\nhttps://instagram.com/das.leben.des.brian\n\nModeration: Olli Schulz\nSchnitt: twosyde media\nSpiel- und Formatkonzept: Malte Schremmer\n\nSyncID:\nMB01KG44V9Y00G5\nMB01OR8N80GCUXN\nMB01AV0ZO9OXDNS\nMB01EFWXFNSQBFJ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74323",
                "likeCount": "7296",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "833"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IooRYVV-ZPlA4g79GUy1a-l7T6c",
            "id": "Ojq4Y_lRnIA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T17:30:06Z",
                "channelId": "UCiZnK4X73okItJqaCs2YDOQ",
                "title": "Vergiss ALLES was du \u00fcber E-AUTOS wei\u00dft | AMG GT-XX",
                "description": "Kein Irrtum, kein Zahlendreher, es ist tats\u00e4chlich wahr! \n\nKapitelmarken:\n\n00:00 Nicht im Swinger Club\n03:00 Design\n05:56 Aerodynamik\n07:05 Die brutalen Daten\n13:49 Aktive Aero Felgen\n16:15 Das Heck\n19:43 Die Motoren\n23:39 Innenraum\n30:48 Gangschaltung \n32:10 Leuchtende Lackpigmente\n33:33 Was macht Mercedes mit der Konkurrenz?\n\nWerbung:\n\n*Auf evium findet Ihr alle Elektroautos und zum Beispiel auch bisherige AMG EQ Modelle\nhttps://www.evium.de \nist eine Car Maniac Firma\n\n__________________________________________________________________________\n\nLeute, die \u00dcbersetzung ist wieder da! Stellt am Zahnrad mal die Sprache ein, da wo Ihr auch die Videogeschwindigkeit verstellen k\u00f6nnt. Wenn Ihr sowas f\u00fcr Euer Unternehmen braucht, findet Ihr hier den Link dorthin. Einfach eure Stimme in JEDER erdenklichen Sprache. https://go.dubly.ai/carmaniac\n\n__________________________________________________________________________\n\nHier die Anmeldung zum Elektrische Community powered by Evium, am 19-21.09. in Fulda:\nhttps://www.elektrische-community.de/\nMit dem Code \"carmaniac\" gibt es einen verg\u00fcnstigten Eintritt, sowie einen verg\u00fcnstigten Auftakt.\n\n__________________________________________________________________________\n\n*NEU dabei: Der NRGkick : Mobile Wallbox! Extrem temperaturbest\u00e4ndig, quality made in Austria! Laden mit bis zu 22 kW! NRGkick ist die flexible Wallbox f\u00fcr dein E-Auto und deine E-Flotte: \nhttps://www.nrgkick.com/charging4fleets/\nhttps://www.nrgkick.com/\n\nUnd mit carmaniac5 sparst du jetzt 5% im Online-Shop: \nhttps://www.nrgkick.com/nrgkick-shop/\n\n___________________________________________________________________________________________\n\n*Schaut euch mal an, was Aral zu bieten hat: https://www.aral.de/de/global/retail/pulse/Ultraschnell-unterwegs.html?gad_source=1&gclid=EAIaIQobChMIsMejzdfbigMV57KDBx2Uphh3EAAYASAAEgLBVfD_BwEOder ladet euch die Aral App runter...Aral Pulse und Car Maniac sind Kooperationspartner\n\n_________________________________________________________________________________________\n\nHier findet ihr regelm\u00e4\u00dfige Blicke hinter die Kulisse im Mitgliederbereich:https://www.youtube.com/channel/UCiZnK4X73okItJqaCs2YDOQ/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ojq4Y_lRnIA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ojq4Y_lRnIA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ojq4Y_lRnIA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ojq4Y_lRnIA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ojq4Y_lRnIA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Car Maniac",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vergiss ALLES was du \u00fcber E-AUTOS wei\u00dft | AMG GT-XX",
                    "description": "Kein Irrtum, kein Zahlendreher, es ist tats\u00e4chlich wahr! \n\nKapitelmarken:\n\n00:00 Nicht im Swinger Club\n03:00 Design\n05:56 Aerodynamik\n07:05 Die brutalen Daten\n13:49 Aktive Aero Felgen\n16:15 Das Heck\n19:43 Die Motoren\n23:39 Innenraum\n30:48 Gangschaltung \n32:10 Leuchtende Lackpigmente\n33:33 Was macht Mercedes mit der Konkurrenz?\n\nWerbung:\n\n*Auf evium findet Ihr alle Elektroautos und zum Beispiel auch bisherige AMG EQ Modelle\nhttps://www.evium.de \nist eine Car Maniac Firma\n\n__________________________________________________________________________\n\nLeute, die \u00dcbersetzung ist wieder da! Stellt am Zahnrad mal die Sprache ein, da wo Ihr auch die Videogeschwindigkeit verstellen k\u00f6nnt. Wenn Ihr sowas f\u00fcr Euer Unternehmen braucht, findet Ihr hier den Link dorthin. Einfach eure Stimme in JEDER erdenklichen Sprache. https://go.dubly.ai/carmaniac\n\n__________________________________________________________________________\n\nHier die Anmeldung zum Elektrische Community powered by Evium, am 19-21.09. in Fulda:\nhttps://www.elektrische-community.de/\nMit dem Code \"carmaniac\" gibt es einen verg\u00fcnstigten Eintritt, sowie einen verg\u00fcnstigten Auftakt.\n\n__________________________________________________________________________\n\n*NEU dabei: Der NRGkick : Mobile Wallbox! Extrem temperaturbest\u00e4ndig, quality made in Austria! Laden mit bis zu 22 kW! NRGkick ist die flexible Wallbox f\u00fcr dein E-Auto und deine E-Flotte: \nhttps://www.nrgkick.com/charging4fleets/\nhttps://www.nrgkick.com/\n\nUnd mit carmaniac5 sparst du jetzt 5% im Online-Shop: \nhttps://www.nrgkick.com/nrgkick-shop/\n\n___________________________________________________________________________________________\n\n*Schaut euch mal an, was Aral zu bieten hat: https://www.aral.de/de/global/retail/pulse/Ultraschnell-unterwegs.html?gad_source=1&gclid=EAIaIQobChMIsMejzdfbigMV57KDBx2Uphh3EAAYASAAEgLBVfD_BwEOder ladet euch die Aral App runter...Aral Pulse und Car Maniac sind Kooperationspartner\n\n_________________________________________________________________________________________\n\nHier findet ihr regelm\u00e4\u00dfige Blicke hinter die Kulisse im Mitgliederbereich:https://www.youtube.com/channel/UCiZnK4X73okItJqaCs2YDOQ/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109869",
                "likeCount": "4551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0vfQ-VDbjk1dtFyR0cO6DFCJXxY",
            "id": "2_nNsnUmGfM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T15:00:07Z",
                "channelId": "UCfa7jJFYnn3P5LdJXsFkrjw",
                "title": "Wie Cheater Counter-Strike ruinieren | STRG_F",
                "description": "Counter-Strike geh\u00f6rt seit Jahrzehnten zu den beliebtesten Spielen im E-Sport. Vor tausenden Zuschauerinnen und Zuschauern treten Teams gegeneinander an \u2013 es geht um Ruhm, Ehre und teils um Preisgelder in Millionenh\u00f6he. Doch so alt wie das Spiel selbst ist auch ein anderes Problem: Cheater. Mit speziellen Programmen und Hacks verschaffen sie sich unfaire Vorteile.\nIm privaten Bereich sorgt das oft f\u00fcr Frust \u2013 auf professioneller Ebene geht es jedoch um viel mehr: Es ist Betrug um gro\u00dfe Summen. STRG_F-Reporter Yannic begleitet die Szene seit Jahren. Er trifft Cheater, Programmierer und jene, die unerm\u00fcdlich daran arbeiten, das Spiel sauber zu halten.\nWas muss geschehen, damit gro\u00dfe Turniere wirklich fair ablaufen? Und kann Yannic ihn finden \u2013 supex0, den wohl ber\u00fcchtigtsten Cheat-Programmierer Deutschlands?\n\n\ud83d\udcc4 Recherchedokument zum Film: https://docs.google.com/document/d/1h4DxJOtjVbRdy0Jmqy-Xx4b8FX1P3vEcF8bHn5rmgtA\n\ud83d\udcc4 Das schriftliche Interview mit supex0: https://docs.google.com/document/d/1rsVCkjEEjP0-egSgcB7HiQ2KxzYg8mmPupT_OWiFK6k\n\ud83d\udcc4 Der Podcast zur Recherche: https://www.ardaudiothek.de/sendung/cheats-wer-zerstoert-counter-strike/urn:ard:show:16d7f8950e911f8c/\n\nEin Film von Yannic Hannebohn\nKamera: Gunnar Krupp\nSchnitt: Gunnar Krupp, Maximilian Klein\nMischung: Michel W\u00e4hling\nGrafik: Jakob Rompkowski\nEndfertigung/3D-Animation: Maximilian Klein\nRedaktion: Lutz Ackermann\n\n#counterstrike #cheater\n__________ \nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge? Schreibt uns an: strg_f@ndr.de \nIhr wollt nichts verpassen? \n\ud83d\udc8c Abo: https://bit.ly/2SKo6UH \n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/strg_f/\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://www.tiktok.com/@strg_f\n__________ \nWir geh\u00f6ren auch zu #funk! Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/@UCOgPGtSnFR6GM-AkzCnxqMQ \nInstagram: https://www.instagram.com/funk/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk?lang=de-DE\nWebsite: https://go.funk.net",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2_nNsnUmGfM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2_nNsnUmGfM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2_nNsnUmGfM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2_nNsnUmGfM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2_nNsnUmGfM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STRG_F",
                "tags": [
                    "Cheater",
                    "Cheater Games",
                    "Counter Strike",
                    "Counter Strike cheater",
                    "Dokumenation",
                    "Dokumentarfilm",
                    "Esport",
                    "Journalist",
                    "Reportage",
                    "Reporter",
                    "STRG_F",
                    "blast esport",
                    "cheating",
                    "cs2",
                    "csgo",
                    "doku",
                    "dokumentation",
                    "dokus",
                    "e-Sport",
                    "e-sport cheating",
                    "esl",
                    "esl esport",
                    "esport cheating",
                    "journalismus",
                    "recherche",
                    "report",
                    "steuerung f",
                    "strg f",
                    "strgf",
                    "strgf funk",
                    "valorant cheater",
                    "fortnite cheater"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wie Cheater Counter-Strike ruinieren | STRG_F",
                    "description": "Counter-Strike geh\u00f6rt seit Jahrzehnten zu den beliebtesten Spielen im E-Sport. Vor tausenden Zuschauerinnen und Zuschauern treten Teams gegeneinander an \u2013 es geht um Ruhm, Ehre und teils um Preisgelder in Millionenh\u00f6he. Doch so alt wie das Spiel selbst ist auch ein anderes Problem: Cheater. Mit speziellen Programmen und Hacks verschaffen sie sich unfaire Vorteile.\nIm privaten Bereich sorgt das oft f\u00fcr Frust \u2013 auf professioneller Ebene geht es jedoch um viel mehr: Es ist Betrug um gro\u00dfe Summen. STRG_F-Reporter Yannic begleitet die Szene seit Jahren. Er trifft Cheater, Programmierer und jene, die unerm\u00fcdlich daran arbeiten, das Spiel sauber zu halten.\nWas muss geschehen, damit gro\u00dfe Turniere wirklich fair ablaufen? Und kann Yannic ihn finden \u2013 supex0, den wohl ber\u00fcchtigtsten Cheat-Programmierer Deutschlands?\n\n\ud83d\udcc4 Recherchedokument zum Film: https://docs.google.com/document/d/1h4DxJOtjVbRdy0Jmqy-Xx4b8FX1P3vEcF8bHn5rmgtA\n\ud83d\udcc4 Das schriftliche Interview mit supex0: https://docs.google.com/document/d/1rsVCkjEEjP0-egSgcB7HiQ2KxzYg8mmPupT_OWiFK6k\n\ud83d\udcc4 Der Podcast zur Recherche: https://www.ardaudiothek.de/sendung/cheats-wer-zerstoert-counter-strike/urn:ard:show:16d7f8950e911f8c/\n\nEin Film von Yannic Hannebohn\nKamera: Gunnar Krupp\nSchnitt: Gunnar Krupp, Maximilian Klein\nMischung: Michel W\u00e4hling\nGrafik: Jakob Rompkowski\nEndfertigung/3D-Animation: Maximilian Klein\nRedaktion: Lutz Ackermann\n\n#counterstrike #cheater\n__________ \nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge? Schreibt uns an: strg_f@ndr.de \nIhr wollt nichts verpassen? \n\ud83d\udc8c Abo: https://bit.ly/2SKo6UH \n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/strg_f/\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://www.tiktok.com/@strg_f\n__________ \nWir geh\u00f6ren auch zu #funk! Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/@UCOgPGtSnFR6GM-AkzCnxqMQ \nInstagram: https://www.instagram.com/funk/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk?lang=de-DE\nWebsite: https://go.funk.net"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "337719",
                "likeCount": "14195",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2741"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mSdI30bqrAGOwAL5hfU2DPKJkZk",
            "id": "8YiR9v3sOpk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T00:00:12Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK WORLD TOUR [DEADLINE] TRAILER",
                "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #DEADLINE #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK WORLD TOUR [DEADLINE] TRAILER",
                    "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #DEADLINE #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1578263",
                "likeCount": "376982",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27629"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cE4BLgS7z1OXSnflkLaqvyVsDIA",
            "id": "18QQWa5MEcs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T13:00:01Z",
                "channelId": "UCvC4D8onUfXzvjTOM-dBfEA",
                "title": "The Fantastic Four: First Steps | Final Trailer | Only in Theaters July 25",
                "description": "In ONE MONTH, Marvel Studios\u2019 The Fantastic Four: First Steps arrives in theaters July 25.\n\nWatch the new trailer and get tickets now: http://fandango.com/FantasticFour\n\n\u25ba SUBSCRIBE to the channel to get notified when new Marvel videos are posted: https://www.youtube.com/marvel?sub_confirmation=1\n\n\u25ba SUBSCRIBE to Disney+ to stream all of your favorite Marvel shows and movies: https://www.disneyplus.com/\n\nFollow on social media to get the latest news and announcements from Marvel:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@marvel\nInstagram: https://www.instagram.com/marvel\nFacebook: https://www.facebook.com/Marvel\nX: https://x.com/marvel\n\nExperience more stories by subscribing: \n\n/ @Disney\n/ @StarWars\n/ @pixar\n/ @disneyplus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/18QQWa5MEcs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/18QQWa5MEcs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/18QQWa5MEcs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/18QQWa5MEcs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/18QQWa5MEcs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Entertainment",
                "tags": [
                    "marvel",
                    "comics"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Fantastic Four: First Steps | Final Trailer | Only in Theaters July 25",
                    "description": "In ONE MONTH, Marvel Studios\u2019 The Fantastic Four: First Steps arrives in theaters July 25.\n\nWatch the new trailer and get tickets now: http://fandango.com/FantasticFour\n\n\u25ba SUBSCRIBE to the channel to get notified when new Marvel videos are posted: https://www.youtube.com/marvel?sub_confirmation=1\n\n\u25ba SUBSCRIBE to Disney+ to stream all of your favorite Marvel shows and movies: https://www.disneyplus.com/\n\nFollow on social media to get the latest news and announcements from Marvel:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@marvel\nInstagram: https://www.instagram.com/marvel\nFacebook: https://www.facebook.com/Marvel\nX: https://x.com/marvel\n\nExperience more stories by subscribing: \n\n/ @Disney\n/ @StarWars\n/ @pixar\n/ @disneyplus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6285621",
                "likeCount": "212931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13661"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3tjK_u-OlOMqxU1j4yTK6RPhYbc",
            "id": "nvqB4z7Ey-k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T16:01:27Z",
                "channelId": "UC8E8eD7mOcnMazJT4laKbFQ",
                "title": "Die d\u00fcmmste Bootstour Barcelonas..",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video, M\u00e4nner.\n\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann lasst ein Abo da. Kuss.\n\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \nMerch: http://papaplatte.shop\n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nMein Cutter: http://twitter.com/willib00",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nvqB4z7Ey-k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nvqB4z7Ey-k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nvqB4z7Ey-k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nvqB4z7Ey-k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nvqB4z7Ey-k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domo",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "papaplatte twitch best of",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte best of stream",
                    "german",
                    "deutsch",
                    "livestream",
                    "twitch",
                    "live",
                    "vod",
                    "realtalk",
                    "storytime",
                    "storytime papaplatte",
                    "realtalk papaplatte",
                    "papaplatte realtalk",
                    "reaktion",
                    "reagiert",
                    "reagiert auf"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die d\u00fcmmste Bootstour Barcelonas..",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video, M\u00e4nner.\n\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann lasst ein Abo da. Kuss.\n\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \nMerch: http://papaplatte.shop\n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nMein Cutter: http://twitter.com/willib00"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "205955",
                "likeCount": "10735",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IdQC3GcHEscsCiuCNVXg-7OEbuI",
            "id": "VbgZxf1dJBg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T16:00:49Z",
                "channelId": "UCUuab1dctZzN5ZmRmQnTzkg",
                "title": "Clans im Visier: Wie erfolgreich ist die Polizei? | WDR Doku",
                "description": "Sie gehen mit Baseballschl\u00e4gern, Macheten und Schlagst\u00f6cken aufeinander los - immer wieder enden Auseinandersetzungen zwischen kriminellen Clans im Ruhrgebiet in Massenschl\u00e4gereien. Die sogenannte Clankriminalit\u00e4t hat in NRW ein Rekord-Niveau erreicht. 7.000 F\u00e4lle in einem Jahr, so viele wie noch nie. Seit Jahren versucht Innenminister Herbert Reul mit der \"Taktik der Tausend Nadelstiche\" die Lage in den Griff zu bekommen: Mit Razzien in Shisha-Bars, Wettb\u00fcros und Trinkhallen sollen kriminelle Strukturen zerschlagen und der Respekt auf der Stra\u00dfe wieder hergestellt werden. Zoll, Finanzbeh\u00f6rden und das Ordnungsamt arbeiten dabei eng mit Polizei zusammen. Aber geht die Taktik auf? Sechs Monate begleiten wir die Arbeit der Clan-Ermittler. Sind bei Razzien im Drogen-Milieu dabei, sprechen mit Insidern. Hat der Staat eine Chance, die Strukturen krimineller Clans zu zerschlagen oder ist die Politik machtlos?\n\n\ud83d\udc4d   Wenn dir dieses Video gefallen hat, lass uns einen Like da!\n______\n\ud83c\udfa5   Ein Film von Fritz Sprengart, Tim K\u00f6ksalan und Carmen Krafft.\nSchnitt: Kerstin Richter\nTon: Juliane Vari, Dominik Ackermann, Mathias Bozellec und Joel Eschhold.\nKamera: Florian Pankarz, Niko Tiedtke, Olaf Brinkmeier, Peter Gr\u00f6ne und Fritz Sprengart\nTonmischung: Kai F\u00fcrst\nColorgrading: Markus Ohrem\nGrafik: Romina Kasten\nSprecherin: Marie Bl\u00f6cher\nAufnahmeleitung: Inga Schlotzauer, Matthias Berghoff, Daniel Seibert\nProduktionsleitung: Christine Troeder\nRedaktionelle Mitarbeit: Michaela Gompertz\nRedaktionsleitung: Boris Baumholt\nRedaktion: Nadja Kerschkewicz und Joachim Kutsch\n\nDieser Film wurde im Jahr 2025 vom Westdeutschen Rundfunk produziert. Alle Aussagen und Fakten entsprechen dem damaligen Stand und wurden seitdem nicht aktualisiert.\n______\n\ud83d\udcfa   Mehr Dokus in der ARD Mediathek: https://1.ard.de/yt_doku?yt=d\n\nWeitere Dokus zum Thema: \n\ud83d\udc9a   https://youtu.be/66DQFntIhp4?si=xghZ6YzQfsSKW0zO\n\ud83d\udc9a   https://youtu.be/MdzooD_rdrE?si=CK1c4ioc0C817gkv\n\ud83d\udc9a   https://youtu.be/PCVT012sQhA?si=b5RGdhohOxU9zjCr\n\ud83d\udc9a   https://youtu.be/kZchVtam8xw?si=2hYPMq4iMogg1iZq\n\ud83d\udc9a   https://youtu.be/3w2qHK1AlKU?si=y-esrgov0ZHAmmcB \n______\n#Clan #Polizei #WDRDoku #Kriminalit\u00e4t #Justiz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbgZxf1dJBg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbgZxf1dJBg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbgZxf1dJBg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbgZxf1dJBg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbgZxf1dJBg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WDR Doku",
                "tags": [
                    "Kriminalit\u00e4t",
                    "Clan",
                    "Clans",
                    "Clankriminalit\u00e4t",
                    "Kriminelle Clans",
                    "Polizei",
                    "Tausend Nadelstiche",
                    "1000 Nadelstiche",
                    "Sippenhaft",
                    "Nachname",
                    "Duisburg",
                    "Gelsenkirchen",
                    "Essen",
                    "NRW",
                    "Razzia",
                    "Razzien",
                    "Shisha-Bars",
                    "Wettb\u00fcros",
                    "Kriminelle Strukturen",
                    "Clan Doku",
                    "Doku",
                    "WDR Doku",
                    "Dokumentation",
                    "organisierte Kriminalit\u00e4t",
                    "Kleinkriminelle",
                    "Drogen",
                    "Waffen",
                    "Steuerhinterziehung",
                    "Steuerbretrug",
                    "Soizalbetrug",
                    "Gewaltdelikte",
                    "Raub",
                    "Stra\u00dfenkampf",
                    "Stra\u00dfenk\u00e4mpfe",
                    "Schl\u00e4gerei",
                    "Tumult",
                    "Familien basierte Kriminalit\u00e4t"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Clans im Visier: Wie erfolgreich ist die Polizei? | WDR Doku",
                    "description": "Sie gehen mit Baseballschl\u00e4gern, Macheten und Schlagst\u00f6cken aufeinander los - immer wieder enden Auseinandersetzungen zwischen kriminellen Clans im Ruhrgebiet in Massenschl\u00e4gereien. Die sogenannte Clankriminalit\u00e4t hat in NRW ein Rekord-Niveau erreicht. 7.000 F\u00e4lle in einem Jahr, so viele wie noch nie. Seit Jahren versucht Innenminister Herbert Reul mit der \"Taktik der Tausend Nadelstiche\" die Lage in den Griff zu bekommen: Mit Razzien in Shisha-Bars, Wettb\u00fcros und Trinkhallen sollen kriminelle Strukturen zerschlagen und der Respekt auf der Stra\u00dfe wieder hergestellt werden. Zoll, Finanzbeh\u00f6rden und das Ordnungsamt arbeiten dabei eng mit Polizei zusammen. Aber geht die Taktik auf? Sechs Monate begleiten wir die Arbeit der Clan-Ermittler. Sind bei Razzien im Drogen-Milieu dabei, sprechen mit Insidern. Hat der Staat eine Chance, die Strukturen krimineller Clans zu zerschlagen oder ist die Politik machtlos?\n\n\ud83d\udc4d   Wenn dir dieses Video gefallen hat, lass uns einen Like da!\n______\n\ud83c\udfa5   Ein Film von Fritz Sprengart, Tim K\u00f6ksalan und Carmen Krafft.\nSchnitt: Kerstin Richter\nTon: Juliane Vari, Dominik Ackermann, Mathias Bozellec und Joel Eschhold.\nKamera: Florian Pankarz, Niko Tiedtke, Olaf Brinkmeier, Peter Gr\u00f6ne und Fritz Sprengart\nTonmischung: Kai F\u00fcrst\nColorgrading: Markus Ohrem\nGrafik: Romina Kasten\nSprecherin: Marie Bl\u00f6cher\nAufnahmeleitung: Inga Schlotzauer, Matthias Berghoff, Daniel Seibert\nProduktionsleitung: Christine Troeder\nRedaktionelle Mitarbeit: Michaela Gompertz\nRedaktionsleitung: Boris Baumholt\nRedaktion: Nadja Kerschkewicz und Joachim Kutsch\n\nDieser Film wurde im Jahr 2025 vom Westdeutschen Rundfunk produziert. Alle Aussagen und Fakten entsprechen dem damaligen Stand und wurden seitdem nicht aktualisiert.\n______\n\ud83d\udcfa   Mehr Dokus in der ARD Mediathek: https://1.ard.de/yt_doku?yt=d\n\nWeitere Dokus zum Thema: \n\ud83d\udc9a   https://youtu.be/66DQFntIhp4?si=xghZ6YzQfsSKW0zO\n\ud83d\udc9a   https://youtu.be/MdzooD_rdrE?si=CK1c4ioc0C817gkv\n\ud83d\udc9a   https://youtu.be/PCVT012sQhA?si=b5RGdhohOxU9zjCr\n\ud83d\udc9a   https://youtu.be/kZchVtam8xw?si=2hYPMq4iMogg1iZq\n\ud83d\udc9a   https://youtu.be/3w2qHK1AlKU?si=y-esrgov0ZHAmmcB \n______\n#Clan #Polizei #WDRDoku #Kriminalit\u00e4t #Justiz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257154",
                "likeCount": "3483",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1050"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WwBKCgT7Gp7hcmlPqoABi4Sb5zI",
            "id": "pyrYUVOnqkE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T12:55:57Z",
                "channelId": "UCQZhvmm636X6I5rrnLFBp1w",
                "title": "Pressekonferenz mit Lukas Kwasniok und Thomas Kessler | 1. FC K\u00f6ln",
                "description": "Am Mittwoch, 25. Juni 2025, findet um 14 Uhr die Presskonferenz zur Vorstellung des neuen FC-Cheftrainers Lukas Kwasniok gemeinsam mit Sportdirektor Thomas Kessler statt. \n\n#effzeh \n\nDer PK-Livestream wird pr\u00e4sentiert von  @DeutscheTelekomAG  \n__________\nAlle offiziellen FC-Kan\u00e4le findet ihr hier:\nInstagram: https://www.instagram.com/fckoeln/\nFacebook: https://www.facebook.com/FCKoeln\nTwitter: https://twitter.com/fckoeln\nHomepage: http://www.fc.de/ \nFanshop: http://www.fc-fanshop.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pyrYUVOnqkE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pyrYUVOnqkE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pyrYUVOnqkE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pyrYUVOnqkE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pyrYUVOnqkE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "1. FC K\u00f6ln",
                "tags": [
                    "1. FC K\u00f6ln",
                    "1.fck\u00f6ln",
                    "effzeh",
                    "fc k\u00f6ln",
                    "Pressekonferenz",
                    "PK FC K\u00f6ln",
                    "PK 1. FC K\u00f6ln",
                    "kwasniok",
                    "lukas kwasniok",
                    "lukas kwasniok 1. fc k\u00f6ln"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pressekonferenz mit Lukas Kwasniok und Thomas Kessler | 1. FC K\u00f6ln",
                    "description": "Am Mittwoch, 25. Juni 2025, findet um 14 Uhr die Presskonferenz zur Vorstellung des neuen FC-Cheftrainers Lukas Kwasniok gemeinsam mit Sportdirektor Thomas Kessler statt. \n\n#effzeh \n\nDer PK-Livestream wird pr\u00e4sentiert von  @DeutscheTelekomAG  \n__________\nAlle offiziellen FC-Kan\u00e4le findet ihr hier:\nInstagram: https://www.instagram.com/fckoeln/\nFacebook: https://www.facebook.com/FCKoeln\nTwitter: https://twitter.com/fckoeln\nHomepage: http://www.fc.de/ \nFanshop: http://www.fc-fanshop.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25693",
                "likeCount": "969",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "72"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NqDjQci3nvcnEXyvwXnz4-dwZi0",
            "id": "O90kk-PktNw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T15:00:48Z",
                "channelId": "UCPzVjl-zc4pQlkqoVKLa-Tw",
                "title": "POLIZEI ERSCHIE\u00dfT WELS weil er BADEG\u00c4STE BEISST?! | Robert Marc Lehmann reagiert",
                "description": "POLIZEI ERSCHIE\u00dfT WELS weil er BADEG\u00c4STE BEISST?! | Robert Marc Lehmann reagiert\n\n\ud83e\udd88 Mission Erde Shop: https://missionerde.shop/\n\nSource/Quellen:\nhttps://www.br.de/nachrichten/bayern/wilder-wels-fisch-beisst-badegaeste-und-wird-erschossen,UopBqAo\nhttps://www.infranken.de/lk/weissenburg-gunzenhausen/blaulicht/riesenwels-brombachsee-angriff-polizei-badegaeste-erschossen-wasserwacht-musikfestival-sicherheitsrisiko-art-6230969\n@stefan-seuss-fishing -https://www.youtube.com/watch?v=fvtUfS7UbfM\n@Underfishing -https://www.youtube.com/watch?v=2J6d23RvDdA\n@uh-movie -https://www.youtube.com/watch?v=viq-DEJ_yro\n@pierrealaingillet1871 -https://www.youtube.com/watch?v=7k2ROkjSQuU\n@matthieuravari3892 -https://www.youtube.com/watch?v=Ithtk_A31yM\n\n\n\ud83c\udfa5Robert Marc Lehmann:\nhttps://www.robertmarclehmann.com/\nhttps://missionerde.de/\nhttps://www.twitch.tv/robert_marc_lehmann\nhttps://www.instagram.com/robertmarclehmann/?hl=de\n\nWerbung: AMpri (www.ampri.de) unterst\u00fctzt Robert und seine Mission Erde. Vielen Dank!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O90kk-PktNw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O90kk-PktNw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O90kk-PktNw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O90kk-PktNw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O90kk-PktNw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robert Marc Lehmann - Mission Erde",
                "tags": [
                    "Robert Marc Lehmann",
                    "Polizei erschie\u00dft wels",
                    "wels beisst badeg\u00e4ste",
                    "robert marc lehmann reagiert",
                    "wels erschossen weil er zubeisst",
                    "robert marc lehmann reagiert auf erschossenen wels"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POLIZEI ERSCHIE\u00dfT WELS weil er BADEG\u00c4STE BEISST?! | Robert Marc Lehmann reagiert",
                    "description": "POLIZEI ERSCHIE\u00dfT WELS weil er BADEG\u00c4STE BEISST?! | Robert Marc Lehmann reagiert\n\n\ud83e\udd88 Mission Erde Shop: https://missionerde.shop/\n\nSource/Quellen:\nhttps://www.br.de/nachrichten/bayern/wilder-wels-fisch-beisst-badegaeste-und-wird-erschossen,UopBqAo\nhttps://www.infranken.de/lk/weissenburg-gunzenhausen/blaulicht/riesenwels-brombachsee-angriff-polizei-badegaeste-erschossen-wasserwacht-musikfestival-sicherheitsrisiko-art-6230969\n@stefan-seuss-fishing -https://www.youtube.com/watch?v=fvtUfS7UbfM\n@Underfishing -https://www.youtube.com/watch?v=2J6d23RvDdA\n@uh-movie -https://www.youtube.com/watch?v=viq-DEJ_yro\n@pierrealaingillet1871 -https://www.youtube.com/watch?v=7k2ROkjSQuU\n@matthieuravari3892 -https://www.youtube.com/watch?v=Ithtk_A31yM\n\n\n\ud83c\udfa5Robert Marc Lehmann:\nhttps://www.robertmarclehmann.com/\nhttps://missionerde.de/\nhttps://www.twitch.tv/robert_marc_lehmann\nhttps://www.instagram.com/robertmarclehmann/?hl=de\n\nWerbung: AMpri (www.ampri.de) unterst\u00fctzt Robert und seine Mission Erde. Vielen Dank!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209392",
                "likeCount": "10701",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1598"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vdEVxCD7M-wyYgWQr__6phvTy24",
            "id": "mK7GxczPOuY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T16:30:15Z",
                "channelId": "UCLLibJTCy3sXjHLVaDimnpQ",
                "title": "Wie Russlands Krieg Soldaten und Hinterbliebene reich macht | Tracks East | ARTE",
                "description": "\u201eTracks East\u201c reist tief in die Provinz und zeigt Russlands neue Normalit\u00e4t. Im Hinterland offenbart sich, wie tragische Verluste zu wirtschaftlichem Aufschwung f\u00fchren k\u00f6nnen. Durch das sogenannte \u201eSarggeld\u201c, Geldzahlungen an Hinterbliebene, boomt die Immobilienbranche. Wer geht, lehnt das Regime ab \u2013 wer bleibt, unterst\u00fctzt es. Doch so klar ist die Trennlinie nicht ...\r\n\r\nDas Leben in Russland hat sich mehr als drei Jahre nach Kriegsbeginn tiefgreifend ver\u00e4ndert \u2013 es ist eine neue Normalit\u00e4t eingetreten. Die anf\u00e4ngliche Aufregung ist einer seltsamen Ruhe gewichen: Der Ausnahmezustand ist Alltag geworden.\nSo auch in einem Dorf im Norden Russlands, fernab der Front. Die Menschen f\u00fchren zwar ihr Leben weiter, doch der Krieg zeigt sich auch hier \u2013 durch die ankommenden S\u00e4rge. F\u00fcr viele wird sp\u00fcrbar, dass der Krieg real ist, dass S\u00f6hne, Ehem\u00e4nner und V\u00e4ter nicht zur\u00fcckkehren.\nUnd mit dem Tod kommt auch viel Geld \u2013 sogenannte Entsch\u00e4digungszahlungen des Staates, die im Volksmund nur noch als \u201eSarggeld\u201c bezeichnet werden. In den \u00e4rmeren Regionen Russlands bedeutet das Sarggeld von bis zu vierzehn Millionen Rubel \u2013 mehr als 140.000 Euro \u2013 eine massive wirtschaftliche Ver\u00e4nderung. Familien, die zuvor kaum \u00fcber die Runden kamen, kaufen sich pl\u00f6tzlich Immobilien, teure Autos oder Pelzm\u00e4ntel. Und kurbeln damit die regionale Wirtschaft an. F\u00fcr viele wird die Aussicht auf Entsch\u00e4digung zur wirtschaftlichen Perspektive \u2013 ein perfides System, das Leben in Rubel umrechnet.\r\n\r\nMagazin (D 2025, 30 Min)\r\n\r\n\n#sarggeld #russland #wirtschaft   \nVideo verf\u00fcgbar bis zum 13/06/2029\n\nLink zur Mediathek: https://www.arte.tv/de/videos/122199-018-A/tracks-east/\n\r\nAbonniert den Youtube-Kanal von ARTE: \u00a0http://www.youtube.com/user/ARTEde\n\nFolgt uns in den sozialen Netzwerken: \nFacebook: http://www.facebook.com/ARTE.tv\nTwitter: https://twitter.com/ARTEde\nInstagram: https://www.instagram.com/arte.tv/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mK7GxczPOuY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mK7GxczPOuY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mK7GxczPOuY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mK7GxczPOuY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mK7GxczPOuY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARTEde",
                "tags": [
                    "russland",
                    "putin",
                    "krieg in der ukraine",
                    "tracks east",
                    "russlands provinz",
                    "russland 2025",
                    "leben im krieg",
                    "sarggeld",
                    "wirtschaftskrieg",
                    "propaganda russland",
                    "russland dokumentation",
                    "alltag im krieg",
                    "russland front",
                    "russland soldaten",
                    "russland armut",
                    "russland immobilien",
                    "russland regime",
                    "russland politik",
                    "russland wirtschaft",
                    "russland doku",
                    "ukrainekrieg",
                    "masha borzunova",
                    "masha borzunova arte",
                    "arte tracks east russland",
                    "russland d\u00f6rfer",
                    "arte doku",
                    "arte de",
                    "ARTE"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wie Russlands Krieg Soldaten und Hinterbliebene reich macht | Tracks East | ARTE",
                    "description": "\u201eTracks East\u201c reist tief in die Provinz und zeigt Russlands neue Normalit\u00e4t. Im Hinterland offenbart sich, wie tragische Verluste zu wirtschaftlichem Aufschwung f\u00fchren k\u00f6nnen. Durch das sogenannte \u201eSarggeld\u201c, Geldzahlungen an Hinterbliebene, boomt die Immobilienbranche. Wer geht, lehnt das Regime ab \u2013 wer bleibt, unterst\u00fctzt es. Doch so klar ist die Trennlinie nicht ...\r\n\r\nDas Leben in Russland hat sich mehr als drei Jahre nach Kriegsbeginn tiefgreifend ver\u00e4ndert \u2013 es ist eine neue Normalit\u00e4t eingetreten. Die anf\u00e4ngliche Aufregung ist einer seltsamen Ruhe gewichen: Der Ausnahmezustand ist Alltag geworden.\nSo auch in einem Dorf im Norden Russlands, fernab der Front. Die Menschen f\u00fchren zwar ihr Leben weiter, doch der Krieg zeigt sich auch hier \u2013 durch die ankommenden S\u00e4rge. F\u00fcr viele wird sp\u00fcrbar, dass der Krieg real ist, dass S\u00f6hne, Ehem\u00e4nner und V\u00e4ter nicht zur\u00fcckkehren.\nUnd mit dem Tod kommt auch viel Geld \u2013 sogenannte Entsch\u00e4digungszahlungen des Staates, die im Volksmund nur noch als \u201eSarggeld\u201c bezeichnet werden. In den \u00e4rmeren Regionen Russlands bedeutet das Sarggeld von bis zu vierzehn Millionen Rubel \u2013 mehr als 140.000 Euro \u2013 eine massive wirtschaftliche Ver\u00e4nderung. Familien, die zuvor kaum \u00fcber die Runden kamen, kaufen sich pl\u00f6tzlich Immobilien, teure Autos oder Pelzm\u00e4ntel. Und kurbeln damit die regionale Wirtschaft an. F\u00fcr viele wird die Aussicht auf Entsch\u00e4digung zur wirtschaftlichen Perspektive \u2013 ein perfides System, das Leben in Rubel umrechnet.\r\n\r\nMagazin (D 2025, 30 Min)\r\n\r\n\n#sarggeld #russland #wirtschaft   \nVideo verf\u00fcgbar bis zum 13/06/2029\n\nLink zur Mediathek: https://www.arte.tv/de/videos/122199-018-A/tracks-east/\n\r\nAbonniert den Youtube-Kanal von ARTE: \u00a0http://www.youtube.com/user/ARTEde\n\nFolgt uns in den sozialen Netzwerken: \nFacebook: http://www.facebook.com/ARTE.tv\nTwitter: https://twitter.com/ARTEde\nInstagram: https://www.instagram.com/arte.tv/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "364244",
                "likeCount": "7704",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2832"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nJ0RVmkEdiEiP18Lk3RDbkAIjS4",
            "id": "nYMTNiS1BjI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T16:30:30Z",
                "channelId": "UCKXi0qdTaYHCauWIUyj_eqw",
                "title": "Melissa Naschenweng & Florian Silbereisen - Hochzeitsmarsch (Schlagerboom Open Air)",
                "description": "Melissa Naschenweng und Florian Silbereisen bringen mit dem \u201eHochzeitsmarsch\u201c die ganz gro\u00dfe Romantik auf die B\u00fchne des Schlagerboom Open Air. Ein besonderer Moment voller Gef\u00fchl, Herzklopfen und musikalischer Harmonie \u2013 live und unverf\u00e4lscht.\n\nHier geht's zu Melissas Album: MelissaNaschenweng.lnk.to/Alpenbarbie\n\nAbonniert unseren Kanal um keine Videos zu verpassen: https://www.youtube.com/c/filtrschlager?sub_confirmation=1 \n\n\"Mein Herz schl\u00e4gt Schlager\" gibt es auch auf: \n\u2661 Facebook: https://www.facebook.com/meinherzschlaegtschlager \n\u2661 Instagram: https://www.instagram.com/meinherzschlaegtschlager/ \n\u2661 TikTok: https://www.tiktok.com/@meinherzschlaegtschlager",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nYMTNiS1BjI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nYMTNiS1BjI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nYMTNiS1BjI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nYMTNiS1BjI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nYMTNiS1BjI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mein Herz schl\u00e4gt Schlager",
                "tags": [
                    "MelissaNaschenweng",
                    "FlorianSilbereisen",
                    "Hochzeitsmarsch",
                    "SchlagerboomOpenAir",
                    "Schlagerromantik",
                    "LiveDuett",
                    "Schlagerliebe",
                    "\u00d6sterreichSchlager",
                    "FloriFans",
                    "MelissaLive",
                    "Hochzeitsschlager",
                    "TVShow",
                    "ARDShow",
                    "Herzensmoment",
                    "B\u00fchnenzauber",
                    "Publikumsliebling",
                    "Schlagerhighlight",
                    "Sommerb\u00fchne",
                    "Schlagerpaar",
                    "Herzensduett",
                    "Schlagerlegenden",
                    "Traumduett",
                    "RomantischerSchlager",
                    "Hochzeitslied",
                    "SilbereisenLive",
                    "MelissaundFlorian"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Melissa Naschenweng & Florian Silbereisen - Hochzeitsmarsch (Schlagerboom Open Air)",
                    "description": "Melissa Naschenweng und Florian Silbereisen bringen mit dem \u201eHochzeitsmarsch\u201c die ganz gro\u00dfe Romantik auf die B\u00fchne des Schlagerboom Open Air. Ein besonderer Moment voller Gef\u00fchl, Herzklopfen und musikalischer Harmonie \u2013 live und unverf\u00e4lscht.\n\nHier geht's zu Melissas Album: MelissaNaschenweng.lnk.to/Alpenbarbie\n\nAbonniert unseren Kanal um keine Videos zu verpassen: https://www.youtube.com/c/filtrschlager?sub_confirmation=1 \n\n\"Mein Herz schl\u00e4gt Schlager\" gibt es auch auf: \n\u2661 Facebook: https://www.facebook.com/meinherzschlaegtschlager \n\u2661 Instagram: https://www.instagram.com/meinherzschlaegtschlager/ \n\u2661 TikTok: https://www.tiktok.com/@meinherzschlaegtschlager"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "326025",
                "likeCount": "1314",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CJFPJ4Goytn_1Qy6W1TN6uA85j0",
            "id": "km_FNBwG0ek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T05:19:24Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Welcome to Starr Park! (Brawl Stars Animation)",
                "description": "A place you never want to leave...\n\nThere's a new Trophy Road rework inspired by Starr Park itself! Progress through the theme park that our Brawlers call home and earn rewards from different Trophy Worlds!\n\nCheck out the release notes to know more: https://supercell.com/en/games/brawlstars/blog/game-updates/release-notes-june-2025/ \ud83d\udc4d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/km_FNBwG0ek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/km_FNBwG0ek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/km_FNBwG0ek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/km_FNBwG0ek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/km_FNBwG0ek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "starr park",
                    "trophy road",
                    "trophy worlds",
                    "new update"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Welcome to Starr Park! (Brawl Stars Animation)",
                    "description": "A place you never want to leave...\n\nThere's a new Trophy Road rework inspired by Starr Park itself! Progress through the theme park that our Brawlers call home and earn rewards from different Trophy Worlds!\n\nCheck out the release notes to know more: https://supercell.com/en/games/brawlstars/blog/game-updates/release-notes-june-2025/ \ud83d\udc4d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4730894",
                "likeCount": "165914",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9358"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qgx6m1o1iOqS25xvJGi6GiNsD08",
            "id": "SapxiTOApOQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T18:43:19Z",
                "channelId": "UCmO35eVuAzdT1wlcUHHF8JA",
                "title": "ES TUT MIR LEID NADER \ud83d\ude14 | Nader Louisa",
                "description": "Hey Leute, wir w\u00fcnschen euch viel Spa\u00df mit dem Video :)\n\nINSTAGRAM\nNader :  https://www.instagram.com/naderjindaoui/\nLouisa :  https://www.instagram.com/linlouuu/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SapxiTOApOQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SapxiTOApOQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SapxiTOApOQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SapxiTOApOQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SapxiTOApOQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jindaouis",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ES TUT MIR LEID NADER \ud83d\ude14 | Nader Louisa",
                    "description": "Hey Leute, wir w\u00fcnschen euch viel Spa\u00df mit dem Video :)\n\nINSTAGRAM\nNader :  https://www.instagram.com/naderjindaoui/\nLouisa :  https://www.instagram.com/linlouuu/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1439251",
                "likeCount": "51446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4713"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c9gVS8SGF_ZokCULw9ADYcalP48",
            "id": "cIfw_RUnjR8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T03:04:05Z",
                "channelId": "UCz6cOlpF6os7JkAKnpMNriw",
                "title": "Palworld \u00d7 Terraria | Tides of Terraria Major Update Gameplay Trailer | Palnews | Pocketpair",
                "description": "\ud83c\udf0a Palworld: Tides of Terraria is out now! \ud83c\udf0a\n\nThe long-awaited Palworld x Terraria update is out now!\u2728\nFishing, salvaging, bigger towns, Pal trust and more!\ud83d\udd25\n\nBut beware! Impending doom approaches...\n\nPlease check the release notes for details on the update.\nhttps://store.steampowered.com/news/app/1623730/view/518590951147438122\n\n\n\u2728Available now on the PlayStation Store\u2728\n\uff1cPSStore URL\uff1e\nhttps://store.playstation.com/product/UP6360-PPSA23126_00-0112788005082769\n\n\ud83d\udd25Available Now\ud83d\udd25\n#Palworld, an open-world survival crafting game.\n\n\ud83d\udc47Palworld's Available on STEAM\nhttps://store.steampowered.com/app/1623730/?utm_source=youtube&utm_medium=social-media&utm_campaign=20230304-default&utm_content=en\n\n[Palworld HP]\nhttps://www.pocketpair.jp/palworld\n\n[Paldeck Playlist]\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLptNv_Fxn9idzsTRulWNmLYKWgKhqKI5s\n\n[Palnews Tutorial]\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BWdpAYXTeZQ&list=PLptNv_Fxn9ie2lCt0_VQuRcd9_hfT6Uf9&pp=gAQBiAQB\nDon't forget to  join the Discord community and follow us on Twitter!\n\ud83d\udc47\nDiscord Community\nhttps://bit.ly/palworld_discord_sns\n\nX\nhttps://twitter.com/Palworld_EN\n\n\n#anime #animation #cartoon #palanime #palworld #pocketpair #steam #PS5",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIfw_RUnjR8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIfw_RUnjR8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIfw_RUnjR8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIfw_RUnjR8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Pocketpair",
                "tags": [
                    "palworld",
                    "pocketpair",
                    "palworld trailer",
                    "Tears of the Kingdom",
                    "craftpiller",
                    "art impostor",
                    "lifting",
                    "Steam",
                    "Gaming",
                    "monster hunter rise",
                    "monster hunter",
                    "breath of the wild",
                    "minecraft",
                    "fortnite",
                    "pokemon sv",
                    "steam deck",
                    "steam games",
                    "bollywood songs",
                    "ark survival evolved",
                    "platinum",
                    "The Legend of Zelda",
                    "Apex",
                    "biohazard",
                    "FPS",
                    "mmorpg",
                    "pocket",
                    "3d game",
                    "Paldeck",
                    "\u56f3\u9451",
                    "\u65e5\u3081\u304f\u308a\u60aa\u9b54",
                    "animation",
                    "\u30a2\u30cb\u30e1",
                    "anime",
                    "terraira",
                    "\u30c6\u30e9\u30ea\u30a2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Palworld \u00d7 Terraria | Tides of Terraria Major Update Gameplay Trailer | Palnews | Pocketpair",
                    "description": "\ud83c\udf0a Palworld: Tides of Terraria is out now! \ud83c\udf0a\n\nThe long-awaited Palworld x Terraria update is out now!\u2728\nFishing, salvaging, bigger towns, Pal trust and more!\ud83d\udd25\n\nBut beware! Impending doom approaches...\n\nPlease check the release notes for details on the update.\nhttps://store.steampowered.com/news/app/1623730/view/518590951147438122\n\n\n\u2728Available now on the PlayStation Store\u2728\n\uff1cPSStore URL\uff1e\nhttps://store.playstation.com/product/UP6360-PPSA23126_00-0112788005082769\n\n\ud83d\udd25Available Now\ud83d\udd25\n#Palworld, an open-world survival crafting game.\n\n\ud83d\udc47Palworld's Available on STEAM\nhttps://store.steampowered.com/app/1623730/?utm_source=youtube&utm_medium=social-media&utm_campaign=20230304-default&utm_content=en\n\n[Palworld HP]\nhttps://www.pocketpair.jp/palworld\n\n[Paldeck Playlist]\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLptNv_Fxn9idzsTRulWNmLYKWgKhqKI5s\n\n[Palnews Tutorial]\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BWdpAYXTeZQ&list=PLptNv_Fxn9ie2lCt0_VQuRcd9_hfT6Uf9&pp=gAQBiAQB\nDon't forget to  join the Discord community and follow us on Twitter!\n\ud83d\udc47\nDiscord Community\nhttps://bit.ly/palworld_discord_sns\n\nX\nhttps://twitter.com/Palworld_EN\n\n\n#anime #animation #cartoon #palanime #palworld #pocketpair #steam #PS5"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263509",
                "likeCount": "13581",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9fG8VuqnyPuNZheRy3tN9vo8E84",
            "id": "yebNIHKAC4A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T22:30:00Z",
                "channelId": "UCnLuLSV-Oi0ctqjxGgxFlmg",
                "title": "\u201cGolden\u201d Official Lyric Video | KPop Demon Hunters | Sony Animation",
                "description": "We\u2019re going up, up, up. Watch the official lyric video for \u201cGolden\u201d from KPop Demon Hunters. KPop Demon Hunters is now on Netflix. \n\nListen to the KPop Demon Hunters soundtrack here: https://kpopdemonhunters.lnk.to/Soundtrack \n\nAbout KPop Demon Hunters: \nWhen they aren't selling out stadiums, KPop superstars Rumi, Mira and Zoey use their secret identities as badass demon hunters to protect their fans from an ever-present supernatural threat. Together, they must face their biggest enemy yet \u2013 an irresistible rival boy band of demons in disguise.\n\nDirected by: Maggie Kang and Chris Appelhans\nProduced by: Michelle Wong\nCo-Produced by: Scott Berri, Jacky Priddle\nCast: Arden Cho, Ahn Hyo-seop, May Hong, Ji-young Yoo, Yunjin Kim, Joel Kim Booster, Liza Koshy, with Daniel Dae Kim, Ken Jeong and Byung Hun Lee.\n\nSubscribe to the Sony Animation YouTube channel here: https://bit.ly/2SGtGHU \n\nFollow Sony Animation on Social:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sonypicturesanimation \nTwitter: https://twitter.com/SonyAnimation \nInstagram: https://www.instagram.com/sonyanimation/ \nFacebook: https://www.facebook.com/SonyPicturesAnimation/\n\n#SonyAnimation #Netflix #KPop\n\n\u201cGolden\u201d Official Lyric Video | KPop Demon Hunters | Sony Animation\nhttps://www.youtube.com/user/SonyAnimation",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yebNIHKAC4A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yebNIHKAC4A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yebNIHKAC4A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yebNIHKAC4A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yebNIHKAC4A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Animation",
                "tags": [
                    "Sony Pictures Animation",
                    "Sony Animation",
                    "Sony Pictures Imageworks",
                    "Imageworks",
                    "Netflix",
                    "K-Pop",
                    "KPop",
                    "Anime",
                    "KDrama",
                    "Huntrix",
                    "Saja Boys",
                    "Idol",
                    "Korea",
                    "Korean",
                    "Jeongyeon",
                    "Jihyo",
                    "Chaeyoung",
                    "Golden",
                    "KPop Demon Hunters"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u201cGolden\u201d Official Lyric Video | KPop Demon Hunters | Sony Animation",
                    "description": "We\u2019re going up, up, up. Watch the official lyric video for \u201cGolden\u201d from KPop Demon Hunters. KPop Demon Hunters is now on Netflix. \n\nListen to the KPop Demon Hunters soundtrack here: https://kpopdemonhunters.lnk.to/Soundtrack \n\nAbout KPop Demon Hunters: \nWhen they aren't selling out stadiums, KPop superstars Rumi, Mira and Zoey use their secret identities as badass demon hunters to protect their fans from an ever-present supernatural threat. Together, they must face their biggest enemy yet \u2013 an irresistible rival boy band of demons in disguise.\n\nDirected by: Maggie Kang and Chris Appelhans\nProduced by: Michelle Wong\nCo-Produced by: Scott Berri, Jacky Priddle\nCast: Arden Cho, Ahn Hyo-seop, May Hong, Ji-young Yoo, Yunjin Kim, Joel Kim Booster, Liza Koshy, with Daniel Dae Kim, Ken Jeong and Byung Hun Lee.\n\nSubscribe to the Sony Animation YouTube channel here: https://bit.ly/2SGtGHU \n\nFollow Sony Animation on Social:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sonypicturesanimation \nTwitter: https://twitter.com/SonyAnimation \nInstagram: https://www.instagram.com/sonyanimation/ \nFacebook: https://www.facebook.com/SonyPicturesAnimation/\n\n#SonyAnimation #Netflix #KPop\n\n\u201cGolden\u201d Official Lyric Video | KPop Demon Hunters | Sony Animation\nhttps://www.youtube.com/user/SonyAnimation"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3156179",
                "likeCount": "147375",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6970"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pPt-x5yLsg7IXPcxgIWmLEz_nQs",
            "id": "KJicBaF9rgw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T12:10:17Z",
                "channelId": "UC8lpdGYQ52zAXMmkQ-RSgbg",
                "title": "Einfacher Kuchen in 15 Minuten! Das ber\u00fchmte Rezept mit Erdbeeren",
                "description": "Ein perfekter Kuchen mit Erdbeeren in 15 Minuten! Einfach und lecker\nDieses einfache Erdbeerkuchen Rezept ist perfekt f\u00fcr den Sommer! Zaubern Sie ein wunderbares Essen auf den Tisch und vergessen Sie umst\u00e4ndliche Rezepte. Genie\u00dfen Sie diesen k\u00f6stlichen, selbstgemachten Kuchen mit Paradiescreme Vanille! Schnelles und einfaches Rezept! Mit frischen Erdbeeren und einem leichten Teig ist dieser Kuchen ein wahrer Genuss und l\u00e4sst sich einfach zubereiten. \n\nZutaten / Rezept: \n(1 Tasse = 250 ml)\nInsgesamt 500 g Erdbeeren\n3 Eier (gro\u00df)\n110 g Zucker (1/2 Tasse)\n1 Packung Vanillezucker (2 TL)\n130 g Mehl (1 Tasse)\n1 TL Backpulver\nBackform: 18 x 28 cm (7 x 10,5 Zoll)\nKuchen bei 170 \u00b0C (338 \u00b0F) Ober- und Unterhitze f\u00fcr 15 - 20 Minuten backen.\nDen abgek\u00fchlten Kuchen aus der Form nehmen.\nIn der Mitte teilen.\n300 g Erdbeeren\nCreme:\n300 ml Milch (1 1/4 Tassen)\n2 Packungen Paradiescreme Vanille (das ist Pulver, das man mit kalter Milch aufschl\u00e4gt, 1 Packung ist f\u00fcr 300 ml Milch) \n200 g Erdbeeren p\u00fcrieren (1 Tasse)\n300 g Frischk\u00e4se (1 1/5 Tassen)\nEtwas Milch\nF\u00fcr 3 Stunden kalt stellen.\nEtwas Puderzucker\n\nALLE Rezepte hier \ud83d\ude0a \ud83d\udc47\ud83d\udc47: \nhttps://www.youtube.com/@kochmalnach  \n\nErdbeerkuchen Rezepte:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLj5ujFDMryg3YRIJfQV3MOwiQTPgTYil2\n\nGebt mir ein Daumen hoch, wenn es euch gefallen hat! \ud83e\udd70\n\nAbonniere jetzt gratis meinen Kanal, denn hier ist es sehr lecker! \ud83d\ude03\n\ud83d\udd34  youtube.com/@kochmalnach    \ud83d\udc48 \ud83d\udc48 \ud83d\udc48 HIER ABONNIEREN\n\n\ud83d\udd34  Schon abonniert? Schalten Sie den Klingelton \ud83d\udd14 ein, um \u00fcber neue Videos benachrichtigt zu werden!\n\nVielen lieben Dank f\u00fcrs Zusehen! \ud83e\udd70  \nGutes Gelingen! \ud83e\udd17\u2764\ufe0f\nBis bald!\n\n#kochmalnach  #erdbeerkuchen #kuchen #paradiescreme #rezept #kuchenrezept #rezepte #einfachbacken #einfacherezepte #kuchenbacken #schnellesrezept #leckererezepte\n\nErdbeerkuchen mit Paradiescreme, Paradiescreme Kuchen, lecker mit Rika Kienera\n\nVideo wurde mit Filmora erstellt.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJicBaF9rgw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJicBaF9rgw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJicBaF9rgw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJicBaF9rgw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJicBaF9rgw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Koch mal nach - lecker mit Rika Kienera",
                "tags": [
                    "k\u00e4sekuchen",
                    "yt:cc=on",
                    "koch mal nach",
                    "rezept",
                    "tutorial",
                    "leckeres Rezept",
                    "k\u00f6stliches Rezept",
                    "schnelles kuchenrezept",
                    "Kuchen in 10 Minuten",
                    "apfelkuchen",
                    "kuchen einfach und schnell",
                    "kuchen mit pfirsich",
                    "kuchen einfaches rezept",
                    "einfaches rezept backen",
                    "kuchenrezept",
                    "Obstkuchen",
                    "kuchen in 5 minuten jeder sucht nach diesem rezept",
                    "kuchen in 5 Minuten",
                    "kuchen rezept",
                    "kuchen",
                    "schnelles rezept",
                    "pfirsichkuchen",
                    "paradiescreme dessert",
                    "lecker mit rika",
                    "Rezepte",
                    "erdbeerkuchen",
                    "erdbeeren",
                    "wie man kocht"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Einfacher Kuchen in 15 Minuten! Das ber\u00fchmte Rezept mit Erdbeeren",
                    "description": "Ein perfekter Kuchen mit Erdbeeren in 15 Minuten! Einfach und lecker\nDieses einfache Erdbeerkuchen Rezept ist perfekt f\u00fcr den Sommer! Zaubern Sie ein wunderbares Essen auf den Tisch und vergessen Sie umst\u00e4ndliche Rezepte. Genie\u00dfen Sie diesen k\u00f6stlichen, selbstgemachten Kuchen mit Paradiescreme Vanille! Schnelles und einfaches Rezept! Mit frischen Erdbeeren und einem leichten Teig ist dieser Kuchen ein wahrer Genuss und l\u00e4sst sich einfach zubereiten. \n\nZutaten / Rezept: \n(1 Tasse = 250 ml)\nInsgesamt 500 g Erdbeeren\n3 Eier (gro\u00df)\n110 g Zucker (1/2 Tasse)\n1 Packung Vanillezucker (2 TL)\n130 g Mehl (1 Tasse)\n1 TL Backpulver\nBackform: 18 x 28 cm (7 x 10,5 Zoll)\nKuchen bei 170 \u00b0C (338 \u00b0F) Ober- und Unterhitze f\u00fcr 15 - 20 Minuten backen.\nDen abgek\u00fchlten Kuchen aus der Form nehmen.\nIn der Mitte teilen.\n300 g Erdbeeren\nCreme:\n300 ml Milch (1 1/4 Tassen)\n2 Packungen Paradiescreme Vanille (das ist Pulver, das man mit kalter Milch aufschl\u00e4gt, 1 Packung ist f\u00fcr 300 ml Milch) \n200 g Erdbeeren p\u00fcrieren (1 Tasse)\n300 g Frischk\u00e4se (1 1/5 Tassen)\nEtwas Milch\nF\u00fcr 3 Stunden kalt stellen.\nEtwas Puderzucker\n\nALLE Rezepte hier \ud83d\ude0a \ud83d\udc47\ud83d\udc47: \nhttps://www.youtube.com/@kochmalnach  \n\nErdbeerkuchen Rezepte:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLj5ujFDMryg3YRIJfQV3MOwiQTPgTYil2\n\nGebt mir ein Daumen hoch, wenn es euch gefallen hat! \ud83e\udd70\n\nAbonniere jetzt gratis meinen Kanal, denn hier ist es sehr lecker! \ud83d\ude03\n\ud83d\udd34  youtube.com/@kochmalnach    \ud83d\udc48 \ud83d\udc48 \ud83d\udc48 HIER ABONNIEREN\n\n\ud83d\udd34  Schon abonniert? Schalten Sie den Klingelton \ud83d\udd14 ein, um \u00fcber neue Videos benachrichtigt zu werden!\n\nVielen lieben Dank f\u00fcrs Zusehen! \ud83e\udd70  \nGutes Gelingen! \ud83e\udd17\u2764\ufe0f\nBis bald!\n\n#kochmalnach  #erdbeerkuchen #kuchen #paradiescreme #rezept #kuchenrezept #rezepte #einfachbacken #einfacherezepte #kuchenbacken #schnellesrezept #leckererezepte\n\nErdbeerkuchen mit Paradiescreme, Paradiescreme Kuchen, lecker mit Rika Kienera\n\nVideo wurde mit Filmora erstellt."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "222693",
                "likeCount": "3151",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mEa0R_QTLQjnpOgiNGXH-AzG7o4",
            "id": "l93JOUJZEoA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T17:54:25Z",
                "channelId": "UCJquYOG5EL82sKTfH9aMA9Q",
                "title": "How Do People NOT Know This About Pop Music?",
                "description": "In this episode, I address the controversy around Sabrina Carpenter's new music, and I explain the REAL way the music industry works. \n\n\ud83c\udf89 5 Million Subscriber Special (85% OFF!) \u2192 The Complete Beato Method (All 6 Courses)\nGet my complete teaching system \u21e2 https://rickbeato.com/\n\nIncludes ALL SIX digital courses:\n1.  Beato Ear Training Method ($99 Value)\n2.  Beato Book Interactive ($99 Value)\n3.  Quick Lessons Pro ($79 Value)\n4.  Arpeggio Masterclass ($150 Value)\n5.  Music Theory for Songwriters ($149 Value)\n6.  Beginner Guitar Course ($159 Value)\n\nGrab the complete collection for just $109 through Friday! (Over $735 total value). Limited-time offer.\n\nMy Beato Club supporters:\nJustin Scott\nTerence Mark\nJason Murray\nLucienne Kilpatrick\nAlexander Young\nJason Wagner\nTodd Ladner\nRob Kline\nNicholas Long\nTim Benson\nLeonardo Martins da Costa Rodrigues\nEddie Perez\nDavid Solomon\nMICHAEL JOYCE\nStephen Stubbs\ncolin stead\nJonathan Wentworth-Linton\nPatrick Payne\nMATTHEW KARIS\nMatthew Barouch\nShaun Samuels\nDanny Kurywchak\nGregory Reedy\nSean Coleman\nAlexander Verbitskiy\nCL Turner\nJason Pappafotis\nJohn Fulford\nMargaret Carno\nRobert C\nDavid M Combs\nEric Flatt\nReto Spoerli\nHerr Moritz Adam\nMonte St. Johns\nJon Beezley\nPeter DeVault\nEric Nabstedt\nEric Beggs\nRich Germano\nBrian Bloom\nPeter Pillitteri\nPiush Dahal\nToby Guidry",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l93JOUJZEoA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l93JOUJZEoA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l93JOUJZEoA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l93JOUJZEoA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l93JOUJZEoA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rick Beato",
                "tags": [
                    "rick beato",
                    "everything music",
                    "rick",
                    "beato",
                    "music",
                    "music theory",
                    "music production",
                    "education",
                    "Sabrina Carpenter",
                    "Jack Antonoff",
                    "Amy Allen",
                    "Manchild",
                    "Pop Music",
                    "Songwriting",
                    "Songwriters",
                    "Music Industry",
                    "Music Business",
                    "Reaction",
                    "Music Reaction",
                    "producer reacts"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How Do People NOT Know This About Pop Music?",
                    "description": "In this episode, I address the controversy around Sabrina Carpenter's new music, and I explain the REAL way the music industry works. \n\n\ud83c\udf89 5 Million Subscriber Special (85% OFF!) \u2192 The Complete Beato Method (All 6 Courses)\nGet my complete teaching system \u21e2 https://rickbeato.com/\n\nIncludes ALL SIX digital courses:\n1.  Beato Ear Training Method ($99 Value)\n2.  Beato Book Interactive ($99 Value)\n3.  Quick Lessons Pro ($79 Value)\n4.  Arpeggio Masterclass ($150 Value)\n5.  Music Theory for Songwriters ($149 Value)\n6.  Beginner Guitar Course ($159 Value)\n\nGrab the complete collection for just $109 through Friday! (Over $735 total value). Limited-time offer.\n\nMy Beato Club supporters:\nJustin Scott\nTerence Mark\nJason Murray\nLucienne Kilpatrick\nAlexander Young\nJason Wagner\nTodd Ladner\nRob Kline\nNicholas Long\nTim Benson\nLeonardo Martins da Costa Rodrigues\nEddie Perez\nDavid Solomon\nMICHAEL JOYCE\nStephen Stubbs\ncolin stead\nJonathan Wentworth-Linton\nPatrick Payne\nMATTHEW KARIS\nMatthew Barouch\nShaun Samuels\nDanny Kurywchak\nGregory Reedy\nSean Coleman\nAlexander Verbitskiy\nCL Turner\nJason Pappafotis\nJohn Fulford\nMargaret Carno\nRobert C\nDavid M Combs\nEric Flatt\nReto Spoerli\nHerr Moritz Adam\nMonte St. Johns\nJon Beezley\nPeter DeVault\nEric Nabstedt\nEric Beggs\nRich Germano\nBrian Bloom\nPeter Pillitteri\nPiush Dahal\nToby Guidry"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1040852",
                "likeCount": "53159",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10717"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QEyYqqbpRcRPBOrbICiY0fYHQA4",
            "id": "3H1VZlonot8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T16:00:10Z",
                "channelId": "UCLoWcRy-ZjA-Erh0p_VDLjQ",
                "title": "Privatschule oder Pech gehabt? Wenn Bildung vom Geld abh\u00e4ngt | Y-Kollektiv",
                "description": "Wenn du dieses Video spannend findest \u2013 warte ab, was in der Schweiz passiert. Le Rosey kostet 160.000 Euro im Jahr und ist die teuerste Schule der Welt. Nur alle zehn Jahre l\u00e4sst die Schule Kameras rein \u2013 und Tim Schreder durfte exklusiv drehen. Die Reportage jetzt in der ARD Mediathek: https://1.ard.de/Y-Kollektiv_Teuerste_Schule?yt=Yd\n-----------\nWer sich Bildung leisten kann, hat oft bessere Chancen im Leben \u2013 doch wie gerecht ist das eigentlich? Y-Kollektiv Reporter Tim Schreder nimmt in seiner Reportage Privatschulen in Deutschland unter die Lupe: Wer geht hin, was kostet das und was bedeutet das f\u00fcr Chancengleichheit? Er spricht mit Sch\u00fcler:innen, Eltern und einem Bildungsforscher \u00fcber soziale Ungleichheit, Bildungsgerechtigkeit und ein System, das viele ausschlie\u00dft. \n-----------\nAutor:in: Tim Schreder \nSchnitt: Christian Hill, Tim Schreder \nKamera: Christian Hill \nTon: Christian Hill, Dustin Evans \nRedakteur:in und Sender/LRA: Klaus Geiges (WDR) \nProducer:in: Christian Wulf (WDR)\n-----------\nVerwendete Musik: \nBossy - BAER // whatchagonnado - messwave // Come Closer- Notize // Stay Strong - IamDayLight // Expensive - Yarin Primak // Come Closer - Notize // Alpha Theme III  - Kyle Preston // Anthill - Kadir Demir\n-----------\nWir sind das Y-Kollektiv \u2013 ein Netzwerk von jungen JournalistInnen. In unseren Web-Reportagen zeigen wir die Welt, wie wir sie erleben. Recherche machen wir transparent. \n\n\u25ba Alle Filme in der ARD Mediathek: https://www.ardmediathek.de/y-kollektiv  \n\n\u25ba Hier kannst Du uns ABONNIEREN: https://goo.gl/8yBDdh  \n\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/y_kollektiv/?hl=de \n\n\u25ba Y-KOLLEKTIV PODCAST: 1.ard.de/y-kollektiv_podcast??yt=Yd\n\n-----------\nEine Produktion der erzaehlfabrik GbR f\u00fcr den Westdeutschen Rundfunk.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3H1VZlonot8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3H1VZlonot8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3H1VZlonot8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3H1VZlonot8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3H1VZlonot8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Y-Kollektiv",
                "tags": [
                    "Schule",
                    "Privat",
                    "Privatschule Y-Kollektiv",
                    "reich",
                    "superreich",
                    "unternehmer",
                    "Royals",
                    "Schauspieler",
                    "Internat",
                    "rich",
                    "Unterricht",
                    "schweiz",
                    "geld",
                    "Ski",
                    "Y-Kollektiv Reportage",
                    "Reportage Privatschule",
                    "Lernen",
                    "Kurs",
                    "gerecht",
                    "Gerechtigkeit",
                    "Finanzen",
                    "Schloss",
                    "Bildung"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Privatschule oder Pech gehabt? Wenn Bildung vom Geld abh\u00e4ngt | Y-Kollektiv",
                    "description": "Wenn du dieses Video spannend findest \u2013 warte ab, was in der Schweiz passiert. Le Rosey kostet 160.000 Euro im Jahr und ist die teuerste Schule der Welt. Nur alle zehn Jahre l\u00e4sst die Schule Kameras rein \u2013 und Tim Schreder durfte exklusiv drehen. Die Reportage jetzt in der ARD Mediathek: https://1.ard.de/Y-Kollektiv_Teuerste_Schule?yt=Yd\n-----------\nWer sich Bildung leisten kann, hat oft bessere Chancen im Leben \u2013 doch wie gerecht ist das eigentlich? Y-Kollektiv Reporter Tim Schreder nimmt in seiner Reportage Privatschulen in Deutschland unter die Lupe: Wer geht hin, was kostet das und was bedeutet das f\u00fcr Chancengleichheit? Er spricht mit Sch\u00fcler:innen, Eltern und einem Bildungsforscher \u00fcber soziale Ungleichheit, Bildungsgerechtigkeit und ein System, das viele ausschlie\u00dft. \n-----------\nAutor:in: Tim Schreder \nSchnitt: Christian Hill, Tim Schreder \nKamera: Christian Hill \nTon: Christian Hill, Dustin Evans \nRedakteur:in und Sender/LRA: Klaus Geiges (WDR) \nProducer:in: Christian Wulf (WDR)\n-----------\nVerwendete Musik: \nBossy - BAER // whatchagonnado - messwave // Come Closer- Notize // Stay Strong - IamDayLight // Expensive - Yarin Primak // Come Closer - Notize // Alpha Theme III  - Kyle Preston // Anthill - Kadir Demir\n-----------\nWir sind das Y-Kollektiv \u2013 ein Netzwerk von jungen JournalistInnen. In unseren Web-Reportagen zeigen wir die Welt, wie wir sie erleben. Recherche machen wir transparent. \n\n\u25ba Alle Filme in der ARD Mediathek: https://www.ardmediathek.de/y-kollektiv  \n\n\u25ba Hier kannst Du uns ABONNIEREN: https://goo.gl/8yBDdh  \n\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/y_kollektiv/?hl=de \n\n\u25ba Y-KOLLEKTIV PODCAST: 1.ard.de/y-kollektiv_podcast??yt=Yd\n\n-----------\nEine Produktion der erzaehlfabrik GbR f\u00fcr den Westdeutschen Rundfunk."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242160",
                "likeCount": "3888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1018"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zn_HRlUIqr7vWl5TX6TU0pOTbNg",
            "id": "N_PRNP-zL7k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T15:28:51Z",
                "channelId": "UCuAeaANgGAzjitp9KCO-qvg",
                "title": "I Snuck Into an ADMIN Server in Grow a Garden",
                "description": "\ud83d\udcf7Instagram: https://instagram.com/enyuzee\n\ud83d\udc7eDiscord: https://discord.gg/uP9Pf2fFY9\n\ud83d\udc24Twitter:  https://twitter.com/EnyooEZ\n\ud83d\udc55Roblox Group: https://www.roblox.com/groups/34935290/EnyuGC#!/store\n\ud83c\udfc6Member: https://www.youtube.com/channel/UCuAeaANgGAzjitp9KCO-qvg/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N_PRNP-zL7k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N_PRNP-zL7k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N_PRNP-zL7k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N_PRNP-zL7k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N_PRNP-zL7k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MeEnyu",
                "tags": [
                    "enyu",
                    "enyoo",
                    "meenyu",
                    "enyo",
                    "roblox",
                    "grow a garden",
                    "roblox rng",
                    "roblox garden",
                    "enyuzee",
                    "grow a garden update",
                    "shekels"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Snuck Into an ADMIN Server in Grow a Garden",
                    "description": "\ud83d\udcf7Instagram: https://instagram.com/enyuzee\n\ud83d\udc7eDiscord: https://discord.gg/uP9Pf2fFY9\n\ud83d\udc24Twitter:  https://twitter.com/EnyooEZ\n\ud83d\udc55Roblox Group: https://www.roblox.com/groups/34935290/EnyuGC#!/store\n\ud83c\udfc6Member: https://www.youtube.com/channel/UCuAeaANgGAzjitp9KCO-qvg/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "931928",
                "likeCount": "10597",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1768"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CzdZJ5EPq3R5XfmQxFsMfEPaRqk",
            "id": "Ssxmsollc44",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T10:00:45Z",
                "channelId": "UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw",
                "title": "DAF\u00dcR wurden 2 Autos EINGETAUSCHT! - Audi RS4 B5 Avant - Marcos DEAL mit JEAN PIERRE!",
                "description": "Marco aus der Halle77 Dortmund hat mit Jean Pierre Kraemer von JP Performance ein Tauschgesch\u00e4ft abgewickelt! Zwei gute Autos haben uns f\u00fcr einen Audi RS4 B5 Avant Quattro mit 2.7 Liter V6 Biturbo verlassen! Heute schaut sich Marco den getunten Kombi mit euch einmal genauer an! :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nOldtimer, welche zum Verkauf angeboten werden, findest du im Bestand des Autohaus Zeitlos:\nhttps://autohaus-zeitlos.de/\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ssxmsollc44/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ssxmsollc44/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ssxmsollc44/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ssxmsollc44/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ssxmsollc44/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halle77 Dortmund",
                "tags": [
                    "5Zyl_Marco",
                    "marco degenhardt",
                    "5zylinder marco",
                    "marko degenhardt",
                    "halle77",
                    "oldtimer",
                    "youngtimer",
                    "tuning",
                    "pr\u00fcfstand",
                    "leistung messen",
                    "Nadine",
                    "heartbeats2",
                    "micha",
                    "scherzovic",
                    "Jan",
                    "julian",
                    "Ralf",
                    "ralf kadett",
                    "Suse",
                    "Susanne"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "DAF\u00dcR wurden 2 Autos EINGETAUSCHT! - Audi RS4 B5 Avant - Marcos DEAL mit JEAN PIERRE!",
                    "description": "Marco aus der Halle77 Dortmund hat mit Jean Pierre Kraemer von JP Performance ein Tauschgesch\u00e4ft abgewickelt! Zwei gute Autos haben uns f\u00fcr einen Audi RS4 B5 Avant Quattro mit 2.7 Liter V6 Biturbo verlassen! Heute schaut sich Marco den getunten Kombi mit euch einmal genauer an! :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nOldtimer, welche zum Verkauf angeboten werden, findest du im Bestand des Autohaus Zeitlos:\nhttps://autohaus-zeitlos.de/\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "233630",
                "likeCount": "15069",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "688"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bRfvUdB2sBo0KTuXN7hbtKkKgnc",
            "id": "v3jZaSOR1rE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T22:00:57Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "SL Benfica - FC Bayern M\u00fcnchen | FIFA Club World Cup 2025 | DAZN Highlights",
                "description": "Am letzten Spieltag der Gruppenphase duelliert sich der FC Bayern mit Benfica um den Gruppensieg!\n\n Spielverlauf:\n1:0 A. Schjelderup (13.) \n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3jZaSOR1rE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3jZaSOR1rE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3jZaSOR1rE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3jZaSOR1rE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3jZaSOR1rE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Fu\u00dfball Highlights",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Joshua Kimmich",
                    "Kimmich",
                    "Benfica",
                    "SL Benfica Lissabon",
                    "SLB",
                    "Bayern",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "BAY",
                    "Benfica vs Bayern",
                    "Benfica - Bayern",
                    "Benfica Bayern 1 0",
                    "Benfica vs Bayern 1-0",
                    "Benfica - Bayern 1:0",
                    "FIFA Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup Highlights",
                    "FIFA Club World Cup DAZN",
                    "DAZN FIFA Club World Cup",
                    "Highlights FIFA Club World Cup",
                    "DAZN Highlights FIFA Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup Highlights DAZN"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "SL Benfica - FC Bayern M\u00fcnchen | FIFA Club World Cup 2025 | DAZN Highlights",
                    "description": "Am letzten Spieltag der Gruppenphase duelliert sich der FC Bayern mit Benfica um den Gruppensieg!\n\n Spielverlauf:\n1:0 A. Schjelderup (13.) \n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "560535",
                "likeCount": "6768",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oKKCAeTjmpn5_P8CJJ2iaH2srUk",
            "id": "mxM4hc35fFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T19:29:13Z",
                "channelId": "UCc1mI4jmjd7jE4nG9EzCCYg",
                "title": "Kulturschock Bangladesch: Das schmutzigste Land der Welt",
                "description": "Beste kalorienfreie Softdrink Alternative HOLY: https://weareholy.com/seltix/try *\nCode 'SELTIX5' f\u00fcr 5\u20ac Rabatt auf die erste Bestellung! + Code 'SELTIX' gibt nochmal 10% Rabatt! \n\nKulturschock Bangladesch: Das schmutzigste Land der Welt\nMein 2. Kanal: @seltixplus \n\nSaved euren Sommer (Code: YT f\u00fcr 10% Rabatt):\nhttps://yeutheworld.com/ *\n\n\u27bd Instagram: https://www.instagram.com/seltix\n\u27bd F\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen / Business inquiries \u25b8 seltix@ohey-mgmt.de\n\nFalls ihr auch mal eine Tour bei Raf bekommen wollt, schreibt ihn an: \n+880 1995-067970 (keine bezahlte Werbung, einfach weil er ein Herzensmensch ist) \n\nMit * gekennzeichnet = WERBUNG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxM4hc35fFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxM4hc35fFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxM4hc35fFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxM4hc35fFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxM4hc35fFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SELTIX",
                "tags": [
                    "seltix",
                    "reisen",
                    "reise",
                    "doku",
                    "dokumentation",
                    "travel",
                    "traveling",
                    "bangladesch",
                    "bangladesh",
                    "Kulturschock Bangladesch: Das schmutzigste Land der Welt"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kulturschock Bangladesch: Das schmutzigste Land der Welt",
                    "description": "Beste kalorienfreie Softdrink Alternative HOLY: https://weareholy.com/seltix/try *\nCode 'SELTIX5' f\u00fcr 5\u20ac Rabatt auf die erste Bestellung! + Code 'SELTIX' gibt nochmal 10% Rabatt! \n\nKulturschock Bangladesch: Das schmutzigste Land der Welt\nMein 2. Kanal: @seltixplus \n\nSaved euren Sommer (Code: YT f\u00fcr 10% Rabatt):\nhttps://yeutheworld.com/ *\n\n\u27bd Instagram: https://www.instagram.com/seltix\n\u27bd F\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen / Business inquiries \u25b8 seltix@ohey-mgmt.de\n\nFalls ihr auch mal eine Tour bei Raf bekommen wollt, schreibt ihn an: \n+880 1995-067970 (keine bezahlte Werbung, einfach weil er ein Herzensmensch ist) \n\nMit * gekennzeichnet = WERBUNG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178199",
                "likeCount": "9351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5_5RLTkTKaafq7mDKUxL4A8XSyA",
            "id": "s-sD6SqUmVA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T18:02:08Z",
                "channelId": "UCfMo0xj-sbdzHuzxvKdu1hw",
                "title": "Spanien U 19 vs. Deutschland U 19 \u2013 Halbfinale | U 19 Europameisterschaft",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem Halbfinale zwischen der Deutschland U 19 Nationalmannschaft und der U 19 Auswahl aus Spanien bei der U 19 Europameisterschaft.\n\nAbonniere jetzt unseren Kanal und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14 : https://zly.de/dfb/yt_abo.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/dfb_nachwuchs\nFacebook: https://www.facebook.com/DFB.Nachwuchs\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfb\nTwitch: https://www.twitch.tv/dfb_official\nX: https://x.com/DFB_Junioren\nBeReal: @dfb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-sD6SqUmVA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-sD6SqUmVA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-sD6SqUmVA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-sD6SqUmVA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-sD6SqUmVA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DFB",
                "tags": [
                    "DFB",
                    "DFB TV",
                    "Deutscher Fu\u00dfball-Bund",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Live",
                    "Livestream",
                    "Deutschland",
                    "Testspiel",
                    "Freundschaftsspiel",
                    "Frauen",
                    "U19",
                    "Frankreich"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Spanien U 19 vs. Deutschland U 19 \u2013 Halbfinale | U 19 Europameisterschaft",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem Halbfinale zwischen der Deutschland U 19 Nationalmannschaft und der U 19 Auswahl aus Spanien bei der U 19 Europameisterschaft.\n\nAbonniere jetzt unseren Kanal und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14 : https://zly.de/dfb/yt_abo.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/dfb_nachwuchs\nFacebook: https://www.facebook.com/DFB.Nachwuchs\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfb\nTwitch: https://www.twitch.tv/dfb_official\nX: https://x.com/DFB_Junioren\nBeReal: @dfb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "275022",
                "likeCount": "4170",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "79"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lg6eFYA9j5J7qv-IqRxduMjIaGY",
            "id": "1_gdABfPgPA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T19:30:00Z",
                "channelId": "UCsvn_Po0SmunchJYOWpOxMg",
                "title": "Mario Kart World Record",
                "description": "Tony's Kart Pro Gamer\n\ngo bigmode bro https://bigmode.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1_gdABfPgPA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1_gdABfPgPA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1_gdABfPgPA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1_gdABfPgPA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1_gdABfPgPA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "videogamedunkey",
                "tags": [
                    "dunkey",
                    "mario kart world",
                    "mario kart world switch 2",
                    "mario kart world switch",
                    "switch 2",
                    "nintendo switch 2",
                    "dunkey switch 2",
                    "dunkey nintendo switch 2",
                    "videogamedunkey",
                    "dunkey mario kart world",
                    "mario kart world dunkview",
                    "slickness of mario kart world",
                    "mario kart world shortcuts",
                    "mario kart world tricks",
                    "mkw",
                    "mario kart switch 2",
                    "nintendo",
                    "mario kart world tips",
                    "luigis balloon world",
                    "dunkey mario odyssey",
                    "dunkey mario",
                    "mario dunkey",
                    "mario kart dunkey",
                    "mario odyssey dunkey"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mario Kart World Record",
                    "description": "Tony's Kart Pro Gamer\n\ngo bigmode bro https://bigmode.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "963164",
                "likeCount": "49375",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cCZ2SQLg19t1bO9VBnZUZeF6rIE",
            "id": "SzwSAybhn00",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T15:00:51Z",
                "channelId": "UCx7d4GbmiN5o8EPgSYW_mVw",
                "title": "Polizei setzt auf V-Mann | WDR Lokalzeit MordOrte",
                "description": "Eine Tote Sch\u00fclerin und keine Beweise - Polizei setzt auf V-Mann: Am 7. April 2002 unternimmt Rebeccas Familie einen Ausflug. Die 15-J\u00e4hrige bleibt zu Hause im K\u00f6lner Stadtteil Z\u00fcndorf. Als die Familie zur\u00fcckkehrt, ist Rebecca nicht da. Am n\u00e4chsten Tag erscheint sie auch nicht in der Schule. Es beginnt eine langwierige Suche nach der Sch\u00fclerin. Zwei Monate sp\u00e4ter sto\u00dfen Jugendliche nahe einer Stra\u00dfenbahnhaltestelle dann auf ihre verweste Leiche.\n\nDie Polizei hat einen Tatverd\u00e4chtigen im Visier, doch es fehlt an belastbaren Beweisen. Um ihn zu \u00fcberf\u00fchren, greift die K\u00f6lner Kripo zu einem ungew\u00f6hnlichen Mittel: sie setzen einen so genannten V-Mann ein, also eine Vertrauensperson. Murat Cem soll dem Verd\u00e4chtigen ein Gest\u00e4ndnis entlocken. \n\nWie genau setzte die Polizei V-Mann Murat Cem ein, wie weit d\u00fcrfen Vertrauenspersonen gehen und wo liegen ihre rechtlichen Grenzen? Dar\u00fcber spricht Hamzi mit Peter Schnieders, dem ehemaligen Mordermittler der Polizei K\u00f6ln, und Damien Nippen vom Institut f\u00fcr Strafrecht der Universit\u00e4t K\u00f6ln.\n____ \nInhaltsverzeichnis\n00:00-00:37 Intro\n00:38-03:14 Rebeccas Verschwinden\n03:15-04:59 Die Suche\n05:00-08:13 Ein grausamer Fund\n08:14-10:16 \u00c4ngste der Anwohner\n10:17-11:47 Suche nach dem T\u00e4ter\n11:48-14:44 Vertrauensperson\n14:45-16:23 Murat Cem\n16:24-16:54 Regeln f\u00fcr V-Personen\n16:55-19:52 Das Gest\u00e4ndnis\n19:53-22:31 V-Personen vor Gericht\n22:32-22:57 Fazit \n____ \nWir sind #MordOrte, das True-Crime-Format der WDR Lokalzeit. \nJeden Montag um 17 Uhr gibt es hier auf diesem Kanal ein neues Video zu den Geschichten hinter den spektakul\u00e4rsten Kriminalf\u00e4llen aus NRW. Wir sind vor Ort und sprechen mit den Menschen, deren Leben sich durch die Taten f\u00fcr immer ver\u00e4ndert hat. Ihr wollt kein Video verpassen? Dann lasst uns ein Abo da! \nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge f\u00fcr uns? Dann schickt uns eine Mail an: lokalzeit.mordorte@wdr.de \n\nWenn ihr noch mehr zum Fall erfahren wollt, dann k\u00f6nnt ihr hier weiterlesen: https://www1.wdr.de/lokalzeit/verbrechen/fall-rebecca-v-mann-ueberfuehrt-taeter-100.html?at_medium=youtube&at_campaign=lokalzeit_mordorte&at_content=v-mann\n\nAutorin: Purvi Patel\nHost: Hamzi Ismail (Insta: @hamziismail_)\nKamera: Ernst Wawra\nTon: Gerd Linberg\nSchnitt: Malte G\u00e4rtner\nRedaktion: Mareike Maack, Christina L\u00fctticke\nBackoffice: Nico Weinberger, Moritz Bas, Jonas Burgwinkel \n\ud83c\udfb6Musik: Nikdaijai. https://nikdaijai.com \n___ \nImpressum: http://wdr.de/k/Impressum \nDatenschutzerkl\u00e4rung: http://www.wdr.de/k/datenschutz \nProduziert mit \u2764 und deinem Rundfunkbeitrag. #WDRLokalzeit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SzwSAybhn00/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SzwSAybhn00/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SzwSAybhn00/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SzwSAybhn00/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SzwSAybhn00/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WDR Lokalzeit MordOrte",
                "tags": [
                    "WDR",
                    "Lokalzeit",
                    "Crime",
                    "True Crime",
                    "Mord",
                    "Mordorte",
                    "Verbrechen",
                    "K\u00f6ln",
                    "K\u00f6ln-Z\u00fcndorf",
                    "Rebecca",
                    "Rebecca K\u00f6ln",
                    "V-Mann",
                    "V-Person",
                    "Vertrauensperson",
                    "Anis Amri",
                    "Kind vermisst",
                    "Jugendliche vermisst",
                    "Stra\u00dfenbahn",
                    "Leiche",
                    "verdeckte Ermittlung",
                    "Ermittlung",
                    "Sp\u00fcrhunde"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Polizei setzt auf V-Mann | WDR Lokalzeit MordOrte",
                    "description": "Eine Tote Sch\u00fclerin und keine Beweise - Polizei setzt auf V-Mann: Am 7. April 2002 unternimmt Rebeccas Familie einen Ausflug. Die 15-J\u00e4hrige bleibt zu Hause im K\u00f6lner Stadtteil Z\u00fcndorf. Als die Familie zur\u00fcckkehrt, ist Rebecca nicht da. Am n\u00e4chsten Tag erscheint sie auch nicht in der Schule. Es beginnt eine langwierige Suche nach der Sch\u00fclerin. Zwei Monate sp\u00e4ter sto\u00dfen Jugendliche nahe einer Stra\u00dfenbahnhaltestelle dann auf ihre verweste Leiche.\n\nDie Polizei hat einen Tatverd\u00e4chtigen im Visier, doch es fehlt an belastbaren Beweisen. Um ihn zu \u00fcberf\u00fchren, greift die K\u00f6lner Kripo zu einem ungew\u00f6hnlichen Mittel: sie setzen einen so genannten V-Mann ein, also eine Vertrauensperson. Murat Cem soll dem Verd\u00e4chtigen ein Gest\u00e4ndnis entlocken. \n\nWie genau setzte die Polizei V-Mann Murat Cem ein, wie weit d\u00fcrfen Vertrauenspersonen gehen und wo liegen ihre rechtlichen Grenzen? Dar\u00fcber spricht Hamzi mit Peter Schnieders, dem ehemaligen Mordermittler der Polizei K\u00f6ln, und Damien Nippen vom Institut f\u00fcr Strafrecht der Universit\u00e4t K\u00f6ln.\n____ \nInhaltsverzeichnis\n00:00-00:37 Intro\n00:38-03:14 Rebeccas Verschwinden\n03:15-04:59 Die Suche\n05:00-08:13 Ein grausamer Fund\n08:14-10:16 \u00c4ngste der Anwohner\n10:17-11:47 Suche nach dem T\u00e4ter\n11:48-14:44 Vertrauensperson\n14:45-16:23 Murat Cem\n16:24-16:54 Regeln f\u00fcr V-Personen\n16:55-19:52 Das Gest\u00e4ndnis\n19:53-22:31 V-Personen vor Gericht\n22:32-22:57 Fazit \n____ \nWir sind #MordOrte, das True-Crime-Format der WDR Lokalzeit. \nJeden Montag um 17 Uhr gibt es hier auf diesem Kanal ein neues Video zu den Geschichten hinter den spektakul\u00e4rsten Kriminalf\u00e4llen aus NRW. Wir sind vor Ort und sprechen mit den Menschen, deren Leben sich durch die Taten f\u00fcr immer ver\u00e4ndert hat. Ihr wollt kein Video verpassen? Dann lasst uns ein Abo da! \nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge f\u00fcr uns? Dann schickt uns eine Mail an: lokalzeit.mordorte@wdr.de \n\nWenn ihr noch mehr zum Fall erfahren wollt, dann k\u00f6nnt ihr hier weiterlesen: https://www1.wdr.de/lokalzeit/verbrechen/fall-rebecca-v-mann-ueberfuehrt-taeter-100.html?at_medium=youtube&at_campaign=lokalzeit_mordorte&at_content=v-mann\n\nAutorin: Purvi Patel\nHost: Hamzi Ismail (Insta: @hamziismail_)\nKamera: Ernst Wawra\nTon: Gerd Linberg\nSchnitt: Malte G\u00e4rtner\nRedaktion: Mareike Maack, Christina L\u00fctticke\nBackoffice: Nico Weinberger, Moritz Bas, Jonas Burgwinkel \n\ud83c\udfb6Musik: Nikdaijai. https://nikdaijai.com \n___ \nImpressum: http://wdr.de/k/Impressum \nDatenschutzerkl\u00e4rung: http://www.wdr.de/k/datenschutz \nProduziert mit \u2764 und deinem Rundfunkbeitrag. #WDRLokalzeit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177020",
                "likeCount": "3026",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "784"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ey3lG46TTWM8H6Wgl3gtoL9689w",
            "id": "8TaZYY9t8IE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T04:30:05Z",
                "channelId": "UCyHDQ5C6z1NDmJ4g6SerW8g",
                "title": "Abnehmspritze wissenschaftlich gepr\u00fcft | Ozempic & Co",
                "description": "Ozempic, Wegovy, Mounjaro - \u201cAbnehmspritzen\u201d werden immer beliebter. Wie und wie gut funktionieren die Medikamente? Sind sie eine praktische Alternative zu anderen Abnehm-Methoden? Vielleicht sogar ein gesundheitlicher Game Changer f\u00fcr die Bek\u00e4mpfung von Adipositas? Welche Nebenwirkungen gibt es? Und welche Bedeutung haben sie f\u00fcr unerreichbare Sch\u00f6nheitsideale, die mit Gesundheit gar nichts zu tun haben?\n\nHolt euch einen Tee, macht es euch gem\u00fctlich, wir steigen durch.\n\nMEHR MAITHINK X\n\u25ba Alle Folgen MAITHINK X - Die Show: https://maithinkx.de/alle-folgen\n\u25ba MAITHINK Xperts Talks: https://maithinkx.de/xperts-talks\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/maithinkx\n\u25ba YouTube-Kanal abonnieren: https://maithinkx.de/abo\n\nKAPITEL\n00:00 Intro\n02:55 Adipositas\n05:47 Irrglaube: Gewicht als Frage der Disziplin\n07:42 Diskriminierung & unerreichbare Sch\u00f6nheitsideale\n10:00 Wie funktioniert Semaglutid?\n12:57 Nebenwirkungen\n14:03 Das Problem mit der Langfristigkeit\n16:52 Abnehmspritze ohne medizinische Notwendigkeit\n\nNetiquette: https://kurz.zdf.de/MAINetti\n\nEine Produktion von Mai Thi Nguyen-Kim und der bildundtonfabrik f\u00fcr ZDFneo.\nImpressum: https://kurz.zdf.de/MAImpres\n\nQUELLEN & WEITERE INFOS\nDefinition, Diagnose & Behandlung von Adipositas:\nDeutsche Adipositas-Gesellschaft (DAG); S3-Leitlinie Adipositas \u2013 Pr\u00e4vention und Therapie Version 5.0 (2024)\nhttps://register.awmf.org/de/leitlinien/detail/050-001 (Stand 13.06.2025) \n\nDefinition, Diagnose & Behandlung von Adipositas:\nDeutsche Adipositas-Gesellschaft (DAG); Patientenleitlinie zur Diagnose und Behandlung der Adipositas (2019)\nhttps://register.awmf.org/assets/guidelines/050-001p (Stand 13.06.2025) \n\nGewichtszunahme nach Absetzen von Semaglutid:\nRubino et al. (2021), JAMA\nhttps://jamanetwork.com/journals/jama/fullarticle/2777886 \n\nAbnehmeffekt und erreichen eines Plateaus mit Semaglutid:\nRyan et al. (2024), Nat Med\nhttps://www.nature.com/articles/s41591-024-02996-7 \n\nWirkung von GLP-1 und GLP1R-Rezeptor-Agonisten:\nUssher & Drucker (2023), Nat Rev Cardiol\nhttps://www.nature.com/articles/s41569-023-00849-3 \n\nGewichtszunahme nach -abnahme:\nBusetto et al. (2021), Eur J Intern Med\n https://www.ejinme.com/article/S0953-6205(21)00002-9/abstract\n\nGewichtszunahme nach Absetzen von GLP1R-Agonisten:\nAbdullah bin Ahmed (2024) J Obes\nhttps://onlinelibrary.wiley.com/doi/full/10.1155/2024/8056440 \n\nPharmakotherapie der Adipositas, Roser (2024):\nDie Diabetologie, Springer Nature\nhttps://link.springer.com/journal/11428 \n\nMedikament\u00f6se Adipositastherapie in Deutschland:\nBl\u00fcher (2025), Die Innere Medizin, Springer Nature \nhttps://link.springer.com/article/10.1007/s00108-025-01897-2 \n\nStigmatisierung bei \u00dcbergewicht:\nSikorski et al. (2011), BMC Public Health\nhttps://link.springer.com/article/10.1186/1471-2458-11-661 \n\nDefinition sozio\u00f6konomischer Status:\nLoue & Sajatovic (2008) Encyclopedia of Aging and Public Health, Springer Reference\nhttps://link.springer.com/referencework/10.1007/978-0-387-33754-8 \n\nSozio\u00f6konomischer Status & \u00dcbergewicht:\nHoebel et al. (2022), D\u00c4 international \nhttps://di.aerzteblatt.de/int/archive/article/228732 \n\nRolle von GLP-1 beim S\u00e4ttigungsgef\u00fchl:\nAstrup (2024), Nat Eur J Clin Nutr\nhttps://www.nature.com/articles/s41430-024-01460-6 \n\nEMA-Zulassung f\u00fcr Ozempic (Stand 13.06.2025):\nhttps://www.ema.europa.eu/en/medicines/human/EPAR/ozempic \n\nEMA-Zulassung f\u00fcr Wegovy (Stand 13.06.2025):\nhttps://ec.europa.eu/health/documents/community-register/html/h1608.htm \n\nSkinnyTok: \nhttps://www.aerzteblatt.de/news/verbot-von-skinnytok-regulierung-von-social-media-ahnelt-kampf-gegen-die-hydra\n\nLieferengp\u00e4sse Semaglutid:\nhttps://www.pharmazeutische-zeitung.de/ozempic-engpass-bis-ende-2024-erwartet-149558/\nhttps://www.akdae.de/arzneimitteltherapie/arzneiverordnung-in-der-praxis/ausgaben-archiv/ausgaben-ab-2015/ausgabe/artikel \n\nKosten Wegovy:\nhttps://www.apotheke-adhoc.de/nachrichten/detail/markt/wegovy-erhaltungsdosis-wird-guenstiger\n\nKeine Erstattung durch Krankenkassen:\n\u200b\u200bhttps://www.krankenkassen.de/gesetzliche-krankenkassen/leistungen-gesetzliche-krankenkassen/gesetzlich-vorgeschriebene-leistungen/neue-leistungen/abnehmespritzen \n\nSchlagzeilen:\nhttps://www.independent.co.uk/life-style/robbie-williams-ozempic-mental-health-b2437540.html\nhttps://www.rtl.de/unterhaltung/tv/robert-geiss-hat-12-kilo-abgenommen-das-ist-sein-umstrittenes-abnehmgeheimnis-id2042046.html\nhttps://people.com/kelly-osbourne-ozempic-critics-cant-afford-it-secretly-taking-it-sharon-osbourne-weight-loss-8584114\nhttps://people.com/whoopi-goldberg-used-weight-loss-medication-mounjaro-after-hitting-300-lbs-8611145\nhttps://www.ndtv.com/feature/elon-musk-reveals-he-uses-mounjaro-for-weight-loss-in-christmas-post-7336172\nhttps://www.t-online.de/unterhaltung/stars/id_100704090/oliver-pocher-entertainer-verlor-mit-der-abnehmspritze-14-kilo.html\nhttps://www.vogue.com/article/what-exactly-is-the-kim-kardashian-approved-salmon-sperm-facial \n\nOriginalquellen Promi-Infos: https://maithinkx.de/abnehmspritze-promis",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TaZYY9t8IE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TaZYY9t8IE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TaZYY9t8IE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TaZYY9t8IE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TaZYY9t8IE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MAITHINK X",
                "tags": [
                    "Mai",
                    "maiLab",
                    "Lab",
                    "Wissen",
                    "Wissenschaft",
                    "Wissenschaftlerin",
                    "Chemikerin",
                    "Chemie",
                    "Technik",
                    "Physik",
                    "Doktor",
                    "Promotion",
                    "Wissensyoutuber",
                    "Youtuber",
                    "funk",
                    "ard",
                    "zdf",
                    "mai thi",
                    "nguyen",
                    "kim",
                    "zdfneo",
                    "erkl\u00e4rt"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Abnehmspritze wissenschaftlich gepr\u00fcft | Ozempic & Co",
                    "description": "Ozempic, Wegovy, Mounjaro - \u201cAbnehmspritzen\u201d werden immer beliebter. Wie und wie gut funktionieren die Medikamente? Sind sie eine praktische Alternative zu anderen Abnehm-Methoden? Vielleicht sogar ein gesundheitlicher Game Changer f\u00fcr die Bek\u00e4mpfung von Adipositas? Welche Nebenwirkungen gibt es? Und welche Bedeutung haben sie f\u00fcr unerreichbare Sch\u00f6nheitsideale, die mit Gesundheit gar nichts zu tun haben?\n\nHolt euch einen Tee, macht es euch gem\u00fctlich, wir steigen durch.\n\nMEHR MAITHINK X\n\u25ba Alle Folgen MAITHINK X - Die Show: https://maithinkx.de/alle-folgen\n\u25ba MAITHINK Xperts Talks: https://maithinkx.de/xperts-talks\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/maithinkx\n\u25ba YouTube-Kanal abonnieren: https://maithinkx.de/abo\n\nKAPITEL\n00:00 Intro\n02:55 Adipositas\n05:47 Irrglaube: Gewicht als Frage der Disziplin\n07:42 Diskriminierung & unerreichbare Sch\u00f6nheitsideale\n10:00 Wie funktioniert Semaglutid?\n12:57 Nebenwirkungen\n14:03 Das Problem mit der Langfristigkeit\n16:52 Abnehmspritze ohne medizinische Notwendigkeit\n\nNetiquette: https://kurz.zdf.de/MAINetti\n\nEine Produktion von Mai Thi Nguyen-Kim und der bildundtonfabrik f\u00fcr ZDFneo.\nImpressum: https://kurz.zdf.de/MAImpres\n\nQUELLEN & WEITERE INFOS\nDefinition, Diagnose & Behandlung von Adipositas:\nDeutsche Adipositas-Gesellschaft (DAG); S3-Leitlinie Adipositas \u2013 Pr\u00e4vention und Therapie Version 5.0 (2024)\nhttps://register.awmf.org/de/leitlinien/detail/050-001 (Stand 13.06.2025) \n\nDefinition, Diagnose & Behandlung von Adipositas:\nDeutsche Adipositas-Gesellschaft (DAG); Patientenleitlinie zur Diagnose und Behandlung der Adipositas (2019)\nhttps://register.awmf.org/assets/guidelines/050-001p (Stand 13.06.2025) \n\nGewichtszunahme nach Absetzen von Semaglutid:\nRubino et al. (2021), JAMA\nhttps://jamanetwork.com/journals/jama/fullarticle/2777886 \n\nAbnehmeffekt und erreichen eines Plateaus mit Semaglutid:\nRyan et al. (2024), Nat Med\nhttps://www.nature.com/articles/s41591-024-02996-7 \n\nWirkung von GLP-1 und GLP1R-Rezeptor-Agonisten:\nUssher & Drucker (2023), Nat Rev Cardiol\nhttps://www.nature.com/articles/s41569-023-00849-3 \n\nGewichtszunahme nach -abnahme:\nBusetto et al. (2021), Eur J Intern Med\n https://www.ejinme.com/article/S0953-6205(21)00002-9/abstract\n\nGewichtszunahme nach Absetzen von GLP1R-Agonisten:\nAbdullah bin Ahmed (2024) J Obes\nhttps://onlinelibrary.wiley.com/doi/full/10.1155/2024/8056440 \n\nPharmakotherapie der Adipositas, Roser (2024):\nDie Diabetologie, Springer Nature\nhttps://link.springer.com/journal/11428 \n\nMedikament\u00f6se Adipositastherapie in Deutschland:\nBl\u00fcher (2025), Die Innere Medizin, Springer Nature \nhttps://link.springer.com/article/10.1007/s00108-025-01897-2 \n\nStigmatisierung bei \u00dcbergewicht:\nSikorski et al. (2011), BMC Public Health\nhttps://link.springer.com/article/10.1186/1471-2458-11-661 \n\nDefinition sozio\u00f6konomischer Status:\nLoue & Sajatovic (2008) Encyclopedia of Aging and Public Health, Springer Reference\nhttps://link.springer.com/referencework/10.1007/978-0-387-33754-8 \n\nSozio\u00f6konomischer Status & \u00dcbergewicht:\nHoebel et al. (2022), D\u00c4 international \nhttps://di.aerzteblatt.de/int/archive/article/228732 \n\nRolle von GLP-1 beim S\u00e4ttigungsgef\u00fchl:\nAstrup (2024), Nat Eur J Clin Nutr\nhttps://www.nature.com/articles/s41430-024-01460-6 \n\nEMA-Zulassung f\u00fcr Ozempic (Stand 13.06.2025):\nhttps://www.ema.europa.eu/en/medicines/human/EPAR/ozempic \n\nEMA-Zulassung f\u00fcr Wegovy (Stand 13.06.2025):\nhttps://ec.europa.eu/health/documents/community-register/html/h1608.htm \n\nSkinnyTok: \nhttps://www.aerzteblatt.de/news/verbot-von-skinnytok-regulierung-von-social-media-ahnelt-kampf-gegen-die-hydra\n\nLieferengp\u00e4sse Semaglutid:\nhttps://www.pharmazeutische-zeitung.de/ozempic-engpass-bis-ende-2024-erwartet-149558/\nhttps://www.akdae.de/arzneimitteltherapie/arzneiverordnung-in-der-praxis/ausgaben-archiv/ausgaben-ab-2015/ausgabe/artikel \n\nKosten Wegovy:\nhttps://www.apotheke-adhoc.de/nachrichten/detail/markt/wegovy-erhaltungsdosis-wird-guenstiger\n\nKeine Erstattung durch Krankenkassen:\n\u200b\u200bhttps://www.krankenkassen.de/gesetzliche-krankenkassen/leistungen-gesetzliche-krankenkassen/gesetzlich-vorgeschriebene-leistungen/neue-leistungen/abnehmespritzen \n\nSchlagzeilen:\nhttps://www.independent.co.uk/life-style/robbie-williams-ozempic-mental-health-b2437540.html\nhttps://www.rtl.de/unterhaltung/tv/robert-geiss-hat-12-kilo-abgenommen-das-ist-sein-umstrittenes-abnehmgeheimnis-id2042046.html\nhttps://people.com/kelly-osbourne-ozempic-critics-cant-afford-it-secretly-taking-it-sharon-osbourne-weight-loss-8584114\nhttps://people.com/whoopi-goldberg-used-weight-loss-medication-mounjaro-after-hitting-300-lbs-8611145\nhttps://www.ndtv.com/feature/elon-musk-reveals-he-uses-mounjaro-for-weight-loss-in-christmas-post-7336172\nhttps://www.t-online.de/unterhaltung/stars/id_100704090/oliver-pocher-entertainer-verlor-mit-der-abnehmspritze-14-kilo.html\nhttps://www.vogue.com/article/what-exactly-is-the-kim-kardashian-approved-salmon-sperm-facial \n\nOriginalquellen Promi-Infos: https://maithinkx.de/abnehmspritze-promis"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "302104",
                "likeCount": "14966",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2095"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HMtReeZFK5jQT6lODnFbTbpTvf4",
            "id": "_PtV0mCEWr8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T17:00:44Z",
                "channelId": "UCR9Gcq0CMm6YgTzsDxAxjOQ",
                "title": "Hermitcraft 10: Episode 40 - IRONING Out The RULES!",
                "description": "Hermitcraft 10: Episode 40 - Grian is back on the server trying to get rid of his tag and cementing the rules.\n\nI have been exceptionally busy so a slower schedule is to be expected.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_PtV0mCEWr8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_PtV0mCEWr8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_PtV0mCEWr8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_PtV0mCEWr8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_PtV0mCEWr8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grian",
                "tags": [
                    "hermitcraft",
                    "grian hermitcraft",
                    "season 10",
                    "episode 35"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hermitcraft 10: Episode 40 - IRONING Out The RULES!",
                    "description": "Hermitcraft 10: Episode 40 - Grian is back on the server trying to get rid of his tag and cementing the rules.\n\nI have been exceptionally busy so a slower schedule is to be expected."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "518502",
                "likeCount": "38242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w-axoIxTVLYpsSchCXessflqMQo",
            "id": "L_g6E6Jr7W8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T23:18:15Z",
                "channelId": "UCfG-sFP31QN3nHLu1cgPQBQ",
                "title": "U21-EM-Highlights: Drama pur! DFB-Team zittert sich ins Halbfinale",
                "description": "Die Highlights der U21-EM-Partie Deutschland gegen Italien.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_g6E6Jr7W8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_g6E6Jr7W8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_g6E6Jr7W8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_g6E6Jr7W8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_g6E6Jr7W8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ran Bundesliga",
                "tags": [
                    "ran",
                    "ran Bundesliga",
                    "Bundesliga highlights",
                    "Bundesliga news",
                    "bvb news",
                    "Bayern news",
                    "fc Bayern news",
                    "ran fussball",
                    "fussball",
                    "fussball Bundesliga",
                    "highlights",
                    "fussball highlights",
                    "U21",
                    "deutschland",
                    "dfb",
                    "bvb",
                    "Bayern",
                    "youngster",
                    "tor",
                    "Woltemade",
                    "Beier",
                    "di salvo",
                    "Knauff",
                    "em",
                    "Nebel",
                    "Noah Atubolu",
                    "Italien",
                    "Viertelfinale",
                    "Tresoldi"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "U21-EM-Highlights: Drama pur! DFB-Team zittert sich ins Halbfinale",
                    "description": "Die Highlights der U21-EM-Partie Deutschland gegen Italien."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "702255",
                "likeCount": "7524",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1024"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R1JJK15quPETpwBmdRejpWVBTEk",
            "id": "QGsevnbItdU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T20:45:26Z",
                "channelId": "UCnLuLSV-Oi0ctqjxGgxFlmg",
                "title": "\"How It's Done\" Official Lyric Video | KPop Demon Hunters | Sony Animation",
                "description": "HUNTR/X show you how it's done, done, done. Watch the official lyric video for \"How It's Done\" from KPop Demon Hunters.\n\nListen to the KPop Demon Hunters soundtrack here: https://kpopdemonhunters.lnk.to/Soundtrack \n\nAbout KPop Demon Hunters: \nWhen they aren't selling out stadiums, KPop superstars Rumi, Mira and Zoey use their secret identities as badass demon hunters to protect their fans from an ever-present supernatural threat. Together, they must face their biggest enemy yet \u2013 an irresistible rival boy band of demons in disguise.\n\nDirected by: Maggie Kang and Chris Appelhans\nProduced by: Michelle Wong\nCo-Produced by: Scott Berri, Jacky Priddle\nCast: Arden Cho, Ahn Hyo-seop, May Hong, Ji-young Yoo, Yunjin Kim, Joel Kim Booster, Liza Koshy, with Daniel Dae Kim, Ken Jeong and Byung Hun Lee.\n\nSubscribe to the Sony Animation YouTube channel here: https://bit.ly/2SGtGHU \n\nFollow Sony Animation on Social:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sonypicturesanimation \nTwitter: https://twitter.com/SonyAnimation \nInstagram: https://www.instagram.com/sonyanimation/ \nFacebook: https://www.facebook.com/SonyPicturesAnimation/\n\n#SonyAnimation #Netflix #KPop\n\n\"How It's Done\" Official Lyric Video | KPop Demon Hunters | Sony Animation\nhttps://www.youtube.com/user/SonyAnimation",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QGsevnbItdU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QGsevnbItdU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QGsevnbItdU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QGsevnbItdU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QGsevnbItdU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Animation",
                "tags": [
                    "Sony Pictures Animation",
                    "Sony Animation",
                    "Sony Pictures Imageworks",
                    "Imageworks",
                    "Netflix",
                    "K-Pop",
                    "KPop",
                    "Anime",
                    "KDrama",
                    "Huntrix",
                    "Saja Boys",
                    "Idol",
                    "Korea",
                    "Korean",
                    "Jeongyeon",
                    "Jihyo",
                    "Chaeyoung",
                    "Golden",
                    "KPop Demon Hunters",
                    "How It's Done"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"How It's Done\" Official Lyric Video | KPop Demon Hunters | Sony Animation",
                    "description": "HUNTR/X show you how it's done, done, done. Watch the official lyric video for \"How It's Done\" from KPop Demon Hunters.\n\nListen to the KPop Demon Hunters soundtrack here: https://kpopdemonhunters.lnk.to/Soundtrack \n\nAbout KPop Demon Hunters: \nWhen they aren't selling out stadiums, KPop superstars Rumi, Mira and Zoey use their secret identities as badass demon hunters to protect their fans from an ever-present supernatural threat. Together, they must face their biggest enemy yet \u2013 an irresistible rival boy band of demons in disguise.\n\nDirected by: Maggie Kang and Chris Appelhans\nProduced by: Michelle Wong\nCo-Produced by: Scott Berri, Jacky Priddle\nCast: Arden Cho, Ahn Hyo-seop, May Hong, Ji-young Yoo, Yunjin Kim, Joel Kim Booster, Liza Koshy, with Daniel Dae Kim, Ken Jeong and Byung Hun Lee.\n\nSubscribe to the Sony Animation YouTube channel here: https://bit.ly/2SGtGHU \n\nFollow Sony Animation on Social:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sonypicturesanimation \nTwitter: https://twitter.com/SonyAnimation \nInstagram: https://www.instagram.com/sonyanimation/ \nFacebook: https://www.facebook.com/SonyPicturesAnimation/\n\n#SonyAnimation #Netflix #KPop\n\n\"How It's Done\" Official Lyric Video | KPop Demon Hunters | Sony Animation\nhttps://www.youtube.com/user/SonyAnimation"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2151145",
                "likeCount": "84888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1989"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HdGIiAeL5fBu6qpmYQyM1dy8bnA",
            "id": "r62I7NOKcPo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T09:00:40Z",
                "channelId": "UCKOY4n0sv1pAPs5E4LxtSXQ",
                "title": "ALLDAY PROJECT - 'FAMOUS' DANCE PRACTICE VIDEO",
                "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS\n\nALLDAY PROJECT - 'FAMOUS' DANCE PRACTICE VIDEO\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://www.tiktok.com/@allday_project\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r62I7NOKcPo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r62I7NOKcPo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r62I7NOKcPo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r62I7NOKcPo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r62I7NOKcPo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ALLDAY PROJECT",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "SOMI",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "pop",
                    "r&b",
                    "music",
                    "single",
                    "theblacklabel",
                    "sm entertainment",
                    "jyp entertainment",
                    "bts",
                    "hip hop",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "\ud14c\ub514\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "hiphop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "4\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub274\uc9c4\uc2a4",
                    "newjeans",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "aespa",
                    "TEASER",
                    "TEASING",
                    "\ud2f0\uc9d5",
                    "ALLDAY PROJECT",
                    "\uc62c\ub370\uc774 \ud504\ub85c\uc81d\ud2b8",
                    "\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "co ed group",
                    "\uc560\ub2c8",
                    "ANNIE",
                    "\ud0c0\uc794",
                    "TARZZAN",
                    "\ubca0\uc77c\ub9ac",
                    "BAILEY",
                    "\uc6b0\ucc2c",
                    "WOOCHAN",
                    "\uc601\uc11c",
                    "YOUNGSEO",
                    "\ubca0\uc77c\ub9ac\uc11d",
                    "BAILEY SOK",
                    "\uc870\uc6b0\ucc2c",
                    "\uc1fc\ubbf8\ub354\uba38\ub2c8",
                    "\uc774\uc601\uc11c",
                    "\uc544\uc77c\ub9bf",
                    "\uc54c\uc720\ub125\uc2a4\ud2b8"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALLDAY PROJECT - 'FAMOUS' DANCE PRACTICE VIDEO",
                    "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS\n\nALLDAY PROJECT - 'FAMOUS' DANCE PRACTICE VIDEO\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://www.tiktok.com/@allday_project\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1861044",
                "likeCount": "112384",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4332"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iHLEad0jEtxKRX7tDj7-wsEQzTs",
            "id": "SxAURFIpHUs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T14:58:09Z",
                "channelId": "UCe1fCMd_TO6iMnJ0ymu2Z7g",
                "title": "GAME TWO geht zu Ende und ein neues Kapitel beginnt | EdTalk",
                "description": "\ud83c\udfae Playlist: https://www.youtube.com/playlist?list=PLiWJ96pOKt5MkglBo_FLQ5rF7lf_JP3eD\n\u2702 Uncut: https://www.youtube.com/@EddyUncut\n\ud83c\udfa5 Twitch: https://www.twitch.tv/edelive\n \ud83d\udc26\ufe0e Twitter: https://twitter.com/EtienneToGo\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/etiennetogo\n\ud83d\udcc5 Streamplan: https://rocketbeans.tv/livestreams\n\ud83d\udd0a Discord: https://discord.gg/4AtQ23R3ZT\n\n#gametwo #eddy #edtalk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SxAURFIpHUs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SxAURFIpHUs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SxAURFIpHUs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SxAURFIpHUs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SxAURFIpHUs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Etienne Gard\u00e9",
                "tags": [
                    "gaming",
                    "game",
                    "let's play",
                    "games",
                    "etienne",
                    "gard\u00e9",
                    "rbtv",
                    "rocket beans",
                    "game one",
                    "giga",
                    "gameplay",
                    "talk",
                    "vod",
                    "stream",
                    "twitch",
                    "edtalk",
                    "edtalk game two",
                    "game two",
                    "g2",
                    "gametwo",
                    "game two ende",
                    "game two abgesetzt",
                    "game two ede",
                    "game two eddy",
                    "game two etienne",
                    "game two talk"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "GAME TWO geht zu Ende und ein neues Kapitel beginnt | EdTalk",
                    "description": "\ud83c\udfae Playlist: https://www.youtube.com/playlist?list=PLiWJ96pOKt5MkglBo_FLQ5rF7lf_JP3eD\n\u2702 Uncut: https://www.youtube.com/@EddyUncut\n\ud83c\udfa5 Twitch: https://www.twitch.tv/edelive\n \ud83d\udc26\ufe0e Twitter: https://twitter.com/EtienneToGo\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/etiennetogo\n\ud83d\udcc5 Streamplan: https://rocketbeans.tv/livestreams\n\ud83d\udd0a Discord: https://discord.gg/4AtQ23R3ZT\n\n#gametwo #eddy #edtalk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162791",
                "likeCount": "9036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1701"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qdj46xjRHwpUUH3qmIV0Pm2cWdY",
            "id": "pe_ejTiIcSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                    "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127752689",
                "likeCount": "5016948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "79651"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q53vrXE-76heXAzrduuxewGGt9A",
            "id": "a8zLmyN-q0o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T17:03:31Z",
                "channelId": "UCMWDK3CcFW2r3M42GxA7VjA",
                "title": "Deine Mutter und ich lieben uns",
                "description": "Lass uns feiern! \u26a1 Lade dir jetzt World of Tanks: Blitz kostenlos herunter und sei beim Blitz Fest dabei \u2013 mit jeder Menge Aktionen und Geschenken! https://click.fan/WOTBLITZ_Iratsch \nMit dem Promo-Code \u201e11BLITZBDAY25PARTY\u201c bekommst du coole Geschenke direkt im Spiel \u2013 von mir f\u00fcr dich!\nJetzt reinhauen und gemeinsam\u00a0durchstarten!\n\nAufl\u00f6sungen auf dem Zweitkanal:\n\u25b6 www.youtube.com/nochmehriratsch\n\n\ud83d\udcf1 Folg mir auf Instagram\n\u25b6 http://www.instagram.com/IratschTV\n\n\ud83c\udfa5 Kamera:\n\u25b6 https://www.instagram.com/janerikx\n\u25b6 https://www.instagram.com/junrui.chn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8zLmyN-q0o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8zLmyN-q0o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8zLmyN-q0o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8zLmyN-q0o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8zLmyN-q0o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Iratsch",
                "tags": [
                    "Prank",
                    "Pranks",
                    "Streetcomedy",
                    "Versteckte Kamera",
                    "deutsch",
                    "deutschland",
                    "na h\u00f6r mal",
                    "street comedy"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Deine Mutter und ich lieben uns",
                    "description": "Lass uns feiern! \u26a1 Lade dir jetzt World of Tanks: Blitz kostenlos herunter und sei beim Blitz Fest dabei \u2013 mit jeder Menge Aktionen und Geschenken! https://click.fan/WOTBLITZ_Iratsch \nMit dem Promo-Code \u201e11BLITZBDAY25PARTY\u201c bekommst du coole Geschenke direkt im Spiel \u2013 von mir f\u00fcr dich!\nJetzt reinhauen und gemeinsam\u00a0durchstarten!\n\nAufl\u00f6sungen auf dem Zweitkanal:\n\u25b6 www.youtube.com/nochmehriratsch\n\n\ud83d\udcf1 Folg mir auf Instagram\n\u25b6 http://www.instagram.com/IratschTV\n\n\ud83c\udfa5 Kamera:\n\u25b6 https://www.instagram.com/janerikx\n\u25b6 https://www.instagram.com/junrui.chn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166859",
                "likeCount": "9955",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EZ8NSv4SYL2UwMLZjsxWnxTYbeI",
            "id": "E7IQmjWuJnE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T15:00:34Z",
                "channelId": "UCRFsyeKu07-LnHDG44O6uCA",
                "title": "Geheimsache Doping: Im Windschatten  - Wie sauber ist der Radsport? 1/3 | DOKU | Sportschau",
                "description": "Spitzenfahrer im Radsport werden seit Jahren schneller und schneller, pulverisieren l\u00e4ngst Rekorde von \u00fcberf\u00fchrten Dopern wie Lance Armstrong. Welche Rolle spielen Mensch, Maschine und Material?  \n\nSeit 10 Jahren gibt es keinen positiven Dopingtest im Rahmen der Tour de France. Wird wirklich nicht gedopt oder scheitert das Kontrollsystem? \n\nSeppelt und sein Team finden Hinweise auf verbotene Methoden zur Leistungssteigerung, neue Doping-Wundermittel und schwer belastete Mitarbeiter, die bis heute unbehelligt in den Spitzenteams weiterarbeiten. In fast allen Spitzenteams finden sich Mitarbeiter, die mindestens einmal wegen eines Dopingvergehens gesperrt waren.\n\nAm Ende wird deutlich: Der Dopingverdacht f\u00e4hrt im Radsport nach wie vor mit.\n\nMehr zum Thema: \"Geheimsache Doping: Im Windschatten\" \u2013 Komplize aus deutschem Blutdoping-Ring seit Jahren im Radsport besch\u00e4ftigt | sportschau.de\n\nEin Film von:\n\nHajo Seppelt, Sebastian Krause, Lea L\u00f6ffler, Tom Mustroph und J\u00f6rg Mebus\n\n*** DIE GANZE DOKU: **** https://www.ardmediathek.de/video/Y3JpZDovL3Nwb3J0c2NoYXUuZGUvOGNkNjdiNmQtMTU1NS00NTljLTg4NzUtYmM5YTg2MzdkNjkyX2dhbnplU2VuZHVuZw\n\nUnseren Sportschau-Fu\u00dfball-Kanal gibt's hier::\nhttps://www.youtube.com/@SportschauFussball\n\nWir freuen uns auf euer Abo bei Instagram:\nhttps://www.instagram.com/sportschau\n\nCheckt unsere Website aus:\nhttps://www.sportschau.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E7IQmjWuJnE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E7IQmjWuJnE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E7IQmjWuJnE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E7IQmjWuJnE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Sportschau",
                "tags": [
                    "Sportschau",
                    "Radsport",
                    "Tdf",
                    "Tour de France",
                    "Doping",
                    "Doku",
                    "Dokumentation",
                    "Betrug",
                    "Bike",
                    "cycling",
                    "rennrad",
                    "bikelife",
                    "sport",
                    "dope"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Geheimsache Doping: Im Windschatten  - Wie sauber ist der Radsport? 1/3 | DOKU | Sportschau",
                    "description": "Spitzenfahrer im Radsport werden seit Jahren schneller und schneller, pulverisieren l\u00e4ngst Rekorde von \u00fcberf\u00fchrten Dopern wie Lance Armstrong. Welche Rolle spielen Mensch, Maschine und Material?  \n\nSeit 10 Jahren gibt es keinen positiven Dopingtest im Rahmen der Tour de France. Wird wirklich nicht gedopt oder scheitert das Kontrollsystem? \n\nSeppelt und sein Team finden Hinweise auf verbotene Methoden zur Leistungssteigerung, neue Doping-Wundermittel und schwer belastete Mitarbeiter, die bis heute unbehelligt in den Spitzenteams weiterarbeiten. In fast allen Spitzenteams finden sich Mitarbeiter, die mindestens einmal wegen eines Dopingvergehens gesperrt waren.\n\nAm Ende wird deutlich: Der Dopingverdacht f\u00e4hrt im Radsport nach wie vor mit.\n\nMehr zum Thema: \"Geheimsache Doping: Im Windschatten\" \u2013 Komplize aus deutschem Blutdoping-Ring seit Jahren im Radsport besch\u00e4ftigt | sportschau.de\n\nEin Film von:\n\nHajo Seppelt, Sebastian Krause, Lea L\u00f6ffler, Tom Mustroph und J\u00f6rg Mebus\n\n*** DIE GANZE DOKU: **** https://www.ardmediathek.de/video/Y3JpZDovL3Nwb3J0c2NoYXUuZGUvOGNkNjdiNmQtMTU1NS00NTljLTg4NzUtYmM5YTg2MzdkNjkyX2dhbnplU2VuZHVuZw\n\nUnseren Sportschau-Fu\u00dfball-Kanal gibt's hier::\nhttps://www.youtube.com/@SportschauFussball\n\nWir freuen uns auf euer Abo bei Instagram:\nhttps://www.instagram.com/sportschau\n\nCheckt unsere Website aus:\nhttps://www.sportschau.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91619",
                "likeCount": "1351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "405"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DnafulqjjKZeaBu62lHvzZO4d4w",
            "id": "q-8tufsiT_U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T16:00:07Z",
                "channelId": "UCgX2BKyyzTbzoRqILzlMgKg",
                "title": "ACAB: Wieso HASSEN alle die POLIZEI?! | HYPECULTURE",
                "description": "Achtung: In diesem Video sprechen wir auch \u00fcber illegale Polizeigewalt. Falls du selbst Opfer geworden bist, findest du z.B. Hilfe bei der Stiftung f\u00fcr Opfer rechtswidriger Polizeigewalt:\nhttps://www.victim-veto.org  \n\nACAB ist \u00fcberall! Auf den Stra\u00dfen, auf Demos, im Stadion, auf Bannern, T-Shirts und in Rap-Texten. Aber warum rappen alle von Amcas und 31ern? Woher kommt ACAB \u00fcberhaupt? Und: Ist das einfach nur ein leerer Slogan \u2013 oder steckt mehr dahinter?\n\nIn der neuen Folge HYPECULTURE wollen wir wissen: Woher kommt der Hass auf die Polizei? Wir checken, wie \u201cACAB\u201d aus dem Knast zum UK-Punk kam und schauen, was Hools, Spr\u00fcher und Rapper daraus machen. Ist ACAB jugendliche Rebellion, Systemkritik oder einfach eine Beleidigung? Und\u2026 was macht die Polizei, um das Vertrauen wieder zu st\u00e4rken?\n\n#doku #hypeculture #polizei \n\nVielen Dank f\u00fcr die Reactions:\n\nApsilon (Rapper) \nhttps://www.instagram.com/apsilon_21/ \n\nKolja Goldstein (Rapper)\nhttps://www.instagram.com/goldstein_kolja/ \n\nLockeNumma19 (Rapper) \nhttps://www.instagram.com/lockenumma19/ \n\nDr. Hayd\u00e9e Mareike Haass (Polizeihistorikerin & DHPol-Projektleitung \"DISKURS\")\nhttps://www.dhpol.de \n\nMashood Khan (Sozialp\u00e4dagoge)\nhttps://www.instagram.com/mashood_hamburg/ \n\nMohamed Amjahid (Journalist & Autor)\nhttps://www.instagram.com/m_amjahid/  \n\nUnsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/spreadsheets/d/1Ec-_rk5ybkXF5J4Pp0JrTXBRGIbIEknviLgUGFebMx0/ \n\nCreative Director: Andrej Filatow\nCreative Producer: Hiua Aloji\nProduktion: Zino Markarian, Miles Blane & Belen Araica\nChefredaktion: Till Wilhelm\nRedaktionsleitung: Liam Tanzen\nRedaktion (funk/RBB): Oliwia Nowakowska\nAutor: David Regner\nSprecher: Tariq RAPK\nMotion Design: Matthias Todzi\nGraphic Design: Belen Araica, Miles Blane, Leyla Hermann\nSchnitt: Leyla Hermann & Zino Markarian\nColor Grading: Leyla Hermann\nMusik: CONTRABEATZ\nKamera: Matthias Todzi\nTon: Matthias Todzi\nSound Engineering: Thomas Sch\u00f6ttl\nSocial Media: Miriam Schlaich & Sophie Schmieder\n\nBANK\u00ae produziert \"HYPECULTURE\"\n\nLass mal bitte \u00fcber diese ganzen Hypes reden. Um genau zu sein: Alle zwei Wochen, montags um 18 Uhr mit Herz auf diesem Kanal. Carlo Colucci, Nike Tns, Cali Weed oder Virgil Abloh \u2013 und wenn G\u00fcrtel von PUMA Hype bekommen, machen wir auch eine Folge dazu. Laden die besten G\u00e4ste aus der Szene ein, die darauf reacten. Von miesen Expertinnen mit Doktortitel bis Bordellbetreiber ist alles dabei. Von der Culture, f\u00fcr die Culture \u2013 komm, abonnier mal jetzt.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/hypeculture.de/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@hypeculture.de\n\n\u25ba Adresse ausschlie\u00dflich f\u00fcr Gesch\u00e4ftsanfragen: info@funk.net\n\n\u25ba Wir essen mit funk an einem Tisch \u2013 dem Netzwerk von ARD und ZDF.\n\nImpressum: https://go.funk.net/impressum\n\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net\n\nIhr wisst: Es ist solange witzig, bis es nicht mehr witzig ist: https://go.funk.net/netiquette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q-8tufsiT_U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q-8tufsiT_U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q-8tufsiT_U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q-8tufsiT_U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q-8tufsiT_U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYPECULTURE",
                "tags": [
                    "ACAB: Wieso HASSEN alle die POLIZEI?! | HYPECULTURE",
                    "Wof\u00fcr steht ACAB",
                    "Woher kommt ACAB",
                    "Warum hassen alle die Polizei",
                    "Was hat die Polizei falsch gemacht",
                    "Hype um ACAB",
                    "Wof\u00fcr steht 1312",
                    "ACAB Geschichte",
                    "Polizeigewalt in Berlin",
                    "Doku \u00fcber Polizeigewalt",
                    "Was ist Racial Profiling?",
                    "Gibt es Rassismus in Deutschland",
                    "Rassismus bei der Polizei",
                    "Ist ACAB legal",
                    "Demonstration gegen Polizei",
                    "ACAB Memes",
                    "Warum sagen Rapper ACAB?",
                    "Hooligans Cops",
                    "all cops are bastards",
                    "Hype Culture"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ACAB: Wieso HASSEN alle die POLIZEI?! | HYPECULTURE",
                    "description": "Achtung: In diesem Video sprechen wir auch \u00fcber illegale Polizeigewalt. Falls du selbst Opfer geworden bist, findest du z.B. Hilfe bei der Stiftung f\u00fcr Opfer rechtswidriger Polizeigewalt:\nhttps://www.victim-veto.org  \n\nACAB ist \u00fcberall! Auf den Stra\u00dfen, auf Demos, im Stadion, auf Bannern, T-Shirts und in Rap-Texten. Aber warum rappen alle von Amcas und 31ern? Woher kommt ACAB \u00fcberhaupt? Und: Ist das einfach nur ein leerer Slogan \u2013 oder steckt mehr dahinter?\n\nIn der neuen Folge HYPECULTURE wollen wir wissen: Woher kommt der Hass auf die Polizei? Wir checken, wie \u201cACAB\u201d aus dem Knast zum UK-Punk kam und schauen, was Hools, Spr\u00fcher und Rapper daraus machen. Ist ACAB jugendliche Rebellion, Systemkritik oder einfach eine Beleidigung? Und\u2026 was macht die Polizei, um das Vertrauen wieder zu st\u00e4rken?\n\n#doku #hypeculture #polizei \n\nVielen Dank f\u00fcr die Reactions:\n\nApsilon (Rapper) \nhttps://www.instagram.com/apsilon_21/ \n\nKolja Goldstein (Rapper)\nhttps://www.instagram.com/goldstein_kolja/ \n\nLockeNumma19 (Rapper) \nhttps://www.instagram.com/lockenumma19/ \n\nDr. Hayd\u00e9e Mareike Haass (Polizeihistorikerin & DHPol-Projektleitung \"DISKURS\")\nhttps://www.dhpol.de \n\nMashood Khan (Sozialp\u00e4dagoge)\nhttps://www.instagram.com/mashood_hamburg/ \n\nMohamed Amjahid (Journalist & Autor)\nhttps://www.instagram.com/m_amjahid/  \n\nUnsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/spreadsheets/d/1Ec-_rk5ybkXF5J4Pp0JrTXBRGIbIEknviLgUGFebMx0/ \n\nCreative Director: Andrej Filatow\nCreative Producer: Hiua Aloji\nProduktion: Zino Markarian, Miles Blane & Belen Araica\nChefredaktion: Till Wilhelm\nRedaktionsleitung: Liam Tanzen\nRedaktion (funk/RBB): Oliwia Nowakowska\nAutor: David Regner\nSprecher: Tariq RAPK\nMotion Design: Matthias Todzi\nGraphic Design: Belen Araica, Miles Blane, Leyla Hermann\nSchnitt: Leyla Hermann & Zino Markarian\nColor Grading: Leyla Hermann\nMusik: CONTRABEATZ\nKamera: Matthias Todzi\nTon: Matthias Todzi\nSound Engineering: Thomas Sch\u00f6ttl\nSocial Media: Miriam Schlaich & Sophie Schmieder\n\nBANK\u00ae produziert \"HYPECULTURE\"\n\nLass mal bitte \u00fcber diese ganzen Hypes reden. Um genau zu sein: Alle zwei Wochen, montags um 18 Uhr mit Herz auf diesem Kanal. Carlo Colucci, Nike Tns, Cali Weed oder Virgil Abloh \u2013 und wenn G\u00fcrtel von PUMA Hype bekommen, machen wir auch eine Folge dazu. Laden die besten G\u00e4ste aus der Szene ein, die darauf reacten. Von miesen Expertinnen mit Doktortitel bis Bordellbetreiber ist alles dabei. Von der Culture, f\u00fcr die Culture \u2013 komm, abonnier mal jetzt.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/hypeculture.de/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@hypeculture.de\n\n\u25ba Adresse ausschlie\u00dflich f\u00fcr Gesch\u00e4ftsanfragen: info@funk.net\n\n\u25ba Wir essen mit funk an einem Tisch \u2013 dem Netzwerk von ARD und ZDF.\n\nImpressum: https://go.funk.net/impressum\n\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net\n\nIhr wisst: Es ist solange witzig, bis es nicht mehr witzig ist: https://go.funk.net/netiquette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129008",
                "likeCount": "5622",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "795"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vv8LTMSuZmApZl-mbL5FIgje0rA",
            "id": "_gHmFBsxupU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T10:23:12Z",
                "channelId": "UCZHpIFMfoJJ_1QxNGLJTzyA",
                "title": "USA greifen Iran an! Und jetzt? | #analyse",
                "description": "Die USA haben drei Atomanlagen im Iran angegriffen. US-Pr\u00e4sident Donald Trump will den Iran damit an den Verhandlungstisch bringen, um \u00fcber das Atomprogramm des Landes zu verhandeln. K\u00f6nnte dieser Angriff zum Gegenteil f\u00fchren und einen gro\u00dfen Krieg ausl\u00f6sen? Darum geht es in diesem Video.\n\nDer in diesem Video erw\u00e4hnte Liveblog - https://www.zdfheute.de/politik/ausland/liveblog-eskalation-nahost-israel-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nDie Geschichte der Beziehungen zwischen den USA und Iran - https://www.bpb.de/shop/zeitschriften/apuz/28502/die-beziehungen-zwischen-den-usa-und-iran-seit-1953\n\nDie Rede von Donald Trump zum Angriff auf Iran - https://www.youtube.com/watch?v=C7eSJ011Muc\n\nDer (inzwischen nicht mehr aktive) Vertrag zum iranischen Atomprogramm - https://www.europarl.europa.eu/cmsdata/122460/full-text-of-the-iran-nuclear-deal.pdf\n\nDie in diesem Video erw\u00e4hnte Resolution der Internationalen Atomenergiebeh\u00f6rde (IAEA) - https://www.iaea.org/sites/default/files/25/06/gov2025-38.pdf\n\nDie Bedeutung der Stra\u00dfe von Hormus - https://www.zdfheute.de/heute/ausland-energie-strasse-hormus-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nDer \"Nordatlantikvertrag\" der NATO - https://www.nato.int/cps/en/natohq/official_texts_17120.htm?selectedLocale=de\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Christopher Hesse\n\nDesign: Christopher Hesse\n\nProducer: Gregor Bauernfeind",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gHmFBsxupU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gHmFBsxupU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gHmFBsxupU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gHmFBsxupU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gHmFBsxupU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrWissen2go",
                "tags": [
                    "wissen2go",
                    "mrwissen2go",
                    "usa",
                    "iran",
                    "donald trump",
                    "trump",
                    "angriff",
                    "attack",
                    "israel",
                    "nato",
                    "news",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "USA greifen Iran an! Und jetzt? | #analyse",
                    "description": "Die USA haben drei Atomanlagen im Iran angegriffen. US-Pr\u00e4sident Donald Trump will den Iran damit an den Verhandlungstisch bringen, um \u00fcber das Atomprogramm des Landes zu verhandeln. K\u00f6nnte dieser Angriff zum Gegenteil f\u00fchren und einen gro\u00dfen Krieg ausl\u00f6sen? Darum geht es in diesem Video.\n\nDer in diesem Video erw\u00e4hnte Liveblog - https://www.zdfheute.de/politik/ausland/liveblog-eskalation-nahost-israel-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nDie Geschichte der Beziehungen zwischen den USA und Iran - https://www.bpb.de/shop/zeitschriften/apuz/28502/die-beziehungen-zwischen-den-usa-und-iran-seit-1953\n\nDie Rede von Donald Trump zum Angriff auf Iran - https://www.youtube.com/watch?v=C7eSJ011Muc\n\nDer (inzwischen nicht mehr aktive) Vertrag zum iranischen Atomprogramm - https://www.europarl.europa.eu/cmsdata/122460/full-text-of-the-iran-nuclear-deal.pdf\n\nDie in diesem Video erw\u00e4hnte Resolution der Internationalen Atomenergiebeh\u00f6rde (IAEA) - https://www.iaea.org/sites/default/files/25/06/gov2025-38.pdf\n\nDie Bedeutung der Stra\u00dfe von Hormus - https://www.zdfheute.de/heute/ausland-energie-strasse-hormus-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nDer \"Nordatlantikvertrag\" der NATO - https://www.nato.int/cps/en/natohq/official_texts_17120.htm?selectedLocale=de\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Christopher Hesse\n\nDesign: Christopher Hesse\n\nProducer: Gregor Bauernfeind"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "936862",
                "likeCount": "38276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4965"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YuIk2nhMnE3F9TGWXL_UdSttNAU",
            "id": "TWpg1RmzAbc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T06:30:15Z",
                "channelId": "UC3XTzVzaHQEd30rQbuvCtTQ",
                "title": "AI Slop: Last Week Tonight with John Oliver (HBO)",
                "description": "John Oliver explains why you\u2019ve been seeing more AI-generated content online, the harm it can do, and \u2013 sadly \u2013 why it is threatening his marriage. Do you hear us, cabbage Hulk? Stay the hell away from John\u2019s cabbage wife.\n\nSubscribe to the #lastweektonight YouTube channel for more almost news as it almost happens: www.youtube.com/lastweektonight  \n\nOr find us on your favorite social media platform we may or may not have discussed at length on the show:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/lastweektonight\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lastweektonighthbo \nThreads: https://www.threads.net/@lastweektonight \nBluesky: https://bsky.app/profile/lastweektonight.com \nFacebook: https://www.facebook.com/lastweektonight  \n\nOr visit our official site for all that other stuff at once: https://www.hbo.com/lastweektonight",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWpg1RmzAbc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWpg1RmzAbc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWpg1RmzAbc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWpg1RmzAbc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWpg1RmzAbc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LastWeekTonight",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AI Slop: Last Week Tonight with John Oliver (HBO)",
                    "description": "John Oliver explains why you\u2019ve been seeing more AI-generated content online, the harm it can do, and \u2013 sadly \u2013 why it is threatening his marriage. Do you hear us, cabbage Hulk? Stay the hell away from John\u2019s cabbage wife.\n\nSubscribe to the #lastweektonight YouTube channel for more almost news as it almost happens: www.youtube.com/lastweektonight  \n\nOr find us on your favorite social media platform we may or may not have discussed at length on the show:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/lastweektonight\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lastweektonighthbo \nThreads: https://www.threads.net/@lastweektonight \nBluesky: https://bsky.app/profile/lastweektonight.com \nFacebook: https://www.facebook.com/lastweektonight  \n\nOr visit our official site for all that other stuff at once: https://www.hbo.com/lastweektonight"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3088358",
                "likeCount": "124546",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9025"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wr_rL-XAtdAPa_m9UjwN2TqrCrU",
            "id": "02i0q9tCya0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T10:00:05Z",
                "channelId": "UC0iwvr7QSRrsKPJfFYp9lbA",
                "title": "Wer dreht das bessere Actionvideo? \u2013 RINOS VS. SCHLAPPEN",
                "description": "WERBUNG | Zur Bootsschule1\u00ae\ufe0f: https://bootsschule1.de/\n\ud83d\udd39 Mit Bootsschule1 startet ihr flexibel und stressfrei mit dem Bootsf\u00fchrerschein \u2013 an \u00fcber 100 Standorten in ganz Deutschland. \ud83d\udea4\n\ud83d\udc49 Jetzt durchstarten und 80\u202f\u20ac sparen mit dem Code \u201eRINOS\u201c!\n\nVielen Dank an Freerunning Schlappen \u2013 ihr habt wirklich abgeliefert!\nhttps://www.youtube.com/@FreerunningSchlappen\nhttps://www.instagram.com/freerunningschlappen\n\nAuch Danke an Paul Frege:\nhttps://www.youtube.com/@paulfrege\nhttps://www.instagram.com/fregepaul\nhttps://www.tiktok.com/@fregepaul\n\nEin besonderer Dank geht auch an die Filmanalyse \u2013 schaut unbedingt auf seinem Kanal vorbei f\u00fcr gro\u00dfartige Filmkritiken:\nhttps://www.youtube.com/user/Filmanalyse\n\nUnd nicht zuletzt: ein riesiges Dankesch\u00f6n an die talentierten Editoren Teejay und Simon!\nhttps://www.instagram.com/teejayartz\nhttps://www.instagram.com/simonwill\n\n\ud83c\udfa5 Folgt uns hier!\n\nUnsere Kan\u00e4le:\n\ud83d\udcf8https://www.instagram.com/rinos_official/\n\ud83c\udfb5https://www.tiktok.com/@rinos.official\n\nWeitere Kan\u00e4le:\n\ud83c\udfa5https://www.youtube.com/@inscope21 https://www.instagram.com/inscopenico https://www.tiktok.com/@inscope21\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@thatsmemarc https://www.instagram.com/marceggers https://www.tiktok.com/@marceggers\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@unsympathischtv https://www.instagram.com/saschahellinger https://www.tiktok.com/@saschahellinger2\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@timgabelofficial https://www.instagram.com/tim_gabel https://www.tiktok.com/@tim_gabel\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@rewinside https://www.instagram.com/rewinstagram https://www.tiktok.com/@rewinside\n\nProduktionsteam:\n\n\ud83c\udfac Regie/Produktion:\nSascha dos Santos\nLeon Buchholz\n\n\ud83c\udfa5 Kamera/Ton:\nLeon Buchholz\nBen Ermert \nElias Peters \nFynn Kamke\nJer\u00f4me M\u00fcller\n\n\u2702\ufe0f Edit: Leon Buchholz\n\n\ud83d\udccb Management: Florian Asch\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/02i0q9tCya0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/02i0q9tCya0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/02i0q9tCya0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/02i0q9tCya0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/02i0q9tCya0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rinos",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wer dreht das bessere Actionvideo? \u2013 RINOS VS. SCHLAPPEN",
                    "description": "WERBUNG | Zur Bootsschule1\u00ae\ufe0f: https://bootsschule1.de/\n\ud83d\udd39 Mit Bootsschule1 startet ihr flexibel und stressfrei mit dem Bootsf\u00fchrerschein \u2013 an \u00fcber 100 Standorten in ganz Deutschland. \ud83d\udea4\n\ud83d\udc49 Jetzt durchstarten und 80\u202f\u20ac sparen mit dem Code \u201eRINOS\u201c!\n\nVielen Dank an Freerunning Schlappen \u2013 ihr habt wirklich abgeliefert!\nhttps://www.youtube.com/@FreerunningSchlappen\nhttps://www.instagram.com/freerunningschlappen\n\nAuch Danke an Paul Frege:\nhttps://www.youtube.com/@paulfrege\nhttps://www.instagram.com/fregepaul\nhttps://www.tiktok.com/@fregepaul\n\nEin besonderer Dank geht auch an die Filmanalyse \u2013 schaut unbedingt auf seinem Kanal vorbei f\u00fcr gro\u00dfartige Filmkritiken:\nhttps://www.youtube.com/user/Filmanalyse\n\nUnd nicht zuletzt: ein riesiges Dankesch\u00f6n an die talentierten Editoren Teejay und Simon!\nhttps://www.instagram.com/teejayartz\nhttps://www.instagram.com/simonwill\n\n\ud83c\udfa5 Folgt uns hier!\n\nUnsere Kan\u00e4le:\n\ud83d\udcf8https://www.instagram.com/rinos_official/\n\ud83c\udfb5https://www.tiktok.com/@rinos.official\n\nWeitere Kan\u00e4le:\n\ud83c\udfa5https://www.youtube.com/@inscope21 https://www.instagram.com/inscopenico https://www.tiktok.com/@inscope21\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@thatsmemarc https://www.instagram.com/marceggers https://www.tiktok.com/@marceggers\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@unsympathischtv https://www.instagram.com/saschahellinger https://www.tiktok.com/@saschahellinger2\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@timgabelofficial https://www.instagram.com/tim_gabel https://www.tiktok.com/@tim_gabel\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@rewinside https://www.instagram.com/rewinstagram https://www.tiktok.com/@rewinside\n\nProduktionsteam:\n\n\ud83c\udfac Regie/Produktion:\nSascha dos Santos\nLeon Buchholz\n\n\ud83c\udfa5 Kamera/Ton:\nLeon Buchholz\nBen Ermert \nElias Peters \nFynn Kamke\nJer\u00f4me M\u00fcller\n\n\u2702\ufe0f Edit: Leon Buchholz\n\n\ud83d\udccb Management: Florian Asch\u00e9"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "605445",
                "likeCount": "35192",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "713"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hj9zX78szgvfveZM_3hBd08oiGg",
            "id": "io9W-dvBTog",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T04:01:01Z",
                "channelId": "UC2PeMPA8PAOp-bynLoCeMLA",
                "title": "Myriad Celestia Trailer \u2014 Fables About the Stars Part 2 | Honkai: Star Rail",
                "description": "A prophecy known as the \"Theory of Four Apocalypses\" circulates among the Omen Vanguards \u2014 That four Paths will push the cosmos to an end of Finality.\nDestruction is one of them \u2014 Nanook's flame shall devour all. In the heat death, the universe meets its first fate: an eternal end.\nIn their terror, mortals asked: from where does THEIR Primum Mobile truly stem? Is it contempt for life? Succor for the universe? Or the denial and hatred toward the gods? None know the answer. But at the end of Destruction, civilizations, living beings, all Paths and the Aeons will be burned to dust like the stars once shined above.\n\n\nEnglish Voice:\nJingliu \u2014 AmaLee\nJing Yuan \u2014 Alejandro Saab\nAcheron \u2014 Allegra Clark\nSin Thirster \u2014 David Shatraw\nLygus \u2014 Blythe Melin\nLord Ravager: Celenova \u2014 Erica Mendez\nLord Ravager: Phantylia \u2014 Tara Langella\nLord Ravager: Asat Pramad \u2014 Joe Hernandez\nLord Ravager: Zephyro \u2014 Sean Chiplock\n\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/X4wpcmlUD\n\nFollow us to get the latest info.\nHoYoLAB: https://www.hoyolab.com/accountCenter/postList?id=172534910\nFacebook: https://www.facebook.com/HonkaiStarRail/\nX: https://twitter.com/honkaistarrail\nDiscord: https://discord.gg/honkaistarrail\nInstagram: https://www.instagram.com/honkaistarrail/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@honkaistarrail_official\nReddit: https://www.reddit.com/r/HonkaiStarRail/\n\n#HonkaiStarRail\n#StarRail",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/io9W-dvBTog/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/io9W-dvBTog/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/io9W-dvBTog/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/io9W-dvBTog/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/io9W-dvBTog/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Honkai: Star Rail",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Myriad Celestia Trailer \u2014 Fables About the Stars Part 2 | Honkai: Star Rail",
                    "description": "A prophecy known as the \"Theory of Four Apocalypses\" circulates among the Omen Vanguards \u2014 That four Paths will push the cosmos to an end of Finality.\nDestruction is one of them \u2014 Nanook's flame shall devour all. In the heat death, the universe meets its first fate: an eternal end.\nIn their terror, mortals asked: from where does THEIR Primum Mobile truly stem? Is it contempt for life? Succor for the universe? Or the denial and hatred toward the gods? None know the answer. But at the end of Destruction, civilizations, living beings, all Paths and the Aeons will be burned to dust like the stars once shined above.\n\n\nEnglish Voice:\nJingliu \u2014 AmaLee\nJing Yuan \u2014 Alejandro Saab\nAcheron \u2014 Allegra Clark\nSin Thirster \u2014 David Shatraw\nLygus \u2014 Blythe Melin\nLord Ravager: Celenova \u2014 Erica Mendez\nLord Ravager: Phantylia \u2014 Tara Langella\nLord Ravager: Asat Pramad \u2014 Joe Hernandez\nLord Ravager: Zephyro \u2014 Sean Chiplock\n\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/X4wpcmlUD\n\nFollow us to get the latest info.\nHoYoLAB: https://www.hoyolab.com/accountCenter/postList?id=172534910\nFacebook: https://www.facebook.com/HonkaiStarRail/\nX: https://twitter.com/honkaistarrail\nDiscord: https://discord.gg/honkaistarrail\nInstagram: https://www.instagram.com/honkaistarrail/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@honkaistarrail_official\nReddit: https://www.reddit.com/r/HonkaiStarRail/\n\n#HonkaiStarRail\n#StarRail"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "920393",
                "likeCount": "72317",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9Qn7CbdduVIljQjYGK9JnkG1uJs",
            "id": "ghGY3GloXys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T06:54:39Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "Inter Miami - Palmeiras | FIFA Club World Cup 2025 | DAZN Highlights",
                "description": "Am letzten Spieltag der Club-WM k\u00e4mpfen Inter Miami und Palmeiras um den Gruppensieg!\n\nSpielverlauf: \n1:0 T. Allende (16.)\n2:0 L. Suarez (65.)\n2:1 Paulinho (80.)\n2:2 Mauricio (87.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ghGY3GloXys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ghGY3GloXys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ghGY3GloXys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ghGY3GloXys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ghGY3GloXys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Leo Messi",
                    "Messi",
                    "Miami",
                    "Inter Miami",
                    "INM",
                    "Palmeiras",
                    "PLM",
                    "Miami Palmeiras",
                    "Miami vs Palmeiras",
                    "Miami - Palmeiras",
                    "Inter Miami vs Palmeiras",
                    "Inter Miami - Palmeiras",
                    "Miami Palmeiras 2 2",
                    "Miami vs Palmeiras 2-2",
                    "Miami - Palmeiras 2:2",
                    "FIFA Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup Highlights",
                    "FIFA Club World Cup DAZN",
                    "DAZN FIFA Club World Cup",
                    "DAZN",
                    "Highlights FIFA Club World Cup",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Highlights FIFA Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup Highlights DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Inter Miami - Palmeiras | FIFA Club World Cup 2025 | DAZN Highlights",
                    "description": "Am letzten Spieltag der Club-WM k\u00e4mpfen Inter Miami und Palmeiras um den Gruppensieg!\n\nSpielverlauf: \n1:0 T. Allende (16.)\n2:0 L. Suarez (65.)\n2:1 Paulinho (80.)\n2:2 Mauricio (87.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "494995",
                "likeCount": "7310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T-7PQQCElsVRNhdL1JaRGPfn7mY",
            "id": "i9w8z99K69Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T07:07:08Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "FC Porto - Al-Ahly | FIFA Club World Cup 2025 | DAZN Highlights",
                "description": "Am letzten Spieltag der Club-WM trifft der FC Porto auf Al-Ahly!\n\nSpielverlauf: \n0:1 A. Ali (15.)\n1:1 R. Mora (23.)\n1:2 A. Ali (E) (45.+2)\n2:2 W. Gomes (50.)\n2:3 A. Ali (51.)\n3:3 Samu (53.)\n3:4 B. Romdhane (64.)\n4:4 Pepe (89.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9w8z99K69Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9w8z99K69Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9w8z99K69Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9w8z99K69Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9w8z99K69Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Abou Ali",
                    "Ali",
                    "Porto",
                    "FC Porto",
                    "POR",
                    "Ahly",
                    "Al-Ahly",
                    "AHL",
                    "Porto Ahly",
                    "Porto vs Ahly",
                    "Porto - Ahly",
                    "FC Porto vs Al-Ahly",
                    "FC Porto - Al-Ahly",
                    "Porto Ahly 4 4",
                    "Porto vs Ahly 4-4",
                    "Porto - Ahly 4:4",
                    "FIFA Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup Highlights",
                    "FIFA Club World Cup DAZN",
                    "DAZN FIFA Club World Cup",
                    "DAZN",
                    "Highlights FIFA Club World Cup",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Highlights FIFA Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup Highlights DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "FC Porto - Al-Ahly | FIFA Club World Cup 2025 | DAZN Highlights",
                    "description": "Am letzten Spieltag der Club-WM trifft der FC Porto auf Al-Ahly!\n\nSpielverlauf: \n0:1 A. Ali (15.)\n1:1 R. Mora (23.)\n1:2 A. Ali (E) (45.+2)\n2:2 W. Gomes (50.)\n2:3 A. Ali (51.)\n3:3 Samu (53.)\n3:4 B. Romdhane (64.)\n4:4 Pepe (89.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210542",
                "likeCount": "3310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-6ous5czGYdKqE1lADQ2AOa42Ak",
            "id": "Fo8_Icf1cC4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:35:06Z",
                "channelId": "UCCpJyQTVvVU_qw92UpOaNRw",
                "title": "laserluca verhaftet!?! Fake Graffiti bringt ihn ins Visier der Polizei | Verstehen Sie Spa\u00df?",
                "description": "Hier geht's zum Making Of: \ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/watch?v=TxsFDH6Ci6U\n\nlaserluca wird zum geheimen Graffiti K\u00fcnstler und illegalem Sprayer \u201eLAZZARO\u201c, der in letzter Zeit ein mysteri\u00f6sen Laserschwert an Hausw\u00e4nde schmiert \u2013 allerdings wei\u00df er selbst von all dem nichts. \ud83d\udc40\nContent Creator und YouTuber laserluca kennt sich mit Pranks eigentlich aus. Er riecht sie schon meterweit gegen den Wind. Kein Wunder, denn auf seinem YouTube Kanal @luca legt er selbst oft Freunde rein. Seine st\u00e4ndige Begleiterin und Podcast Freundin @selfiesandra kann ein Lied davon singen. Sie wird \u00f6fter mal zur Zielscheibe von Lucas Pranks. Zuletzt bei Let's Dance. Aber auch sein Alex aus seinem Team muss sich \u00f6fter die frechen Pranks \u00fcber sich ergehen lassen. Deshalb und weil ihr es euch in den Kommentaren immer wieder gew\u00fcnscht habt, wir es h\u00f6chste Zeit, dass sich das Blatt wendet und laserluca reingelegt wird. Und zwar ordentlich! \ud83d\ude2c\ud83e\udd73\nMonatelang spinnen sein Team, Sandra sowie die VSS-Crew ein raffiniert inszeniertes Netz aus gef\u00e4lschten Beweisen: Mit t\u00e4uschend echten Fake-Kunstwerken, Graffities, gestellten Fotos, falschen Spraydosen und einem eigens erstellten Insta-Kanal wird Luca St\u00fcck f\u00fcr St\u00fcck zum vermeintlichen Streetart-Shootingstar. \ud83c\udfa8\ud83d\udd8c\ufe0f\nDas gro\u00dfe Finale? Eine exklusive Vernissage \u2013 und mittendrin: der v\u00f6llig ahnungslose Luca.\nWas als harmloser Galerie-Besuch beginnt, kippt pl\u00f6tzlich in einen echten Albtraum: Polizei. Haftbefehl. 86.000\u202f\u20ac Schadenersatz. Die Beweislast scheint erdr\u00fcckend! Ob laserluca da wieder rauskommt? \ud83d\ude02 \n\n\u23ee\ufe0f\u25b6\ufe0f\u23f8\ufe0f\u23ed\ufe0f\n00:00 - 00:16 Was ist mir Luca passiert??\n00:17 - 00:55 Selfie Sandra schl\u00e4gt zur\u00fcck!\n00:56 - 02:29 laserluca prankt SelfieSandra\n02:30 - 04:15 Der Plan\n04:16 - 07:07 Das falsche Graffiti Tag\n07:08 - 09:23 Der falsche Graffiti K\u00fcnstler\n09:24 - 12:51 Die letzten Vorbereitungen\n12:52 - 17:52 laserluca in der Kunstaustellung\n17:53 - 19:30 Polizei kommt zu Luca\n19:31 - 23:28 Im Polizeiauto: Der Strafbestand\n23:38 - 25:01 Aufl\u00f6sung: Luca reingelegt!\n\n\ud83c\udf7f\ud83c\udfac #vsspass vom Juni 2025 | laserluca wird reingelegt\n#laserluca #streetart #pranks   \n__\n\ud83d\ude02 Weitere lustige VSS-Inhalte f\u00fcr euch:\nPeinliches Date am Strand:  https://youtu.be/c5gKhu4lnnM\nFalsche Kunst: https://www.youtube.com/watch?v=ISznhfSXRME\nIst das Kunst oder kann das weg?: https://www.youtube.com/shorts/QrVImuqfvc0\n\n\u2764\ufe0f Fan werden:\nARD Mediathek: https://www.ardmediathek.de/verstehen-sie-spass/\nInstagram: https://www.instagram.com/vsspass/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@vsspass\nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaBHUkF3gvWgCliUId1Z\nOffizielle Homepage: http://www.verstehen-sie-spass.de\n\n\u2139\ufe0f Dies ist der offizielle Kanal zur Sendung \"Verstehen Sie Spa\u00df?\".\nHier findet ihr alle Clips der vergangenen Sendungen und alle brandaktuellen Videos unserer neusten Shows. Auf dem Programm sind zahlreiche Filme mit der versteckten Kamera, darunter Streiche, bei denen auch Prominente die eine oder andere \u00dcberraschung erleben d\u00fcrften, und nat\u00fcrlich Interviews mit unseren Star G\u00e4sten! Schaut doch einfach rein:\n\"Der hat's verdient\" - Videos // Interviews mit unseren Lockv\u00f6geln und Opfern // Streiche mit Euch auf der Stra\u00dfe oder unseren Promis.\n\n\ud83d\udfe1 Impressum\nhttps://www.swr.de/impressum\n\n\ud83d\udfe1Kommentare sind willkommen - aber bitte unter Beachtung unserer Netiquette:\nhttps://www.swr.de/netiquette \n\n\ud83d\udfe1Datenschutz:\nhttps://www.swr.de/datenschutz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fo8_Icf1cC4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fo8_Icf1cC4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fo8_Icf1cC4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fo8_Icf1cC4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fo8_Icf1cC4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Verstehen Sie Spa\u00df?",
                "tags": [
                    "verstehen sie spass",
                    "verstehen sie spa\u00df?",
                    "vss",
                    "vsspass",
                    "versteckte kamera",
                    "candid cam",
                    "prank",
                    "pranks",
                    "lockvogel",
                    "opfer",
                    "comedy",
                    "reingelegt",
                    "laserluca",
                    "laserluca prank",
                    "laserluca wird reingelegt",
                    "laserluca sandra",
                    "laserluca nicht lachen",
                    "laserluca verstehen sie spass",
                    "laser luca verstehen sie spa\u00df",
                    "laserluca und sandra",
                    "selfie sandra pranks",
                    "pranks go wrong",
                    "laserluca polizei",
                    "wo wird laserluca geprankt",
                    "banksy polizei",
                    "polizeieinsatz",
                    "fakek\u00fcnstler",
                    "streetart",
                    "graffiti art",
                    "luca banksy"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "laserluca verhaftet!?! Fake Graffiti bringt ihn ins Visier der Polizei | Verstehen Sie Spa\u00df?",
                    "description": "Hier geht's zum Making Of: \ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/watch?v=TxsFDH6Ci6U\n\nlaserluca wird zum geheimen Graffiti K\u00fcnstler und illegalem Sprayer \u201eLAZZARO\u201c, der in letzter Zeit ein mysteri\u00f6sen Laserschwert an Hausw\u00e4nde schmiert \u2013 allerdings wei\u00df er selbst von all dem nichts. \ud83d\udc40\nContent Creator und YouTuber laserluca kennt sich mit Pranks eigentlich aus. Er riecht sie schon meterweit gegen den Wind. Kein Wunder, denn auf seinem YouTube Kanal @luca legt er selbst oft Freunde rein. Seine st\u00e4ndige Begleiterin und Podcast Freundin @selfiesandra kann ein Lied davon singen. Sie wird \u00f6fter mal zur Zielscheibe von Lucas Pranks. Zuletzt bei Let's Dance. Aber auch sein Alex aus seinem Team muss sich \u00f6fter die frechen Pranks \u00fcber sich ergehen lassen. Deshalb und weil ihr es euch in den Kommentaren immer wieder gew\u00fcnscht habt, wir es h\u00f6chste Zeit, dass sich das Blatt wendet und laserluca reingelegt wird. Und zwar ordentlich! \ud83d\ude2c\ud83e\udd73\nMonatelang spinnen sein Team, Sandra sowie die VSS-Crew ein raffiniert inszeniertes Netz aus gef\u00e4lschten Beweisen: Mit t\u00e4uschend echten Fake-Kunstwerken, Graffities, gestellten Fotos, falschen Spraydosen und einem eigens erstellten Insta-Kanal wird Luca St\u00fcck f\u00fcr St\u00fcck zum vermeintlichen Streetart-Shootingstar. \ud83c\udfa8\ud83d\udd8c\ufe0f\nDas gro\u00dfe Finale? Eine exklusive Vernissage \u2013 und mittendrin: der v\u00f6llig ahnungslose Luca.\nWas als harmloser Galerie-Besuch beginnt, kippt pl\u00f6tzlich in einen echten Albtraum: Polizei. Haftbefehl. 86.000\u202f\u20ac Schadenersatz. Die Beweislast scheint erdr\u00fcckend! Ob laserluca da wieder rauskommt? \ud83d\ude02 \n\n\u23ee\ufe0f\u25b6\ufe0f\u23f8\ufe0f\u23ed\ufe0f\n00:00 - 00:16 Was ist mir Luca passiert??\n00:17 - 00:55 Selfie Sandra schl\u00e4gt zur\u00fcck!\n00:56 - 02:29 laserluca prankt SelfieSandra\n02:30 - 04:15 Der Plan\n04:16 - 07:07 Das falsche Graffiti Tag\n07:08 - 09:23 Der falsche Graffiti K\u00fcnstler\n09:24 - 12:51 Die letzten Vorbereitungen\n12:52 - 17:52 laserluca in der Kunstaustellung\n17:53 - 19:30 Polizei kommt zu Luca\n19:31 - 23:28 Im Polizeiauto: Der Strafbestand\n23:38 - 25:01 Aufl\u00f6sung: Luca reingelegt!\n\n\ud83c\udf7f\ud83c\udfac #vsspass vom Juni 2025 | laserluca wird reingelegt\n#laserluca #streetart #pranks   \n__\n\ud83d\ude02 Weitere lustige VSS-Inhalte f\u00fcr euch:\nPeinliches Date am Strand:  https://youtu.be/c5gKhu4lnnM\nFalsche Kunst: https://www.youtube.com/watch?v=ISznhfSXRME\nIst das Kunst oder kann das weg?: https://www.youtube.com/shorts/QrVImuqfvc0\n\n\u2764\ufe0f Fan werden:\nARD Mediathek: https://www.ardmediathek.de/verstehen-sie-spass/\nInstagram: https://www.instagram.com/vsspass/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@vsspass\nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaBHUkF3gvWgCliUId1Z\nOffizielle Homepage: http://www.verstehen-sie-spass.de\n\n\u2139\ufe0f Dies ist der offizielle Kanal zur Sendung \"Verstehen Sie Spa\u00df?\".\nHier findet ihr alle Clips der vergangenen Sendungen und alle brandaktuellen Videos unserer neusten Shows. Auf dem Programm sind zahlreiche Filme mit der versteckten Kamera, darunter Streiche, bei denen auch Prominente die eine oder andere \u00dcberraschung erleben d\u00fcrften, und nat\u00fcrlich Interviews mit unseren Star G\u00e4sten! Schaut doch einfach rein:\n\"Der hat's verdient\" - Videos // Interviews mit unseren Lockv\u00f6geln und Opfern // Streiche mit Euch auf der Stra\u00dfe oder unseren Promis.\n\n\ud83d\udfe1 Impressum\nhttps://www.swr.de/impressum\n\n\ud83d\udfe1Kommentare sind willkommen - aber bitte unter Beachtung unserer Netiquette:\nhttps://www.swr.de/netiquette \n\n\ud83d\udfe1Datenschutz:\nhttps://www.swr.de/datenschutz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "885967",
                "likeCount": "32264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1303"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2RHGXc7sojYMeDZs2H8-yOVIy2g",
            "id": "7ImpWqbsDIM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T14:00:11Z",
                "channelId": "UCzH549YlZhdhIqhtvz7XHmQ",
                "title": "Switch 2: Nintendo ist ENDLICH erwachsen... oder leider?!",
                "description": "Ist die Switch 2 jetzt ENDLICH genau so erwachsen wie wir? Oder eher \"leider\"? Mein erstes HDR Video ever. Hoffe es klappt.\n\u25ba G\u00f6nnt euch Saily mit meinem Code g\u00fcnstiger: http://saily.com/alexibexi (Werbung)\n\u25ba All meine Links: https://linktr.ee/alexibexi\n\n0:00 Ich war gottlos shoppen...\n2:07 Ausgepackt & angefasst\n8:51 Die Switch 2 im Detail\n11:57 Das erste Mal...\n13:34 Die Verwirrung mit den Spielen...\n15:12 Cyberpunk 2077\n17:38 Random Games\n19:50 Mario Kart World\n23:52 Switch 2 Kamera & GameChat ausprobiert\n27:55 Fazit oder so...\n\n\u25ba Packstation:\nAlex B\u00f6hm\nPostNummer: 817904289\nPackstation 147\n21629 Neu Wulmstorf\n\n\u25ba Abonnieren und Glocke nicht vergessen!\n\nInhalt & Schnitt: Alex\nKamera: Stativ & Alex\nDanke an: @TechlikeVera \n\n// Transparenz: Dieses Video beinhaltet ein Placement von Saily. //\n// *Affiliate-Link. //",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ImpWqbsDIM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ImpWqbsDIM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ImpWqbsDIM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ImpWqbsDIM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ImpWqbsDIM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AlexiBexi",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Switch 2: Nintendo ist ENDLICH erwachsen... oder leider?!",
                    "description": "Ist die Switch 2 jetzt ENDLICH genau so erwachsen wie wir? Oder eher \"leider\"? Mein erstes HDR Video ever. Hoffe es klappt.\n\u25ba G\u00f6nnt euch Saily mit meinem Code g\u00fcnstiger: http://saily.com/alexibexi (Werbung)\n\u25ba All meine Links: https://linktr.ee/alexibexi\n\n0:00 Ich war gottlos shoppen...\n2:07 Ausgepackt & angefasst\n8:51 Die Switch 2 im Detail\n11:57 Das erste Mal...\n13:34 Die Verwirrung mit den Spielen...\n15:12 Cyberpunk 2077\n17:38 Random Games\n19:50 Mario Kart World\n23:52 Switch 2 Kamera & GameChat ausprobiert\n27:55 Fazit oder so...\n\n\u25ba Packstation:\nAlex B\u00f6hm\nPostNummer: 817904289\nPackstation 147\n21629 Neu Wulmstorf\n\n\u25ba Abonnieren und Glocke nicht vergessen!\n\nInhalt & Schnitt: Alex\nKamera: Stativ & Alex\nDanke an: @TechlikeVera \n\n// Transparenz: Dieses Video beinhaltet ein Placement von Saily. //\n// *Affiliate-Link. //"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "332591",
                "likeCount": "15405",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1512"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4g-AGQ_lJ2yKeTE1XRcpxMa-XWA",
            "id": "VkkXnzXEEAo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T11:00:52Z",
                "channelId": "UCGrEhW-D986zSjijnnhq5hg",
                "title": "Kleinen Streamern Geld spenden\u2026",
                "description": "Heute spende ich kleinen Streamern Geld\n\n\ud83c\udf8aAbonnieren : https://bit.ly/3asQajd\n\ud83d\udd0aDiscord : https://discord.gg/3TtnubH\n\ud83e\udd482. Kanal : https://bit.ly/3byiJvL\n\ud83d\udcc8Daily Streams : https://www.twitch.tv/letshugotv\n\n\ud83c\udf89Mitglied werden : https://bit.ly/2WRuXM6\n\n\ud83d\udcacSocial Media\ud83d\udcac\n\u2022Instagram : https://www.instagram.com/letshugo/?hl=de\n\u2022Twitter : https://twitter.com/LetsHugoYT?lang=de\n\n\ud83d\udce8 Gesch\u00e4ftliche Anfragen\u25b8LetsHugo@ins.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VkkXnzXEEAo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VkkXnzXEEAo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VkkXnzXEEAo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VkkXnzXEEAo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VkkXnzXEEAo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LetsHugo",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "UHC",
                    "UHCFactions",
                    "LetsPlay",
                    "Pokemon",
                    "lets",
                    "go",
                    "Pikachu",
                    "evoli"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Kleinen Streamern Geld spenden\u2026",
                    "description": "Heute spende ich kleinen Streamern Geld\n\n\ud83c\udf8aAbonnieren : https://bit.ly/3asQajd\n\ud83d\udd0aDiscord : https://discord.gg/3TtnubH\n\ud83e\udd482. Kanal : https://bit.ly/3byiJvL\n\ud83d\udcc8Daily Streams : https://www.twitch.tv/letshugotv\n\n\ud83c\udf89Mitglied werden : https://bit.ly/2WRuXM6\n\n\ud83d\udcacSocial Media\ud83d\udcac\n\u2022Instagram : https://www.instagram.com/letshugo/?hl=de\n\u2022Twitter : https://twitter.com/LetsHugoYT?lang=de\n\n\ud83d\udce8 Gesch\u00e4ftliche Anfragen\u25b8LetsHugo@ins.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161221",
                "likeCount": "9166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "220"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j4_Kx-uR_-MUxxFkLSc0Yg4LB9I",
            "id": "TxsFDH6Ci6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T16:00:46Z",
                "channelId": "UCmxc6kXbU1J-0pR2F3wIx9A",
                "title": "Ich wurde von Sandra mit der Polizei gepranked",
                "description": "Das gibt Rache, Sandra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxsFDH6Ci6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxsFDH6Ci6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxsFDH6Ci6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxsFDH6Ci6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxsFDH6Ci6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "laserluca",
                "tags": [
                    "luca",
                    "laserluca",
                    "selfiesandra",
                    "sandra",
                    "prank",
                    "polizei",
                    "verhaftung"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich wurde von Sandra mit der Polizei gepranked",
                    "description": "Das gibt Rache, Sandra"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "956255",
                "likeCount": "45760",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1112"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ilfrSLdcyyHAEKxNm8PvKun7Bck",
            "id": "mLivzfKJlu4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T15:04:50Z",
                "channelId": "UC_pT_Iz6XjuM-eMTlXghdfw",
                "title": "I Rated EVERY Outdoor Boys Meal",
                "description": "From prime rib cooked in a trash bag to bread that has no recipe... Today I take on Outdoor Boys top meals to see how they stack up. Can he really cook...?\n\nHuge shoutout to @OutdoorBoys for the amazing content and inspiration over the years!\n\nCheck out MaxJerky here! https://www.maxjerky.com/pages/all-products\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nSUBSCRIBE and RING THE BELL to get notified when I post a video!\n\nPLATFORMS\n-Snapchat: https://www.snapchat.com/add/maxthemeatguy?share_id=Nzg2RjE4&locale=en_US\n-Instagram: https://www.instagram.com/maxthemeatguy/\n-TikTok: https://www.tiktok.com/@maxthemeatguy\n-Facebook: https://www.facebook.com/MaxTheMeatGuy\n-YouTube: https://youtube.com/c/maxthemeatguy\n\nOTHER LINKS\nhttps://www.beacons.ai/maxthemeatguy\n\nWEBSITE\nhttps://www.maxthemeatguy.com/\n\nFILMED BY\nSophia Greb https://www.youtube.com/c/SophiaGreb\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n#primerib #campfire",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLivzfKJlu4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLivzfKJlu4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLivzfKJlu4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLivzfKJlu4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLivzfKJlu4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max the Meat Guy",
                "tags": [
                    "max the meat guy",
                    "cooking video",
                    "recipe video",
                    "how to cook",
                    "how to cook meat",
                    "outdoor boys retired",
                    "why did outdoor boys retire",
                    "honey butter recipe",
                    "campfire meals",
                    "best outdoor boys meals",
                    "pork sausage gravy",
                    "sous vide prime rib in a trash bag",
                    "how to cook a prime rib",
                    "christmas dinner",
                    "pork jowl beans",
                    "how to make bread in a campfire",
                    "outdoor boys",
                    "marinating beef with orange soda",
                    "orange soda marinade",
                    "prime rib"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Rated EVERY Outdoor Boys Meal",
                    "description": "From prime rib cooked in a trash bag to bread that has no recipe... Today I take on Outdoor Boys top meals to see how they stack up. Can he really cook...?\n\nHuge shoutout to @OutdoorBoys for the amazing content and inspiration over the years!\n\nCheck out MaxJerky here! https://www.maxjerky.com/pages/all-products\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nSUBSCRIBE and RING THE BELL to get notified when I post a video!\n\nPLATFORMS\n-Snapchat: https://www.snapchat.com/add/maxthemeatguy?share_id=Nzg2RjE4&locale=en_US\n-Instagram: https://www.instagram.com/maxthemeatguy/\n-TikTok: https://www.tiktok.com/@maxthemeatguy\n-Facebook: https://www.facebook.com/MaxTheMeatGuy\n-YouTube: https://youtube.com/c/maxthemeatguy\n\nOTHER LINKS\nhttps://www.beacons.ai/maxthemeatguy\n\nWEBSITE\nhttps://www.maxthemeatguy.com/\n\nFILMED BY\nSophia Greb https://www.youtube.com/c/SophiaGreb\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n#primerib #campfire"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4951245",
                "likeCount": "115192",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6031"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CWT19C2l59i5qnnzmiJCmqRwHUc",
            "id": "HJgM1ghB3Wc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T16:00:28Z",
                "channelId": "UCribK282VRISPzYnW1WIieA",
                "title": "10.000 Kalorien ESSEN und VERBRENNEN in 24 Stunden Challenge (extra schwere Version) \ud83c\udf54\ud83d\udd25\ud83c\udf5f",
                "description": "Ab heute 17 Uhr gibts bis zu 50% Rabatt beim Gymshark Sale und on top -10% Rabatt mit Code: FRANKLIN10\n\ud83e\udd88  https://de.checkout.gymshark.com/FRANKLIN10\n \u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\udcaa MyProtein (Supplements):  https://prf.hn/l/XZJd11V\nCode: FRANKLIN nutzen f\u00fcr MAXIMALEN RABATT \u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\u00dcber den Link erh\u00e4ltst du 1 Monat gratis auf deine neue WHOOP\nMitgliedschaft oder du kannst WHOOP 4.0 f\u00fcr 0 EUR 1 Monat testen.\n\ud83d\udc49 https://join.whoop.com/thefranklin \ud83d\udc48\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\nDer Onlinekurs von @the.Spiritbody.architect versp\u00e4tet sich leider noch bis Donnerstag 17 Uhr. Der Link wird hier aber nachgereicht. \nHier kommt ihr zu Stefan: https://www.instagram.com/the.spiritbody.architect/\n\nDieses Gravelbike fahre ich: https://tidd.ly/4lGEcrj\n\nCode: FRANKLIN f\u00fcr 2 x 10\u20ac sparen als Neukunde (20\u20ac Mindestbestellwert) bei UberEats\nG\u00f6nn dir jetzt was leckeres zu essen und sparen dabei \ud83e\udd1d\nhttps://about.ubereats.com/ch/de/how-it-works/download-uber-eats-app/\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\udc53 Blueblocker-Brillen und Rotlichtlampen: \ud83d\udd34\nhttps://lichtblock.shop\n-10% Code: thefranklin10\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\ude80 Hier das KEINE AUSREDEN! E-Book sichern \ud83d\ude80\n\u27a1\ufe0f https://thefranklin.shop \n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\nHiermit tracke ich meine Mahlzeiten + mein Trainingsplan (Maximaler Rabatt Code: FRANKLIN): https://gymky.com\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\udc7e Twitch: https://www.twitch.tv/thefranklinstream\n\ud83d\udd79 Reaktions-Kanal: https://www.youtube.com/@FranklinTV-1\n\n\ud83d\udd0eFindet uns auch auf Instagram:\ud83d\udd0d\nhttps://www.instagram.com/the.franklin/\nhttps://www.instagram.com/sophiasky_/\n\n\ud83d\uded2 Meine Amazon Favoriten (Fitness, Streaming, Kochen etc.):\nhttps://www.amazon.de/shop/thefranklin\n\n\ud83c\udfa7 Meine TRAININGS-PLAYLIST: https://open.spotify.com/playlist/6NOZtMAXtCgKzlc7hUQFTS?si=bb2816b2937449f2\n\nVideo wurde geschnitten von:\nhttps://instagram.com/levi.aee\n_______________________________________________\n\nAnfragen:\nmgmt@thefranklin.shop\n_______________________________________________\n\nVielen Dank f\u00fcrs Anschauen! \nEuer Julian\n\n____\n *Wer Produkte \u00fcber den Amazon Link einkauft, supportet  mich. Amazon zahlt daf\u00fcr eine kleine Provision aus. Der Preis bleibt dabei exakt der Gleiche f\u00fcr euch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJgM1ghB3Wc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJgM1ghB3Wc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJgM1ghB3Wc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJgM1ghB3Wc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJgM1ghB3Wc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Franklin",
                "tags": [
                    "the.franklin",
                    "the Franklin",
                    "fitness",
                    "10000 kalorien",
                    "kalorien challenge",
                    "15000 kalorien",
                    "20000 kalorien",
                    "10000 kalorien verbrennen",
                    "10000 kalorien essen",
                    "10000 kaloren essen und verbrennen",
                    "sascha huber",
                    "challenge",
                    "cheatday",
                    "essen",
                    "ern\u00e4hrung",
                    "sport",
                    "burger",
                    "pommes",
                    "ben & jerry's",
                    "pizza",
                    "donuts",
                    "sophia skye",
                    "gymshark",
                    "whoop",
                    "rennrad",
                    "fahrrad fahren"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "10.000 Kalorien ESSEN und VERBRENNEN in 24 Stunden Challenge (extra schwere Version) \ud83c\udf54\ud83d\udd25\ud83c\udf5f",
                    "description": "Ab heute 17 Uhr gibts bis zu 50% Rabatt beim Gymshark Sale und on top -10% Rabatt mit Code: FRANKLIN10\n\ud83e\udd88  https://de.checkout.gymshark.com/FRANKLIN10\n \u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\udcaa MyProtein (Supplements):  https://prf.hn/l/XZJd11V\nCode: FRANKLIN nutzen f\u00fcr MAXIMALEN RABATT \u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\u00dcber den Link erh\u00e4ltst du 1 Monat gratis auf deine neue WHOOP\nMitgliedschaft oder du kannst WHOOP 4.0 f\u00fcr 0 EUR 1 Monat testen.\n\ud83d\udc49 https://join.whoop.com/thefranklin \ud83d\udc48\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\nDer Onlinekurs von @the.Spiritbody.architect versp\u00e4tet sich leider noch bis Donnerstag 17 Uhr. Der Link wird hier aber nachgereicht. \nHier kommt ihr zu Stefan: https://www.instagram.com/the.spiritbody.architect/\n\nDieses Gravelbike fahre ich: https://tidd.ly/4lGEcrj\n\nCode: FRANKLIN f\u00fcr 2 x 10\u20ac sparen als Neukunde (20\u20ac Mindestbestellwert) bei UberEats\nG\u00f6nn dir jetzt was leckeres zu essen und sparen dabei \ud83e\udd1d\nhttps://about.ubereats.com/ch/de/how-it-works/download-uber-eats-app/\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\udc53 Blueblocker-Brillen und Rotlichtlampen: \ud83d\udd34\nhttps://lichtblock.shop\n-10% Code: thefranklin10\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\ude80 Hier das KEINE AUSREDEN! E-Book sichern \ud83d\ude80\n\u27a1\ufe0f https://thefranklin.shop \n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\nHiermit tracke ich meine Mahlzeiten + mein Trainingsplan (Maximaler Rabatt Code: FRANKLIN): https://gymky.com\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\udc7e Twitch: https://www.twitch.tv/thefranklinstream\n\ud83d\udd79 Reaktions-Kanal: https://www.youtube.com/@FranklinTV-1\n\n\ud83d\udd0eFindet uns auch auf Instagram:\ud83d\udd0d\nhttps://www.instagram.com/the.franklin/\nhttps://www.instagram.com/sophiasky_/\n\n\ud83d\uded2 Meine Amazon Favoriten (Fitness, Streaming, Kochen etc.):\nhttps://www.amazon.de/shop/thefranklin\n\n\ud83c\udfa7 Meine TRAININGS-PLAYLIST: https://open.spotify.com/playlist/6NOZtMAXtCgKzlc7hUQFTS?si=bb2816b2937449f2\n\nVideo wurde geschnitten von:\nhttps://instagram.com/levi.aee\n_______________________________________________\n\nAnfragen:\nmgmt@thefranklin.shop\n_______________________________________________\n\nVielen Dank f\u00fcrs Anschauen! \nEuer Julian\n\n____\n *Wer Produkte \u00fcber den Amazon Link einkauft, supportet  mich. Amazon zahlt daf\u00fcr eine kleine Provision aus. Der Preis bleibt dabei exakt der Gleiche f\u00fcr euch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "169304",
                "likeCount": "11011",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "279"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}