{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "by8iCj0eSRHR_dXMx6AgQmwALL8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LsPsLJKEfJvzZhmnjt0MPqLemjw",
            "id": "kOiWDyred_4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T19:09:19Z",
                "channelId": "UCAhElWO4uKNowk3c7cvTYmw",
                "title": "ACTUALIZARON LOS CAMPOS DE BATALLA M\u00c1S FUERTES...",
                "description": "- \u2b50STAR CODE: BLECUS\u2b50\n\n- Hago directos en KICK:\n https://kick.com/soyblecus\n\n- Discord de la comunidad:\nhttps://discord.gg/blecus\n\n- Considera volverte miembro del canal \ud83d\udc27:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAhElWO4uKNowk3c7cvTYmw/join\n\n- Mi Instagram:\nhttps://www.instagram.com/soyblecuss/\n\n- Mi Twitter:\nhttps://x.com/SoyBlecus\n\n- Perfil de Roblox:\nhttps://www.roblox.com/users/4041635170/profile\n\n- Grupo de Roblox:\nhttps://www.roblox.com/groups/32632946/SoyBlecus#!/about\n\n- Canal del editor: @Blue_Lag0",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOiWDyred_4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOiWDyred_4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOiWDyred_4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOiWDyred_4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOiWDyred_4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyBlecus",
                "tags": [
                    "the strongest battlegrounds",
                    "the strongest battlegrounds roblox",
                    "los campos de batalla mas fuertes",
                    "los campos de batalla mas fuertes roblox",
                    "los campos de batalla mas fuertes momentos divertidos",
                    "blecus",
                    "beclus",
                    "belcus",
                    "soyblecus",
                    "soybeclus",
                    "soybelcus",
                    "tsb",
                    "tsbg",
                    "tsb update",
                    "update tsb",
                    "the strongest battlegrounds update",
                    "actualizacion los campos de batalla mas fuertes",
                    "garou monstruo",
                    "monster garou",
                    "child emperor",
                    "child emperor update",
                    "garou monstruo update",
                    "garou mastery",
                    "roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACTUALIZARON LOS CAMPOS DE BATALLA M\u00c1S FUERTES...",
                    "description": "- \u2b50STAR CODE: BLECUS\u2b50\n\n- Hago directos en KICK:\n https://kick.com/soyblecus\n\n- Discord de la comunidad:\nhttps://discord.gg/blecus\n\n- Considera volverte miembro del canal \ud83d\udc27:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAhElWO4uKNowk3c7cvTYmw/join\n\n- Mi Instagram:\nhttps://www.instagram.com/soyblecuss/\n\n- Mi Twitter:\nhttps://x.com/SoyBlecus\n\n- Perfil de Roblox:\nhttps://www.roblox.com/users/4041635170/profile\n\n- Grupo de Roblox:\nhttps://www.roblox.com/groups/32632946/SoyBlecus#!/about\n\n- Canal del editor: @Blue_Lag0"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "434478",
                "likeCount": "19917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z9UZNCl6oA1LNWQOKJQf9JUlIIc",
            "id": "vwn_9A8aw-E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T22:00:04Z",
                "channelId": "UCEQ_IiWGNvyvwSF3Sd-aQFA",
                "title": "Estos videos fueron grabados a escasos metros del paso del tornado en Puerto Varas",
                "description": "Varios registros publicados en redes sociales dan cuenta de la gran fuerza que alcanz\u00f3 el tornado en Puerto Varas. Algunos habitantes de la ciudad de la Regi\u00f3n de Los Lagos, se encontraron cara a cara con el tornado y registraron su paso casi en frente de ellos.\n\nS\u00edguenos en nuestras redes:\n\nX https://x.com/latercera\nIG https://www.instagram.com/laterceracom/\nFB https://www.facebook.com/laterceracom\nWhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va0i23h8vd1JIUta5n0p",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vwn_9A8aw-E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vwn_9A8aw-E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vwn_9A8aw-E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vwn_9A8aw-E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vwn_9A8aw-E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Tercera",
                "tags": [
                    "chile",
                    "noticias",
                    "la tercera",
                    "actualidad",
                    "Videos del tornado en Puerto Varas",
                    "Tornado en Puerto Varas",
                    "da\u00f1os por el Tornado en Puerto Varas",
                    "tvn",
                    "t13 tornado",
                    "chvnoticias tornado",
                    "Meganoticias tornado"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Estos videos fueron grabados a escasos metros del paso del tornado en Puerto Varas",
                    "description": "Varios registros publicados en redes sociales dan cuenta de la gran fuerza que alcanz\u00f3 el tornado en Puerto Varas. Algunos habitantes de la ciudad de la Regi\u00f3n de Los Lagos, se encontraron cara a cara con el tornado y registraron su paso casi en frente de ellos.\n\nS\u00edguenos en nuestras redes:\n\nX https://x.com/latercera\nIG https://www.instagram.com/laterceracom/\nFB https://www.facebook.com/laterceracom\nWhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va0i23h8vd1JIUta5n0p"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85187",
                "likeCount": "599",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "axWuD7UCgNScbk9S3whaU9FpXrA",
            "id": "iBLWm4nNfIA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T21:00:44Z",
                "channelId": "UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA",
                "title": "Gaste $$$ en Boludeces de JAP\u00d3N",
                "description": "STREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spreen",
                "tags": [
                    "Juego Spreen Espa\u00f1ol ARGENTINA",
                    "GRATIS",
                    "PRO",
                    "NOOB",
                    "SPREENDMC",
                    "SPREEN",
                    "PVP",
                    "ARGENTINA",
                    "ARGENTINO",
                    "CRAFT",
                    "EPICO",
                    "GRACISOSO",
                    "DIVERTIDO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gaste $$$ en Boludeces de JAP\u00d3N",
                    "description": "STREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "845528",
                "likeCount": "46154",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "713"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c3ntv6eHcarxDwrlz78OOWen4Jo",
            "id": "qAWhiZ97DjY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T10:01:52Z",
                "channelId": "UC3vpYFFzqIzsXbMgneDTSeQ",
                "title": "JOKER",
                "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nJOKER \u00b7 Blessd \u00b7 Kris R.\n\nJOKER\n\n\u2117 2025 Cigol Music Group, A Division of Globalatino Music Partners, distributed by Warner Music Latina\n\nVocals: Blessd\nVocals: Kris R.\nProducer: Los Money Makers\nMastering Engineer: Mosty\nMixing Engineer: Mosty\nProducer: Prodmonja\nComposer: Kristian Rangel Betancur\nComposer: Nelson Enrique Alvarado Palomino\nComposer: Stiven Mesa Londono\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAWhiZ97DjY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAWhiZ97DjY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAWhiZ97DjY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAWhiZ97DjY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAWhiZ97DjY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blessd - Topic",
                "tags": [
                    "Blessd",
                    "Kris R.",
                    "JOKER"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOKER",
                    "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nJOKER \u00b7 Blessd \u00b7 Kris R.\n\nJOKER\n\n\u2117 2025 Cigol Music Group, A Division of Globalatino Music Partners, distributed by Warner Music Latina\n\nVocals: Blessd\nVocals: Kris R.\nProducer: Los Money Makers\nMastering Engineer: Mosty\nMixing Engineer: Mosty\nProducer: Prodmonja\nComposer: Kristian Rangel Betancur\nComposer: Nelson Enrique Alvarado Palomino\nComposer: Stiven Mesa Londono\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157514",
                "likeCount": "12196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "365"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BYBF2xHRZfiv9Z-VonMwSU1lIVM",
            "id": "DZIASl9q90s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                    "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80153598",
                "likeCount": "2672186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "64853"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lY3HLJh0baU07eYPnYfa6kIPNVw",
            "id": "lQs3HT3oYNU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T23:00:11Z",
                "channelId": "UCzI7wZyqk7jpXWT_MILjepw",
                "title": "Paulo Londra x Maria Becerra - RAMEN PARA DOS [Official Anime Version]",
                "description": "Paulo Londra x Maria Becerra - RAMEN PARA DOS [Official Anime Version]\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/RAMENPARADOS-MariaBecerraxPauloLondra\n\nFollow Paulo Londra:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/paulolondra\n\u25b6 Twitter: https://x.com/paulolondra\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/paulolondra\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@paulolondra\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nFollow @MariaBecerraMusic : \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 Twitter: https://x.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nProductores: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Maria Becerra\nIngenieros de grabaci\u00f3n: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Big One\nMix: Alfredo Matheus Diez\nMaster: Juan Carlos Nieto & Richard De \u00c1vila",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQs3HT3oYNU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQs3HT3oYNU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQs3HT3oYNU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQs3HT3oYNU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQs3HT3oYNU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paulo Londra",
                "tags": [
                    "Paulo Londra",
                    "Maria Becerra",
                    "Ramen Para Dos",
                    "Ramen",
                    "Asia",
                    "Kawai",
                    "Gatos",
                    "Cute",
                    "Duki",
                    "Emilia Mernes",
                    "BigOne",
                    "Xross",
                    "Paulo",
                    "Anime",
                    "Sailor Moon",
                    "Naruto",
                    "Pokemon",
                    "Jap\u00f3n",
                    "Trap",
                    "R&B",
                    "Nicki Nickole",
                    "Argentina",
                    "Los del espacio",
                    "Gotti",
                    "Tini",
                    "Futttura",
                    "animeversion",
                    "PauloMar\u00edaLove",
                    "AnimeCouple",
                    "RamenDate",
                    "RamenNights",
                    "PauloMar\u00edaLyric",
                    "PauloMar\u00edaFans",
                    "xross",
                    "Trueno",
                    "LocaRemix",
                    "ModoDiablo",
                    "ArgentinaTrap",
                    "UrbanMusic",
                    "TrapLatam",
                    "FreestyleArgentino",
                    "ElQuintoEscal\u00f3n",
                    "TrapVibes",
                    "BuenosAiresTrap",
                    "LatinTrap",
                    "\"Khea\"",
                    "\"Cazzu\"",
                    "\"YSYA\"",
                    "\"NeoPistea\""
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Paulo Londra x Maria Becerra - RAMEN PARA DOS [Official Anime Version]",
                    "description": "Paulo Londra x Maria Becerra - RAMEN PARA DOS [Official Anime Version]\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/RAMENPARADOS-MariaBecerraxPauloLondra\n\nFollow Paulo Londra:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/paulolondra\n\u25b6 Twitter: https://x.com/paulolondra\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/paulolondra\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@paulolondra\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nFollow @MariaBecerraMusic : \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 Twitter: https://x.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nProductores: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Maria Becerra\nIngenieros de grabaci\u00f3n: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Big One\nMix: Alfredo Matheus Diez\nMaster: Juan Carlos Nieto & Richard De \u00c1vila"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334410",
                "likeCount": "45143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1969"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZIJ0zidtePv4OvjwUT-30-xf5a8",
            "id": "LjDONWrr46I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T18:07:59Z",
                "channelId": "UCF3K1Jf8hjFW8qliei8fQ3A",
                "title": "Rafael Nadal tribute ceremony | Roland-Garros 2025",
                "description": "Watch the full version of the Rafael Nadal tribute ceremony.\n\n00:00:00 : Beginning of ceremony\n00:01:21 : Rafa's arrival on Court Philippe-Chatrier \n00:02:40 : Rafa tribute video on the big screens\n00:08:39 : Start of Rafa's speech\n00:26:04 : French Tennis Federation employees thank Rafa \n00:30:15 : Big 4 tribute video \n00:31:27 : Roger Federer, Novak Djokovic and Andy Murray enter court Philippe-Chatrier\n00:36:42 : Rafa is presented with his unique trophy\n00:38:17 : Unveiling of the Rafa Nadal plaque on Court Philippe-Chatrier \n00:43:59 : Rafa's last lap of honour \n00:45:52 : Rafa leaves the court with Rafa Junior \n\nWelcome to the official Roland-Garros YouTube channel! \n\nFollow us on social media! \nFacebook: https://www.facebook.com/RolandGarros\nX: https://twitter.com/rolandgarros \nInstagram: https://www.instagram.com/rolandgarros\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rolandgarros \nWhatsApp: https://bit.ly/WhatsAppRolandGarros \nThreads: https://www.threads.net/@rolandgarros\nBeReal: http://bere.al/rolandgarros\n\nFind out more on rolandgarros.com\n\n#RolandGarros #Nadal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Roland-Garros",
                "tags": [
                    "Roland-Garros",
                    "Roland Garros 2023",
                    "French Open",
                    "Tennis",
                    "Tennis Tournament",
                    "Tennis Grand Slam",
                    "Grand Slam",
                    "Roland Garros Tournament",
                    "Tournoi de Roland-Garros",
                    "Internationaux de France",
                    "Parisian Grand Slam",
                    "Grand Chelem Parisien"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rafael Nadal tribute ceremony | Roland-Garros 2025",
                    "description": "Watch the full version of the Rafael Nadal tribute ceremony.\n\n00:00:00 : Beginning of ceremony\n00:01:21 : Rafa's arrival on Court Philippe-Chatrier \n00:02:40 : Rafa tribute video on the big screens\n00:08:39 : Start of Rafa's speech\n00:26:04 : French Tennis Federation employees thank Rafa \n00:30:15 : Big 4 tribute video \n00:31:27 : Roger Federer, Novak Djokovic and Andy Murray enter court Philippe-Chatrier\n00:36:42 : Rafa is presented with his unique trophy\n00:38:17 : Unveiling of the Rafa Nadal plaque on Court Philippe-Chatrier \n00:43:59 : Rafa's last lap of honour \n00:45:52 : Rafa leaves the court with Rafa Junior \n\nWelcome to the official Roland-Garros YouTube channel! \n\nFollow us on social media! \nFacebook: https://www.facebook.com/RolandGarros\nX: https://twitter.com/rolandgarros \nInstagram: https://www.instagram.com/rolandgarros\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rolandgarros \nWhatsApp: https://bit.ly/WhatsAppRolandGarros \nThreads: https://www.threads.net/@rolandgarros\nBeReal: http://bere.al/rolandgarros\n\nFind out more on rolandgarros.com\n\n#RolandGarros #Nadal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1986475",
                "likeCount": "52864",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5002"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kYBcejWd6EdiOExFgAeZ0diOZA8",
            "id": "gA3Ajrlnnq4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T03:53:59Z",
                "channelId": "UC4H-BAZYRrSs-TjdPGZR9tw",
                "title": "BENNY BENNI - RIP LOS 3 CHIFLADOS \u201cMOLU Y GRINGO\u201d PROD. PICHY BOYZ REAL NOTAZ",
                "description": "#riptreschiflados #ripmolusco #ripgringo #ripovi #bennybenni #tiraera #loscompa\u00f1eres #freestylemania  \n\nEstuve haciendo buche por mucho tiempo pero ya me aborrecieron en especial el bola de mofongo!! deja de victimizarte eoo!! que t\u00fa sabes que eres un oculto!! esto es contenido mete mano!! como mismo TIRAS!! AGUANTA!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gA3Ajrlnnq4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gA3Ajrlnnq4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gA3Ajrlnnq4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gA3Ajrlnnq4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gA3Ajrlnnq4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benny Benni",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BENNY BENNI - RIP LOS 3 CHIFLADOS \u201cMOLU Y GRINGO\u201d PROD. PICHY BOYZ REAL NOTAZ",
                    "description": "#riptreschiflados #ripmolusco #ripgringo #ripovi #bennybenni #tiraera #loscompa\u00f1eres #freestylemania  \n\nEstuve haciendo buche por mucho tiempo pero ya me aborrecieron en especial el bola de mofongo!! deja de victimizarte eoo!! que t\u00fa sabes que eres un oculto!! esto es contenido mete mano!! como mismo TIRAS!! AGUANTA!!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195157",
                "likeCount": "11818",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "63ycupxZS_EGFS0MyJbFSfHRd1o",
            "id": "n3CPICybBAk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T19:00:06Z",
                "channelId": "UCvNp2EjExqlHZBt49DjDYXA",
                "title": "Manshine City vs Bastard Munchen (Blue Lock) | Liga Neo Ego\u00edsta #2 | MegaR",
                "description": "\u25b6  \u00a1\u00danete al canal para obtener recompensas exclusivas!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvNp2EjExqlHZBt49DjDYXA/join\n\n\u25b6  \u00a1Escucha mi m\u00fasica en todas las plataformas digitales!\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/5U4BJPDAfeUWRh5BRkAWo1\nItunes: https://music.apple.com/us/artist/megar/1516366154\nY m\u00e1s... \u00a1B\u00fascame en tu favorita!\n\n\u25b6  \u00a1S\u00edgueme en redes sociales!\nTwitter: https://twitter.com/yEsMegaR\nInstagram: https://www.instagram.com/yesmegar/\nContacto profesional: soymegar@gmail.com\n\n\u25b6  \u00a1Cr\u00e9ditos!\nToda la letra por MegaR\nEdici\u00f3n de V\u00eddeo por Muri, Akuajooj, Emperor, Redzz, Felipe, Sans, Vizei, Doriuta, Vzinho, Akage, Yeezyyy & Muri\nMix/Master por MegaR\nInstrumental por @IsuRmX \nMiniatura por @Dkotz_ \n\n\u25b6  \u00a1Cast!\n\n\u27a5 B. Munchen\nIsagi por @LucksterrRap \nKaiser por @KballeroRap \nGagamaru por Gabriel Dubs\nNess por @BenderCatRap \nKurona por @PyroPrisma \nYukimiya por @KibtaRap \nKunigami por @lilZer0-Rap\nNoel Noa por @MegaRMusic \n\n\u27a5 M. City\nNagi por @Skirorap \nReo por @NoziRap \nChigiri por @NeoxerNerdcore \nChris Prince por @Keyblade \n\n\u27a5 Extras\nEgo por @MegaRMusic \nFans de la fantas\u00eda de Ness por @SoulRap & @dariasuzu \nSae Itoshi & Rin Itoshi por @BynMc. y RageM\n\nInformaci\u00f3n \nSegundo partido de la liga neo ego\u00edsta!! Suscr\u00edbanse y apoyen al m\u00e1ximo \nEspero les guste tanto como a mi hacerlo.\n\n\u266b Lista de reproducci\u00f3n \u00a1BDS! \u266b \nhttps://youtube.com/playlist?list=PLZkNhRApbfvYnF1zlE2Lf07eI7AW_ounv\n\n\u00a1A por los 400k! \nGracias por el apoyo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MegaR",
                "tags": [
                    "megar",
                    "mega r",
                    "manshine city vs bastard munchen",
                    "manshine vs bastard rap",
                    "manshine city macrorap",
                    "nagi rap",
                    "nagi es eliminado",
                    "nagi vuelve",
                    "bastard munchen macrorap",
                    "pxg macrorap",
                    "ubers macrorap",
                    "don lorenzo rap",
                    "barou rap",
                    "fc barcha vs bastard munchen",
                    "fc barcha rap",
                    "isagi rap",
                    "kaiser rap",
                    "kaiser y ness"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Manshine City vs Bastard Munchen (Blue Lock) | Liga Neo Ego\u00edsta #2 | MegaR",
                    "description": "\u25b6  \u00a1\u00danete al canal para obtener recompensas exclusivas!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvNp2EjExqlHZBt49DjDYXA/join\n\n\u25b6  \u00a1Escucha mi m\u00fasica en todas las plataformas digitales!\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/5U4BJPDAfeUWRh5BRkAWo1\nItunes: https://music.apple.com/us/artist/megar/1516366154\nY m\u00e1s... \u00a1B\u00fascame en tu favorita!\n\n\u25b6  \u00a1S\u00edgueme en redes sociales!\nTwitter: https://twitter.com/yEsMegaR\nInstagram: https://www.instagram.com/yesmegar/\nContacto profesional: soymegar@gmail.com\n\n\u25b6  \u00a1Cr\u00e9ditos!\nToda la letra por MegaR\nEdici\u00f3n de V\u00eddeo por Muri, Akuajooj, Emperor, Redzz, Felipe, Sans, Vizei, Doriuta, Vzinho, Akage, Yeezyyy & Muri\nMix/Master por MegaR\nInstrumental por @IsuRmX \nMiniatura por @Dkotz_ \n\n\u25b6  \u00a1Cast!\n\n\u27a5 B. Munchen\nIsagi por @LucksterrRap \nKaiser por @KballeroRap \nGagamaru por Gabriel Dubs\nNess por @BenderCatRap \nKurona por @PyroPrisma \nYukimiya por @KibtaRap \nKunigami por @lilZer0-Rap\nNoel Noa por @MegaRMusic \n\n\u27a5 M. City\nNagi por @Skirorap \nReo por @NoziRap \nChigiri por @NeoxerNerdcore \nChris Prince por @Keyblade \n\n\u27a5 Extras\nEgo por @MegaRMusic \nFans de la fantas\u00eda de Ness por @SoulRap & @dariasuzu \nSae Itoshi & Rin Itoshi por @BynMc. y RageM\n\nInformaci\u00f3n \nSegundo partido de la liga neo ego\u00edsta!! Suscr\u00edbanse y apoyen al m\u00e1ximo \nEspero les guste tanto como a mi hacerlo.\n\n\u266b Lista de reproducci\u00f3n \u00a1BDS! \u266b \nhttps://youtube.com/playlist?list=PLZkNhRApbfvYnF1zlE2Lf07eI7AW_ounv\n\n\u00a1A por los 400k! \nGracias por el apoyo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "892535",
                "likeCount": "44046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SoLUJT9kpXaHtkgGqq8xnUpMevQ",
            "id": "3HgJ2mQnWmI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T23:46:12Z",
                "channelId": "UCaSBc4JWS_qkdwFcs6-GqBQ",
                "title": "CAOS en las OFICINAS de SAMSUNG",
                "description": "Las K4OS estuvieron visitando a Samsung y aprendiendo sobre la tecnolog\u00eda que integran los \u00faltimos lanzamientos, mientras en simultaneo, hacen un caos el lugar.\n\nSuscribite ac\u00e1 \u00bb https://K4OS.lnk.to/Suscripcion \nEscuch\u00e1 \"UFF BABY\" en todas las plataformas digitales!\nhttps://K4OS.lnk.to/uffbaby\n\nMir\u00e1 todos los videos oficiales en YouTube: https://K4OS.lnk.to/VideosOficiales \n\nSegu\u00ed a  @K4OSMUSIC   \nhttps://www.instagram.com/k4os.oficial\nhttps://www.tiktok.com/@k4os.oficial \n\nhttps://www.instagram.com/taurozzy/ https://www.tiktok.com/@taurozzi  \nhttps://www.instagram.com/inescivit/ https://www.tiktok.com/@inescivit\nhttps://www.instagram.com/lily_ladelfa https://www.tiktok.com/@lilyladelfa/\nhttps://www.instagram.com/mechibitzer/ https://www.tiktok.com/@mechiibitzerr\n\n#k4os \nD.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HgJ2mQnWmI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HgJ2mQnWmI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HgJ2mQnWmI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HgJ2mQnWmI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HgJ2mQnWmI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "K4OS",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CAOS en las OFICINAS de SAMSUNG",
                    "description": "Las K4OS estuvieron visitando a Samsung y aprendiendo sobre la tecnolog\u00eda que integran los \u00faltimos lanzamientos, mientras en simultaneo, hacen un caos el lugar.\n\nSuscribite ac\u00e1 \u00bb https://K4OS.lnk.to/Suscripcion \nEscuch\u00e1 \"UFF BABY\" en todas las plataformas digitales!\nhttps://K4OS.lnk.to/uffbaby\n\nMir\u00e1 todos los videos oficiales en YouTube: https://K4OS.lnk.to/VideosOficiales \n\nSegu\u00ed a  @K4OSMUSIC   \nhttps://www.instagram.com/k4os.oficial\nhttps://www.tiktok.com/@k4os.oficial \n\nhttps://www.instagram.com/taurozzy/ https://www.tiktok.com/@taurozzi  \nhttps://www.instagram.com/inescivit/ https://www.tiktok.com/@inescivit\nhttps://www.instagram.com/lily_ladelfa https://www.tiktok.com/@lilyladelfa/\nhttps://www.instagram.com/mechibitzer/ https://www.tiktok.com/@mechiibitzerr\n\n#k4os \nD."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114766",
                "likeCount": "12386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1390"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s4T_MGhzgtzjDSKofdx5BbBtg24",
            "id": "F4KhGU2EbRw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T20:00:14Z",
                "channelId": "UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g",
                "title": "\u00a1PRUEBO el MEJOR ASADO ARGENTINO! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1XOKAS en DON JULIO! #2",
                "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "elxokas",
                "tags": [
                    "Elxokas",
                    "Xokas",
                    "xocas",
                    "shocas",
                    "shokas",
                    "chokas",
                    "streamer",
                    "twitch",
                    "directo",
                    "stream",
                    "castellano",
                    "espa\u00f1ol",
                    "latino",
                    "espa\u00f1a",
                    "directos",
                    "mejores",
                    "momentos",
                    "el xokas",
                    "youtuber",
                    "xokaseats",
                    "eats",
                    "comida",
                    "xokas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1PRUEBO el MEJOR ASADO ARGENTINO! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1XOKAS en DON JULIO! #2",
                    "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1069594",
                "likeCount": "59117",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7614"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DmQNAbhXnGvmoyKCBK16HARQWuM",
            "id": "NGRzLpWuMLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T00:54:34Z",
                "channelId": "UCwRvQQaU6afAOg4JgfrKTpQ",
                "title": "AS\u00cd REACCION\u00d3 MI HIJA ANNYA JULIA A SUS REGALOS QUE LE TRAJE DE CHINA |ELKC|",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGRzLpWuMLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGRzLpWuMLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGRzLpWuMLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGRzLpWuMLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGRzLpWuMLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL KC",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd REACCION\u00d3 MI HIJA ANNYA JULIA A SUS REGALOS QUE LE TRAJE DE CHINA |ELKC|",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "836450",
                "likeCount": "58728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HG2ZLNTHamljGMnObFRhTGzZG4E",
            "id": "njJmTWxrN04",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T17:20:13Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR MORADO por UNA SEMANA",
                "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "tags": [
                    "Team",
                    "juki",
                    "Juan",
                    "De",
                    "Dios",
                    "Pantoja",
                    "jd",
                    "youtube",
                    "retos",
                    "reto",
                    "tag",
                    "tags",
                    "Challenge",
                    "nuevo",
                    "video",
                    "risa",
                    "comedia",
                    "diversi\u00f3n",
                    "extremo",
                    "m\u00fasica",
                    "roast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR MORADO por UNA SEMANA",
                    "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5730665",
                "likeCount": "117170",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10847"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BDjWfP3HQ1aKX-94rGJIEmTU7Oo",
            "id": "u6Fkx2I2ksI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T01:00:56Z",
                "channelId": "UCSQHV24K0QB__U2EZSCEWDg",
                "title": "Young Cister, Kreamly - QLOO* (Video Oficial)",
                "description": "Young Cister, Kreamly \u2013 QLOO* (Video Oficial)\n\nInstagram: https://www.instagram.com/youngcister/\nTwitter: https://twitter.com/jovenciss\nTikTok: https://www.tiktok.com/@youngcister\n\nDime como lo hace,\ncomo tu me satisface\nse siente muy distinto\nnena tu me llevas en un viaje\n\nyo me tiro contigo desde el cielo\na tu vertigo yo me atrevo \nquiero sentir que perdi el miedo \na ver si por fin es que me entrego\na amar\u2026\nme tiene como un loco por besarte,\nsentir tu cuerpo nena a cada instante \nt lo juro q es diferente\nnunca antes senti tan fuerte\ncontigo quiero hasta la muerte mami\n\ntiene cara tambien un culo\nq si lo pienso yo me torturo\ny cada vez que tu no estas cerca\nquisiera tenerte al desnudo\n\nuna como tu manifeste\nque me quiera y me ame como ute\nuna baddie y princess a la vez\ny sin duda\n\nmami no creo q como tu existan mas\na veces no puedo decifrarte\nes especial tu forma de amarme\nla manera en q me mira\ncuando te montas encima\nyo por ti hasta moriria\nojala siempre fueras mia\n\nquiero ese culo por la eternidad\ntus ojitos curan mis heridas\ntu eres la reina de la ciudad\nque bueno q estes en mi vida\nno tiene tiempo pa los demas\nella sabe q es toda mia\nesos bobos solo la miran\ny yo el que le da los buenos dias\n\n#YoungCister #QLOO* #Kreamly",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6Fkx2I2ksI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6Fkx2I2ksI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6Fkx2I2ksI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6Fkx2I2ksI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6Fkx2I2ksI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YoungCisterVEVO",
                "tags": [
                    "Young Cister",
                    "Morad",
                    "Feid",
                    "Polima Westcoast",
                    "Gino Mella",
                    "Nairuz",
                    "Princesa Alba",
                    "Paloma Mami",
                    "Aka 4:20",
                    "Pailita",
                    "Nicki Nicole",
                    "Alvarito Diaz",
                    "Easykid",
                    "Drefquila",
                    "Ceaese",
                    "Harry Nach",
                    "Kidd Voodoo",
                    "martinwhite",
                    "akrilla",
                    "loyallty",
                    "QLOO*",
                    "Rap",
                    "Urban",
                    "Kreamly"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Young Cister, Kreamly - QLOO* (Video Oficial)",
                    "description": "Young Cister, Kreamly \u2013 QLOO* (Video Oficial)\n\nInstagram: https://www.instagram.com/youngcister/\nTwitter: https://twitter.com/jovenciss\nTikTok: https://www.tiktok.com/@youngcister\n\nDime como lo hace,\ncomo tu me satisface\nse siente muy distinto\nnena tu me llevas en un viaje\n\nyo me tiro contigo desde el cielo\na tu vertigo yo me atrevo \nquiero sentir que perdi el miedo \na ver si por fin es que me entrego\na amar\u2026\nme tiene como un loco por besarte,\nsentir tu cuerpo nena a cada instante \nt lo juro q es diferente\nnunca antes senti tan fuerte\ncontigo quiero hasta la muerte mami\n\ntiene cara tambien un culo\nq si lo pienso yo me torturo\ny cada vez que tu no estas cerca\nquisiera tenerte al desnudo\n\nuna como tu manifeste\nque me quiera y me ame como ute\nuna baddie y princess a la vez\ny sin duda\n\nmami no creo q como tu existan mas\na veces no puedo decifrarte\nes especial tu forma de amarme\nla manera en q me mira\ncuando te montas encima\nyo por ti hasta moriria\nojala siempre fueras mia\n\nquiero ese culo por la eternidad\ntus ojitos curan mis heridas\ntu eres la reina de la ciudad\nque bueno q estes en mi vida\nno tiene tiempo pa los demas\nella sabe q es toda mia\nesos bobos solo la miran\ny yo el que le da los buenos dias\n\n#YoungCister #QLOO* #Kreamly"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "748618",
                "likeCount": "33846",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1595"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D2no7i_rnI2i3SuMFuYcaVLR48k",
            "id": "E317KsXqiOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T18:00:55Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000",
                "description": "Jugamos a las SKONDIDAS en el estadio m\u00e1s grande de nuestra ciudad, adem\u00e1s lo hicimos con 50 suscriptores, as\u00ed es que si tu tambi\u00e9n quieres participar en uno de nuestros videos SUSCR\u00cdBETE es gratis.\n\n\u25ba Muchas gracias a los @DiablosRojosMX por prestarnos su estadio, son unos cracks.\nS\u00edganlos en Instagram y d\u00e9jenles un comentario positivo de parte del SKUAD https://www.instagram.com/diablosrojosmx\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nYess SKabeche \u25ba  https://www.instagram.com/yess_skabeche\nErick \u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\nArmando \u25ba https://www.instagram.com/armando_elrey\nXio \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nPato Razo \u25ba https://www.instagram.com/patricio_razo\nKaren Torres \u25ba https://www.instagram.com/xkarentorresx\nCarolina Diaz \u25ba https://www.instagram.com/soycarolinadiaz\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nJUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000 | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN CENTRO COMERCIAL",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN EL ESTADIO",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN RANCHO",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UNA ESCUELA",
                    "JUGAMOS ESCONDIDAS CON CAMUFLAJE",
                    "ESCONDIDAS CON CAMUFLAJE EN PARQUE DE TRAMPOLINES",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UNA JUGUETER\u00cdA",
                    "JUGAMOS ESCONDIDAS EN UNA SALA DE JUEGOS",
                    "CARO D\u00cdAZ",
                    "KAREN TORRES",
                    "PATRICIO RAZO",
                    "SK",
                    "SUMMER CAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE ESCONDIDAS",
                    "SKABECHE BROMAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000",
                    "description": "Jugamos a las SKONDIDAS en el estadio m\u00e1s grande de nuestra ciudad, adem\u00e1s lo hicimos con 50 suscriptores, as\u00ed es que si tu tambi\u00e9n quieres participar en uno de nuestros videos SUSCR\u00cdBETE es gratis.\n\n\u25ba Muchas gracias a los @DiablosRojosMX por prestarnos su estadio, son unos cracks.\nS\u00edganlos en Instagram y d\u00e9jenles un comentario positivo de parte del SKUAD https://www.instagram.com/diablosrojosmx\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nYess SKabeche \u25ba  https://www.instagram.com/yess_skabeche\nErick \u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\nArmando \u25ba https://www.instagram.com/armando_elrey\nXio \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nPato Razo \u25ba https://www.instagram.com/patricio_razo\nKaren Torres \u25ba https://www.instagram.com/xkarentorresx\nCarolina Diaz \u25ba https://www.instagram.com/soycarolinadiaz\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nJUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000 | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1173471",
                "likeCount": "42707",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2911"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bTHs9vSQqkMvm_V7ZWh4Dfq3xE4",
            "id": "tmOgQGdZ_hI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T19:00:07Z",
                "channelId": "UCoGDh1Xa3kUCpok24JN5DKA",
                "title": "K-dramas vs. Telenovelas Latinas ft. Chingu Amiga |  enchufetv",
                "description": "\u00a1Gracias a @ChinguAmiga   \ud83d\ude4c por esta grandiosa colaboraci\u00f3n ! \nSi quieren ver el sketch que hicimos con ella en su canal, denle clic aqu\u00ed \ud83c\udfac\ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/YocWVyf6f8k\n\nEl metaverso de los memes \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/enchufetv\n\u00bfSabes qu\u00e9 pegar\u00eda full?  \ud83d\udc49  https://www.instagram.com/enchufetv/\nAqu\u00ed estamos bastante basados \ud83d\udc49 https://twitter.com/enchufetv/\nNo bailamos, pero te hacemos re\u00edr \ud83d\udc49 https://tiktok.com/@enchufetv\n\u00danete a nuestro canal de WhatsApp \ud83d\udc49 https://whatsapp.com/channel/0029Va9C3pc1Hsq1CcntBD1O\n\nCR\u00c9DITOS\nDirector: Jorge Ulloa\nDirector Creativo 2bLatam: Jorge Ulloa\nPresidente 2btube: Fabienne Fourquet\nProductor Ejecutivo 2bLatam: Arturo Y\u00e9pez\nGerente de Producci\u00f3n: Ing. Don Juan Carlos Flor\nCoordinadora de Producci\u00f3n: Michelle Echeverr\u00eda \nEscrito por: Jorge Ulloa\nEquipo de gui\u00f3n: Jorge Ulloa, Andreina L\u00f3pez, Raquel Aedo y Daniel Enr\u00edquez\n\nEdici\u00f3n: Diego Falcon\u00ed\nVFX: Tom\u00e1s Cevallos y  Erick Lara E. \nColorizaci\u00f3n:  Danilo Ch\u00e1vez\nDise\u00f1o sonoro y musicalizaci\u00f3n: Miguel S\u00e1nchez, Melany Chango y Sophie Pati\u00f1o\n\nDirector Redes Sociales: Daniel Guallichico \nContent Manager: Juan Mart\u00edn Villag\u00f3mez \nCommunity Manager: Juan Jos\u00e9 Torres\nEditores: \u00c1lvaro Pallo y Juli\u00e1n Ram\u00edrez\nDise\u00f1o de miniatura: Xavier Casares\n\nJefa de producci\u00f3n : May Grijalva\nJefe de locaciones: Leonardo Moscoso\nAsistente de producci\u00f3n : Santiago Albuja y Maca Jarr\u00edn\nAsistente de Direcci\u00f3n: Michelle Echeverr\u00eda \n2da asistente de direcci\u00f3n: Nao Reyes\nDirectora de arte: Paula Estrada \nAsistente de arte : Paola Serrano \nVestuario : Andy P\u00e1ez\nMaquillaje y Peinado:  Simone Villag\u00f3mez\nDirector de fotograf\u00eda: Sebasti\u00e1n Benalc\u00e1zar\nAsistentes de c\u00e1mara: Emiy Abril \nGaffer: \u00c1lex Achicanoy \nGrips: Jhonny Achicanoy\nSonidista: Alejandro Cisneros\nTransporte: Geferson Paredes y Germ\u00e1nico Mantilla \n\nCAST \nChingu / Susana: @ChinguAmiga \nSunjae / Rodrigo Fernando: Jorge Ulloa\nDoctora: Nataly Valencia \n\n#sketch #enchufetv #chinguamiga #kdrama \n\u00a1\u00a1Un nuevo video cada DOMINGO!!\n\n\u00a9 enchufe.tv - Todos los derechos reservados por @2blatam 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "enchufetv",
                "tags": [
                    "Enchufetv",
                    "Enchufe.tv",
                    "Enchufe tv",
                    "Enchufle",
                    "enhcufe",
                    "enhcufe tv",
                    "echufe",
                    "echufetv",
                    "echufe.tv",
                    "echufe tv",
                    "enchufe sketch",
                    "enchufe video",
                    "enchufetv videos",
                    "enchufetv sketch",
                    "enchufetv chingu amiga",
                    "chingu amiga",
                    "chingu amiga envhufetv",
                    "sketch chingu amiga",
                    "K-dramas vs. Telenovelas Latinas ft. Chingu Amiga",
                    "kdrama",
                    "parodia kdrama",
                    "enchufetv y chingu amiga",
                    "chingu amiga y enchufetv",
                    "chingu amiga kdrama",
                    "sketch enchufetv chingu amiga",
                    "novela latina vs kdrama",
                    "parodia telenovela"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "K-dramas vs. Telenovelas Latinas ft. Chingu Amiga |  enchufetv",
                    "description": "\u00a1Gracias a @ChinguAmiga   \ud83d\ude4c por esta grandiosa colaboraci\u00f3n ! \nSi quieren ver el sketch que hicimos con ella en su canal, denle clic aqu\u00ed \ud83c\udfac\ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/YocWVyf6f8k\n\nEl metaverso de los memes \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/enchufetv\n\u00bfSabes qu\u00e9 pegar\u00eda full?  \ud83d\udc49  https://www.instagram.com/enchufetv/\nAqu\u00ed estamos bastante basados \ud83d\udc49 https://twitter.com/enchufetv/\nNo bailamos, pero te hacemos re\u00edr \ud83d\udc49 https://tiktok.com/@enchufetv\n\u00danete a nuestro canal de WhatsApp \ud83d\udc49 https://whatsapp.com/channel/0029Va9C3pc1Hsq1CcntBD1O\n\nCR\u00c9DITOS\nDirector: Jorge Ulloa\nDirector Creativo 2bLatam: Jorge Ulloa\nPresidente 2btube: Fabienne Fourquet\nProductor Ejecutivo 2bLatam: Arturo Y\u00e9pez\nGerente de Producci\u00f3n: Ing. Don Juan Carlos Flor\nCoordinadora de Producci\u00f3n: Michelle Echeverr\u00eda \nEscrito por: Jorge Ulloa\nEquipo de gui\u00f3n: Jorge Ulloa, Andreina L\u00f3pez, Raquel Aedo y Daniel Enr\u00edquez\n\nEdici\u00f3n: Diego Falcon\u00ed\nVFX: Tom\u00e1s Cevallos y  Erick Lara E. \nColorizaci\u00f3n:  Danilo Ch\u00e1vez\nDise\u00f1o sonoro y musicalizaci\u00f3n: Miguel S\u00e1nchez, Melany Chango y Sophie Pati\u00f1o\n\nDirector Redes Sociales: Daniel Guallichico \nContent Manager: Juan Mart\u00edn Villag\u00f3mez \nCommunity Manager: Juan Jos\u00e9 Torres\nEditores: \u00c1lvaro Pallo y Juli\u00e1n Ram\u00edrez\nDise\u00f1o de miniatura: Xavier Casares\n\nJefa de producci\u00f3n : May Grijalva\nJefe de locaciones: Leonardo Moscoso\nAsistente de producci\u00f3n : Santiago Albuja y Maca Jarr\u00edn\nAsistente de Direcci\u00f3n: Michelle Echeverr\u00eda \n2da asistente de direcci\u00f3n: Nao Reyes\nDirectora de arte: Paula Estrada \nAsistente de arte : Paola Serrano \nVestuario : Andy P\u00e1ez\nMaquillaje y Peinado:  Simone Villag\u00f3mez\nDirector de fotograf\u00eda: Sebasti\u00e1n Benalc\u00e1zar\nAsistentes de c\u00e1mara: Emiy Abril \nGaffer: \u00c1lex Achicanoy \nGrips: Jhonny Achicanoy\nSonidista: Alejandro Cisneros\nTransporte: Geferson Paredes y Germ\u00e1nico Mantilla \n\nCAST \nChingu / Susana: @ChinguAmiga \nSunjae / Rodrigo Fernando: Jorge Ulloa\nDoctora: Nataly Valencia \n\n#sketch #enchufetv #chinguamiga #kdrama \n\u00a1\u00a1Un nuevo video cada DOMINGO!!\n\n\u00a9 enchufe.tv - Todos los derechos reservados por @2blatam 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "740751",
                "likeCount": "58063",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WLM4cXXC0owmXWXS-KkSVCYo69w",
            "id": "FyJVh9Sj17c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T17:23:09Z",
                "channelId": "UCXISYK3xagaK5DHnhQ4X0hw",
                "title": "ANCELOTTI Y MODRIC, DESPEDIDA COMPLETA DEL REAL MADRID Y EL SANTIAGO BERNAB\u00c9U",
                "description": "Revive la despedida completa del Santiago Bernab\u00e9u a Luka Modric con la presencia y complicidad de Carlo Ancelotti. Un momento lleno de emoci\u00f3n, aplausos y respeto para uno de los jugadores m\u00e1s grandes en la historia del Real Madrid. La afici\u00f3n, el cuerpo t\u00e9cnico y los compa\u00f1eros se unieron para rendirle un homenaje inolvidable. No te pierdas este hist\u00f3rico adi\u00f3s que marca el final de una era para el conjunto blanco.\n\n#realmadrid #ancelotti #modric \n\n\u00a1Disfruta de la mejor actualidad deportiva en nuestra web!:\nhttp://www.as.com\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal!:\nhttps://www.youtube.com/user/DIARIOAScom\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes sociales!:\n\nInstagram AS: https://www.instagram.com/diarioas/\nInstagram AStv: https://instagram.com/astelevision\nTikTok AS: https://www.tiktok.com/@diarioas\nTwitch: https://www.twitch.tv/diario_as\nTwitter AS: https://twitter.com/diarioas\nTwitter AStv: https://twitter.com/AS_TV\nFacebook AS: https://www.facebook.com/as\nFacebook AStv: https://www.facebook.com/astelevision.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyJVh9Sj17c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyJVh9Sj17c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyJVh9Sj17c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyJVh9Sj17c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyJVh9Sj17c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diario AS",
                "tags": [
                    "REAL MADRID HOY",
                    "Luka Modric",
                    "Carlo Ancelotti",
                    "despedida Modric",
                    "Modric Bernab\u00e9u",
                    "despedida completa Modric",
                    "Real Madrid 2025",
                    "despedida Bernab\u00e9u",
                    "ovaci\u00f3n Modric",
                    "Ancelotti Modric",
                    "despedida Real Madrid",
                    "LaLiga",
                    "Real Madrid f\u00fatbol",
                    "stadium ovation",
                    "football legend",
                    "modric farewell",
                    "modric last game",
                    "real madrid fans",
                    "modric ancelotti connection",
                    "emocion madridista",
                    "modric career highlights",
                    "despedida Bernab\u00e9u completa",
                    "modric tribute"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANCELOTTI Y MODRIC, DESPEDIDA COMPLETA DEL REAL MADRID Y EL SANTIAGO BERNAB\u00c9U",
                    "description": "Revive la despedida completa del Santiago Bernab\u00e9u a Luka Modric con la presencia y complicidad de Carlo Ancelotti. Un momento lleno de emoci\u00f3n, aplausos y respeto para uno de los jugadores m\u00e1s grandes en la historia del Real Madrid. La afici\u00f3n, el cuerpo t\u00e9cnico y los compa\u00f1eros se unieron para rendirle un homenaje inolvidable. No te pierdas este hist\u00f3rico adi\u00f3s que marca el final de una era para el conjunto blanco.\n\n#realmadrid #ancelotti #modric \n\n\u00a1Disfruta de la mejor actualidad deportiva en nuestra web!:\nhttp://www.as.com\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal!:\nhttps://www.youtube.com/user/DIARIOAScom\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes sociales!:\n\nInstagram AS: https://www.instagram.com/diarioas/\nInstagram AStv: https://instagram.com/astelevision\nTikTok AS: https://www.tiktok.com/@diarioas\nTwitch: https://www.twitch.tv/diario_as\nTwitter AS: https://twitter.com/diarioas\nTwitter AStv: https://twitter.com/AS_TV\nFacebook AS: https://www.facebook.com/as\nFacebook AStv: https://www.facebook.com/astelevision."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1507169",
                "likeCount": "23062",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1124"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a5ccRWKl1q0DzqNoZLNuSm-yTMQ",
            "id": "Pso3n-E0zU0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T20:00:14Z",
                "channelId": "UC6WLsuQaH77MTsIQ6e0DvgQ",
                "title": "BUSCANDO UNA ANCIENT CITY CON RICH \ud83d\udc80",
                "description": "Buscando una Ancient City bien Podcast junto con el Rich, Rich, Rich, Rich, disparo flechas porque si-si-si-si, mato Endermens por ahi-i-i-i, tus Ender Pearls son para mi-mi-mi-mi.\n\n\u25b6CANAL PRINCIPAL BRODERS\u25c0\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9_k...\u200b\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox\u200b\u200b \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/\u200b\u200b \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FarfadoxVEVO",
                "tags": [
                    "Farfadox",
                    "farfa",
                    "Minecraft",
                    "minecraft pelicula",
                    "Aventura",
                    "Multiplayer",
                    "Minecraft pero",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "Rich",
                    "ElRichMc",
                    "rich y farfa",
                    "ancient city",
                    "Explorando",
                    "Chicken Jockey",
                    "podcast"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BUSCANDO UNA ANCIENT CITY CON RICH \ud83d\udc80",
                    "description": "Buscando una Ancient City bien Podcast junto con el Rich, Rich, Rich, Rich, disparo flechas porque si-si-si-si, mato Endermens por ahi-i-i-i, tus Ender Pearls son para mi-mi-mi-mi.\n\n\u25b6CANAL PRINCIPAL BRODERS\u25c0\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9_k...\u200b\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox\u200b\u200b \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/\u200b\u200b \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "305786",
                "likeCount": "28174",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2mgRTm7f3c9CXrPsfLiSBMchNWo",
            "id": "F9viEDm36uk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T01:04:35Z",
                "channelId": "UCXARTBbf3MIRdnk87GEHwYA",
                "title": "QLOO*",
                "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment Chile S.A\n\nQLOO* \u00b7 Young Cister \u00b7 Kreamly\n\nQLOO*\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment Chile S.A.\n\nReleased on: 2025-05-22\n\nAssociated Performer: Young Cister, Kreamly\nComposer, Lyricist: Esteban Cisterna\nProducer: WildBear\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F9viEDm36uk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F9viEDm36uk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F9viEDm36uk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F9viEDm36uk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F9viEDm36uk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Young Cister - Topic",
                "tags": [
                    "Young Cister",
                    "Kreamly",
                    "QLOO*"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QLOO*",
                    "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment Chile S.A\n\nQLOO* \u00b7 Young Cister \u00b7 Kreamly\n\nQLOO*\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment Chile S.A.\n\nReleased on: 2025-05-22\n\nAssociated Performer: Young Cister, Kreamly\nComposer, Lyricist: Esteban Cisterna\nProducer: WildBear\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "342323",
                "likeCount": "8288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JQtn1iWDGSmXkFCE_vP5bR_VRew",
            "id": "nRGsvz4W-bg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T23:51:29Z",
                "channelId": "UCuRswGU23kJu1xpALBsKrJQ",
                "title": "ME VOY A ESTE PA\u00cdS DE COMPRAS Y DE PASEO \ud83c\udff0\ud83d\udecd\ufe0f\ud83d\udc66\ud83c\udffb/ MAYVE CASTRO!",
                "description": "HOLA MI GENTE BONITA , ESTAMOS DE VUELTA CON USTEDES MI SEGUNDA FAMILIA \ud83e\udd0d EN ESTE VIDEO NOS FUIMOS A OTRO PA\u00cdS DE VACACIONES Y DE COMPRAS \ud83d\udecd\ufe0f\ud83c\udff0, FUE UN VIDEO A LA O MEJOR UN POCO DIFERENTE ME SENT\u00cdA MUY NERVIOSA PERO LO HIZE CON TODO MI CORAZ\u00d3N , GRACIAS POR SU APOYO QUE NO ME AN DEJADO SOLA NUNCA Y SEGU\u00cdR AQUI ESPER\u00c1NDOME DIOS LOS BENDIGA LQM\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\u2728",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRGsvz4W-bg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRGsvz4W-bg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRGsvz4W-bg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRGsvz4W-bg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRGsvz4W-bg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jmayvecc",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME VOY A ESTE PA\u00cdS DE COMPRAS Y DE PASEO \ud83c\udff0\ud83d\udecd\ufe0f\ud83d\udc66\ud83c\udffb/ MAYVE CASTRO!",
                    "description": "HOLA MI GENTE BONITA , ESTAMOS DE VUELTA CON USTEDES MI SEGUNDA FAMILIA \ud83e\udd0d EN ESTE VIDEO NOS FUIMOS A OTRO PA\u00cdS DE VACACIONES Y DE COMPRAS \ud83d\udecd\ufe0f\ud83c\udff0, FUE UN VIDEO A LA O MEJOR UN POCO DIFERENTE ME SENT\u00cdA MUY NERVIOSA PERO LO HIZE CON TODO MI CORAZ\u00d3N , GRACIAS POR SU APOYO QUE NO ME AN DEJADO SOLA NUNCA Y SEGU\u00cdR AQUI ESPER\u00c1NDOME DIOS LOS BENDIGA LQM\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\u2728"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1286729",
                "likeCount": "81550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3920"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hi1tSQV5jKnZ9XQgw27qh9-ukDU",
            "id": "9TD-v_deapc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T10:59:58Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "[Stray Kids : SKZ-TALKER GO! Season 5] Ep.15 MEXICO CITY",
                "description": "[Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) : SKZ-TALKER GO! Season 5 (\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4 \uace0! \uc2dc\uc98c 5)] Ep.15 MEXICO CITY\n\n\u2728 English, Japanese, Chinese, Spanish, Indonesian & Thai subtitles are available!\n\nCheck out the NORTH AMERICA, EUROPE & UK tour dates! \ud83c\udf87\n\ud83d\udc49https://straykidsworldtour.com\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#dominATE\n#SKZ_TALKER_GO #\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4\uace0\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TD-v_deapc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TD-v_deapc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TD-v_deapc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TD-v_deapc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TD-v_deapc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "LEE KNOW",
                    "LEEMINHO",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "\ud669\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "HWANGHYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\ud55c\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "HANJISUNG",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "KIMSEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4",
                    "\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4\uace0",
                    "skz talker",
                    "skz talker go",
                    "stray kids behind",
                    "skz mexico city",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uba55\uc2dc\ucf54\uc2dc\ud2f0",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucf58\uc11c\ud2b8",
                    "skz concert",
                    "skz tour",
                    "stray kids concert",
                    "stray kids tour",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "skz dominate",
                    "dominate tour",
                    "skz world tour",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub0a8\ubbf8 \ud22c\uc5b4",
                    "skz latam",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uba55\uc2dc\ucf54",
                    "skz mexico",
                    "skz latin america",
                    "stray kids dominate"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "[Stray Kids : SKZ-TALKER GO! Season 5] Ep.15 MEXICO CITY",
                    "description": "[Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) : SKZ-TALKER GO! Season 5 (\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4 \uace0! \uc2dc\uc98c 5)] Ep.15 MEXICO CITY\n\n\u2728 English, Japanese, Chinese, Spanish, Indonesian & Thai subtitles are available!\n\nCheck out the NORTH AMERICA, EUROPE & UK tour dates! \ud83c\udf87\n\ud83d\udc49https://straykidsworldtour.com\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#dominATE\n#SKZ_TALKER_GO #\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4\uace0\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "459938",
                "likeCount": "85061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4632"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oPFcGm1qPrTiQ_d60MTI70KuQGs",
            "id": "zLyd2V2ZSTw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T23:00:06Z",
                "channelId": "UCe2bBaDROH-fAWV_JjqPl7Q",
                "title": "FOTITO PAL IG - KING SAVAGGE & PAILITA",
                "description": "FOTITO PAL IG - @KingSavaggeTV & @PAILITA.Oficial \nPROD. BY LETTER & LEWIS SOMES\n\nSuscr\u00edbete a mi canal aqu\u00ed: https://ONErpm.lnk.to/VG5zuyp7\n\nEscucha FOTITO PAL IG aqu\u00ed: https://onerpm.link/unafotitopalig\n\nEscucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://ONErpm.lnk.to/F1itP3TB\n\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales: \n\n\ud83e\udd77\ud83c\udffcSigue a King Savagge en todas sus plataformas: \n\n\ud83e\udd77\ud83c\udffcINSTAGRAM:    /   https://www.instagram.com/kingsavagge...\n\n\ud83e\udd77\ud83c\udffcTIKTOK:      /   https://www.tiktok.com/discover/king-...\n\n\ud83e\udd77\ud83c\udffcYOUTUBE:    \u202a\u202a@KingSavaggeTV \n\n---------------------------------------------------------------------------\n\nEscucha mis \u00e9xitos: \n\nNO CD ELLA - KING SAVAGGE, JULIANNO SOSA, JAIRO VERA & AK4:20: https://www.youtube.com/watch?v=Rwj7sOkdsjw&ab_channel=KingSavagge\n\nL\u00cdDERES - KING SAVAGGE, SIGGY FT. CASPER MAGICO (VIDEO OFICIAL)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=rXbsFpA9__c&ab_channel=KingSavagge\n\nA 200 REMIX ARG - KING SAVAGGE, LUCK RA, PAULO LONDRA, JAIRO VERA, LIT KILLAH & BAYRON FIRE\nhttps://www.youtube.com/watch?v=etMTXU1bNCk&ab_channel=KingSavagge\n\n\n\n#Kingsavagge #Pailita #FotitoPalIg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLyd2V2ZSTw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLyd2V2ZSTw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLyd2V2ZSTw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLyd2V2ZSTw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLyd2V2ZSTw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "King Savagge",
                "tags": [
                    "king savagge",
                    "a200",
                    "jairo vera",
                    "fotito pal ig",
                    "fotito pal instagram",
                    "urbano",
                    "chile",
                    "2025",
                    "standly",
                    "pailita"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "FOTITO PAL IG - KING SAVAGGE & PAILITA",
                    "description": "FOTITO PAL IG - @KingSavaggeTV & @PAILITA.Oficial \nPROD. BY LETTER & LEWIS SOMES\n\nSuscr\u00edbete a mi canal aqu\u00ed: https://ONErpm.lnk.to/VG5zuyp7\n\nEscucha FOTITO PAL IG aqu\u00ed: https://onerpm.link/unafotitopalig\n\nEscucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://ONErpm.lnk.to/F1itP3TB\n\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales: \n\n\ud83e\udd77\ud83c\udffcSigue a King Savagge en todas sus plataformas: \n\n\ud83e\udd77\ud83c\udffcINSTAGRAM:    /   https://www.instagram.com/kingsavagge...\n\n\ud83e\udd77\ud83c\udffcTIKTOK:      /   https://www.tiktok.com/discover/king-...\n\n\ud83e\udd77\ud83c\udffcYOUTUBE:    \u202a\u202a@KingSavaggeTV \n\n---------------------------------------------------------------------------\n\nEscucha mis \u00e9xitos: \n\nNO CD ELLA - KING SAVAGGE, JULIANNO SOSA, JAIRO VERA & AK4:20: https://www.youtube.com/watch?v=Rwj7sOkdsjw&ab_channel=KingSavagge\n\nL\u00cdDERES - KING SAVAGGE, SIGGY FT. CASPER MAGICO (VIDEO OFICIAL)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=rXbsFpA9__c&ab_channel=KingSavagge\n\nA 200 REMIX ARG - KING SAVAGGE, LUCK RA, PAULO LONDRA, JAIRO VERA, LIT KILLAH & BAYRON FIRE\nhttps://www.youtube.com/watch?v=etMTXU1bNCk&ab_channel=KingSavagge\n\n\n\n#Kingsavagge #Pailita #FotitoPalIg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "198472",
                "likeCount": "8726",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "308"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gDHWMMO1PHFU7efh-W11eTW2I0E",
            "id": "LrxpBPqQiaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:07Z",
                "channelId": "UCywpKTAjNjHv53c0TX3K_KQ",
                "title": "Car\u00edn Le\u00f3n, Maluma - Si T\u00fa Me Vieras [Official Video]",
                "description": "\ud83e\udd81 Suscr\u00edbete a mi canal: \n\nMi nuevo \u00e1lbum \u201cPalabra de To\u2019s (Seca)\" ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas: \nhttps://carinleon.lnk.to/PalabraDeTosSeca\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nTengo un mill\u00f3n de personas y me siento solitario,\nporque no siento tu aroma,\nporque no siento tus labios.\n\nDe tanto estar desvelado, \nya se me cambi\u00f3 el horario,\ny yo no s\u00e9 si t\u00fa recuerdas,\nayer fue el aniversario.\nTodav\u00eda me lo recuerda el calendario,\naunque hace da\u00f1o.\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\nReina,vuelva.\nHagamos que lo nuestro se resuelva.\nSi algo de m\u00ed en tu vida se conserva, \nentoncesvamos a intentarlo de nuevo.\nTomando a tu nombre, una semana llevo.\nYo s\u00e9 que superarte debo,\npero tu nombre vuelve cuando bebo.\n\nAunque no parezca,\nestoy hablando con el coraz\u00f3n, \npara que te compadezcas.\nYa tomaste tu decisi\u00f3n, pero...\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\n\n\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\n\nBooking / contrataciones \ndianaarroyo2002@hotmail.com\nCelular: +55 36149655\n\n\ud83e\udd81 S\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/carinleonoficial\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carin Leon",
                "tags": [
                    "carin leon",
                    "pa las de vidrio",
                    "plomo a mayoreo",
                    "a traves del vaso",
                    "tupido y ancho",
                    "lenin ramirez",
                    "gerardo ortiz",
                    "el fantasma",
                    "la vecindad",
                    "halcon sierra",
                    "chalino sanchez",
                    "pedro infante",
                    "jose alfredo jimenez",
                    "el rey de mil coronas",
                    "lalo mora",
                    "corridos",
                    "rancheras",
                    "ruge el leon",
                    "julion alvarez",
                    "ramon ayala",
                    "extrana manera",
                    "estoy aqui",
                    "quiereme",
                    "mi sentir",
                    "regulo caro",
                    "cristian nodal",
                    "plebes del rancho",
                    "Maluma",
                    "Pretty Boy",
                    "Medallo",
                    "Segun Quien"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Car\u00edn Le\u00f3n, Maluma - Si T\u00fa Me Vieras [Official Video]",
                    "description": "\ud83e\udd81 Suscr\u00edbete a mi canal: \n\nMi nuevo \u00e1lbum \u201cPalabra de To\u2019s (Seca)\" ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas: \nhttps://carinleon.lnk.to/PalabraDeTosSeca\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nTengo un mill\u00f3n de personas y me siento solitario,\nporque no siento tu aroma,\nporque no siento tus labios.\n\nDe tanto estar desvelado, \nya se me cambi\u00f3 el horario,\ny yo no s\u00e9 si t\u00fa recuerdas,\nayer fue el aniversario.\nTodav\u00eda me lo recuerda el calendario,\naunque hace da\u00f1o.\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\nReina,vuelva.\nHagamos que lo nuestro se resuelva.\nSi algo de m\u00ed en tu vida se conserva, \nentoncesvamos a intentarlo de nuevo.\nTomando a tu nombre, una semana llevo.\nYo s\u00e9 que superarte debo,\npero tu nombre vuelve cuando bebo.\n\nAunque no parezca,\nestoy hablando con el coraz\u00f3n, \npara que te compadezcas.\nYa tomaste tu decisi\u00f3n, pero...\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\n\n\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\n\nBooking / contrataciones \ndianaarroyo2002@hotmail.com\nCelular: +55 36149655\n\n\ud83e\udd81 S\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/carinleonoficial\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9302375",
                "likeCount": "127025",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mOxJnzamWSjifZH-Hny1DPnzhs8",
            "id": "2g5bsgXHbRQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T03:28:25Z",
                "channelId": "UCTIyEyDNHPrwVFPhpi5dm0A",
                "title": "Resumen y goles | Toluca 2-0 Am\u00e9rica | Liga MX - Clausura 2025  - Jornada 20 | TUDN M\u00e9xico",
                "description": "Toluca gana 2-0 y es campe\u00f3n tras 15 a\u00f1os. Se acab\u00f3 el tricampe\u00f3n.\n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TUDN M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Toluca vs Am\u00e9rica",
                    "highlights Toluca vs Am\u00e9rica",
                    "toluca liga mx",
                    "am\u00e9rica liga mx",
                    "partidos hoy liga mx",
                    "final - ida liga mx",
                    "liga mx",
                    "partidos hoy",
                    "futbol",
                    "liga mx gratis",
                    "vix",
                    "liga mx vix",
                    "goles liga mx",
                    "highlights liga mx",
                    "vix en vivo",
                    "TUDN",
                    "resumen Toluca vs Am\u00e9rica"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Resumen y goles | Toluca 2-0 Am\u00e9rica | Liga MX - Clausura 2025  - Jornada 20 | TUDN M\u00e9xico",
                    "description": "Toluca gana 2-0 y es campe\u00f3n tras 15 a\u00f1os. Se acab\u00f3 el tricampe\u00f3n.\n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2214536",
                "likeCount": "20488",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b96zIBJiDnbu-EY1JwVQMxldFoE",
            "id": "A4ryvHJAic4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T22:12:26Z",
                "channelId": "UCybqDNHM87SVyL1LrcWwQJg",
                "title": "AL FIN Actualizaron Strongest Battlegrounds +  Mega Mecha",
                "description": "Discord \ud83d\udc80:\nhttps://discord.gg/2BBqAs4YGG\nSegundo Canal \ud83d\udc7b:\nhttps://www.youtube.com/@GhostyYT3  \nTercer Canal \ud83d\udc7b:\nhttps://www.youtube.com/@Ghosty8900\n\n#robloxedit #boblox #ghost #saitamabattlegrounds #gameplay #risas #roblox #waza #xd #roblox #ultimate #deathcounter #kj #update #toxica #teamers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4ryvHJAic4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4ryvHJAic4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4ryvHJAic4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4ryvHJAic4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4ryvHJAic4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ghosty",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AL FIN Actualizaron Strongest Battlegrounds +  Mega Mecha",
                    "description": "Discord \ud83d\udc80:\nhttps://discord.gg/2BBqAs4YGG\nSegundo Canal \ud83d\udc7b:\nhttps://www.youtube.com/@GhostyYT3  \nTercer Canal \ud83d\udc7b:\nhttps://www.youtube.com/@Ghosty8900\n\n#robloxedit #boblox #ghost #saitamabattlegrounds #gameplay #risas #roblox #waza #xd #roblox #ultimate #deathcounter #kj #update #toxica #teamers"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "344223",
                "likeCount": "9774",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1023"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1GrGQiKyvP-L6Ds9BLTbJ2JQEks",
            "id": "7_J3O35H3NI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:00:07Z",
                "channelId": "UCGAwMlmn9HCnmV0lRAvNwCg",
                "title": "CALLAITA (Videoclip Oficial) - Karina x Marc Mag\u00e1n",
                "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip CALLAITA (Video Oficial) , es una cancion muy especial para mi, acompa\u00f1ada Marc Mag\u00e1n \nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene mucha m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nCALLAITA (Official Video) - Karina, Marc Mag\u00e1n\n\n#music #videoclip #musicvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_J3O35H3NI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_J3O35H3NI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_J3O35H3NI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_J3O35H3NI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_J3O35H3NI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina y Marina",
                "tags": [
                    "bombon karina",
                    "bombon karina letra",
                    "bombon karina y marina",
                    "karina y marina",
                    "bombon",
                    "cancion karina y hugo",
                    "musica",
                    "space",
                    "music",
                    "reggaeton",
                    "mi cancion",
                    "videoclip oficial",
                    "musica latina",
                    "music video",
                    "latin music",
                    "karol g",
                    "tini",
                    "hugo23",
                    "banana",
                    "banana karina",
                    "karina banana",
                    "cancion banana karina y marina",
                    "karina osquitar hugo23",
                    "nueva cancion karina",
                    "callaita",
                    "callaita karina y marina",
                    "callaita marc magan",
                    "karina y marc magan"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CALLAITA (Videoclip Oficial) - Karina x Marc Mag\u00e1n",
                    "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip CALLAITA (Video Oficial) , es una cancion muy especial para mi, acompa\u00f1ada Marc Mag\u00e1n \nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene mucha m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nCALLAITA (Official Video) - Karina, Marc Mag\u00e1n\n\n#music #videoclip #musicvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1347954",
                "likeCount": "56019",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10456"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WphsXV6Hx86vbRTQ-7pRBNvJjJ0",
            "id": "QKEKS46p5rk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T21:10:22Z",
                "channelId": "UCKK30qHz_QedLF2D3o6TZPw",
                "title": "Una Prima Vanidosa y Privona",
                "description": "#NanyFlow  #Cortometraje    \n  Su prima Yamilet se quedara unos d\u00edas en su casa y quiere complacerla para que se sienta a gusto pero no sabia que la prima tenia unas costumbres no agradables y que la pondr\u00eda en un dif\u00edcil elecci\u00f3n, mantener su firmeza a no aceptar que nadie rompa las reglas de su casa o dejar que ella haga lo que quiera !\n\n*Instagram* - https://www.instagram.com/NanyFlowHD\n*Facebook* -  https://www.facebook.com/nanyflowofficial\n*TikTok* -  https://www.tiktok.com/@nanyflowhd\n____________________________________________________________________\nDirector - @elgfilms https://www.youtube.com/channel/UCxY9ZIkl_vXg_BxnYDWLQgQ\n____________________________________________________________________\n\ud83d\udc49 Contacto : *nanyflowhd@gmail.com* \ud83d\udce9\n____________________________________________________________________\nGracias por ver este video !  Que tengas un feliz resto del d\u00eda \ud83d\ude18",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nany Flow",
                "tags": [
                    "Nany Flow",
                    "Mexico",
                    "Cortometraje",
                    "Reflexion",
                    "Tendencia",
                    "Un escalon a la vida",
                    "Luz maria",
                    "Capitulo completo",
                    "Capitulo",
                    "Viral",
                    "Trends",
                    "Fenomenal",
                    "Dhar mann",
                    "Dhar mann espa\u00f1ol",
                    "Novela",
                    "Colombia",
                    "Como dice el dicho",
                    "Reflexiones",
                    "Dhar man",
                    "Finanzas",
                    "Educacion",
                    "Inversion",
                    "Cortometrajes",
                    "Pelicula",
                    "Pelicula Completa",
                    "Tours",
                    "Tour",
                    "Viaje"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Una Prima Vanidosa y Privona",
                    "description": "#NanyFlow  #Cortometraje    \n  Su prima Yamilet se quedara unos d\u00edas en su casa y quiere complacerla para que se sienta a gusto pero no sabia que la prima tenia unas costumbres no agradables y que la pondr\u00eda en un dif\u00edcil elecci\u00f3n, mantener su firmeza a no aceptar que nadie rompa las reglas de su casa o dejar que ella haga lo que quiera !\n\n*Instagram* - https://www.instagram.com/NanyFlowHD\n*Facebook* -  https://www.facebook.com/nanyflowofficial\n*TikTok* -  https://www.tiktok.com/@nanyflowhd\n____________________________________________________________________\nDirector - @elgfilms https://www.youtube.com/channel/UCxY9ZIkl_vXg_BxnYDWLQgQ\n____________________________________________________________________\n\ud83d\udc49 Contacto : *nanyflowhd@gmail.com* \ud83d\udce9\n____________________________________________________________________\nGracias por ver este video !  Que tengas un feliz resto del d\u00eda \ud83d\ude18"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "924610",
                "likeCount": "35684",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "39Z-j6CsUY432VAe9Zj-P1roM5s",
            "id": "aUGtHxnZID4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:07Z",
                "channelId": "UCf-Szc6YLd8rMnMXGThznFg",
                "title": "Greeicy - Estas Ganas (Official Video)",
                "description": "Disfruta de \u2018Estas Ganas\u2019 en tu plataforma de streaming favorita: https://greeicy.lnk.to/EstasGanas!YTD \n\n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube oficial de Greeicy: https://smarturl.it/GreeicyYT \n\nGreeicy:\nInstagram: https://www.instagram.com/greeicy \nFacebook: https://www.facebook.com/GreeicyMusic \nX: https://twitter.com/greeicy_rendon \nTikTok: https://www.tiktok.com/@greeicybaila \n\n\nLETRA\n\nUna historia del pasado\nDe las mejores que viv\u00ed\nTiene una carita wow\nQuisiera tenerlo aqu\u00ed\nPero lo veo complicado\nPorque \u00e9l ya no lo ve as\u00ed\nDicen, que yo nunca te quise\n\nQue alguien le diga que vive en mi cabeza\nQue matar\u00eda por otra noche de esas\nQue lo \u00fanico que falta pa\u2019 que volvamos\nEs que me invite a una cerveza\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico recordarte, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte quiero hacerlo realidad\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico lo que siento, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte vamos a hacerlo realidad\nDonde sol\u00edamos, comernos\nNunca dorm\u00edamos y el tiempo\nPasaba y yo estaba sin nada puesto\nSi vuelves te digo que por supuesto\n\nQue alguien le diga que vive en mi cabeza\nQue yo matar\u00eda por otra noche de esas\nQue lo \u00fanico que falta pa\u2019 que volvamos\nEs que me invite a una cerveza\nY le digo que s\u00ed.\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico recordarte, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte quiero hacerlo realidad\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico lo que siento, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte vamos a hacerlo realidad\n\nPa\u2018 quererte tengo en mente\nPar de cositas beb\u00e9 quiero hacerte\nDonde t\u00fa digas mi amor\nDime si tienes lo mismo en mente\n\n\n#Greeicy #EstasGanas\n\nMusic video by Greeicy performing Estas Ganas.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUGtHxnZID4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUGtHxnZID4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUGtHxnZID4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUGtHxnZID4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUGtHxnZID4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GreeicyVEVO",
                "tags": [
                    "Greeicy",
                    "Estas Ganas",
                    "Kapo",
                    "greeicy kapo",
                    "Greeicy Estas Ganas",
                    "que te paso greeicy",
                    "\u00bfQu\u00e9 Te Pas\u00f3?",
                    "jay wheeler greeicy",
                    "yeliana quimica",
                    "greeicy quimica",
                    "greeicy letra Estas Ganas",
                    "KAI",
                    "greeicy que me quiera",
                    "greeicy mike att:amor",
                    "greeicy los consejos",
                    "greeicy la carta",
                    "album la carta greeicy",
                    "greeicy andres cepeda",
                    "greeicy feid",
                    "greeicy los besos",
                    "greeicy destino",
                    "amantes greeicy",
                    "greeicy mike bahia",
                    "greeicy chica vampiro",
                    "danny ocean",
                    "nacho",
                    "limonar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Greeicy - Estas Ganas (Official Video)",
                    "description": "Disfruta de \u2018Estas Ganas\u2019 en tu plataforma de streaming favorita: https://greeicy.lnk.to/EstasGanas!YTD \n\n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube oficial de Greeicy: https://smarturl.it/GreeicyYT \n\nGreeicy:\nInstagram: https://www.instagram.com/greeicy \nFacebook: https://www.facebook.com/GreeicyMusic \nX: https://twitter.com/greeicy_rendon \nTikTok: https://www.tiktok.com/@greeicybaila \n\n\nLETRA\n\nUna historia del pasado\nDe las mejores que viv\u00ed\nTiene una carita wow\nQuisiera tenerlo aqu\u00ed\nPero lo veo complicado\nPorque \u00e9l ya no lo ve as\u00ed\nDicen, que yo nunca te quise\n\nQue alguien le diga que vive en mi cabeza\nQue matar\u00eda por otra noche de esas\nQue lo \u00fanico que falta pa\u2019 que volvamos\nEs que me invite a una cerveza\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico recordarte, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte quiero hacerlo realidad\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico lo que siento, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte vamos a hacerlo realidad\nDonde sol\u00edamos, comernos\nNunca dorm\u00edamos y el tiempo\nPasaba y yo estaba sin nada puesto\nSi vuelves te digo que por supuesto\n\nQue alguien le diga que vive en mi cabeza\nQue yo matar\u00eda por otra noche de esas\nQue lo \u00fanico que falta pa\u2019 que volvamos\nEs que me invite a una cerveza\nY le digo que s\u00ed.\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico recordarte, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte quiero hacerlo realidad\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico lo que siento, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte vamos a hacerlo realidad\n\nPa\u2018 quererte tengo en mente\nPar de cositas beb\u00e9 quiero hacerte\nDonde t\u00fa digas mi amor\nDime si tienes lo mismo en mente\n\n\n#Greeicy #EstasGanas\n\nMusic video by Greeicy performing Estas Ganas.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1055840",
                "likeCount": "37893",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PVBgW_xnA0LdAeVHzMTEXq5fykY",
            "id": "XbRE4yxSTxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:06Z",
                "channelId": "UCJSM0NXxeiKHWtSoRBX8Whg",
                "title": "Roze Oficial, Max Carra, Valen - Tu jard\u00edn con enanitos (Official Video)",
                "description": "Roze, Max Carra & Valen - Tu jard\u00edn con enanitos \nM\u00e1ximo Carra aparece por cortes\u00eda de Espantap\u00e1jaros SAS\n\nEsc\u00fachalo en todas las plataformas \u2705\nhttps://lnk.to/TuJardinConEnanitos \n\n-Instagram: \nhttps://www.instagram.com/rozeoficialok/\nhttps://www.instagram.com/roccogang_/\nhttps://www.instagram.com/treze_yt/\n\n#Roze\n#MaxCarra\n#Valen\n#TuJard\u00ednConEnanitos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbRE4yxSTxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbRE4yxSTxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbRE4yxSTxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbRE4yxSTxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbRE4yxSTxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RozeOficialVEVO",
                "tags": [
                    "Roze",
                    "Max Carra Valen",
                    "Tu jard\u00edn con enanitos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Roze Oficial, Max Carra, Valen - Tu jard\u00edn con enanitos (Official Video)",
                    "description": "Roze, Max Carra & Valen - Tu jard\u00edn con enanitos \nM\u00e1ximo Carra aparece por cortes\u00eda de Espantap\u00e1jaros SAS\n\nEsc\u00fachalo en todas las plataformas \u2705\nhttps://lnk.to/TuJardinConEnanitos \n\n-Instagram: \nhttps://www.instagram.com/rozeoficialok/\nhttps://www.instagram.com/roccogang_/\nhttps://www.instagram.com/treze_yt/\n\n#Roze\n#MaxCarra\n#Valen\n#TuJard\u00ednConEnanitos"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1334695",
                "likeCount": "25561",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1663"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a3Rnb40VE74yQbAaOJ6KnP-XlF0",
            "id": "zaV3oBPV-z0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T23:53:25Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "HURAC\u00c1N FINALISTA: SE IMPUSO EN LOS PENALES ANTE INDEPENDIENTE | Independiente 0-0 Hurac\u00e1n | RESUMEN",
                "description": "Disfruta el #TorneoApertura 2025 #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nTorneo Apertura 2025\nSemifinal\nGoles: No hubo.\n\nNo te pierdas los videos del Torneo Apertura 2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/4geVasK\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n* https://www.instagram.com/espnargentina/\n* https://x.com/ESPNArgentina\n* https://www.facebook.com/ESPNFans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaV3oBPV-z0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaV3oBPV-z0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaV3oBPV-z0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaV3oBPV-z0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaV3oBPV-z0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "Independiente",
                    "Hurac\u00e1n",
                    "Torneo Apertura 2025",
                    "Penales",
                    "ESPN",
                    "Resumen",
                    "Rojo",
                    "Globo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HURAC\u00c1N FINALISTA: SE IMPUSO EN LOS PENALES ANTE INDEPENDIENTE | Independiente 0-0 Hurac\u00e1n | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta el #TorneoApertura 2025 #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nTorneo Apertura 2025\nSemifinal\nGoles: No hubo.\n\nNo te pierdas los videos del Torneo Apertura 2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/4geVasK\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n* https://www.instagram.com/espnargentina/\n* https://x.com/ESPNArgentina\n* https://www.facebook.com/ESPNFans"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "880382",
                "likeCount": "9346",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3FwPyM7U-SK2Zpv1gLAbg1bGMw0",
            "id": "DTR4PqAGZYs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T05:00:06Z",
                "channelId": "UCb164jMdHd94O34bASFbI3Q",
                "title": "\ud83c\udfc6 \u26bd\ufe0f CONDENADO AL \u00c9XITO lll  | BLESSD ( Trinidad Bendita )",
                "description": "\ud83c\udf1f CONDENADO AL \u00c9XITO lll |  Trinidad Bendita \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nAMISTA\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=Lf566pMNCOw\nTE CANTO BAJITO \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=4wcbJGoDvqM\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nLo que te dio Dios no te lo quita nadie Brother, Cr\u00e9eme, Cr\u00e9eme Brother que t\u00fa eres t\u00fa Cabron, por tu y t\u00fa todos los estadios tu los hiciste solos, sabes lo que te digo Brother, Cabron siempre cree en ti \nBien hijueputa que cr\u00e9eme que asi mismo yo creo en ti Brother asi mismo como t\u00fa crees en mi, tu habla de mi, tu me has demostrado y me has echo creer en ti bien hijuetaputa, no s\u00e9 si te lo han dicho Brother pero ahora mismo t\u00fa eres la cara de todo Colombia\n \nGracias Dios por darme lo que me toca, siempre pensando en ti con tu nombre en mi boca, ahora soy millonario me diste lo que me toca, me reglaste el carro, el Rolex tambien la ropa\n \nEn ti yo conf\u00edo por las noches que no pod\u00eda dormir, pensando en el dinero que a mi familia har\u00eda feliz, quiero inspirar al barrio y de lo malo salir y las puertas cerradas yo las pienso abrir, richard millie, patek y la Urus pa los Domingos y ahora tengo billetes de 100 y la gente sabe que soy rico, no me relaciono con raros solamente lo que distingo y la que me decia feo ahora me dice Stiven que lindo\n \nGracias Dios por darme lo que me toca, siempre pensando en ti con tu nombre en mi boca, ahora soy millonario me diste lo que me toca, me reglaste el carro, el Rolex tambien la ropa\n \nMis sue\u00f1os eran ser futbolista profesional, pero con la m\u00fasica tambien me lo pudiste dar, c\u00f3mo Lucho Diaz una estrella yo iba a brillar sab\u00eda yo que iba a hacer grande como Maradona al jugar, Euros, D\u00f3lar es lo que me acompa\u00f1a, De noche  de tarde y tambien de ma\u00f1ana \nInhala, exhala, lo m\u00edo no se sala\nPorque yo soy del barrio del barrio pa la fama\n\nNunca nadie daba un peso por nosotros, pero nos enfocamos y la gente empez\u00f3 a comprender, que los pelados de barrio tambi\u00e9n ten\u00edan sue\u00f1os y que esos sue\u00f1os se hac\u00edan realidad cuando se enfocaban\n \nGracias Dios por darme lo que me toca, siempre pensando en ti con tu nombre en mi boca, ahora soy millonario me diste lo que me toca, me reglaste el carro, el Rolex tambien la ropa\n \nYo soy de calle y en el barrio siempre hay que ganar, es la mentalidad que a los m\u00edos quiero cambiar\nque chimba el progreso que chimba brillar \nQue chimba pap\u00e1 orgulloso y tambi\u00e9n mam\u00e1\n \nY si yo salgo adelante, yo salgo adelante es por mi cucha \nY por mi mamita y si mi mamita falta V\u00edctor sabe que, porque sabe que uno sin mam\u00e1 no es nada, lo \u00fanico que uno tiene es la cucha parce\n \nBlessed Dios te bendiga por siempre Am\u00e9n\n \nMoney Makers\n \nMonja, We got mercy on thesse niggas\n \nAm\u00e9n\n\n#Latin \n#AMISTA \n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#anuel \n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DTR4PqAGZYs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DTR4PqAGZYs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DTR4PqAGZYs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DTR4PqAGZYs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DTR4PqAGZYs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLESSD EL BENDITO \ud83d\udc99",
                "tags": [
                    "blessd",
                    "blessed",
                    "hecho en medellin",
                    "el bendito",
                    "barrio antioquia",
                    "reggaeton",
                    "reggaeton medellin",
                    "urbano",
                    "AnuelAA",
                    "Anuel",
                    "CONDENADO AL \u00c9XITO lll"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfc6 \u26bd\ufe0f CONDENADO AL \u00c9XITO lll  | BLESSD ( Trinidad Bendita )",
                    "description": "\ud83c\udf1f CONDENADO AL \u00c9XITO lll |  Trinidad Bendita \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nAMISTA\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=Lf566pMNCOw\nTE CANTO BAJITO \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=4wcbJGoDvqM\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nLo que te dio Dios no te lo quita nadie Brother, Cr\u00e9eme, Cr\u00e9eme Brother que t\u00fa eres t\u00fa Cabron, por tu y t\u00fa todos los estadios tu los hiciste solos, sabes lo que te digo Brother, Cabron siempre cree en ti \nBien hijueputa que cr\u00e9eme que asi mismo yo creo en ti Brother asi mismo como t\u00fa crees en mi, tu habla de mi, tu me has demostrado y me has echo creer en ti bien hijuetaputa, no s\u00e9 si te lo han dicho Brother pero ahora mismo t\u00fa eres la cara de todo Colombia\n \nGracias Dios por darme lo que me toca, siempre pensando en ti con tu nombre en mi boca, ahora soy millonario me diste lo que me toca, me reglaste el carro, el Rolex tambien la ropa\n \nEn ti yo conf\u00edo por las noches que no pod\u00eda dormir, pensando en el dinero que a mi familia har\u00eda feliz, quiero inspirar al barrio y de lo malo salir y las puertas cerradas yo las pienso abrir, richard millie, patek y la Urus pa los Domingos y ahora tengo billetes de 100 y la gente sabe que soy rico, no me relaciono con raros solamente lo que distingo y la que me decia feo ahora me dice Stiven que lindo\n \nGracias Dios por darme lo que me toca, siempre pensando en ti con tu nombre en mi boca, ahora soy millonario me diste lo que me toca, me reglaste el carro, el Rolex tambien la ropa\n \nMis sue\u00f1os eran ser futbolista profesional, pero con la m\u00fasica tambien me lo pudiste dar, c\u00f3mo Lucho Diaz una estrella yo iba a brillar sab\u00eda yo que iba a hacer grande como Maradona al jugar, Euros, D\u00f3lar es lo que me acompa\u00f1a, De noche  de tarde y tambien de ma\u00f1ana \nInhala, exhala, lo m\u00edo no se sala\nPorque yo soy del barrio del barrio pa la fama\n\nNunca nadie daba un peso por nosotros, pero nos enfocamos y la gente empez\u00f3 a comprender, que los pelados de barrio tambi\u00e9n ten\u00edan sue\u00f1os y que esos sue\u00f1os se hac\u00edan realidad cuando se enfocaban\n \nGracias Dios por darme lo que me toca, siempre pensando en ti con tu nombre en mi boca, ahora soy millonario me diste lo que me toca, me reglaste el carro, el Rolex tambien la ropa\n \nYo soy de calle y en el barrio siempre hay que ganar, es la mentalidad que a los m\u00edos quiero cambiar\nque chimba el progreso que chimba brillar \nQue chimba pap\u00e1 orgulloso y tambi\u00e9n mam\u00e1\n \nY si yo salgo adelante, yo salgo adelante es por mi cucha \nY por mi mamita y si mi mamita falta V\u00edctor sabe que, porque sabe que uno sin mam\u00e1 no es nada, lo \u00fanico que uno tiene es la cucha parce\n \nBlessed Dios te bendiga por siempre Am\u00e9n\n \nMoney Makers\n \nMonja, We got mercy on thesse niggas\n \nAm\u00e9n\n\n#Latin \n#AMISTA \n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#anuel \n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1835293",
                "likeCount": "100415",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3558"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5gJHh-gID4e_9DJSwcQEcMygeVk",
            "id": "jIqzljbN0lw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:06Z",
                "channelId": "UCncmmq2xV1002xNnx9_rDhw",
                "title": "Morat - Vuelvo A Ti (V\u00eddeo Oficial)",
                "description": "Vuelvo A Ti, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://Morat.lnk.to/YaEsMananavp\n\nhttps://www.instagram.com/morat\nhttps://www.tiktok.com/@moratbanda\nhttps://twitter.com/MoratBanda\nhttps://www.facebook.com/moratoficial\n\nLetra / Lyrics.\n\nVuelvo A Ti\nTe cuento que por fin dej\u00e9 de fumar,\ny fue por tu recuerdo, no tanto por salud.\nEl humo sin tus besos ya no me sabe igual;\ncambi\u00e9 porque faltas t\u00fa.\n\nY adem\u00e1s dej\u00e9 de ver el cielo para olvidar\nla camiseta azul que usabas para dormir.\nEstoy tan inestable que puedo delirar\ncon cada se\u00f1al de ti.\n\nY al final podr\u00e9 pasar la p\u00e1gina otra vez,\npero s\u00e9 que tengo el libro al rev\u00e9s.\nNo s\u00e9 qu\u00e9 me pasa,\notra vez frente a tu casa.\n\nComo un perro, siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti, vuelvo a ti.\n\nY t\u00fa eres esa droga que intent\u00e9 dejar mil veces.\nMe controla y siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti,\nporque siempre vuelvo a ti.\n\nNo s\u00e9 c\u00f3mo se vive tu ausencia,\ntal vez mejor me doy por vencido.\nMaldito s\u00edndrome de abstinencia,\nporque me tiene loco y me tiene jodido.\n\nNo aguanto que la gente venga a preguntarte.\nC\u00f3mo quisiera que fallaran mis o\u00eddos,\naunque por dentro siempre hay una voz constante\nque me grita que podr\u00e9 pasar la p\u00e1gina otra vez,\npero s\u00e9 que tengo el libro al rev\u00e9s.\n\nNo s\u00e9 qu\u00e9 me pasa,\notra vez frente a tu casa.\nComo un perro, siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti, vuelvo a ti.\n\nY t\u00fa eres esa droga que intent\u00e9 dejar mil veces.\nMe controla y siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti,\nporque siempre vuelvo a ti.\n\n#Morat #VuelvoATi\n\n@MoratOficial\n\nMusic video by Morat performing Vuelvo A Ti.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jIqzljbN0lw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jIqzljbN0lw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jIqzljbN0lw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jIqzljbN0lw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jIqzljbN0lw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MoratVEVO",
                "tags": [
                    "Morat",
                    "Universal Music Spain S.L.",
                    "Latin Pop",
                    "Morat Vuelvo ti video oficial",
                    "Morat vuelvo ti official video",
                    "Morat vuelvo ti lyric",
                    "Morat vuelvo ti letra",
                    "Morat ya es ma\u00f1ana",
                    "besos en guerra",
                    "no te vas",
                    "c\u00f3mo te atreves",
                    "mora",
                    "morad",
                    "banda",
                    "colombia",
                    "hits",
                    "trend",
                    "tendencia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Morat - Vuelvo A Ti (V\u00eddeo Oficial)",
                    "description": "Vuelvo A Ti, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://Morat.lnk.to/YaEsMananavp\n\nhttps://www.instagram.com/morat\nhttps://www.tiktok.com/@moratbanda\nhttps://twitter.com/MoratBanda\nhttps://www.facebook.com/moratoficial\n\nLetra / Lyrics.\n\nVuelvo A Ti\nTe cuento que por fin dej\u00e9 de fumar,\ny fue por tu recuerdo, no tanto por salud.\nEl humo sin tus besos ya no me sabe igual;\ncambi\u00e9 porque faltas t\u00fa.\n\nY adem\u00e1s dej\u00e9 de ver el cielo para olvidar\nla camiseta azul que usabas para dormir.\nEstoy tan inestable que puedo delirar\ncon cada se\u00f1al de ti.\n\nY al final podr\u00e9 pasar la p\u00e1gina otra vez,\npero s\u00e9 que tengo el libro al rev\u00e9s.\nNo s\u00e9 qu\u00e9 me pasa,\notra vez frente a tu casa.\n\nComo un perro, siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti, vuelvo a ti.\n\nY t\u00fa eres esa droga que intent\u00e9 dejar mil veces.\nMe controla y siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti,\nporque siempre vuelvo a ti.\n\nNo s\u00e9 c\u00f3mo se vive tu ausencia,\ntal vez mejor me doy por vencido.\nMaldito s\u00edndrome de abstinencia,\nporque me tiene loco y me tiene jodido.\n\nNo aguanto que la gente venga a preguntarte.\nC\u00f3mo quisiera que fallaran mis o\u00eddos,\naunque por dentro siempre hay una voz constante\nque me grita que podr\u00e9 pasar la p\u00e1gina otra vez,\npero s\u00e9 que tengo el libro al rev\u00e9s.\n\nNo s\u00e9 qu\u00e9 me pasa,\notra vez frente a tu casa.\nComo un perro, siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti, vuelvo a ti.\n\nY t\u00fa eres esa droga que intent\u00e9 dejar mil veces.\nMe controla y siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti,\nporque siempre vuelvo a ti.\n\n#Morat #VuelvoATi\n\n@MoratOficial\n\nMusic video by Morat performing Vuelvo A Ti.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "918010",
                "likeCount": "59652",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JhnSQuPIOcrWlxLeHUn_UJy87Z4",
            "id": "mcJ-jFNARyg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:06Z",
                "channelId": "UCaCR6WfcOuwG5BaiOV2amxg",
                "title": "Trueno - FRESH (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/applemusic\nSpotify: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/spotify\nAmazon: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/youtube\niTunes: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/itunes\nDeezer: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/deezer\nTikTok: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/tiktokusemysound \n\nTrueno: \nInstagram: https://www.instagram.com/trueno/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@trueno\nFacebook: https://www.facebook.com/TruenoOficiaI\nX: https://x.com/TruenoOficiaI\n\n#Trueno #FRESH #El\u00daltimoBaileDeluxe\n\nOfficial Video by Trueno performing FRESH. (C) 2025 Sur Capital Records, under exclusive license to Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mcJ-jFNARyg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mcJ-jFNARyg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mcJ-jFNARyg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mcJ-jFNARyg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mcJ-jFNARyg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TruenoVEVO",
                "tags": [
                    "Trueno letra",
                    "Trueno lyrics",
                    "Trueno 2025",
                    "Trueno video",
                    "Trueno FRESH",
                    "FRESH letra",
                    "FRESH lyrics",
                    "FRESH official video",
                    "FRESH video oficial",
                    "FRESH rap",
                    "Latin Music",
                    "Musica Latina",
                    "Trueno EUB",
                    "Trueno El Ultimo Baile",
                    "Trueno EUB letra",
                    "Trueno El Ultimo Baile letra",
                    "FRESH",
                    "Hip Hop",
                    "Rap",
                    "Trueno"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trueno - FRESH (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/applemusic\nSpotify: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/spotify\nAmazon: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/youtube\niTunes: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/itunes\nDeezer: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/deezer\nTikTok: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/tiktokusemysound \n\nTrueno: \nInstagram: https://www.instagram.com/trueno/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@trueno\nFacebook: https://www.facebook.com/TruenoOficiaI\nX: https://x.com/TruenoOficiaI\n\n#Trueno #FRESH #El\u00daltimoBaileDeluxe\n\nOfficial Video by Trueno performing FRESH. (C) 2025 Sur Capital Records, under exclusive license to Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "908422",
                "likeCount": "73081",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4090"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yP0plU0gF7I4PFM02_-20Ktsrl8",
            "id": "fWLVtRQllSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T18:00:40Z",
                "channelId": "UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g",
                "title": "\u00a1ASADO ARGENTINO con MOMO y COSCU! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Xokas",
                "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "elxokas",
                "tags": [
                    "Elxokas",
                    "Xokas",
                    "xocas",
                    "shocas",
                    "shokas",
                    "chokas",
                    "streamer",
                    "twitch",
                    "directo",
                    "stream",
                    "castellano",
                    "espa\u00f1ol",
                    "latino",
                    "espa\u00f1a",
                    "directos",
                    "mejores",
                    "momentos",
                    "el xokas",
                    "youtuber",
                    "xokaseats",
                    "eats",
                    "comida",
                    "xokas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1ASADO ARGENTINO con MOMO y COSCU! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Xokas",
                    "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "986784",
                "likeCount": "66573",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3575"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M3xD6WqYS5AeMO88-sHhMsvdsq0",
            "id": "bVBS9ls1wl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T02:23:56Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "DORMIMOS UNA NOCHE EN MI\u00a0CASA",
                "description": "hola amigos, en este video hicimos una pijamada en mi casa y pasaron cosas muy turbias.\n\nsuscribanse: @LaVecibandaaa \ntiktok: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\nintstagram: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "mansi\u00f3n de cart\u00f3n",
                    "casa de cart\u00f3n",
                    "el \u00faltimo en salir de la casa de cart\u00f3n",
                    "juego por dinero"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DORMIMOS UNA NOCHE EN MI\u00a0CASA",
                    "description": "hola amigos, en este video hicimos una pijamada en mi casa y pasaron cosas muy turbias.\n\nsuscribanse: @LaVecibandaaa \ntiktok: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\nintstagram: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7025884",
                "likeCount": "346751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22427"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DP-ok5R7NUYgij6cGfaaxCDJavo",
            "id": "mEmRYp16ocA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T20:00:25Z",
                "channelId": "UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ",
                "title": "Renovando mi primer auto (BMW E36) | Kenyi Nakamura",
                "description": "Chavalones!! Despu\u00e9s de tanto, tenemos una actualizaci\u00f3n al E36, no se la pueden perder, es uno de los videos que mas trabajo nos ha dado, pero por fin esta listo, chequen la evoluci\u00f3n del e36 y dejen su comentario los que les toco vivir el primer proceso",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kenyi Nakamura",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Renovando mi primer auto (BMW E36) | Kenyi Nakamura",
                    "description": "Chavalones!! Despu\u00e9s de tanto, tenemos una actualizaci\u00f3n al E36, no se la pueden perder, es uno de los videos que mas trabajo nos ha dado, pero por fin esta listo, chequen la evoluci\u00f3n del e36 y dejen su comentario los que les toco vivir el primer proceso"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1290044",
                "likeCount": "100480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2858"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iBs5fB6HCPMnvFo2IkeUm003CSc",
            "id": "8MOloydIPDE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T01:00:06Z",
                "channelId": "UCmWtpHeGuFuibVMfVFOg7Aw",
                "title": "CORAJE EN VEZ DE AMOR - Hermanas JM (Video Oficial)",
                "description": "Ya tenemos nuevo video!\n\n\nYa nos siguen en Panfletitos?\n\nhttps://www.instagram.com/panfletitos...\n\n\nMuchas gracias por verlo. No olvides suscribirte para\nmas contenido :))\n\nHagan memes del video y m\u00e1ndenlos a nuestro insta:\n@odalysjm: https://instagram.com/odalysjm?igshid...\n@dafnnejm: https://instagram.com/dafnnejm?igshid.v\n\nCREDITOS \"CORAJE EN VEZ DE AMOR\" \u2013 HERMANAS JM\n\nDIRECTORAS Y GUIONISTAS: Hermanas JM\nPRODUCTOR: RICARDO KUGLER\nEDICION Y POST PRODUCCION DE COLOR: Azul Mora Media \nDIRECCION DE FOTOGRAFIA: Azul Mora Media\nMAQUILLAJE & PELO: Arly Aleman\nOPERADORA DE MATERIAL/RUNNER: Pap\u00e1s JM\nBATERISTA: Juancho Molina\nGUITARRISTA: Alan Mej\u00eda\nACORDEONISTA: Jes\u00fas Cervantes\n\nProductores Musicales: Alfonso Palacios Noriega, Santiago Chacon Morfin y Ricardo Javier Kugler\n\nAutores y Compositores: Alfonso Palacios Noriega, Oscar Calderon y Santiago Chacon Morin\n\nUNA PRODUCCION DE TRENDSETTERS MUSIC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hermanas JM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CORAJE EN VEZ DE AMOR - Hermanas JM (Video Oficial)",
                    "description": "Ya tenemos nuevo video!\n\n\nYa nos siguen en Panfletitos?\n\nhttps://www.instagram.com/panfletitos...\n\n\nMuchas gracias por verlo. No olvides suscribirte para\nmas contenido :))\n\nHagan memes del video y m\u00e1ndenlos a nuestro insta:\n@odalysjm: https://instagram.com/odalysjm?igshid...\n@dafnnejm: https://instagram.com/dafnnejm?igshid.v\n\nCREDITOS \"CORAJE EN VEZ DE AMOR\" \u2013 HERMANAS JM\n\nDIRECTORAS Y GUIONISTAS: Hermanas JM\nPRODUCTOR: RICARDO KUGLER\nEDICION Y POST PRODUCCION DE COLOR: Azul Mora Media \nDIRECCION DE FOTOGRAFIA: Azul Mora Media\nMAQUILLAJE & PELO: Arly Aleman\nOPERADORA DE MATERIAL/RUNNER: Pap\u00e1s JM\nBATERISTA: Juancho Molina\nGUITARRISTA: Alan Mej\u00eda\nACORDEONISTA: Jes\u00fas Cervantes\n\nProductores Musicales: Alfonso Palacios Noriega, Santiago Chacon Morfin y Ricardo Javier Kugler\n\nAutores y Compositores: Alfonso Palacios Noriega, Oscar Calderon y Santiago Chacon Morin\n\nUNA PRODUCCION DE TRENDSETTERS MUSIC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1584467",
                "likeCount": "112325",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14312"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eWuvZzVJMDomSpQqlP40oJjhXaE",
            "id": "get1ltBr6gY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T00:05:25Z",
                "channelId": "UCuLanHCcOIhxeGiRVdWbSzg",
                "title": "Warzone ya no tiene nada nuevo que ofrecer...",
                "description": "Crea tu propio website aqu\u00ed mero: https://www.odoo.com/r/sEi\n\nCelebridad en decadencia de Call of Duty intenta hacer un video sobre un juego que ya sali\u00f3 hace 5 a\u00f1os durante 16 minutos. \u00bfLISTOS PARA SU VIDEO ANUAL DE WARZONE? En este video regreso a Verdansk a darles mi peque\u00f1a review sobre Warzone 4 y su integraci\u00f3n con Black Ops 6 y lo que pienso del futuro de Warzone.\n\n00:00 - Introducci\u00f3n\n02:30 - Patrocinador: Odoo\n03:36 - Verdansk + Gameplay\n07:00 - WOW! ARMAS CL\u00c1SICAS!\n10:57 - Modo Casual\n12:51 - Conclusiones (Futuro de Warzone)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El \u00daltimo C\u00edrculo",
                "tags": [
                    "warzone",
                    "call of duty warzone",
                    "verdansk",
                    "warzone el ultimo circulo",
                    "verdansk el ultimo circulo",
                    "review de warzone",
                    "warzone 4",
                    "warzone black ops 6",
                    "black ops 6",
                    "ffar warzone",
                    "slide cancel warzone",
                    "Krig Warzone",
                    "Kilo Warzone",
                    "HDR",
                    "HDR Warzone"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Warzone ya no tiene nada nuevo que ofrecer...",
                    "description": "Crea tu propio website aqu\u00ed mero: https://www.odoo.com/r/sEi\n\nCelebridad en decadencia de Call of Duty intenta hacer un video sobre un juego que ya sali\u00f3 hace 5 a\u00f1os durante 16 minutos. \u00bfLISTOS PARA SU VIDEO ANUAL DE WARZONE? En este video regreso a Verdansk a darles mi peque\u00f1a review sobre Warzone 4 y su integraci\u00f3n con Black Ops 6 y lo que pienso del futuro de Warzone.\n\n00:00 - Introducci\u00f3n\n02:30 - Patrocinador: Odoo\n03:36 - Verdansk + Gameplay\n07:00 - WOW! ARMAS CL\u00c1SICAS!\n10:57 - Modo Casual\n12:51 - Conclusiones (Futuro de Warzone)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1193567",
                "likeCount": "88480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4889"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CddS35gZG7LDrba-_zpBib6jY5I",
            "id": "xYCENR2P0P4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T00:30:37Z",
                "channelId": "UCweNeI51nOo9tR2JkyNWolg",
                "title": "RULETA DE RETOS EXTREMOS CON FEDE",
                "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soy Carlitos",
                "tags": [
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "carlitos",
                    "hermanos de verdad",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecinos",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "video de terror",
                    "piculincito",
                    "quico",
                    "no tengo novia",
                    "yankee",
                    "piculin",
                    "galletita",
                    "el guarura",
                    "vecibanda",
                    "carlitozz",
                    "no somos lobos",
                    "skabeche",
                    "squad",
                    "historias de terror",
                    "ENCONTR\u00c9 UN T\u00daNEL EN MI JARD\u00cdN",
                    "AZAZEL Y LOURDES ENTRARON A MI CASA",
                    "Lukas",
                    "Lukas urkijo y carlitos",
                    "lukas y carlitos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RULETA DE RETOS EXTREMOS CON FEDE",
                    "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1054510",
                "likeCount": "48007",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "euI7p7nv9UKZkOBEINQnh9Um588",
            "id": "LGnOeFvuH8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T03:55:46Z",
                "channelId": "UCIfdV8918ce2on4Kc63kUOA",
                "title": "La Mejor PROPUESTA DE MATRIMONIO Del Mundo \ud83d\ude2d\ud83d\udc8d\u2764\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LA FAMILIA LATORRE",
                "tags": [
                    "propuesta de matrimonio",
                    "proposal",
                    "parejas",
                    "videos virales",
                    "familia",
                    "family vlogs",
                    "boda",
                    "wedding",
                    "best proposal",
                    "couples"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "La Mejor PROPUESTA DE MATRIMONIO Del Mundo \ud83d\ude2d\ud83d\udc8d\u2764\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "582604",
                "likeCount": "36477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fj5L5DQysJpRzMjwiukflrI2LBk",
            "id": "a1jZmY3cW5w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T15:00:06Z",
                "channelId": "UCRN-6-DPNncVEyeRAOmNAKg",
                "title": "River 1 (2) Platense 1 (4) | Reacciones de Amigos | Cuartos Torneo Apertura 2025",
                "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Displicentes",
                "tags": [
                    "rivales no enemigos",
                    "soccer",
                    "reacciones",
                    "Reaccion",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "Argentina",
                    "funny",
                    "futbol",
                    "mundial",
                    "boca",
                    "river",
                    "copa libertadores",
                    "davoo xeneize",
                    "carroza",
                    "carrozza",
                    "azaro",
                    "azzaro",
                    "davo",
                    "davo xeneize",
                    "los displicentes"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "River 1 (2) Platense 1 (4) | Reacciones de Amigos | Cuartos Torneo Apertura 2025",
                    "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "570402",
                "likeCount": "26504",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2856"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RvfXthRG1h-J7G-Sti6-yQHE0-c",
            "id": "3U10vM9Ikrg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T00:15:00Z",
                "channelId": "UCyWDFBbik9ccegHZ5J-KkhQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE Y LA PEOR ENTREVISTA DE SU VIDA - ENTRE DOS SUCULENTAS #21",
                "description": "Convi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyWDFBbik9ccegHZ5J-KkhQ/join\n\nPATREON:\npatreon.com/MatiasBottero1\n\nMI INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/matiasbottero\n\nGUION:\nMatias Bottero\n https://www.instagram.com/tiagosinache/\n\nESTUDIO:\n https://www.instagram.com/muniecotv/  \n\nPARA COMUNICARTE CONMIGO:\nmatiasbottero1@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matias Bottero",
                "tags": [
                    "entrevistas graciosas",
                    "entrevistas incomodas",
                    "entre dos helechos",
                    "humor argentino",
                    "basura semanal",
                    "bottero coscu",
                    "davoo riquelme",
                    "davoo critica",
                    "davoo boca independiente",
                    "davoo boca eliminado",
                    "davoo vs aguero",
                    "davo la cobra",
                    "davo riquelme",
                    "davo derrota",
                    "davo bottero",
                    "davo PES",
                    "davo edul",
                    "la cobra boca",
                    "futbol argentino",
                    "davo manejando",
                    "davo manchester",
                    "davo entrevista",
                    "davo enojado",
                    "davoo discurso",
                    "coscu davo",
                    "streamers argentinos",
                    "kick argentina"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE Y LA PEOR ENTREVISTA DE SU VIDA - ENTRE DOS SUCULENTAS #21",
                    "description": "Convi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyWDFBbik9ccegHZ5J-KkhQ/join\n\nPATREON:\npatreon.com/MatiasBottero1\n\nMI INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/matiasbottero\n\nGUION:\nMatias Bottero\n https://www.instagram.com/tiagosinache/\n\nESTUDIO:\n https://www.instagram.com/muniecotv/  \n\nPARA COMUNICARTE CONMIGO:\nmatiasbottero1@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1627665",
                "likeCount": "140731",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2487"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9pBLNWMIsGwQRr8hQl3sQ_a6iBw",
            "id": "e9uGbUB8HDI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T19:15:01Z",
                "channelId": "UCd65uDJtsvM-ooowCjNljmw",
                "title": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron",
                "description": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jonfer y Valentina ceron",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron",
                    "description": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1906139",
                "likeCount": "52211",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2029"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bR3jlbgLIAckHwHC-uL_BsrY4s0",
            "id": "JCaP9pJMckw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T20:30:03Z",
                "channelId": "UCAPpiOuQGqbQzQYI95EslTA",
                "title": "BROMA A MI AMIGA *choque su auto",
                "description": "Denle like si quieren que le haga una broma a Alejo Igoa, y comenten que ideas tienen para la broma",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCaP9pJMckw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCaP9pJMckw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCaP9pJMckw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCaP9pJMckw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCaP9pJMckw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Benedetti",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BROMA A MI AMIGA *choque su auto",
                    "description": "Denle like si quieren que le haga una broma a Alejo Igoa, y comenten que ideas tienen para la broma"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "842258",
                "likeCount": "11549",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "588"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r3KsnQVgNQ68gwzKeajV2Kk68Ss",
            "id": "wfxzouoY9Eg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T05:30:30Z",
                "channelId": "UCrsKBOFsflrMf8qGfTa6MFQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 0 INDEPENDIENTE 1 - CUARTOS DE FINAL - APERTURA 2025",
                "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wfxzouoY9Eg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wfxzouoY9Eg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wfxzouoY9Eg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wfxzouoY9Eg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wfxzouoY9Eg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 0 INDEPENDIENTE 1 - CUARTOS DE FINAL - APERTURA 2025",
                    "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "816025",
                "likeCount": "30237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3272"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aPMZ2QMayON0xQjYNt9L5xQck7M",
            "id": "NCqyfpq9VDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-19T13:00:45Z",
                "channelId": "UCxm5_Y8j9Bn7LxrSHMMJ0Pw",
                "title": "\u041c\u041e\u0419 \u0414\u0420\u041e\u041d \u0421\u041d\u042f\u041b \u041d\u0410\u0421\u0422\u041e\u042f\u0429\u0423\u042e TRALALERO TRALALA \u0432 \u0420\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0416\u0438\u0437\u043d\u0438!",
                "description": "\ud83d\udecd\ufe0f \u041a\u0443\u043f\u0438\u0442\u044c \u043e\u0444\u0438\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0435\u0440\u0447 - https://clck.ru/3GTmd6\n\ud83d\udd79 \u0418\u0433\u0440\u0430 \"\u0411\u0440\u0443\u043d\u043e \u0438 \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432\" \u0434\u043b\u044f Android - https://play.google.com/store/apps/details?id=com.greenblueinteractive.brunoandarishnev \n\ud83d\udd79 \u0418\u0433\u0440\u0430 \"\u0411\u0440\u0443\u043d\u043e \u0438 \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432\" \u0434\u043b\u044f Apple - https://apps.apple.com/gr/app/bruno-and-arishnev/id6505142140\n\n\u0412 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \u041c\u041e\u0419 \u0414\u0420\u041e\u041d \u0421\u041d\u042f\u041b \u041d\u0410\u0421\u0422\u041e\u042f\u0429\u0423\u042e TRALALERO TRALALA \u0432 \u0420\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0416\u0438\u0437\u043d\u0438! \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432 \u0438 \u0435\u0433\u043e \u0434\u0440\u0443\u0437\u044c\u044f \u0432\u0441\u0442\u0440\u0435\u0442\u0438\u043b\u0438 \u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0435\u0440\u043e \u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0430 \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438! \u041e\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043c\u0435\u043c\u044b \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438 \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442, \u0438 \u044d\u0442\u043e \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \u0442\u043e\u043c\u0443 \u0434\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u043e, \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u043c\u043e\u0439 \u0434\u0440\u043e\u043d \u0441\u043d\u044f\u043b tralalero tralala!\n\n\u0421\u0432\u044f\u0437\u044c \u0441 \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432\u044b\u043c:\n\u0422\u0435\u043b\u0435\u0433\u0440\u0430\u043c - https://t.me/+8CFpypP10w4xMjUy\n\u0412\u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0435 - https://vk.com/arishnev\n\n\u0421\u0432\u044f\u0437\u044c \u0441 \u0421\u0430\u0444\u0438\u043a\u043e\u043c:\n\u0422\u0435\u043b\u0435\u0433\u0440\u0430\u043c - https://t.me/safik123456\n\u042e\u0442\u0443\u0431 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b - https://www.youtube.com/@tutletsplei\n\n\u0421\u0432\u044f\u0437\u044c \u0441 \u041c\u0430\u0448\u0435\u0439:\n\u0412\u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0435 - https://vk.com/bye.alibabai\n\u0418\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c - https://instagram.com/bye.alibabai\n\n\ud83c\udf49 \u0420\u0435\u043a\u043b\u0430\u043c\u0430/\u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e - arishnev.ads@gmail.com \n\u041f\u043e\u0437\u0432\u0430\u0442\u044c \u043d\u0430 \u0434\u0435\u043d\u044c \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f (\u043c\u0435\u0440\u043e\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u0435) - arishnev1reklama@gmail.com \n\n#\u0430\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432 #tralalerotralala #\u043c\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCqyfpq9VDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCqyfpq9VDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCqyfpq9VDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCqyfpq9VDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCqyfpq9VDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432",
                "tags": [
                    "\u0430\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432",
                    "\u0431\u0440\u0443\u043d\u043e",
                    "\u0441\u0430\u0444\u0438\u043a",
                    "\u043c\u0430\u0448\u0430",
                    "\u043c\u0430\u0448\u0430 \u0430\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432",
                    "\u041c\u041e\u0419 \u0414\u0420\u041e\u041d \u0421\u041d\u042f\u041b \u041d\u0410\u0421\u0422\u041e\u042f\u0429\u0423\u042e TRALALERO TRALALA \u0432 \u0420\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0416\u0438\u0437\u043d\u0438!",
                    "tralalero tralala",
                    "tralalero tralala \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438",
                    "\u043c\u043e\u0439 \u0434\u0440\u043e\u043d \u0441\u043d\u044f\u043b tralalero tralala",
                    "\u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043c\u0435\u043c\u044b",
                    "\u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u043d\u044b\u0435",
                    "\u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438",
                    "\u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043c\u0435\u043c\u044b \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438",
                    "\u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0435\u0440\u043e \u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0430",
                    "\u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0435\u0440\u043e \u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0430 \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438",
                    "\u0430\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432 \u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043c\u0435\u043c\u044b"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u041c\u041e\u0419 \u0414\u0420\u041e\u041d \u0421\u041d\u042f\u041b \u041d\u0410\u0421\u0422\u041e\u042f\u0429\u0423\u042e TRALALERO TRALALA \u0432 \u0420\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0416\u0438\u0437\u043d\u0438!",
                    "description": "\ud83d\udecd\ufe0f \u041a\u0443\u043f\u0438\u0442\u044c \u043e\u0444\u0438\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0435\u0440\u0447 - https://clck.ru/3GTmd6\n\ud83d\udd79 \u0418\u0433\u0440\u0430 \"\u0411\u0440\u0443\u043d\u043e \u0438 \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432\" \u0434\u043b\u044f Android - https://play.google.com/store/apps/details?id=com.greenblueinteractive.brunoandarishnev \n\ud83d\udd79 \u0418\u0433\u0440\u0430 \"\u0411\u0440\u0443\u043d\u043e \u0438 \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432\" \u0434\u043b\u044f Apple - https://apps.apple.com/gr/app/bruno-and-arishnev/id6505142140\n\n\u0412 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \u041c\u041e\u0419 \u0414\u0420\u041e\u041d \u0421\u041d\u042f\u041b \u041d\u0410\u0421\u0422\u041e\u042f\u0429\u0423\u042e TRALALERO TRALALA \u0432 \u0420\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0416\u0438\u0437\u043d\u0438! \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432 \u0438 \u0435\u0433\u043e \u0434\u0440\u0443\u0437\u044c\u044f \u0432\u0441\u0442\u0440\u0435\u0442\u0438\u043b\u0438 \u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0435\u0440\u043e \u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0430 \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438! \u041e\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043c\u0435\u043c\u044b \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438 \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442, \u0438 \u044d\u0442\u043e \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \u0442\u043e\u043c\u0443 \u0434\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u043e, \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u043c\u043e\u0439 \u0434\u0440\u043e\u043d \u0441\u043d\u044f\u043b tralalero tralala!\n\n\u0421\u0432\u044f\u0437\u044c \u0441 \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432\u044b\u043c:\n\u0422\u0435\u043b\u0435\u0433\u0440\u0430\u043c - https://t.me/+8CFpypP10w4xMjUy\n\u0412\u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0435 - https://vk.com/arishnev\n\n\u0421\u0432\u044f\u0437\u044c \u0441 \u0421\u0430\u0444\u0438\u043a\u043e\u043c:\n\u0422\u0435\u043b\u0435\u0433\u0440\u0430\u043c - https://t.me/safik123456\n\u042e\u0442\u0443\u0431 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b - https://www.youtube.com/@tutletsplei\n\n\u0421\u0432\u044f\u0437\u044c \u0441 \u041c\u0430\u0448\u0435\u0439:\n\u0412\u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0435 - https://vk.com/bye.alibabai\n\u0418\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c - https://instagram.com/bye.alibabai\n\n\ud83c\udf49 \u0420\u0435\u043a\u043b\u0430\u043c\u0430/\u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e - arishnev.ads@gmail.com \n\u041f\u043e\u0437\u0432\u0430\u0442\u044c \u043d\u0430 \u0434\u0435\u043d\u044c \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f (\u043c\u0435\u0440\u043e\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u0435) - arishnev1reklama@gmail.com \n\n#\u0430\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432 #tralalerotralala #\u043c\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ru"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4939943",
                "likeCount": "92740",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GbzygDRvOpJYsGCDCgYhtwGjTbo",
            "id": "cZV7KGEwT58",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T18:00:38Z",
                "channelId": "UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g",
                "title": "\u00a1PRIMERA VEZ en ARGENTINA! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1XOKAS en BUENOS AIRES! #1",
                "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZV7KGEwT58/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZV7KGEwT58/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZV7KGEwT58/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZV7KGEwT58/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZV7KGEwT58/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "elxokas",
                "tags": [
                    "Elxokas",
                    "Xokas",
                    "xocas",
                    "shocas",
                    "shokas",
                    "chokas",
                    "streamer",
                    "twitch",
                    "directo",
                    "stream",
                    "castellano",
                    "espa\u00f1ol",
                    "latino",
                    "espa\u00f1a",
                    "directos",
                    "mejores",
                    "momentos",
                    "el xokas",
                    "youtuber",
                    "xokaseats",
                    "eats",
                    "comida",
                    "xokas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1PRIMERA VEZ en ARGENTINA! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1XOKAS en BUENOS AIRES! #1",
                    "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1091020",
                "likeCount": "108308",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6634"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rBT7_XgxuDBHxibuHdxwdMT6_SQ",
            "id": "BBsvJVtoWRQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-18T12:03:38Z",
                "channelId": "UCuvObJtOqP_WMImIlNt6uXw",
                "title": "Solo si tienen Rasgos en Com\u00fan en FUT DRAFT",
                "description": "Rasgos en com\u00fan en Fut Draft FC 2025\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://www.youtube.com/channel/UCuvObJtOqP_WMImIlNt6uXw\n\nInstagram: https://www.instagram.com/robert__pg/\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nTwitter: https://twitter.com/RobertPG94",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBsvJVtoWRQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBsvJVtoWRQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBsvJVtoWRQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBsvJVtoWRQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBsvJVtoWRQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robertinho",
                "tags": [
                    "fut draft",
                    "fc 25",
                    "ea fc 25 fut draft",
                    "draft rasgos en com\u00fan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Solo si tienen Rasgos en Com\u00fan en FUT DRAFT",
                    "description": "Rasgos en com\u00fan en Fut Draft FC 2025\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://www.youtube.com/channel/UCuvObJtOqP_WMImIlNt6uXw\n\nInstagram: https://www.instagram.com/robert__pg/\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nTwitter: https://twitter.com/RobertPG94"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "514770",
                "likeCount": "25676",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "389"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3x4d4j-MPuwmhxNrnM-W9aPxs6o",
            "id": "vRY4BjjJgQs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T16:00:11Z",
                "channelId": "UCIPPMRA040LQr5QPyJEbmXA",
                "title": "100 Assassins vs 10 Real Soldiers",
                "description": "I got 10 real soldiers to protect me against 100 assassins lol\n\nHuge shoutout to Regiment and all the veterans: https://discord.gg/regiment\n\nSoldiers in this video:\nMango: https://kick.com/blazmango\nScotty: http://twitch.tv/Scottykfitness\nSGTJackson: https://kick.com/sgt_jackson12\nKevie: https://kick.com/SailorKevie\nDrBeats: https://kick.com/dr_beats\nCrowe: https://kick.com/crowegamingg\nLittleNicky: https://kick.com/Littlenicky19\nBaddie: https://www.twitch.tv/baddie\nIceman: https://www.twitch.tv/IceManIsaac\nDevilDog: https://www.youtube.com/@TheDevildogGamer\n\n\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRY4BjjJgQs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRY4BjjJgQs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRY4BjjJgQs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRY4BjjJgQs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRY4BjjJgQs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast Gaming",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "100 Assassins vs 10 Real Soldiers",
                    "description": "I got 10 real soldiers to protect me against 100 assassins lol\n\nHuge shoutout to Regiment and all the veterans: https://discord.gg/regiment\n\nSoldiers in this video:\nMango: https://kick.com/blazmango\nScotty: http://twitch.tv/Scottykfitness\nSGTJackson: https://kick.com/sgt_jackson12\nKevie: https://kick.com/SailorKevie\nDrBeats: https://kick.com/dr_beats\nCrowe: https://kick.com/crowegamingg\nLittleNicky: https://kick.com/Littlenicky19\nBaddie: https://www.twitch.tv/baddie\nIceman: https://www.twitch.tv/IceManIsaac\nDevilDog: https://www.youtube.com/@TheDevildogGamer\n\n\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14213272",
                "likeCount": "302966",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mSfli8FpOf2pO0ihtNaYrOKxX_U",
            "id": "SKxIxsh9DT0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T18:21:56Z",
                "channelId": "UCWI2X2x3KASrvEZXdBVNxkA",
                "title": "The Boys Temporada 1 : La Historia en 1 Video",
                "description": "Directos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nTe dejo mis dem\u00e1s canales: \n\nFedelobo: https://www.youtube.com/user/elfedelobo\nLa Pensi\u00f3n: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\nCanal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\n\n\nMis redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo/\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKxIxsh9DT0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKxIxsh9DT0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKxIxsh9DT0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKxIxsh9DT0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "El FedeWolf",
                "tags": [
                    "series",
                    "peliculas",
                    "comedia",
                    "resumen",
                    "la historia en 1 video",
                    "la saga en 1 video",
                    "fedelobo",
                    "fedewolf",
                    "resumen fedelobo",
                    "resumen fedewolf",
                    "historia fedelobo",
                    "historia fedewolf",
                    "fede lobo",
                    "fede wolf"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Boys Temporada 1 : La Historia en 1 Video",
                    "description": "Directos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nTe dejo mis dem\u00e1s canales: \n\nFedelobo: https://www.youtube.com/user/elfedelobo\nLa Pensi\u00f3n: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\nCanal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\n\n\nMis redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo/\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1608422",
                "likeCount": "114427",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3826"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}