{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "D2Mx7dqIpr0k3v-IX3X6HRoWEJ8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gD2cpaYcMFj37dhMx_YFSk0HiXY",
            "id": "EZhjBue6Cvo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T01:18:33Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "COMPR\u00c9 A AZAZEL EN LA DEEP WEB",
                "description": "APARECI\u00d3 AZAZEL\n\nPer\u00fa nos vemos el 28 de junio en Arena 1, tickets a la venta en Link de compra para Fede: https://www.ticketmaster.pe/event/fede-vigevani-per-2025-home\n\n16.17 y 18 de abril pre venta \n19 de abril venta general \n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "volvi\u00f3 beta",
                    "azazel",
                    "beta y azazel",
                    "compr\u00e9 a azazel",
                    "deep web"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPR\u00c9 A AZAZEL EN LA DEEP WEB",
                    "description": "APARECI\u00d3 AZAZEL\n\nPer\u00fa nos vemos el 28 de junio en Arena 1, tickets a la venta en Link de compra para Fede: https://www.ticketmaster.pe/event/fede-vigevani-per-2025-home\n\n16.17 y 18 de abril pre venta \n19 de abril venta general \n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8370705",
                "likeCount": "408719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62407"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GB6GHvisbR5kUB1SOUNgxgZrnH0",
            "id": "GyCzGLx7Yl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T20:32:24Z",
                "channelId": "UCsCQIvK0LGpb3dBRo2RXAfA",
                "title": "Probando MAS PRODUCTOS DE INFOMERCIALES que nunca debieron EXISTIR.",
                "description": "Descarga World of Tanks GRATIS aqu\u00ed: https://tanks.ly/MissaSinfonia\n\nPre-Save Desconexi\u00f3n Emocional!:\nhttps://interceptmusic.ffm.to/mzgv5ne\n\n\nSigamos en contacto!\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/missasinfonia\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/missa.sinfonia/?ref=ts&fref=ts\nTwitter:\nhttp://www.twitter.com/MissaSinfonia\ntumblr.\nhttp://missasinfonia.tumblr.com/\ninstagram:\nhttp://instagram.com/missasinfonia\nSoundCloud:\nhttp://www.soundcloud.com/missasinfonia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MissaSinfonia",
                "tags": [
                    "missasinfonia",
                    "missa sinfonia",
                    "divertido",
                    "analisis rosa de guadalupe",
                    "lusito comunica",
                    "wismichu",
                    "momos",
                    "memes",
                    "sldg",
                    "auronplay"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Probando MAS PRODUCTOS DE INFOMERCIALES que nunca debieron EXISTIR.",
                    "description": "Descarga World of Tanks GRATIS aqu\u00ed: https://tanks.ly/MissaSinfonia\n\nPre-Save Desconexi\u00f3n Emocional!:\nhttps://interceptmusic.ffm.to/mzgv5ne\n\n\nSigamos en contacto!\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/missasinfonia\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/missa.sinfonia/?ref=ts&fref=ts\nTwitter:\nhttp://www.twitter.com/MissaSinfonia\ntumblr.\nhttp://missasinfonia.tumblr.com/\ninstagram:\nhttp://instagram.com/missasinfonia\nSoundCloud:\nhttp://www.soundcloud.com/missasinfonia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2739402",
                "likeCount": "337082",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13872"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HX1RisFtaQ9QGjtXIds_eS_5OZ4",
            "id": "kDEG7uHSkTo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T21:09:54Z",
                "channelId": "UCPZOI6QrL73FQXoZEqgvOFA",
                "title": "RESUMEN: BORUSSIA DORTMUND (3) 3-1 (5) BARCELONA I CUARTOS DE FINAL I VUELTA I UEFA CHAMPIONS LEAGUE",
                "description": "En un partido de alarido, Borussia Dortmund venci\u00f3 3-1 a Barcelona en la Vuelta de los Cuartos de Final de la #BenditaChampions, pero cay\u00f3 3-5 en el marcador global.\n\nSerhou Guirassy fue la gran figura del encuentro, con un espectacular Hat-Trick.\n\n\u00a1Mira todos los goles y los mejores momentos del encuentro!\n\n#TNTSportsMex\n\nNo te pierdas los partidos de la UEFA Champions League, la Premier League y la Emirates FA Cup por Max: https://bit.ly/42SAqSI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kDEG7uHSkTo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kDEG7uHSkTo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kDEG7uHSkTo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kDEG7uHSkTo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "tnt",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports mexico",
                    "TNT",
                    "TNT Sports",
                    "TNT Sports M\u00e9xico",
                    "UEFA",
                    "UEFA Champions League",
                    "Champions League",
                    "Champions",
                    "F\u00fatbol",
                    "Futbol",
                    "Europa",
                    "Goles",
                    "Gol",
                    "Resumen",
                    "Barcelona",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Blaugranas",
                    "Cul\u00e9s",
                    "Borussia",
                    "Borussia Dortmund",
                    "Dortmund",
                    "BVB",
                    "Hansi Flick",
                    "Flick",
                    "Raphinha",
                    "Pedri",
                    "Lamine Yamal",
                    "Yamal",
                    "Lewandowski",
                    "Robert Lewandowski",
                    "Sherou Guirassy",
                    "Guirassy",
                    "Cubars\u00ed",
                    "Gavi",
                    "Joules Kound\u00e9",
                    "Kound\u00e9",
                    "Szczesny",
                    "Frenkie de Jong",
                    "Ferm\u00edn L\u00f3pez",
                    "Balde",
                    "Karim Adeyemi",
                    "Adeyemi",
                    "Kovac",
                    "Kobel",
                    "Bensebaini"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RESUMEN: BORUSSIA DORTMUND (3) 3-1 (5) BARCELONA I CUARTOS DE FINAL I VUELTA I UEFA CHAMPIONS LEAGUE",
                    "description": "En un partido de alarido, Borussia Dortmund venci\u00f3 3-1 a Barcelona en la Vuelta de los Cuartos de Final de la #BenditaChampions, pero cay\u00f3 3-5 en el marcador global.\n\nSerhou Guirassy fue la gran figura del encuentro, con un espectacular Hat-Trick.\n\n\u00a1Mira todos los goles y los mejores momentos del encuentro!\n\n#TNTSportsMex\n\nNo te pierdas los partidos de la UEFA Champions League, la Premier League y la Emirates FA Cup por Max: https://bit.ly/42SAqSI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1200499",
                "likeCount": "12146",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "766"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_4BCinWUyJOaoz9raiPLoTo-oSM",
            "id": "BQbJFB1phs4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T03:30:24Z",
                "channelId": "UCbtodmCOE5CDdVvVvUzwQfQ",
                "title": "RESUMEN Y GOLES: Chivas vs Puebla Jornada 16 Clausura 2025",
                "description": "Chivas suma 3 puntos con un GOLAZO del 'Guti' que le da vida al Reba\u00f1o\n\n#Chivas #Guadalajara #LigaMX\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE AL CANAL DE  \ud83c\udfa5 YOUTUBE! https://www.youtube.com/@chivas \n\nRESUMEN Y GOLES: Chivas vs Puebla Jornada 16 Clausura 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BQbJFB1phs4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BQbJFB1phs4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BQbJFB1phs4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BQbJFB1phs4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BQbJFB1phs4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chivas",
                "tags": [
                    "Chivas",
                    "Club Deportivo Guadalajara",
                    "Chivas de Guadalajara",
                    "Liga MX",
                    "Estadio AKRON",
                    "noticias chivas",
                    "chivas en vivo",
                    "chivas liga mx",
                    "chivas partidos",
                    "las chivas",
                    "juego de chivas",
                    "chivas hoy",
                    "chivas futbol",
                    "Puebla en vivo",
                    "Puebla",
                    "chivas vs Puebla",
                    "Puebla chivas",
                    "futbol mexicano",
                    "chivas Puebla hoy",
                    "chivas vs Puebla en vivo",
                    "partido chivas",
                    "clausura 2025",
                    "Gol",
                    "Golazo",
                    "Guti",
                    "Resumen"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "RESUMEN Y GOLES: Chivas vs Puebla Jornada 16 Clausura 2025",
                    "description": "Chivas suma 3 puntos con un GOLAZO del 'Guti' que le da vida al Reba\u00f1o\n\n#Chivas #Guadalajara #LigaMX\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE AL CANAL DE  \ud83c\udfa5 YOUTUBE! https://www.youtube.com/@chivas \n\nRESUMEN Y GOLES: Chivas vs Puebla Jornada 16 Clausura 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "280365",
                "likeCount": "1986",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "204"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F6GPq2L0V0R3a7DuujZ82bPUjq4",
            "id": "7dpJiJZx2K4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T21:04:16Z",
                "channelId": "UCPZOI6QrL73FQXoZEqgvOFA",
                "title": "RESUMEN: ASTON VILLA (4) 3-2 (5) PSG I CUARTOS DE FINAL | VUELTA | UEFA CHAMPIONS LEAGUE",
                "description": "Aston Villa se qued\u00f3 muy cerca de la remontada, tras vencer 3-2 a PSG en la Vuelta de los Cuartos de Final de la #BenditaChampions, pero el global termin\u00f3 4-5 en favor de los Parisinos.\n\nYouri Tielemans, John McGinn y Ezri Konsa dieron esperanza a los Ingleses, mientras Achraf Hakimi y Nuno Mendes marcaron por los Franceses.\n\n\u00a1Revive los goles y las jugadas m\u00e1s destacadas! \n\n#TNTSportsMex\n\nNo te pierdas los partidos de la UEFA Champions League, la Premier League y la Emirates FA Cup por Max: https://bit.ly/42SAqSI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7dpJiJZx2K4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7dpJiJZx2K4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7dpJiJZx2K4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7dpJiJZx2K4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7dpJiJZx2K4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "tnt",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports mexico",
                    "TNT",
                    "TNT Sports",
                    "TNT Sports M\u00e9xico",
                    "UEFA",
                    "UEFA Champions League",
                    "Champions League",
                    "Champions",
                    "F\u00fatbol",
                    "Futbol",
                    "Europa",
                    "Goles",
                    "Gol",
                    "Resumen",
                    "PSG",
                    "Par\u00eds",
                    "Paris Saint-Germain",
                    "Aston Villa",
                    "Luis Enrique",
                    "Unai emery",
                    "Donnarumma",
                    "Achraf Hakimi",
                    "Nuno Mendes",
                    "Vitinha",
                    "Kvicha",
                    "Kvaratskhelia",
                    "Kvicha Kvaratskhelia",
                    "Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Gon\u00e7alo Ramos",
                    "Bradley Barcola",
                    "Barcola",
                    "Marco Asensio",
                    "Asensio",
                    "Dibu",
                    "Dibu Mart\u00ednez",
                    "Emiliano Mart\u00ednez",
                    "Marcus Rashford",
                    "Morgan Rogers",
                    "Tielemans"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RESUMEN: ASTON VILLA (4) 3-2 (5) PSG I CUARTOS DE FINAL | VUELTA | UEFA CHAMPIONS LEAGUE",
                    "description": "Aston Villa se qued\u00f3 muy cerca de la remontada, tras vencer 3-2 a PSG en la Vuelta de los Cuartos de Final de la #BenditaChampions, pero el global termin\u00f3 4-5 en favor de los Parisinos.\n\nYouri Tielemans, John McGinn y Ezri Konsa dieron esperanza a los Ingleses, mientras Achraf Hakimi y Nuno Mendes marcaron por los Franceses.\n\n\u00a1Revive los goles y las jugadas m\u00e1s destacadas! \n\n#TNTSportsMex\n\nNo te pierdas los partidos de la UEFA Champions League, la Premier League y la Emirates FA Cup por Max: https://bit.ly/42SAqSI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1023847",
                "likeCount": "13001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1365"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qp-bb6sd1I1-NgHny26jzVfpAks",
            "id": "iKTisD2yK5Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T00:06:26Z",
                "channelId": "UCrisehh1ZN5xf_Tk8AmYxGw",
                "title": "ALEX BISOGNO AS\u00cd RESPOND\u00cdA A PATY CHAPOY \"YO FUI EL VOCERO D MI HERMANO JAM\u00c1S VI A CRISTINA HACERLO\"",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKTisD2yK5Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKTisD2yK5Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKTisD2yK5Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKTisD2yK5Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKTisD2yK5Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soy el RogerMx",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "ALEX BISOGNO AS\u00cd RESPOND\u00cdA A PATY CHAPOY \"YO FUI EL VOCERO D MI HERMANO JAM\u00c1S VI A CRISTINA HACERLO\"",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292397",
                "likeCount": "2952",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qXtuo4IWaKqsfXoo4A9NuMuCEfw",
            "id": "KDblXK2VPKU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T16:00:06Z",
                "channelId": "UCDYetMc6gOLkhIiNzFyrJPA",
                "title": "Programa 3 COMPLETO \ud83c\udfa8\ud83d\udc1f | MasterChef Celebrity Generaciones 2025",
                "description": "En una jornada marcada por la creatividad, el caos y la emoci\u00f3n, los participantes de MasterChef Celebrity Generaciones 2025 enfrentan un reto inesperado: interpretar dibujos de sus capitanas para descifrar y cocinar complejas recetas sin palabras. A medida que avanzan entre risas, errores y aciertos, se desata una competencia cargada de estrategia. Tras retos creativos con ingredientes personales de los jueces y una clase magistral del chef Luis Chu, los cocineros deben replicar a la perfecci\u00f3n su platillo \u201cDrag\u00f3n del Pac\u00edfico\u201d.\n\nVisita nuestro sitio oficial:\n\ud83c\udf10https://www.tvazteca.com/aztecauno/masterchef\n\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLbS2KA3B_N-S92gnqWGd59AEQFvVKE4Y2\n\n\ud83d\udc9f S\u00edguenos en\nTikTok: https://www.tiktok.com/@masterchefmx \nInstagram: https://www.instagram.com/masterchefmx\nFacebook: https://www.facebook.com/MasterChefMX\nX: https://x.com/masterchefmx\n\n#MasterChefCelebrity #MasterChefCelebrity2025 #MasterChefCelebrityGeneraciones",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDblXK2VPKU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDblXK2VPKU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDblXK2VPKU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDblXK2VPKU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDblXK2VPKU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "chef herrera",
                    "recetas",
                    "programas de cocina mexico",
                    "mejores momentos",
                    "eliminados",
                    "mejores cocinadas",
                    "peores cocinadas",
                    "masterchef celebrity mexico",
                    "masterchef celebrity generaciones",
                    "masterchef celebrity 2025",
                    "masterchef celebrity azteca uno",
                    "masterchef celebrity tv azteca",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Chef en Proceso",
                    "Dani Valle",
                    "Mendiola",
                    "Anabel Ferreira",
                    "Luis Fernando Pe\u00f1a",
                    "Nueva Generaci\u00f3n",
                    "Milenials",
                    "Casete",
                    "Los Cl\u00e1sicos",
                    "Quirarte",
                    "Nicky Chavez",
                    "Ofelia Medina",
                    "Gabi rivero",
                    "Plutarco Haza"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Programa 3 COMPLETO \ud83c\udfa8\ud83d\udc1f | MasterChef Celebrity Generaciones 2025",
                    "description": "En una jornada marcada por la creatividad, el caos y la emoci\u00f3n, los participantes de MasterChef Celebrity Generaciones 2025 enfrentan un reto inesperado: interpretar dibujos de sus capitanas para descifrar y cocinar complejas recetas sin palabras. A medida que avanzan entre risas, errores y aciertos, se desata una competencia cargada de estrategia. Tras retos creativos con ingredientes personales de los jueces y una clase magistral del chef Luis Chu, los cocineros deben replicar a la perfecci\u00f3n su platillo \u201cDrag\u00f3n del Pac\u00edfico\u201d.\n\nVisita nuestro sitio oficial:\n\ud83c\udf10https://www.tvazteca.com/aztecauno/masterchef\n\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLbS2KA3B_N-S92gnqWGd59AEQFvVKE4Y2\n\n\ud83d\udc9f S\u00edguenos en\nTikTok: https://www.tiktok.com/@masterchefmx \nInstagram: https://www.instagram.com/masterchefmx\nFacebook: https://www.facebook.com/MasterChefMX\nX: https://x.com/masterchefmx\n\n#MasterChefCelebrity #MasterChefCelebrity2025 #MasterChefCelebrityGeneraciones"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2119096",
                "likeCount": "33322",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2696"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OytnQ8JZ4WiVnCwf5hflF1zcFHU",
            "id": "-QLswJf3wIo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T22:00:04Z",
                "channelId": "UChOAQwIwOg3VktymoWSnh1Q",
                "title": "ME RETAN A COMER EL MENUDO MAS GRANDE DE TIJUANA \ud83c\udf2e **GANO $5,000 Si Puedo COMERLO! \ud83e\udd2f\ud83d\udd25",
                "description": "RETO DEL MENUDO GIGANTE!\ud83e\udd75\ud83c\udf2e\n\nHoy he venido a conocer un famoso negocio en TIJUANA que destaca por ofrecer el Mejor Menudo de Tijuana, Delicioso y Basto \ud83c\udf2e pero tambi\u00e9n por ser muy viral en redes sociales debido a contar con Reto Bastante Extremo, mismo que consta de Comer 15 el Menudo m\u00e1s Grande de Tijuana y una Quesadilla Megalodon en solamente 20 Minutos, de Lograrlo el Premio que Ofrecen son $5,000 Pesos en Efectivo, pero si no Logro Terminarlo tendr\u00e9 que pagar $1,000 Pesos, hoy vengo con Mucha Hambre y Dispuesto a intentar su Reto...\u00bfLo lograr\u00e9?\ud83d\udc40\ud83c\udf2e\ud83d\udd25\n\nSi ustedes quieren Conocer este negocio y Probar sus Delicioso Menudo, yo les comparto la Direcci\u00f3n de este establecimiento\ud83d\udc40\ud83c\udf2e: & Maclovio Herrera, Av. Aquiles Serdan, Tijuana, B.C.\n#food #tendencia \n\nLos invito a seguirme en\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc40\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\u2764\ufe0f:\n\nFACEBOOK AleMinero \ud83c\udf2e\ud83d\udd25\ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f: https://www.facebook.com/profile.php?id=100070720866007\n\nINSTAGRAM AleMinero\ud83d\udd25\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf56\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f:  https://www.instagram.com/alexis_minero2001/\n\nTIK TOK AleMinero\u2764\ufe0f\ud83c\udf56\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25: https://vm.tiktok.com/ZMLVLTwkr/ \nGracias por ver m\u00ed v\u00eddeo!!!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u263a\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf54\ud83d\udd25\n\nNo olvides que si conoces alg\u00fan establecimiento de comida que tenga reto, puedes dejarlo en la caja de comentarios y aparecer\u00e1 en un futuro video \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e Si les gustan mis retos no olviden dejar su Like, compartir y suscr\u00edbirse para que suba m\u00e1s v\u00eddeos, un fuerte abrazo, saludos\u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QLswJf3wIo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QLswJf3wIo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QLswJf3wIo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QLswJf3wIo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QLswJf3wIo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AleMinero",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME RETAN A COMER EL MENUDO MAS GRANDE DE TIJUANA \ud83c\udf2e **GANO $5,000 Si Puedo COMERLO! \ud83e\udd2f\ud83d\udd25",
                    "description": "RETO DEL MENUDO GIGANTE!\ud83e\udd75\ud83c\udf2e\n\nHoy he venido a conocer un famoso negocio en TIJUANA que destaca por ofrecer el Mejor Menudo de Tijuana, Delicioso y Basto \ud83c\udf2e pero tambi\u00e9n por ser muy viral en redes sociales debido a contar con Reto Bastante Extremo, mismo que consta de Comer 15 el Menudo m\u00e1s Grande de Tijuana y una Quesadilla Megalodon en solamente 20 Minutos, de Lograrlo el Premio que Ofrecen son $5,000 Pesos en Efectivo, pero si no Logro Terminarlo tendr\u00e9 que pagar $1,000 Pesos, hoy vengo con Mucha Hambre y Dispuesto a intentar su Reto...\u00bfLo lograr\u00e9?\ud83d\udc40\ud83c\udf2e\ud83d\udd25\n\nSi ustedes quieren Conocer este negocio y Probar sus Delicioso Menudo, yo les comparto la Direcci\u00f3n de este establecimiento\ud83d\udc40\ud83c\udf2e: & Maclovio Herrera, Av. Aquiles Serdan, Tijuana, B.C.\n#food #tendencia \n\nLos invito a seguirme en\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc40\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\u2764\ufe0f:\n\nFACEBOOK AleMinero \ud83c\udf2e\ud83d\udd25\ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f: https://www.facebook.com/profile.php?id=100070720866007\n\nINSTAGRAM AleMinero\ud83d\udd25\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf56\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f:  https://www.instagram.com/alexis_minero2001/\n\nTIK TOK AleMinero\u2764\ufe0f\ud83c\udf56\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25: https://vm.tiktok.com/ZMLVLTwkr/ \nGracias por ver m\u00ed v\u00eddeo!!!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u263a\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf54\ud83d\udd25\n\nNo olvides que si conoces alg\u00fan establecimiento de comida que tenga reto, puedes dejarlo en la caja de comentarios y aparecer\u00e1 en un futuro video \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e Si les gustan mis retos no olviden dejar su Like, compartir y suscr\u00edbirse para que suba m\u00e1s v\u00eddeos, un fuerte abrazo, saludos\u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "465243",
                "likeCount": "12060",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "397"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D0X7GHxpRFcV-ac4F-dyACCjSIs",
            "id": "teTD3ri54fg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T09:00:12Z",
                "channelId": "UCZqY2yIsAM9wh3vvMwKd27g",
                "title": "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c(ASTRO) - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon Teaser",
                "description": "#ASTRO #\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c #\uafc8\uc18d\uc758\ubb38 #Moon\n\n\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c(ASTRO) - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon\n\nwith \nVIVIZ (\ube44\ube44\uc9c0)\n\ubbfc\ud601, \uae30\ud604, I.M of MONSTA X \n\ud638\uc2dc, \uc6d0\uc6b0, \ubbfc\uaddc, \ub3c4\uacb8, \uc2b9\uad00 of SEVENTEEN\nHELLO GLOOM\n\ub77c\ud0a4\n\ucd5c\uc720\uc815\n\uae40\ub3c4\uc5f0\n\ucc2c\ud76c (SF9)\n\ubc29\ucc2c (Stray Kids)\n\ubb38\uc218\uc544 of Billlie (\ube4c\ub9ac)\n \n\u25b6 Twitter : http://twitter.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Facebook : http://facebook.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Instagram : https://www.instagram.com/officialastro\r\n\u25b6 Weibo : http://weibo.com/officialASTRO\r\n\u25b6 Fancafe : http://cafe.daum.net/fantagio-boys",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teTD3ri54fg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teTD3ri54fg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teTD3ri54fg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teTD3ri54fg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teTD3ri54fg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ASTRO \uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c",
                "tags": [
                    "ASTRO",
                    "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c",
                    "\ud310\ud0c0\uc9c0\uc624\ubba4\uc9c1",
                    "\ud310\ud0c0\uc9c0\uc624",
                    "fantagio",
                    "fantagioMusic",
                    "ASTROPLAY",
                    "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c\ud50c\ub808\uc774",
                    "\ucc28\uc740\uc6b0",
                    "\ubb38\ube48",
                    "\uc9c4\uc9c4",
                    "\uc5e0\uc81c\uc774",
                    "\uc724\uc0b0\ud558",
                    "\ub77c\ud0a4",
                    "ChaEunWoo",
                    "MoonBin",
                    "JINJIN",
                    "MJ",
                    "YoonSanHa",
                    "ROCKY",
                    "\ub610\uae4c",
                    "DDOCA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c(ASTRO) - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon Teaser",
                    "description": "#ASTRO #\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c #\uafc8\uc18d\uc758\ubb38 #Moon\n\n\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c(ASTRO) - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon\n\nwith \nVIVIZ (\ube44\ube44\uc9c0)\n\ubbfc\ud601, \uae30\ud604, I.M of MONSTA X \n\ud638\uc2dc, \uc6d0\uc6b0, \ubbfc\uaddc, \ub3c4\uacb8, \uc2b9\uad00 of SEVENTEEN\nHELLO GLOOM\n\ub77c\ud0a4\n\ucd5c\uc720\uc815\n\uae40\ub3c4\uc5f0\n\ucc2c\ud76c (SF9)\n\ubc29\ucc2c (Stray Kids)\n\ubb38\uc218\uc544 of Billlie (\ube4c\ub9ac)\n \n\u25b6 Twitter : http://twitter.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Facebook : http://facebook.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Instagram : https://www.instagram.com/officialastro\r\n\u25b6 Weibo : http://weibo.com/officialASTRO\r\n\u25b6 Fancafe : http://cafe.daum.net/fantagio-boys"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154213",
                "likeCount": "36508",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t31lvbkdezxaZMI-iiz-d72BLwo",
            "id": "5taesuro7qo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T16:22:48Z",
                "channelId": "UCmkyN2GfMyR7gsIiKBCR3nw",
                "title": "Consegu\u00ed un Coche de PRESO Escapar de la POLIC\u00cdA en Roblox!",
                "description": "Hoy, Dagar tiene que conseguir un coche de prisionero para escapar de la policia en Roblox! \u00bfConseguir\u00e1 Dagar escapar de los polic\u00edas? \u00a1Desc\u00fabrelo!\n\n#Roblox #Dagar #NachoyDagar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5taesuro7qo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5taesuro7qo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5taesuro7qo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5taesuro7qo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5taesuro7qo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dagar Roblox",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "roblox dagar",
                    "roblox nacho",
                    "nacho y dagar",
                    "dagar y nacho"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Consegu\u00ed un Coche de PRESO Escapar de la POLIC\u00cdA en Roblox!",
                    "description": "Hoy, Dagar tiene que conseguir un coche de prisionero para escapar de la policia en Roblox! \u00bfConseguir\u00e1 Dagar escapar de los polic\u00edas? \u00a1Desc\u00fabrelo!\n\n#Roblox #Dagar #NachoyDagar"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "375046",
                "likeCount": "5865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F95w0lGGHf61g4mE5kwpBkciU20",
            "id": "mfo3HrniMp4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T05:32:52Z",
                "channelId": "UCTIyEyDNHPrwVFPhpi5dm0A",
                "title": "Resumen y goles | Cruz Azul 2-1 Le\u00f3n | Liga MX - Jornada 16 AP 2025 | TUDN",
                "description": "Cruz Azul aprovecha una expulsi\u00f3n y remonta un gran juego en el C.U.\n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mfo3HrniMp4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mfo3HrniMp4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mfo3HrniMp4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mfo3HrniMp4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mfo3HrniMp4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TUDN M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Clausura 2025 - LMX",
                    "Cruz Azul",
                    "Jornada 16",
                    "Le\u00f3n",
                    "Liga MX",
                    "M\u00e9xico",
                    "TUDN",
                    "TUDN M\u00e9xico",
                    "Televisa",
                    "deportes",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "sports"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Resumen y goles | Cruz Azul 2-1 Le\u00f3n | Liga MX - Jornada 16 AP 2025 | TUDN",
                    "description": "Cruz Azul aprovecha una expulsi\u00f3n y remonta un gran juego en el C.U.\n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1278226",
                "likeCount": "13544",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "921"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ad6a467zZ_Sh3BCoNbzS1lIKOu8",
            "id": "AhnY5F2-lEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T00:30:15Z",
                "channelId": "UCweNeI51nOo9tR2JkyNWolg",
                "title": "LE QUEME LA CASA DE CART\u00d3N A FEDE (BROMA PESADA)",
                "description": "CANAL DE LOS VECINOS: https://www.youtube.com/@UCRqiR4BJdaXnAnheShiVT1Q \n\nSUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soy Carlitos",
                "tags": [
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "carlitos",
                    "hermanos de verdad",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecinos",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "video de terror",
                    "piculincito",
                    "quico",
                    "no tengo novia",
                    "yankee",
                    "piculin",
                    "galletita",
                    "el guarura",
                    "vecibanda",
                    "carlitozz",
                    "no somos lobos",
                    "premios nickelodeon",
                    "team leyenda",
                    "skabeche",
                    "squad",
                    "teamtrax",
                    "historias de terror"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE QUEME LA CASA DE CART\u00d3N A FEDE (BROMA PESADA)",
                    "description": "CANAL DE LOS VECINOS: https://www.youtube.com/@UCRqiR4BJdaXnAnheShiVT1Q \n\nSUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2241023",
                "likeCount": "73881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2232"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X6-G21Z07IfoEK6W7E6SLMR2Stk",
            "id": "wb4MEQPzgIw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T19:42:26Z",
                "channelId": "UCNnNCBgckxzqIh1Txw5cgSg",
                "title": "\u00bfSon los juegos DEMASIADO BARATOS?",
                "description": "\ud83c\udf0f Obt\u00e9n la oferta exclusiva de NordVPN + 4 meses extras aqu\u00ed \u2192 https://nordvpn.com/baitybait. Libre de riesgo con la garant\u00eda de 30 d\u00edas de devoluci\u00f3n! \u270c\ufe0f\nGracias a NordVPN por patrocinar este v\u00eddeo\n\nSi te gusta mi contenido pulsa la campanita porque sino un se\u00f1or de Youtube me ha dicho que entonces no te avisa de los nuevos v\u00eddeos, y no quieres perd\u00e9rtelos \u00bfVERDAD?\n\n\ud83c\udf46 Directitos bien frescos: https://twitch.tv/baitybait\n\ud83d\udd34 Canal de directos: https://www.youtube.com/channel/UChek7ZrFoRmtrRZTw87-FXg\n\ud83e\udda0 Estoy en Twitter: https://twitter.com/BaityBait\n\ud83d\udcaa Ponte ROCOSO con los suplementos de BIG. C\u00f3digo BAITYBAIT para 10% de descuento http://bigsuplements.myshopify.com/discount/BAITYBAIT\n\ud83c\udf15 Enlace de afiliado de Amazon: https://amzn.to/34pxHXc\n\ud83d\udd2e Invitaci\u00f3n al Discord https://discord.com/invite/vamooo\n\nM\u00fasica: \n- Epidemic Sound\n- https://www.youtube.com/watch?v=aZMLMNTfJiIHaz tu p\u00e1gina web en Hostinger (Usa el c\u00f3digo BAITYBAIT para un 10% adicional) https://www.hostinger.com/baitybait\n\nSi te gusta mi contenido pulsa la campanita porque sino un se\u00f1or de Youtube me ha dicho que entonces no te avisa de los nuevos v\u00eddeos, y no quieres perd\u00e9rtelos \u00bfVERDAD?\n\n\u00bfQuieres ver un se\u00f1or reventando objetos con una maza? https://www.youtube.com/@mazarompecosas\n\n\ud83c\udf46 Directitos bien frescos: https://twitch.tv/baitybait\n\ud83d\udd34 Canal de directos: https://www.youtube.com/channel/UChek7ZrFoRmtrRZTw87-FXg\n\ud83e\udda0 Estoy en Twitter: https://twitter.com/BaityBait\n\ud83d\udcaa Ponte ROCOSO con los suplementos de BIG. C\u00f3digo BAITYBAIT para 10% de descuento http://bigsuplements.myshopify.com/discount/BAITYBAIT\n\ud83c\udf15 Enlace de afiliado de Amazon: https://amzn.to/34pxHXc\n\ud83d\udd2e Invitaci\u00f3n al Discord https://discord.com/invite/vamooo\n\nM\u00fasica: \n- Epidemic Sound\n- https://www.youtube.com/watch?v=aZMLMNTfJiI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wb4MEQPzgIw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wb4MEQPzgIw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wb4MEQPzgIw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wb4MEQPzgIw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wb4MEQPzgIw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BaityBait",
                "tags": [
                    "BaityBait",
                    "Baity",
                    "videojuegos 100$"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfSon los juegos DEMASIADO BARATOS?",
                    "description": "\ud83c\udf0f Obt\u00e9n la oferta exclusiva de NordVPN + 4 meses extras aqu\u00ed \u2192 https://nordvpn.com/baitybait. Libre de riesgo con la garant\u00eda de 30 d\u00edas de devoluci\u00f3n! \u270c\ufe0f\nGracias a NordVPN por patrocinar este v\u00eddeo\n\nSi te gusta mi contenido pulsa la campanita porque sino un se\u00f1or de Youtube me ha dicho que entonces no te avisa de los nuevos v\u00eddeos, y no quieres perd\u00e9rtelos \u00bfVERDAD?\n\n\ud83c\udf46 Directitos bien frescos: https://twitch.tv/baitybait\n\ud83d\udd34 Canal de directos: https://www.youtube.com/channel/UChek7ZrFoRmtrRZTw87-FXg\n\ud83e\udda0 Estoy en Twitter: https://twitter.com/BaityBait\n\ud83d\udcaa Ponte ROCOSO con los suplementos de BIG. C\u00f3digo BAITYBAIT para 10% de descuento http://bigsuplements.myshopify.com/discount/BAITYBAIT\n\ud83c\udf15 Enlace de afiliado de Amazon: https://amzn.to/34pxHXc\n\ud83d\udd2e Invitaci\u00f3n al Discord https://discord.com/invite/vamooo\n\nM\u00fasica: \n- Epidemic Sound\n- https://www.youtube.com/watch?v=aZMLMNTfJiIHaz tu p\u00e1gina web en Hostinger (Usa el c\u00f3digo BAITYBAIT para un 10% adicional) https://www.hostinger.com/baitybait\n\nSi te gusta mi contenido pulsa la campanita porque sino un se\u00f1or de Youtube me ha dicho que entonces no te avisa de los nuevos v\u00eddeos, y no quieres perd\u00e9rtelos \u00bfVERDAD?\n\n\u00bfQuieres ver un se\u00f1or reventando objetos con una maza? https://www.youtube.com/@mazarompecosas\n\n\ud83c\udf46 Directitos bien frescos: https://twitch.tv/baitybait\n\ud83d\udd34 Canal de directos: https://www.youtube.com/channel/UChek7ZrFoRmtrRZTw87-FXg\n\ud83e\udda0 Estoy en Twitter: https://twitter.com/BaityBait\n\ud83d\udcaa Ponte ROCOSO con los suplementos de BIG. C\u00f3digo BAITYBAIT para 10% de descuento http://bigsuplements.myshopify.com/discount/BAITYBAIT\n\ud83c\udf15 Enlace de afiliado de Amazon: https://amzn.to/34pxHXc\n\ud83d\udd2e Invitaci\u00f3n al Discord https://discord.com/invite/vamooo\n\nM\u00fasica: \n- Epidemic Sound\n- https://www.youtube.com/watch?v=aZMLMNTfJiI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "650136",
                "likeCount": "70550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YhisaL7GbVKk-mnXdVjLb5WEh_M",
            "id": "y9rDkxCg6W8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T21:38:51Z",
                "channelId": "UCuOfAZNaaCkVkkXaJu2ny_Q",
                "title": "Pati Chapoy lanza mensaje contundente a Alex B, sobre la herencia de Daniel Bisogno\ud83d\ude32 | Ventaneando",
                "description": "\ud83e\ude9fVentaneando es un programa period\u00edstico sobre las \u00faltimas noticias del mundo del espect\u00e1culo. Con m\u00e1s de 2\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3 a\u00f1os al aire a trav\u00e9s de la se\u00f1al de TV Azteca.\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal y mantente al pendiente de las noticias m\u00e1s importantes! \ud83d\udcf0\n\nVe m\u00e1s contenido de Ventaneando\n\u25b6\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLuw65g3hpvv1l8VnX2FfbGJHnGHWgcUFS\n\u25b6\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLuw65g3hpvv34kp6WzEyhS9vdB9rRDnZT\n\u25b6\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLuw65g3hpvv2k9u9mcSld-mbyjx7hs-Il\n \n\ud83d\udc9fS\u00edguenos en:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ventaneandouno\nInstagram: https://www.instagram.com/ventaneandouno/\nX: https://twitter.com/VentaneandoUno\nFacebook: https://www.facebook.com/VentaneandoOficial/\n\n#ventaneando #tendencias #far\u00e1ndula #noticias #breakingnews #noticiasenespa\u00f1ol #noticiasdehoy #noticiasenvivo #patichapoy #pedrosola #monicagarza #monicacastaneda #rosariomurrieta #linetpuente #espect\u00e1culos #AlexBisogno #DanielBisogno #MichaelaBisogno #Herencia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y9rDkxCg6W8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y9rDkxCg6W8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y9rDkxCg6W8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y9rDkxCg6W8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y9rDkxCg6W8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ventaneando",
                "tags": [
                    "ventaneando",
                    "ventaneando hoy",
                    "ventaneando en vivo",
                    "espectaculos",
                    "farandula",
                    "tv azteca",
                    "pati chapoy",
                    "noticias de espectaculos",
                    "noticias ventaneando",
                    "videos ventaneando",
                    "noticias mas importantes del espectaculo",
                    "entrevistas ventaneando",
                    "ventaneando 2025",
                    "programas completos",
                    "ventaneando 29 a\u00f1os",
                    "mensaje pati chapoy alex bisogno",
                    "comunicado alex bisogno herencia daniel bisogno",
                    "herencia daniel bisogno",
                    "michaela bisogno"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Pati Chapoy lanza mensaje contundente a Alex B, sobre la herencia de Daniel Bisogno\ud83d\ude32 | Ventaneando",
                    "description": "\ud83e\ude9fVentaneando es un programa period\u00edstico sobre las \u00faltimas noticias del mundo del espect\u00e1culo. Con m\u00e1s de 2\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3 a\u00f1os al aire a trav\u00e9s de la se\u00f1al de TV Azteca.\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal y mantente al pendiente de las noticias m\u00e1s importantes! \ud83d\udcf0\n\nVe m\u00e1s contenido de Ventaneando\n\u25b6\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLuw65g3hpvv1l8VnX2FfbGJHnGHWgcUFS\n\u25b6\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLuw65g3hpvv34kp6WzEyhS9vdB9rRDnZT\n\u25b6\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLuw65g3hpvv2k9u9mcSld-mbyjx7hs-Il\n \n\ud83d\udc9fS\u00edguenos en:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ventaneandouno\nInstagram: https://www.instagram.com/ventaneandouno/\nX: https://twitter.com/VentaneandoUno\nFacebook: https://www.facebook.com/VentaneandoOficial/\n\n#ventaneando #tendencias #far\u00e1ndula #noticias #breakingnews #noticiasenespa\u00f1ol #noticiasdehoy #noticiasenvivo #patichapoy #pedrosola #monicagarza #monicacastaneda #rosariomurrieta #linetpuente #espect\u00e1culos #AlexBisogno #DanielBisogno #MichaelaBisogno #Herencia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "514103",
                "likeCount": "10812",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2919"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ya9GeF94Sh8mrzdaoSzM-ffs_xI",
            "id": "jP2eiap41o8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T04:07:58Z",
                "channelId": "UCvILah8hAWYhYOmAG3ZjvBA",
                "title": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)",
                "description": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)\n\nWatch Benson Boone's performance of \"Beautiful Things\" live at Coachella 2025 with Special Guest Brian May\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nListen to 'Fireworks & Rollerblades' the debut album from Benson Boone now at: https://BensonBoone.lnk.to/FireworksRollerblades\nListen to \"Beautiful Things\": https://BensonBoone.lnk.to/BeautifulThings\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BeautifulThings #CoachellaOnYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benson Boone",
                "tags": [
                    "Benson Boone",
                    "Benson Boone lyrics",
                    "Beautiful Things",
                    "benson boone new song",
                    "Benson Boone New Music",
                    "benson boone beautiful things",
                    "new benson boone",
                    "new benson boone song",
                    "benson boone sorry im here video",
                    "benson boone coachella",
                    "benson boone coachella 2025",
                    "benson boone coachella performance",
                    "benson boone coachella bohemian rhapsody",
                    "benson boone coachella queen",
                    "coachella",
                    "benson boone beautiful things live",
                    "benson boone coachella beautiful things",
                    "beautiful things coachella"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)",
                    "description": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)\n\nWatch Benson Boone's performance of \"Beautiful Things\" live at Coachella 2025 with Special Guest Brian May\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nListen to 'Fireworks & Rollerblades' the debut album from Benson Boone now at: https://BensonBoone.lnk.to/FireworksRollerblades\nListen to \"Beautiful Things\": https://BensonBoone.lnk.to/BeautifulThings\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BeautifulThings #CoachellaOnYouTube"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1003418",
                "likeCount": "24823",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1952"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PU0dcNPp2zvyY-4JYOlk2UnnC-E",
            "id": "cmtpsyEWPnw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T06:02:16Z",
                "channelId": "UCQHnOnsryRQmmr6pU3lAupg",
                "title": "Luis Miguel y Tequila Don Ram\u00f3n",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmtpsyEWPnw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmtpsyEWPnw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmtpsyEWPnw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmtpsyEWPnw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmtpsyEWPnw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OficialLuisMiguel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Luis Miguel y Tequila Don Ram\u00f3n",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "325645",
                "likeCount": "6855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SvoWiRsuYNKVuVRSVzdQa238yyc",
            "id": "EmXgie3vfOM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T01:00:11Z",
                "channelId": "UCJSfpz3dJAyaXykN0RG1bXA",
                "title": "PERDIDA EN TOKIO: CAP. 1 SHIBUYA \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83d\uddfc",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EmXgie3vfOM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EmXgie3vfOM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EmXgie3vfOM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EmXgie3vfOM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EmXgie3vfOM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00c9XICO AL MINUTO ",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PERDIDA EN TOKIO: CAP. 1 SHIBUYA \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83d\uddfc",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "398317",
                "likeCount": "30386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1973"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ujHFEiNAZLINOsPLGtEag04AnsQ",
            "id": "w6vCF0DbBsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T09:00:06Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "OUR FIRST EVER P2W COMMUNITY EVENT?!",
                "description": "It's the... PLAY TO WIN COMMUNITY EVENT! \ud83e\udd75\ud83d\udd25\n\nYou have 10 days to get as many rewards as possible, including an ULTRA TROPHY BOX! \ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfaf We're tracking TAKEDOWNS! So all you have to do is ^\u00a3#$ other Brawlers!\n\ud83d\udd13 Each milestone requires 1 billion takedowns and after completing a milestone, you can claim the rewards on the next Shop daily refresh!\n\ud83d\ude4c There is no reward limit for this event, the only limit is time!\n\n\u2728SPECIAL GIVEAWAY\u2728\n\n\ud83c\udfab You can win a WHOLE year of Brawl Pass Plus (12 in total!) + 10 Brawl Passes Plus to share with your friends! \ud83e\udd2f\n\ud83d\udc40 HOW? Post your best play on social media using the hashtag #BrawlStarsP2W, and we\u2019ll choose the 5 lucky winners after the event ends!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "revenue",
                    "profit",
                    "brawl stars p2w",
                    "p2w",
                    "community event",
                    "brawl stars community event",
                    "p2w community event",
                    "money",
                    "make more money",
                    "money maker",
                    "skibidi",
                    "gotcha",
                    "que pasa wey",
                    "Stonks",
                    "ROI",
                    "more coins please",
                    "profit margins",
                    "tariffs"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "OUR FIRST EVER P2W COMMUNITY EVENT?!",
                    "description": "It's the... PLAY TO WIN COMMUNITY EVENT! \ud83e\udd75\ud83d\udd25\n\nYou have 10 days to get as many rewards as possible, including an ULTRA TROPHY BOX! \ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfaf We're tracking TAKEDOWNS! So all you have to do is ^\u00a3#$ other Brawlers!\n\ud83d\udd13 Each milestone requires 1 billion takedowns and after completing a milestone, you can claim the rewards on the next Shop daily refresh!\n\ud83d\ude4c There is no reward limit for this event, the only limit is time!\n\n\u2728SPECIAL GIVEAWAY\u2728\n\n\ud83c\udfab You can win a WHOLE year of Brawl Pass Plus (12 in total!) + 10 Brawl Passes Plus to share with your friends! \ud83e\udd2f\n\ud83d\udc40 HOW? Post your best play on social media using the hashtag #BrawlStarsP2W, and we\u2019ll choose the 5 lucky winners after the event ends!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9438728",
                "likeCount": "283164",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20680"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e7366SUS_D6xDDeKWCcDZ7LmZY8",
            "id": "jtPQx7I1_pg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T17:01:00Z",
                "channelId": "UC8rNKrqBxJqL9izOOMxBJtw",
                "title": "Eramos felices y no lo sab\u00edamos.",
                "description": "\u2b50 Hazte miembro del canal: https://www.youtube.com/user/Willyrex/join\n\ud83e\udd47Mi 2\u00ba Canal: http://www.youtube.com/TheWillyrex\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Gracias por apoyar usando C\u00f3digo: WILLYREX en la Tienda\n\u25b6\ufe0f Twitter: https://twitter.com/WillyrexYT\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://www.facebook.com/pages/Willyrex/162597417232850\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://instagram.com/willyrex\n\n#Willyrex #DIrecto #Live #LikeSiLeesEsto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtPQx7I1_pg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtPQx7I1_pg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtPQx7I1_pg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtPQx7I1_pg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtPQx7I1_pg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Willyrex",
                "tags": [
                    "mejores",
                    "momentos",
                    "NUEVO",
                    "Willyrex",
                    "mejor",
                    "livestream",
                    "livestreaming",
                    "directo",
                    "live",
                    "en vivo",
                    "thewillyrex",
                    "emision en vivo",
                    "vivo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eramos felices y no lo sab\u00edamos.",
                    "description": "\u2b50 Hazte miembro del canal: https://www.youtube.com/user/Willyrex/join\n\ud83e\udd47Mi 2\u00ba Canal: http://www.youtube.com/TheWillyrex\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Gracias por apoyar usando C\u00f3digo: WILLYREX en la Tienda\n\u25b6\ufe0f Twitter: https://twitter.com/WillyrexYT\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://www.facebook.com/pages/Willyrex/162597417232850\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://instagram.com/willyrex\n\n#Willyrex #DIrecto #Live #LikeSiLeesEsto"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "551308",
                "likeCount": "98955",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h1EmB1AJn4cOj-oNaNTiLjgEAUI",
            "id": "hxD10j0t9t4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T03:11:14Z",
                "channelId": "UCvILah8hAWYhYOmAG3ZjvBA",
                "title": "Benson Boone with Special Guest Brian May - Bohemian Rhapsody (Live at Coachella 2025)",
                "description": "Watch Benson Boone's performance of \"Bohemian Rhapsody\" with Special Guest Brian May live at Coachella 2025\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BrianMay #BohemianRhapsody #CoachellaOnYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benson Boone",
                "tags": [
                    "Benson Boone",
                    "Benson Boone lyrics",
                    "Beautiful Things",
                    "benson boone new song",
                    "Benson Boone New Music",
                    "benson boone beautiful things",
                    "new benson boone",
                    "new benson boone song",
                    "benson boone sorry im here video",
                    "benson boone coachella",
                    "benson boone coachella 2025",
                    "benson boone coachella performance",
                    "benson boone coachella bohemian rhapsody",
                    "benson boone coachella queen",
                    "coachella",
                    "benson boone performing bohemian rhapsody",
                    "bohemian rhapsody",
                    "benson boone bohemian rhapsody"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benson Boone with Special Guest Brian May - Bohemian Rhapsody (Live at Coachella 2025)",
                    "description": "Watch Benson Boone's performance of \"Bohemian Rhapsody\" with Special Guest Brian May live at Coachella 2025\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BrianMay #BohemianRhapsody #CoachellaOnYouTube"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1896564",
                "likeCount": "55546",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "brRXdj7btt-Pzi0Fz46KFxIe6AE",
            "id": "9FSxBWl-PgA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T23:19:28Z",
                "channelId": "UClM9Si2dh7zPNco3sYe8oJg",
                "title": "\u00bfNI\u00d1O O NI\u00d1A? \ud83e\ude77\ud83e\ude75 GENDER REVEAL",
                "description": "FOTOS Y VIDEO: @BYAURORASOSA Y @CANAUFILMS\n\n\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/channel/UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\u2661 Tiktok https://www.tiktok.com/@danihoyos?_t=8cBTYebZAF3&_r=1\n\n\u2661 M I   L I B R O   \" L O S  7   C O L O R E S  D E   M I   V I D A \" :\nhttps://amzn.to/3SgkEgI\n\n \u2661 M I  L I B R O   \"U N A  V I D A  D E   M A N D A L A S \":\nhttps://bit.ly/3O2msr0\n\n\u2661  M I   B A R B I E:\nAMAZON: http://bit.ly/42cMduV\nWALMART: https://bit.ly/48w4iGu\nJUGUETRON: https://bit.ly/3TUdgcd\nLIVERPOOL: https://bit.ly/3RQYekK\n\n\n\u00bfEn d\u00f3nde dibujas digital?\n\u2661 mi iPad Pro y Procreate\n\u00bfPlumones favoritos?\n\u2661 Posca \n\u00bfcu\u00e1ntos tatuajes tienes?\n\u2661 10 tatuajes\n\n\n\nSi llegaste hasta aqui... hola, te, amo mucho \ud83d\udc96\n\n#DaniHoyos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FSxBWl-PgA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FSxBWl-PgA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FSxBWl-PgA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FSxBWl-PgA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FSxBWl-PgA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dani Hoyos",
                "tags": [
                    "arte",
                    "mandalas",
                    "zentangle",
                    "art",
                    "manualidades",
                    "acuarelas",
                    "dani",
                    "hoyos",
                    "Dany",
                    "organizaci\u00f3n",
                    "bullet",
                    "journal",
                    "copic",
                    "sharpie",
                    "sketchbook",
                    "decoraci\u00f3n",
                    "tutorial",
                    "guia",
                    "gratis",
                    "maestra",
                    "aprender",
                    "colores",
                    "arcoiris",
                    "clases",
                    "de",
                    "gratuito",
                    "pinto tu pared",
                    "lettering",
                    "studygram",
                    "pinto",
                    "pared",
                    "dani pinta mi pared",
                    "arco\u00edris"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfNI\u00d1O O NI\u00d1A? \ud83e\ude77\ud83e\ude75 GENDER REVEAL",
                    "description": "FOTOS Y VIDEO: @BYAURORASOSA Y @CANAUFILMS\n\n\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/channel/UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\u2661 Tiktok https://www.tiktok.com/@danihoyos?_t=8cBTYebZAF3&_r=1\n\n\u2661 M I   L I B R O   \" L O S  7   C O L O R E S  D E   M I   V I D A \" :\nhttps://amzn.to/3SgkEgI\n\n \u2661 M I  L I B R O   \"U N A  V I D A  D E   M A N D A L A S \":\nhttps://bit.ly/3O2msr0\n\n\u2661  M I   B A R B I E:\nAMAZON: http://bit.ly/42cMduV\nWALMART: https://bit.ly/48w4iGu\nJUGUETRON: https://bit.ly/3TUdgcd\nLIVERPOOL: https://bit.ly/3RQYekK\n\n\n\u00bfEn d\u00f3nde dibujas digital?\n\u2661 mi iPad Pro y Procreate\n\u00bfPlumones favoritos?\n\u2661 Posca \n\u00bfcu\u00e1ntos tatuajes tienes?\n\u2661 10 tatuajes\n\n\n\nSi llegaste hasta aqui... hola, te, amo mucho \ud83d\udc96\n\n#DaniHoyos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "450855",
                "likeCount": "27691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zE3SLNQT3v-_zE-OAiO6Shqwv3Y",
            "id": "5LYiWjXdAUs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T01:00:07Z",
                "channelId": "UCa_M7VbdEVTc1yRMclRmjpw",
                "title": "100 CITAS PARA ESEN",
                "description": "Mi mejor amigo tendr\u00e1 una cita romantica con 100 personas diferentes... \u00bfqui\u00e9n ser\u00e1 la ganadora de este coranzoncito? hicimos una especie de ENAMORANDONOS CON ESEN ALVA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5LYiWjXdAUs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5LYiWjXdAUs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5LYiWjXdAUs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5LYiWjXdAUs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5LYiWjXdAUs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Islas Vlogs",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "100 CITAS PARA ESEN",
                    "description": "Mi mejor amigo tendr\u00e1 una cita romantica con 100 personas diferentes... \u00bfqui\u00e9n ser\u00e1 la ganadora de este coranzoncito? hicimos una especie de ENAMORANDONOS CON ESEN ALVA"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "413115",
                "likeCount": "14639",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "402"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LBWdK_aRdT2gpyzhDDvnsjZMtLA",
            "id": "3Yr3vFVoIMI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T01:40:00Z",
                "channelId": "UCZGYvP6WnVWGM5F0QEAyoyg",
                "title": "Gabino rechaza a todos sus padres | Me Atrevo A Amarte 2/4 | Cap\u00edtulo 36",
                "description": "Delfino confiesa sus razones para alejar a Gabino de Deborah, pero furioso desprecia a todos ellos como sus padres. \n\n#MeAtrevoAAmarte de lunes a viernes a las 6:30 p.m. por #LasEstrellas.\n\n#RodrigoGuirao #KimberlyDosRamos\n\nEntra a ViX aqu\u00ed https://bit.ly/4hO43ez y disfruta de todos los cap\u00edtulos de Me atrevo a amarte.\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/3pZwaRS\nSitio Oficial: https://bit.ly/4gY7jTs\nFacebook: https://bit.ly/3Y8JsZP\nX: http://bit.ly/2tCR7mY\nInstagram: https://bit.ly/3WRHVHw\n\nLas Estrellas te ofrece el mejor contenido de telenovelas, notas exclusivas, programas, avances y noticias de tus artistas favoritos. #ConLasEstrellas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Yr3vFVoIMI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Yr3vFVoIMI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Yr3vFVoIMI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Yr3vFVoIMI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Yr3vFVoIMI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Las Estrellas",
                "tags": [
                    "Me Atrevo A Amarte",
                    "las estrellas",
                    "capitulo",
                    "cap\u00edtulos completos",
                    "Rodrigo Guirao",
                    "Kimberly Dos Ramos",
                    "C\u00e9sar \u00c9vora",
                    "Marlene Favela",
                    "Karyme Lozano",
                    "venganza",
                    "amor",
                    "hacienda",
                    "Christian de la Campa",
                    "Horacio Pancheri",
                    "me atrevo a amarte capitulo 36"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Gabino rechaza a todos sus padres | Me Atrevo A Amarte 2/4 | Cap\u00edtulo 36",
                    "description": "Delfino confiesa sus razones para alejar a Gabino de Deborah, pero furioso desprecia a todos ellos como sus padres. \n\n#MeAtrevoAAmarte de lunes a viernes a las 6:30 p.m. por #LasEstrellas.\n\n#RodrigoGuirao #KimberlyDosRamos\n\nEntra a ViX aqu\u00ed https://bit.ly/4hO43ez y disfruta de todos los cap\u00edtulos de Me atrevo a amarte.\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/3pZwaRS\nSitio Oficial: https://bit.ly/4gY7jTs\nFacebook: https://bit.ly/3Y8JsZP\nX: http://bit.ly/2tCR7mY\nInstagram: https://bit.ly/3WRHVHw\n\nLas Estrellas te ofrece el mejor contenido de telenovelas, notas exclusivas, programas, avances y noticias de tus artistas favoritos. #ConLasEstrellas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "506254",
                "likeCount": "8020",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cxDq0MKFFhqe8vmQazDWNyCOz1A",
            "id": "TGv4T150by4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T02:15:38Z",
                "channelId": "UCqfCJBfrFSO4tZM1LNZTBFQ",
                "title": "Barcelona [2-2] (7-8 penales) Real Madrid | Resumen y goles | Juego de Leyendas 2025",
                "description": "Real Madrid se lleva el Juego de Leyendas ante el Barcelona en la tanda de penaltis\n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal y sigue las noticias m\u00e1s destacadas del mundo deportivo\n\nLa Leyendas del Real Madrid se impusieron a las Leyendas del Barcelona en tanda de penaltis (8-7) luego de empatar 2-2 los 90 minutos de tiempo reglamentario gracias a los goles de Luis Figo y Marcelo, por el lado merengue, y a las anotaciones de Carles Puyol y Javier Saviola del lado cul\u00e9. Cabe destacar que Rafa M\u00e1rquez jug\u00f3 todo el partido y marc\u00f3 su penalti frente a la afici\u00f3n mexicana que se dio cita en el Estadio Nemesio Diez.\n\n\u00a1\u00a1Dales un vistazo a nuestras Entrevistas EXCLUSIVAS Claro Sports!!\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLBpuIdeeb2X68n_oqjW0AGsevMXaRUx5m\n\n\u00a1Visita www.clarosports.com para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\n\nTwitter: https://twitter.com/ClaroSports\nFacebook: https://www.facebook.com/clarosports\nInstagram: https://www.instagram.com/clarosports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clarosports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGv4T150by4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGv4T150by4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGv4T150by4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGv4T150by4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGv4T150by4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Claro Sports",
                "tags": [
                    "deportes",
                    "videos de deportes",
                    "claro sports",
                    "Barcelona",
                    "Barcelona vs real Madrid",
                    "real Madrid",
                    "juego de leyendas",
                    "juego de leyendas 2025",
                    "Barcelona vs real Madrid juego de leyendas",
                    "Barcelona vs real Madrid juego de leyendas 2025",
                    "penales",
                    "tanda de penales",
                    "Barcelona vs real Madrid penales",
                    "Barcelona vs real Madrid penales juego de leyendas 2025",
                    "Barcelona vs real Madrid juego leyendas 2025 resumen",
                    "Barcelona vs real Madrid juego leyendas 2025 highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Barcelona [2-2] (7-8 penales) Real Madrid | Resumen y goles | Juego de Leyendas 2025",
                    "description": "Real Madrid se lleva el Juego de Leyendas ante el Barcelona en la tanda de penaltis\n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal y sigue las noticias m\u00e1s destacadas del mundo deportivo\n\nLa Leyendas del Real Madrid se impusieron a las Leyendas del Barcelona en tanda de penaltis (8-7) luego de empatar 2-2 los 90 minutos de tiempo reglamentario gracias a los goles de Luis Figo y Marcelo, por el lado merengue, y a las anotaciones de Carles Puyol y Javier Saviola del lado cul\u00e9. Cabe destacar que Rafa M\u00e1rquez jug\u00f3 todo el partido y marc\u00f3 su penalti frente a la afici\u00f3n mexicana que se dio cita en el Estadio Nemesio Diez.\n\n\u00a1\u00a1Dales un vistazo a nuestras Entrevistas EXCLUSIVAS Claro Sports!!\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLBpuIdeeb2X68n_oqjW0AGsevMXaRUx5m\n\n\u00a1Visita www.clarosports.com para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\n\nTwitter: https://twitter.com/ClaroSports\nFacebook: https://www.facebook.com/clarosports\nInstagram: https://www.instagram.com/clarosports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clarosports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "819545",
                "likeCount": "4594",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8cNsQIEZtZ5XNQRHIf1w1MhEtzk",
            "id": "4qKy6fOgIzo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T13:00:00Z",
                "channelId": "UCtiObj3CsEAdNU6ZPWDsddQ",
                "title": "\u2018Eres para M\u00ed\u2019 stage @ AXE Ceremonia | TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354)",
                "description": "Connect with TOMORROW X TOGETHER:\nhttps://txt.ibighit.com\nhttps://x.com/TXT_bighit\nhttps://x.com/TXT_members \nhttps://x.com/TXT_bighit_jp\nhttps://www.facebook.com/TXT.bighit\nhttps://www.instagram.com/txt_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@txt.bighitent \nhttps://weverse.io/txt\nhttps://www.weibo.com/TXTbighit\nhttps://space.bilibili.com/3493085912763265/\nhttps://v.douyin.com/i6BytSNo/\n\n#\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354 #TOMORROW_X_TOGETHER #TXT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qKy6fOgIzo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qKy6fOgIzo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qKy6fOgIzo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qKy6fOgIzo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qKy6fOgIzo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TOMORROW X TOGETHER OFFICIAL",
                "tags": [
                    "\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354",
                    "TOMORROW X TOGETHER",
                    "TXT",
                    "\uc5f0\uc900",
                    "\uc218\ube48",
                    "\ud734\ub2dd\uce74\uc774",
                    "\ud0dc\ud604",
                    "\ubc94\uaddc",
                    "YEONJUN",
                    "SOOBIN",
                    "HUENINGKAI",
                    "TAEHYUN",
                    "BEOMGYU",
                    "\ube45\ud788\ud2b8\ubba4\uc9c1"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u2018Eres para M\u00ed\u2019 stage @ AXE Ceremonia | TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354)",
                    "description": "Connect with TOMORROW X TOGETHER:\nhttps://txt.ibighit.com\nhttps://x.com/TXT_bighit\nhttps://x.com/TXT_members \nhttps://x.com/TXT_bighit_jp\nhttps://www.facebook.com/TXT.bighit\nhttps://www.instagram.com/txt_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@txt.bighitent \nhttps://weverse.io/txt\nhttps://www.weibo.com/TXTbighit\nhttps://space.bilibili.com/3493085912763265/\nhttps://v.douyin.com/i6BytSNo/\n\n#\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354 #TOMORROW_X_TOGETHER #TXT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149719",
                "likeCount": "34825",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2564"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iyMaIC9MfZeNOo9tyQl-LxNY1mc",
            "id": "1Zg8Qi1C82M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T10:01:37Z",
                "channelId": "UCcs-IAOsowE0bEC7OQyitog",
                "title": "NO SOY",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nNO SOY \u00b7 Grupo Selectivo \u00b7 Brandon Reyes\n\nNO SOY\n\n\u2117 2025 Koz Music\n\nReleased on: 2025-04-11\n\nProducer: Cesar Gastelum\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zg8Qi1C82M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zg8Qi1C82M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zg8Qi1C82M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zg8Qi1C82M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zg8Qi1C82M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Selectivo - Topic",
                "tags": [
                    "Grupo Selectivo",
                    "Brandon Reyes",
                    "NO SOY"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NO SOY",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nNO SOY \u00b7 Grupo Selectivo \u00b7 Brandon Reyes\n\nNO SOY\n\n\u2117 2025 Koz Music\n\nReleased on: 2025-04-11\n\nProducer: Cesar Gastelum\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69950",
                "likeCount": "1117",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gp7xcKyDdRt66zFGbwu_XaGqMQk",
            "id": "3E2z2hyHjI0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T06:20:30Z",
                "channelId": "UCvbTYgbzLcCginSC03fhmwg",
                "title": "ACZINO vs KODIGO I FINAL I #FMSINTERNACIONAL 2024/25 5\u00aa Edici\u00f3n I EL SALVADOR I Urban Roosters",
                "description": "\u00a1Lleg\u00f3 el momento m\u00e1s esperado del a\u00f1o! Tras el \u00e9xito de FMS Internacional 2024 en CDMX, el cual se convirti\u00f3 en el evento de freestyle m\u00e1s visto del a\u00f1o, es turno de la 5\u00aa edici\u00f3n. El Salvador recibir\u00e1 a los 16 mejores MC's del mundo, unos reyes de la improvisaci\u00f3n que ver\u00e1n ante ellos en el Estadio M\u00e1gico Gonz\u00e1lez de San Salvador... \u00a130.000 personas! Con esta cifra, FMS Internacional romper\u00e1 el r\u00e9cord de evento de freestyle hispano con m\u00e1s asistentes. \n\nNo te pierdas la actualidad de todas las ligas en FMS.TV, recuerda dejar tu like, suscripci\u00f3n y usar nuestro material de prensa (https://tinyurl.com/yc3j346b) para hacer juntos, de nuevo, historia.\n\n\u00a1A POR EL R\u00c9CORD!\n\nMAKE IT REAL\n\n\ud83d\udc47 \u00a1S\u00edguenos! \ud83d\udc47\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/urbanroosters/\n\ud83d\udd35 Twitter: https://x.com/urbanroosters\n\ud83d\udd35 https://www.facebook.com/urbanroosters/about?locale=es_ES\n\u26ab Tik Tok: https://www.tiktok.com/@urbanroosters_oficial\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/urbanroosters?lang=es \n\ud83d\udfe2 Kick: https://kick.com/UrbanroostersOficial \n\n2\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 Formato FMS: https://www.instagram.com/p/C_BZ1oWoPn4/\n\ud83d\udcf0 Toda la actualidad en https://urbanroosters.news/  \n\ud83d\udcdd Reglamento FMS 24/25: https://urbanroosters.news/reglamento-disciplinario-freestyle-master-series-2024-25/ \n\n\u00a1Bienvenido a la comunidad hip hop m\u00e1s grande de habla hispana! En Urban Roosters te ofrecemos el mejor freestyle de la mano de nuestras ligas de FMS (Freestyle Master Series), todas las novedades de tus artistas de rap favoritos y la informaci\u00f3n que necesitas saber acerca de la cultura urbana y todas sus vertientes. \n\nVivimos por y para la cultura urbana con el objetivo de seguir cambiando el mundo a un lugar mejor apoy\u00e1ndote en las plazas y en tu casa hasta llegar a lo m\u00e1s alto. \u00bfY t\u00fa? \u00bfTe animas a impulsar el movimiento sum\u00e1ndote a esta familia de 29 millones de personas? Simplemente... debes seguir nuestra eslogan para cumplir sue\u00f1os: #MAKEITREAL\n\n#fmsinternacional  #urbanroosters #urbanroostersnetwork",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2z2hyHjI0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2z2hyHjI0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2z2hyHjI0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2z2hyHjI0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2z2hyHjI0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Urban Roosters",
                "tags": [
                    "FMS",
                    "Urban Roosters",
                    "rap freestyle",
                    "batallas de gallos",
                    "FMS Espa\u00f1a",
                    "FMS Argentina",
                    "FMS Mexico",
                    "FMS Chile",
                    "FMS Peru",
                    "FMS Colombia",
                    "mejores rimas",
                    "batalla en vivo",
                    "batalla en directo",
                    "Urban Roosters directo",
                    "mejores batallas",
                    "mejor rap",
                    "FMS internacional",
                    "LO MEJOR DEL FREESTYLE",
                    "fms caribe",
                    "hip hop",
                    "musica",
                    "urbanroostersnetwork",
                    "fms brasil",
                    "gazir",
                    "chuty",
                    "nitro",
                    "aczino",
                    "marithea",
                    "lobo estepario",
                    "teorema",
                    "stuart",
                    "el menor",
                    "fms internacional",
                    "fms inter 2024",
                    "chang",
                    "larrix",
                    "aczino kodigo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACZINO vs KODIGO I FINAL I #FMSINTERNACIONAL 2024/25 5\u00aa Edici\u00f3n I EL SALVADOR I Urban Roosters",
                    "description": "\u00a1Lleg\u00f3 el momento m\u00e1s esperado del a\u00f1o! Tras el \u00e9xito de FMS Internacional 2024 en CDMX, el cual se convirti\u00f3 en el evento de freestyle m\u00e1s visto del a\u00f1o, es turno de la 5\u00aa edici\u00f3n. El Salvador recibir\u00e1 a los 16 mejores MC's del mundo, unos reyes de la improvisaci\u00f3n que ver\u00e1n ante ellos en el Estadio M\u00e1gico Gonz\u00e1lez de San Salvador... \u00a130.000 personas! Con esta cifra, FMS Internacional romper\u00e1 el r\u00e9cord de evento de freestyle hispano con m\u00e1s asistentes. \n\nNo te pierdas la actualidad de todas las ligas en FMS.TV, recuerda dejar tu like, suscripci\u00f3n y usar nuestro material de prensa (https://tinyurl.com/yc3j346b) para hacer juntos, de nuevo, historia.\n\n\u00a1A POR EL R\u00c9CORD!\n\nMAKE IT REAL\n\n\ud83d\udc47 \u00a1S\u00edguenos! \ud83d\udc47\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/urbanroosters/\n\ud83d\udd35 Twitter: https://x.com/urbanroosters\n\ud83d\udd35 https://www.facebook.com/urbanroosters/about?locale=es_ES\n\u26ab Tik Tok: https://www.tiktok.com/@urbanroosters_oficial\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/urbanroosters?lang=es \n\ud83d\udfe2 Kick: https://kick.com/UrbanroostersOficial \n\n2\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 Formato FMS: https://www.instagram.com/p/C_BZ1oWoPn4/\n\ud83d\udcf0 Toda la actualidad en https://urbanroosters.news/  \n\ud83d\udcdd Reglamento FMS 24/25: https://urbanroosters.news/reglamento-disciplinario-freestyle-master-series-2024-25/ \n\n\u00a1Bienvenido a la comunidad hip hop m\u00e1s grande de habla hispana! En Urban Roosters te ofrecemos el mejor freestyle de la mano de nuestras ligas de FMS (Freestyle Master Series), todas las novedades de tus artistas de rap favoritos y la informaci\u00f3n que necesitas saber acerca de la cultura urbana y todas sus vertientes. \n\nVivimos por y para la cultura urbana con el objetivo de seguir cambiando el mundo a un lugar mejor apoy\u00e1ndote en las plazas y en tu casa hasta llegar a lo m\u00e1s alto. \u00bfY t\u00fa? \u00bfTe animas a impulsar el movimiento sum\u00e1ndote a esta familia de 29 millones de personas? Simplemente... debes seguir nuestra eslogan para cumplir sue\u00f1os: #MAKEITREAL\n\n#fmsinternacional  #urbanroosters #urbanroostersnetwork"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "973709",
                "likeCount": "26344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6VwOgRr2ZEEC2TNFS-85IfotDoo",
            "id": "9TCz0dnFQP0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T13:07:43Z",
                "channelId": "UCD2w1rGcJc99akNKluz_FDw",
                "title": "ANALISIS Y PREDICCION - CUARTOS DE CHAMPIONS LEAGUE 2025 - QUIEN PASARA A SEMIS?",
                "description": "Bienvenidos a un nuevo capitulo de nuestro programa \"412\" nos podes encontrar en vivo todos los viernes de 18hs a 20hs v\u00eda KICK.\nhttps://kick.com/davooxeneize\n\nRedes de Davo:\nhttps://www.instagram.com/davoobj\nhttps://twitter.com/DavooXeneizeJRR\n\nRedes de Teo:\nhttps://twitter.com/Teodelia7\nhttps://www.instagram.com/teodeliaa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TCz0dnFQP0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TCz0dnFQP0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TCz0dnFQP0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TCz0dnFQP0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TCz0dnFQP0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "412 - El Programa Del F\u00fatbol",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANALISIS Y PREDICCION - CUARTOS DE CHAMPIONS LEAGUE 2025 - QUIEN PASARA A SEMIS?",
                    "description": "Bienvenidos a un nuevo capitulo de nuestro programa \"412\" nos podes encontrar en vivo todos los viernes de 18hs a 20hs v\u00eda KICK.\nhttps://kick.com/davooxeneize\n\nRedes de Davo:\nhttps://www.instagram.com/davoobj\nhttps://twitter.com/DavooXeneizeJRR\n\nRedes de Teo:\nhttps://twitter.com/Teodelia7\nhttps://www.instagram.com/teodeliaa"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102894",
                "likeCount": "4491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nb1lV21n9v3saEF9MU5VChhBCO0",
            "id": "39jctGeWtQg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T01:34:05Z",
                "channelId": "UCxRPBo4Gtdj_DNhR_BPrC3Q",
                "title": "AM\u00c9RICA 4-1 TIJUANA J16 | Las \u00c1guilas vuelan alto | Clausura 2025",
                "description": "Los mejores momentos de la Liga BBVA MX FEMENIL a trav\u00e9s del lente de #CanonMexicana\n\nSIENTE TU LIGA tambi\u00e9n en YouTube. Suscr\u00edbete y no te pierdas detalle de TODO lo que pasa en la Liga BBVA MX FEMENIL: https://www.youtube.com/@ligabbvamxfemenil\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\nSuscr\u00edbete al canal de la LIGA BBVA MX y Liga BBVA Expansi\u00f3n MX: https://www.youtube.com/@ligabbvamx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/39jctGeWtQg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/39jctGeWtQg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/39jctGeWtQg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/39jctGeWtQg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/39jctGeWtQg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LIGA BBVA MX FEMENIL",
                "tags": [
                    "Club Tijuana Xoloitzcuintles de Caliente (W)",
                    "Club de Futbol America S. A. de C. V. (W)",
                    "Club de Futbol America S. A. de C. V. (W) vs. Club Tijuana Xoloitzcuintles de Caliente (W)"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AM\u00c9RICA 4-1 TIJUANA J16 | Las \u00c1guilas vuelan alto | Clausura 2025",
                    "description": "Los mejores momentos de la Liga BBVA MX FEMENIL a trav\u00e9s del lente de #CanonMexicana\n\nSIENTE TU LIGA tambi\u00e9n en YouTube. Suscr\u00edbete y no te pierdas detalle de TODO lo que pasa en la Liga BBVA MX FEMENIL: https://www.youtube.com/@ligabbvamxfemenil\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\nSuscr\u00edbete al canal de la LIGA BBVA MX y Liga BBVA Expansi\u00f3n MX: https://www.youtube.com/@ligabbvamx"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "198358",
                "likeCount": "1611",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "81"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_30_7IH_5ihspmrKbWXGo6GGqzE",
            "id": "AEYCo-c5SZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T00:47:00Z",
                "channelId": "UChJncJRqo10N4C5_sPKYskA",
                "title": "Coraz\u00f3n part\u00edo \u2013 Tiago PZK (con Mex Urtizberea) | Sesiones \u00a1FA!",
                "description": "Tiago PZK pas\u00f3 por el \u00a1FA! #19, dedicado a \"La juventud\" para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cCoraz\u00f3n part\u00edo\u201d de Alejandro Sanz. \n\nMira este \u00a1FA! completo ac\u00e1: https://youtu.be/0XK18USMT4k\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre la juventud Tiago PZK, La Joaqui, Los Caligaris, Julieta Zylberberg, La T y La M, Julia Zenko, Alexandra Kohan, Santiago Bilinkis, Piti Fern\u00e1ndez, Rep y Lito Vitale.\n\nIdea, direcci\u00f3n, gui\u00f3n y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Nicol\u00e1s Tolcachier \u2013 Fabiana Segovia - Pedro Saborido\n  \n\u00a1FA! son reuniones en lo de Mex Urtizberea. \n\u00a1FA! es conversaci\u00f3n, pensamientos y m\u00fasica.\n\u00a1FA! es un saltito del esp\u00edritu ante lo que conmueve.\n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nPaco Leiva (direcci\u00f3n musical/guitarra)\nLulo Isod (bater\u00eda)\nLeonel De Francisco (trompeta)\nSantiago De Francisco (saxo)\nJoaqu\u00edn De Francisco (tromb\u00f3n)\nMart\u00edn Varela (bajo) \nMex Urtizberea (teclados)\nLito Vitale (teclados) \nMia Folino (coros)\nEmme (coros)\nAgust\u00edn Campos (percusi\u00f3n) \n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nDami\u00e1n Saavedra\nLeandro Lama \nDante Saborido\nLula Mangone\n\nSonido: \nGustavo Segal \nDiego Smolovich \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga\nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nDJ-Percusi\u00f3n:\nPato Smink\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\n\nNos acompa\u00f1an:  @lifesegurosargentina / @andesorigen / @tuenti_ar / @dexelarg / @esplendorh / @cimescentral / @proyectamar /  @Caliz.cz   / @lalindavinos / @ilritornocatering / @guepa.latinfood / @asterisco_oficial / @gredaelli / @alfajoresdesiato /@colemanargentina_ / @la_continental / @proyectamar / @tromenargentina / @cruzrojaarg / @furafrigorifico / @frigorificofriolim  / @pizzawheelcatering / @arytza_   / @volf_oficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEYCo-c5SZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEYCo-c5SZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEYCo-c5SZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEYCo-c5SZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEYCo-c5SZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esto es \u00a1FA!",
                "tags": [
                    "fa mex urtizberea",
                    "fa",
                    "mex urtizberea",
                    "sesiones fa",
                    "Tiago PZK",
                    "La Joaqui",
                    "Los Caligaris",
                    "Julieta Zylberberg",
                    "La T y La M",
                    "Julia Zenko",
                    "Alexandra Kohan",
                    "Santiago Bilinkis",
                    "Piti Fern\u00e1ndez",
                    "Rep",
                    "Lito Vitale",
                    "Sesiones FA",
                    "Alejandro Sanz",
                    "Corazon partio",
                    "coraz\u00f3n part\u00edo",
                    "m\u00fasica espa\u00f1ola"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Coraz\u00f3n part\u00edo \u2013 Tiago PZK (con Mex Urtizberea) | Sesiones \u00a1FA!",
                    "description": "Tiago PZK pas\u00f3 por el \u00a1FA! #19, dedicado a \"La juventud\" para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cCoraz\u00f3n part\u00edo\u201d de Alejandro Sanz. \n\nMira este \u00a1FA! completo ac\u00e1: https://youtu.be/0XK18USMT4k\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre la juventud Tiago PZK, La Joaqui, Los Caligaris, Julieta Zylberberg, La T y La M, Julia Zenko, Alexandra Kohan, Santiago Bilinkis, Piti Fern\u00e1ndez, Rep y Lito Vitale.\n\nIdea, direcci\u00f3n, gui\u00f3n y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Nicol\u00e1s Tolcachier \u2013 Fabiana Segovia - Pedro Saborido\n  \n\u00a1FA! son reuniones en lo de Mex Urtizberea. \n\u00a1FA! es conversaci\u00f3n, pensamientos y m\u00fasica.\n\u00a1FA! es un saltito del esp\u00edritu ante lo que conmueve.\n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nPaco Leiva (direcci\u00f3n musical/guitarra)\nLulo Isod (bater\u00eda)\nLeonel De Francisco (trompeta)\nSantiago De Francisco (saxo)\nJoaqu\u00edn De Francisco (tromb\u00f3n)\nMart\u00edn Varela (bajo) \nMex Urtizberea (teclados)\nLito Vitale (teclados) \nMia Folino (coros)\nEmme (coros)\nAgust\u00edn Campos (percusi\u00f3n) \n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nDami\u00e1n Saavedra\nLeandro Lama \nDante Saborido\nLula Mangone\n\nSonido: \nGustavo Segal \nDiego Smolovich \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga\nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nDJ-Percusi\u00f3n:\nPato Smink\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\n\nNos acompa\u00f1an:  @lifesegurosargentina / @andesorigen / @tuenti_ar / @dexelarg / @esplendorh / @cimescentral / @proyectamar /  @Caliz.cz   / @lalindavinos / @ilritornocatering / @guepa.latinfood / @asterisco_oficial / @gredaelli / @alfajoresdesiato /@colemanargentina_ / @la_continental / @proyectamar / @tromenargentina / @cruzrojaarg / @furafrigorifico / @frigorificofriolim  / @pizzawheelcatering / @arytza_   / @volf_oficial"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "714477",
                "likeCount": "27179",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1N2u7A1JSBWAdT6Jf8ETviil01g",
            "id": "yN0qPmkuif0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T20:53:47Z",
                "channelId": "UCqXd1hXNGUFZxL6zyD7EZcg",
                "title": "Transform\u00e9 los MOBS en ITALIAN BRAIN ROT en Minecraft #2",
                "description": "Gracias por el apoyo =) \u00bfLlegaremos a 10,000 mil likes en menos de 24 horas?!\n-------------------------------------------------------------\nhttps://www.twitter.com/@soyHerios\nhttps://www.twitch.tv/soyHerios\nhttps://www.instagram.com/soyHerios\nhttps://www.facebook.com/soyHerios\n-------------------------------------------------------------\nMi servidor de Discord:\nhttps://discord.gg/cN6kX8mHbw\n#italianbrainrot #minecraftmods",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yN0qPmkuif0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yN0qPmkuif0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yN0qPmkuif0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yN0qPmkuif0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yN0qPmkuif0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "soyHerios",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Transform\u00e9 los MOBS en ITALIAN BRAIN ROT en Minecraft #2",
                    "description": "Gracias por el apoyo =) \u00bfLlegaremos a 10,000 mil likes en menos de 24 horas?!\n-------------------------------------------------------------\nhttps://www.twitter.com/@soyHerios\nhttps://www.twitch.tv/soyHerios\nhttps://www.instagram.com/soyHerios\nhttps://www.facebook.com/soyHerios\n-------------------------------------------------------------\nMi servidor de Discord:\nhttps://discord.gg/cN6kX8mHbw\n#italianbrainrot #minecraftmods"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "583504",
                "likeCount": "17520",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L_tN2P-1YUlX9wuzpQUyjjyQ9rs",
            "id": "sHtTA__7s94",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T00:23:31Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "VOLVI\u00d3 BETA",
                "description": "VOLVI\u00d3 BETA\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHtTA__7s94/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHtTA__7s94/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHtTA__7s94/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHtTA__7s94/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHtTA__7s94/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "volvi\u00f3 beta"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOLVI\u00d3 BETA",
                    "description": "VOLVI\u00d3 BETA\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10243135",
                "likeCount": "437865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "101747"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KFsXvARwYVPnskR98t9tsIiXZVA",
            "id": "DZDBSb-WEFQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T19:34:17Z",
                "channelId": "UC2SEk1w7DgoHs_G3w1biz-w",
                "title": "Luis R. Conriquez se niega a interpretar corridos y genera caos en el Palenque de Texcoco",
                "description": "El cantante Luis Roberto Conriquez Carrillo, mejor conocido como Luis R. Conriquez enfureci\u00f3 al p\u00fablico que acudi\u00f3 a verlo al Palenque de Texcoco, ya que se neg\u00f3 a interpretar corridos \n\n#Texcoco #LuisRConriquez #Palenque #corridos \nCr\u00e9dito del video de destrozos en minuto 00:00 Jair Rene Suarez Auza v\u00eda Storyful \n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nM\u00c1S NOTICIAS DE EL UNIVERSAL: https://www.eluniversal.com.mx/\n\nSUSCR\u00cdBETE a EL UNIVERSAL PLUS: https://www.eluniversal.com.mx/suscripciones-periodico-eluniversal/\nCon tu suscripci\u00f3n a EL UNIVERSAL PLUS tienes acceso a contenidos exclusivos\n\nS\u00cdGUENOS EN:\nFacebook - https://www.facebook.com/ElUniversalOnline/\nTwitter - https://twitter.com/El_Universal_Mx\nGoogle News - http://eluni.mx/sznhf\nSpotify - http://eluni.mx/lsbt_s-vu0\nTikTok - https://www.tiktok.com/eluniversalmx?lang=es\nInstagram - https://www.instagram.com/eluniversalmx/?hl=es-la",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZDBSb-WEFQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZDBSb-WEFQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZDBSb-WEFQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZDBSb-WEFQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZDBSb-WEFQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Universal",
                "tags": [
                    "noticias de hoy",
                    "Mexico",
                    "noticias el universal",
                    "el universal",
                    "Concierto de Luis R. Conriquez en Feria del Caballo",
                    "feria del caballo 2025",
                    "Luis R. Conriquez",
                    "Feria del Caballo Texcoco 2025",
                    "palenque de texcoco",
                    "Luis R. Conriquez corridos",
                    "concierto Luis R. Conriquez en texcoco",
                    "concierto de luis r conriquez videos",
                    "feria de texcoco videos",
                    "feria del caballo noticias hoy",
                    "concierto de Luis R. Conriquez pelea",
                    "Luis R. Conriquez se niega a interpretar corridos"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Luis R. Conriquez se niega a interpretar corridos y genera caos en el Palenque de Texcoco",
                    "description": "El cantante Luis Roberto Conriquez Carrillo, mejor conocido como Luis R. Conriquez enfureci\u00f3 al p\u00fablico que acudi\u00f3 a verlo al Palenque de Texcoco, ya que se neg\u00f3 a interpretar corridos \n\n#Texcoco #LuisRConriquez #Palenque #corridos \nCr\u00e9dito del video de destrozos en minuto 00:00 Jair Rene Suarez Auza v\u00eda Storyful \n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nM\u00c1S NOTICIAS DE EL UNIVERSAL: https://www.eluniversal.com.mx/\n\nSUSCR\u00cdBETE a EL UNIVERSAL PLUS: https://www.eluniversal.com.mx/suscripciones-periodico-eluniversal/\nCon tu suscripci\u00f3n a EL UNIVERSAL PLUS tienes acceso a contenidos exclusivos\n\nS\u00cdGUENOS EN:\nFacebook - https://www.facebook.com/ElUniversalOnline/\nTwitter - https://twitter.com/El_Universal_Mx\nGoogle News - http://eluni.mx/sznhf\nSpotify - http://eluni.mx/lsbt_s-vu0\nTikTok - https://www.tiktok.com/eluniversalmx?lang=es\nInstagram - https://www.instagram.com/eluniversalmx/?hl=es-la"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2012275",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3017"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pWQywqJyNjm2KxkmvBLa3wKK4sY",
            "id": "ndV6vdQrI3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T03:23:22Z",
                "channelId": "UC-2hhqBG5Su7s91_HmhaODQ",
                "title": "\ud83d\udc2f\ud83d\udd25 \u00a1EL 'VOLC\u00c1N' RUGI\u00d3 FUERTE!  | Tigres 2-1 Monterrey | Liga MX | J15 | Clausura 2025 | HIGHLIGHTS",
                "description": "\u00a1TIGRES SE QUEDA CON EL CL\u00c1SICO REGIO! \ud83d\udc2f\ud83d\udd25 Logr\u00f3 la remontada y se queda con la edici\u00f3n 140 del Cl\u00e1sico Regio tras vencer a Rayados. #TigresRayados\u00a0\n\n\n\ud83d\udc49 Revive los mejores momentos de esta noche inolvidable en #FOXLigaMX.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ndV6vdQrI3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ndV6vdQrI3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ndV6vdQrI3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ndV6vdQrI3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ndV6vdQrI3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fox Deportes",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc2f\ud83d\udd25 \u00a1EL 'VOLC\u00c1N' RUGI\u00d3 FUERTE!  | Tigres 2-1 Monterrey | Liga MX | J15 | Clausura 2025 | HIGHLIGHTS",
                    "description": "\u00a1TIGRES SE QUEDA CON EL CL\u00c1SICO REGIO! \ud83d\udc2f\ud83d\udd25 Logr\u00f3 la remontada y se queda con la edici\u00f3n 140 del Cl\u00e1sico Regio tras vencer a Rayados. #TigresRayados\u00a0\n\n\n\ud83d\udc49 Revive los mejores momentos de esta noche inolvidable en #FOXLigaMX."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "905461",
                "likeCount": "4894",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "671"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cI_AMGGbrGTwkwTIlPr2AMJtBA0",
            "id": "3Xqx-uMuVuc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T01:43:53Z",
                "channelId": "UCZSxaAKJaw0YK4j7MIjEsKA",
                "title": "Carlos Lehder y su vida en prisi\u00f3n tras la extradici\u00f3n a EE. UU.: \u201cEra una tortura\u201d -Los Informantes",
                "description": "Carlos Lehder, excapo del Cartel de Medell\u00edn, revel\u00f3 detalles de su vida en prisi\u00f3n tras 33 a\u00f1os encarcelado en Estados Unidos, su sorpresivo regreso a Colombia y su nueva vida en libertad. \n\nLos Informantes le har\u00e1 abrir bien los ojos y ver m\u00e1s all\u00e1 de la noticia. \n#LosInformantes #CaracolTelevisi\u00f3n\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal de YouTube http://bit.ly/2qh1Wrr\n\nIngresa a https://www.caracoltv.com/los-informantes\n\nS\u00edguenos en redes sociales:\nhttps://www.facebook.com/LosInformantesTV/\nhttps://twitter.com/informantestv\nhttps://www.instagram.com/los_informantes/\n\n\nNuestra red de canales en YouTube:\n\nNoticias Caracol: http://bit.ly/2Jhc3oO Suscribirse\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Xqx-uMuVuc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Xqx-uMuVuc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Xqx-uMuVuc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Xqx-uMuVuc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Xqx-uMuVuc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Informantes",
                "tags": [
                    "Los Informantes",
                    "Periodismo informativo",
                    "historias Los Informantes",
                    "Informantes Caracol",
                    "informativos Caracol",
                    "los informantes capitulo de hoy",
                    "informantes",
                    "los informantes capitulos completos",
                    "los informantes caracol capitulo de ayer",
                    "los informantes hoy domingo",
                    "Carlos Lehder",
                    "Lehder",
                    "Pablo Escobar",
                    "Narcotr\u00e1fico",
                    "Cartel de Medell\u00edn"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Carlos Lehder y su vida en prisi\u00f3n tras la extradici\u00f3n a EE. UU.: \u201cEra una tortura\u201d -Los Informantes",
                    "description": "Carlos Lehder, excapo del Cartel de Medell\u00edn, revel\u00f3 detalles de su vida en prisi\u00f3n tras 33 a\u00f1os encarcelado en Estados Unidos, su sorpresivo regreso a Colombia y su nueva vida en libertad. \n\nLos Informantes le har\u00e1 abrir bien los ojos y ver m\u00e1s all\u00e1 de la noticia. \n#LosInformantes #CaracolTelevisi\u00f3n\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal de YouTube http://bit.ly/2qh1Wrr\n\nIngresa a https://www.caracoltv.com/los-informantes\n\nS\u00edguenos en redes sociales:\nhttps://www.facebook.com/LosInformantesTV/\nhttps://twitter.com/informantestv\nhttps://www.instagram.com/los_informantes/\n\n\nNuestra red de canales en YouTube:\n\nNoticias Caracol: http://bit.ly/2Jhc3oO Suscribirse\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "516960",
                "likeCount": "5893",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "846"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XRC5AfEEVBlJp1eLC0-RSw3xt_w",
            "id": "ABWLPjRsLIE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T17:30:02Z",
                "channelId": "UCVtWbG7MQ_Gi3GPVhXwtIPA",
                "title": "Prob\u00e9 IA nivel 1 vs nivel 100.",
                "description": "La IA es m\u00e1s artificial que inteligente.\nNEGOCIOS: Gonzok@DogmaCreators.com\n\nBienvenido a la descripci\u00f3n de este video! Felicidades! Eres parte del 3% de la poblaci\u00f3n mundial que lee las descripciones de los videos. Asi que ten, un \u2764\ufe0f para ti. \n\nRecuerda que tengo un canal en donde subo cosas incre\u00edbles y geniales, as\u00ed como t\u00fa. Suscr\u00edbete a GONZOK y diviertete un rato, anda. \n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/viviendoallado \ud83d\udc48\n\nGONZOK \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/viviendoallado\nInstagram \ud83d\udc49 http://instagram.com/ElGonzok\nFacebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/ElGonzok\nTikTok \ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/@elgonzok?\nTwitter \ud83d\udc49 https://twitter.com/ElGonzok\n\nSi sigues leyendo esto de verdad eres la mejor persona del mundo, eso quiere decir que eres un/una flan de verdad!! \ud83c\udf6e\ud83c\udf6e TE LO AGRADEZCO UN MONT\u00d3N!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d En este canal as\u00ed nos llamamos, los flanes jejeje y somos la #FLANMILIA porque somos una FAMILIA de FLANES! \ud83e\udd73",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gonzok MAX",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 IA nivel 1 vs nivel 100.",
                    "description": "La IA es m\u00e1s artificial que inteligente.\nNEGOCIOS: Gonzok@DogmaCreators.com\n\nBienvenido a la descripci\u00f3n de este video! Felicidades! Eres parte del 3% de la poblaci\u00f3n mundial que lee las descripciones de los videos. Asi que ten, un \u2764\ufe0f para ti. \n\nRecuerda que tengo un canal en donde subo cosas incre\u00edbles y geniales, as\u00ed como t\u00fa. Suscr\u00edbete a GONZOK y diviertete un rato, anda. \n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/viviendoallado \ud83d\udc48\n\nGONZOK \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/viviendoallado\nInstagram \ud83d\udc49 http://instagram.com/ElGonzok\nFacebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/ElGonzok\nTikTok \ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/@elgonzok?\nTwitter \ud83d\udc49 https://twitter.com/ElGonzok\n\nSi sigues leyendo esto de verdad eres la mejor persona del mundo, eso quiere decir que eres un/una flan de verdad!! \ud83c\udf6e\ud83c\udf6e TE LO AGRADEZCO UN MONT\u00d3N!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d En este canal as\u00ed nos llamamos, los flanes jejeje y somos la #FLANMILIA porque somos una FAMILIA de FLANES! \ud83e\udd73"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1540183",
                "likeCount": "21070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "986"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VtU_NYkEpXrBFYcQIoxnjF3s3F4",
            "id": "UwSA7K5Fa9w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T21:00:23Z",
                "channelId": "UCKM55w4P6eRKwdSbJx4y0Zw",
                "title": "ACAMPO EN EL AREA 51\ud83d\udc7d EL LUGAR MAS VIGILADO DEL MUNDO\ud83d\udc40 | NEVADA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "description": "#america #roadtrip #area51 \n\nArea 51, Nevada, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwSA7K5Fa9w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwSA7K5Fa9w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwSA7K5Fa9w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwSA7K5Fa9w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwSA7K5Fa9w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Imhoff",
                "tags": [
                    "vuelta al mundo",
                    "vuelta al mundo en moto",
                    "viajar",
                    "viajes en moto",
                    "viajes",
                    "videos de motos",
                    "viaje en moto por el mundo",
                    "motos",
                    "honda",
                    "viajes de aventura",
                    "aventura",
                    "mundo",
                    "moto",
                    "viajes por el mundo",
                    "viajeros en moto por el mundo",
                    "motos para viajar economicas",
                    "motos para viajar",
                    "en moto por el mundo",
                    "viajes por argentina"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACAMPO EN EL AREA 51\ud83d\udc7d EL LUGAR MAS VIGILADO DEL MUNDO\ud83d\udc40 | NEVADA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                    "description": "#america #roadtrip #area51 \n\nArea 51, Nevada, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "761858",
                "likeCount": "44442",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N3RdjCN-ru76_DKp4v1BzcLEofo",
            "id": "dJghn8DI2Ko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T19:48:06Z",
                "channelId": "UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA",
                "title": "PROBANDO TRUCOS CASEROS \ud83e\udd28\ud83e\ude77\ud83d\udc99",
                "description": "\u00a1Vlog feliz!\n\u00a1Te amo, gracias por verlo! \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\n\nC O N T A C T O   D I R E C T O: \npritibydaniteam@gmail.com  \u2728\n\n\u00a1S\u00cdGUEME!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Instagram https://www.instagram.com/pritibydani/ \n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/c/danielahoyosart\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\nFormulario de adopci\u00f3n perritos: https://forms.gle/jMiGbpE9uEXyYKTa6\n\nRecuerda que eres una persona incre\u00edble. \u00a1Gracias por estar aqu\u00ed! \ud83d\udc96",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dJghn8DI2Ko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dJghn8DI2Ko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dJghn8DI2Ko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dJghn8DI2Ko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dJghn8DI2Ko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dani Vlogs",
                "tags": [
                    "arte",
                    "MANUALIDADES",
                    "Rutinas",
                    "morning routine",
                    "organized",
                    "organ\u00edzate",
                    "daily vlogs",
                    "felicidad",
                    "studygram",
                    "bujo",
                    "bulletjournal",
                    "2019",
                    "tips",
                    "art",
                    "zentangle",
                    "mandalas",
                    "Dani Hoyos",
                    "Dani Hoyos art",
                    "Dani Hoyos mandalas",
                    "dani artista",
                    "perritos",
                    "restate de perritos"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PROBANDO TRUCOS CASEROS \ud83e\udd28\ud83e\ude77\ud83d\udc99",
                    "description": "\u00a1Vlog feliz!\n\u00a1Te amo, gracias por verlo! \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\n\nC O N T A C T O   D I R E C T O: \npritibydaniteam@gmail.com  \u2728\n\n\u00a1S\u00cdGUEME!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Instagram https://www.instagram.com/pritibydani/ \n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/c/danielahoyosart\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\nFormulario de adopci\u00f3n perritos: https://forms.gle/jMiGbpE9uEXyYKTa6\n\nRecuerda que eres una persona incre\u00edble. \u00a1Gracias por estar aqu\u00ed! \ud83d\udc96"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137606",
                "likeCount": "7074",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wBDB7vgh-UQsCkmczInX3CVVZ1Q",
            "id": "Gf9RlABpwRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T03:59:06Z",
                "channelId": "UC_xlDCBWQPlihORIZLWtpbA",
                "title": "GRAVITY UPDATE TRAILER + FRUIT SHOWCASE | Blox Fruits",
                "description": "UPDATE RELEASE DATE: https://www.roblox.com/events/1203122972162523405\n\n\n\ud83c\udf1fSOCIALS\ud83c\udf1f\n\ud83d\udc24Blox Fruits Twitter: https://twitter.com/BloxFruits\n\ud83c\udfa4Blox Fruits Tiktok: https://www.tiktok.com/@bloxfruitsofficials\n\ud83c\udfafBlox Fruits Discord: https://discord.gg/bloxfruits\n\u2694\ufe0fZioles | El Krazy Discord: https://discord.gg/zioles\n\ud83c\udf0cZioles Twitter: https://twitter.com/_Zioles\n\ud83c\udf20Zioles Twitch: https://www.twitch.tv/zioles_\n\n\n\ud83c\udfae- Game: https://www.roblox.com/games/2753915549/Blox-Fruits\n\n\n\n\nAll music is from epidemic sounds\n\nSong Credits:\nArtist: Trial & Error\nVocal: kikyow ( http://kuragemetal.com/ )\nWords / Music : Sakagami Souichi ( http://www.tandess.com/music/ )\nKanshou Resistance:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=YeYIQ...\n\n\n\n\n\n\n\n#bloxfruits  #roblox #gamerrobot #gaming",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gamer Robot",
                "tags": [
                    "blox fruits",
                    "admin",
                    "zioles",
                    "blox fruits admin",
                    "admin command",
                    "abusive admin",
                    "roblox",
                    "robux",
                    "trolling",
                    "troll",
                    "gift",
                    "indra",
                    "blox fruits update",
                    "blox fruits update 20",
                    "update 20",
                    "gamer robot",
                    "mygame43",
                    "blox fruits update 19",
                    "roblox blox fruits",
                    "family friendly",
                    "no cursing",
                    "blox fruit",
                    "blox fruits noob to pro",
                    "anime",
                    "race v4",
                    "cdk",
                    "soul guitar",
                    "leveling guide",
                    "blox fruits new code",
                    "new code",
                    "blox fruits code",
                    "pvp",
                    "el krazy",
                    "undercover admin",
                    "leaks",
                    "sneak peek",
                    "secret ability"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GRAVITY UPDATE TRAILER + FRUIT SHOWCASE | Blox Fruits",
                    "description": "UPDATE RELEASE DATE: https://www.roblox.com/events/1203122972162523405\n\n\n\ud83c\udf1fSOCIALS\ud83c\udf1f\n\ud83d\udc24Blox Fruits Twitter: https://twitter.com/BloxFruits\n\ud83c\udfa4Blox Fruits Tiktok: https://www.tiktok.com/@bloxfruitsofficials\n\ud83c\udfafBlox Fruits Discord: https://discord.gg/bloxfruits\n\u2694\ufe0fZioles | El Krazy Discord: https://discord.gg/zioles\n\ud83c\udf0cZioles Twitter: https://twitter.com/_Zioles\n\ud83c\udf20Zioles Twitch: https://www.twitch.tv/zioles_\n\n\n\ud83c\udfae- Game: https://www.roblox.com/games/2753915549/Blox-Fruits\n\n\n\n\nAll music is from epidemic sounds\n\nSong Credits:\nArtist: Trial & Error\nVocal: kikyow ( http://kuragemetal.com/ )\nWords / Music : Sakagami Souichi ( http://www.tandess.com/music/ )\nKanshou Resistance:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=YeYIQ...\n\n\n\n\n\n\n\n#bloxfruits  #roblox #gamerrobot #gaming"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6173038",
                "likeCount": "275420",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "79091"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YVrmNECdNagSdIeFyeHqODldP8o",
            "id": "qFYyWQZdkwg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T21:59:14Z",
                "channelId": "UCkOyHxHH-hxLMcWOwQE4FRw",
                "title": "REMODELE TODA MI CASA Y ME ECHARON #1",
                "description": "\u00cfNSTAGRAM: kuki_youtube\nTIK TOK: kuki_yt\n\nMAIL COMERCIAL: kukiagnone@talengersok.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kuki",
                "tags": [
                    "kuki",
                    "remodelacion",
                    "remodelo",
                    "casa",
                    "departamento",
                    "mudanza",
                    "me mudo",
                    "vivo sola",
                    "viviendo sola",
                    "agnone",
                    "sofi agnone",
                    "hermanas agnone",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REMODELE TODA MI CASA Y ME ECHARON #1",
                    "description": "\u00cfNSTAGRAM: kuki_youtube\nTIK TOK: kuki_yt\n\nMAIL COMERCIAL: kukiagnone@talengersok.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "579514",
                "likeCount": "38775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2063"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uUgsfShbYLdLoM2_A0xVHnTj-YQ",
            "id": "kL6gnGXOZZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T21:17:52Z",
                "channelId": "UCEv3u4RVNiQtNg4Usx0qyYA",
                "title": "Le di la mejor sorpresa a JUKILOP y as\u00ed reaccionaron \ud83e\udd2f",
                "description": "\u2728 HELLO TO EVERYBODY \u2728\n\nPlebones espero que les haya dado gusto el tenerme de nuevo por ac\u00e1, me encantar\u00eda que te suscribieras a mi canal y me escribas ac\u00e1 abajo que videos te gustar\u00eda ver.\n\nTe dejo mis redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/cecialoaiza_\nTwitter: https://www.twitter.com/cecialoaiza_\nTiktok: https://www.tiktok.com/cecia.loaiza\n\nContacto: Ceciamarcas@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kL6gnGXOZZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kL6gnGXOZZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kL6gnGXOZZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kL6gnGXOZZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kL6gnGXOZZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cecia Loaiza",
                "tags": [
                    "cecia loaiza",
                    "loaiza",
                    "cecia",
                    "retos",
                    "bromas",
                    "bromas extremas",
                    "retos extremos",
                    "maquillaje"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Le di la mejor sorpresa a JUKILOP y as\u00ed reaccionaron \ud83e\udd2f",
                    "description": "\u2728 HELLO TO EVERYBODY \u2728\n\nPlebones espero que les haya dado gusto el tenerme de nuevo por ac\u00e1, me encantar\u00eda que te suscribieras a mi canal y me escribas ac\u00e1 abajo que videos te gustar\u00eda ver.\n\nTe dejo mis redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/cecialoaiza_\nTwitter: https://www.twitter.com/cecialoaiza_\nTiktok: https://www.tiktok.com/cecia.loaiza\n\nContacto: Ceciamarcas@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1040472",
                "likeCount": "26239",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "884"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xxE_3ZfK17GMz8lpVv6KunRoK5w",
            "id": "FntGRtI8JGg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T22:55:47Z",
                "channelId": "UCpzSEpcvo3xIYatCnwsezTQ",
                "title": "SE REENCONTRARON DESPUES DE 16 A\u00d1OS \ud83c\udf39",
                "description": "Sol y Vidal se reencontraron despues de 16 largos a\u00f1os!\n\n--\n\nTe espero todas las noches en Kick:\n\ud83d\udfe9 https://kick.com/passthor\n\nSeguime en Twitch:\n\ud83d\udfea https://www.twitch.tv/passthor\n\n--\n\nNuestro canal de clips:\n\ud83d\udfe3 https://www.youtube.com/@PastyClips\n\nNuestro canal de streams:\n\ud83d\udd35 https://www.youtube.com/@PastyStreams\n\nNuestro canal de slots:\n\ud83d\udfe1 https://www.youtube.com/@PastySlots\n\nNuestro canal de Discord:\n\ud83e\udd16 https://discord.gg/RU469XU\n\nSeguime en:\n\ud83d\udd38 Instagram: https://www.instagram.com/passthor_\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/PassThor\n\n--\n\nEnviame cosas ac\u00e1:\n\ud83d\udce9 ideaspasty@gmail.com\n\nContacto laboral:\n\ud83d\udce9 juanpastormerlo@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FntGRtI8JGg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FntGRtI8JGg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FntGRtI8JGg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FntGRtI8JGg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FntGRtI8JGg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PassThor",
                "tags": [
                    "passthor",
                    "pasthor",
                    "pasthy",
                    "pasty",
                    "passty",
                    "argentina",
                    "espa\u00f1ol",
                    "espa\u00f1a",
                    "mexico",
                    "chile",
                    "colombia",
                    "peru",
                    "uruguay",
                    "ecuador",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "rosa de guadalupe",
                    "rosa",
                    "guadalupe",
                    "reaccion",
                    "vidal",
                    "sol",
                    "tan linda",
                    "como el sol",
                    "linda como el sol",
                    "herencia",
                    "episodio"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SE REENCONTRARON DESPUES DE 16 A\u00d1OS \ud83c\udf39",
                    "description": "Sol y Vidal se reencontraron despues de 16 largos a\u00f1os!\n\n--\n\nTe espero todas las noches en Kick:\n\ud83d\udfe9 https://kick.com/passthor\n\nSeguime en Twitch:\n\ud83d\udfea https://www.twitch.tv/passthor\n\n--\n\nNuestro canal de clips:\n\ud83d\udfe3 https://www.youtube.com/@PastyClips\n\nNuestro canal de streams:\n\ud83d\udd35 https://www.youtube.com/@PastyStreams\n\nNuestro canal de slots:\n\ud83d\udfe1 https://www.youtube.com/@PastySlots\n\nNuestro canal de Discord:\n\ud83e\udd16 https://discord.gg/RU469XU\n\nSeguime en:\n\ud83d\udd38 Instagram: https://www.instagram.com/passthor_\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/PassThor\n\n--\n\nEnviame cosas ac\u00e1:\n\ud83d\udce9 ideaspasty@gmail.com\n\nContacto laboral:\n\ud83d\udce9 juanpastormerlo@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132103",
                "likeCount": "12369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lKDug0txQ0JVVT_FCirUba4YA2M",
            "id": "figrl0aOULs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Watch This Video To Feed 1 Person In Need",
                "description": "Buying 1 Hoodie = 100 Meals for people in need! Go get it now: https://www.doordash.com/p/dashmart-near-me\n\nThank you https://youtube.com/@DoorDash for teaming up to fight food insecurity.\n\nCheck out Sharing Excess at https://www.sharingexcess.com/\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\n\n\nTerms and Conditions: For every limited edition MrBeast x DoorDash hoodie purchased on DoorDash from 04/12/25 to 5/9/25, DoorDash will donate $10 to Feeding America\u00ae, up to $50,000 total. $1 helps provide at least 10 meals secured by Feeding America\u00ae on behalf of local partner food banks.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/figrl0aOULs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/figrl0aOULs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/figrl0aOULs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/figrl0aOULs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/figrl0aOULs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Watch This Video To Feed 1 Person In Need",
                    "description": "Buying 1 Hoodie = 100 Meals for people in need! Go get it now: https://www.doordash.com/p/dashmart-near-me\n\nThank you https://youtube.com/@DoorDash for teaming up to fight food insecurity.\n\nCheck out Sharing Excess at https://www.sharingexcess.com/\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\n\n\nTerms and Conditions: For every limited edition MrBeast x DoorDash hoodie purchased on DoorDash from 04/12/25 to 5/9/25, DoorDash will donate $10 to Feeding America\u00ae, up to $50,000 total. $1 helps provide at least 10 meals secured by Feeding America\u00ae on behalf of local partner food banks."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35138404",
                "likeCount": "2857233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "53918"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dTIFoL41wlXwB2ye4H7YgSZjJ98",
            "id": "njR9gMmF96c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T20:59:15Z",
                "channelId": "UCqJ5zFEED1hWs0KNQCQuYdQ",
                "title": "Encontr\u00e9 las SEMILLAS SECRETAS m\u00e1s MISTERIOSAS de MINECRAFT... \ud83d\ude31\u26cf\ufe0f #Mikecrack",
                "description": "Encontr\u00e9 las semillas m\u00e1s locas, extra\u00f1as, terror\u00edficas y misteriosas de todo Minecraft y las pondremos a prueba con mis amigos para descubrir si son reales o falsas! \ud83d\ude31\ud83d\udd25\n#minecraft #mikecrack \nNo te pierdas #UnaPel\u00edculaDeMinecraft  que esta ya solo en cines!! \ud83d\ude0d #publi \nVisita Warner Bros:  https://www.youtube.com/channel/UCm8qFuubCgKlxdgMt_2WZBQ\n\n\u26cf\ufe0f Las Semillas Reales m\u00e1s locas \u26cf\ufe0f  \nVilla del Infierno: 712262452098460\nVilla del Water Drop: (Java 1.16.5): -5694368681594500133\nMinas Infinitas: 107038380838084\nMega Villa Infinita: 164311266871034\n\n\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e REDES SOCIALES \ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://bit.ly/3q1UB1D\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://bit.ly/3QleqeS\n\u274c Twitter: https://bit.ly/3q1UGSZ\n\ud83d\udc7e Discord: https://bit.ly/3Yf1OYF\n\n\ud83d\udcd6\ud83d\udcd6 MIS LIBROS \ud83d\udcd6\ud83d\udcd6\n\ud83d\udcd8 Las Perrer\u00edas de Mike: https://bit.ly/3rOrLlK\n\ud83d\udcd5 Saga Los Compas: https://bit.ly/3OadUOh\n\ud83d\udcda Otros libros: https://bit.ly/3KiYJ48\n\n\u2b50\u2b50 ENTRADAS A EVENTOS \u2b50\u2b50\n\ud83c\udf9f Mikecrack y la S\u00faperArma Secreta: https://bit.ly/44MZniD\n\n\ud83c\udfae\ud83c\udfae JUEGOS Y APPS \ud83c\udfae\ud83c\udfae\n\u26cf Mikecrack Miner: https://bit.ly/3KloMI2\n\n\ud83d\uded2\ud83d\udc55 TIENDA OFICIAL DE MIKECRACK \ud83e\uddf8\ud83d\uded2\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://amzn.to/4aKgEeY\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://bit.ly/3vxp8ap\n\ud83c\udf0e https://bit.ly/4cJQMS9\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2 CONTACT \ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\ud83d\udcbc Business: business@diamantitos.com\n\u2709\ufe0f Fans: mikies@diamantitos.com\n\ud83d\udcc4 Web: https://www.mikecrack.com/\n\n\u23f0\u23f0 TIEMPOS \u23f0\u23f0\n0:00  Las Semillas m\u00e1s Misteriosas\n1:22 La Semilla del Infierno\n4:00 La Pel\u00edcula de Minecraft\n6:25 La Torre infinita\n8:13 La Isla Calavera\n10:02 La Villa del Water Drop\n12:40 Mega Volc\u00e1n\n14:40 Monta\u00f1a Terror\u00edfica\n16:30 Pisadas Misteriosas\n18:36 AYUDA\n20:30 Minas Infinitas\n22:54 Mega Villa Infinita\n\n\n\ud83d\udd3bM\u00daSICA:\n\u25cf  Intro: Different Heaven - Far Away\n\u25cf Outro: Chocolate con Almendras\n\u25cf Music from Epidemic Sounds http://www.epidemicsound.com/\n\u25cf Bensound: http://www.bensound.com/royalty-free-music\n\u25cf Kevin MacLeod (incompetech.com) Licensed under Creative Commons: By Attribution 3.0 http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njR9gMmF96c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njR9gMmF96c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njR9gMmF96c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njR9gMmF96c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njR9gMmF96c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mikecrack",
                "tags": [
                    "mikecrack",
                    "mike crack",
                    "mikecrak",
                    "mike",
                    "minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Encontr\u00e9 las SEMILLAS SECRETAS m\u00e1s MISTERIOSAS de MINECRAFT... \ud83d\ude31\u26cf\ufe0f #Mikecrack",
                    "description": "Encontr\u00e9 las semillas m\u00e1s locas, extra\u00f1as, terror\u00edficas y misteriosas de todo Minecraft y las pondremos a prueba con mis amigos para descubrir si son reales o falsas! \ud83d\ude31\ud83d\udd25\n#minecraft #mikecrack \nNo te pierdas #UnaPel\u00edculaDeMinecraft  que esta ya solo en cines!! \ud83d\ude0d #publi \nVisita Warner Bros:  https://www.youtube.com/channel/UCm8qFuubCgKlxdgMt_2WZBQ\n\n\u26cf\ufe0f Las Semillas Reales m\u00e1s locas \u26cf\ufe0f  \nVilla del Infierno: 712262452098460\nVilla del Water Drop: (Java 1.16.5): -5694368681594500133\nMinas Infinitas: 107038380838084\nMega Villa Infinita: 164311266871034\n\n\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e REDES SOCIALES \ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://bit.ly/3q1UB1D\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://bit.ly/3QleqeS\n\u274c Twitter: https://bit.ly/3q1UGSZ\n\ud83d\udc7e Discord: https://bit.ly/3Yf1OYF\n\n\ud83d\udcd6\ud83d\udcd6 MIS LIBROS \ud83d\udcd6\ud83d\udcd6\n\ud83d\udcd8 Las Perrer\u00edas de Mike: https://bit.ly/3rOrLlK\n\ud83d\udcd5 Saga Los Compas: https://bit.ly/3OadUOh\n\ud83d\udcda Otros libros: https://bit.ly/3KiYJ48\n\n\u2b50\u2b50 ENTRADAS A EVENTOS \u2b50\u2b50\n\ud83c\udf9f Mikecrack y la S\u00faperArma Secreta: https://bit.ly/44MZniD\n\n\ud83c\udfae\ud83c\udfae JUEGOS Y APPS \ud83c\udfae\ud83c\udfae\n\u26cf Mikecrack Miner: https://bit.ly/3KloMI2\n\n\ud83d\uded2\ud83d\udc55 TIENDA OFICIAL DE MIKECRACK \ud83e\uddf8\ud83d\uded2\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://amzn.to/4aKgEeY\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://bit.ly/3vxp8ap\n\ud83c\udf0e https://bit.ly/4cJQMS9\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2 CONTACT \ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\ud83d\udcbc Business: business@diamantitos.com\n\u2709\ufe0f Fans: mikies@diamantitos.com\n\ud83d\udcc4 Web: https://www.mikecrack.com/\n\n\u23f0\u23f0 TIEMPOS \u23f0\u23f0\n0:00  Las Semillas m\u00e1s Misteriosas\n1:22 La Semilla del Infierno\n4:00 La Pel\u00edcula de Minecraft\n6:25 La Torre infinita\n8:13 La Isla Calavera\n10:02 La Villa del Water Drop\n12:40 Mega Volc\u00e1n\n14:40 Monta\u00f1a Terror\u00edfica\n16:30 Pisadas Misteriosas\n18:36 AYUDA\n20:30 Minas Infinitas\n22:54 Mega Villa Infinita\n\n\n\ud83d\udd3bM\u00daSICA:\n\u25cf  Intro: Different Heaven - Far Away\n\u25cf Outro: Chocolate con Almendras\n\u25cf Music from Epidemic Sounds http://www.epidemicsound.com/\n\u25cf Bensound: http://www.bensound.com/royalty-free-music\n\u25cf Kevin MacLeod (incompetech.com) Licensed under Creative Commons: By Attribution 3.0 http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2219704",
                "likeCount": "44906",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GmhmFnjTITX-uS316yYJSHuDdC4",
            "id": "g6tlNyr5sl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T15:00:28Z",
                "channelId": "UCY1kMZp36IQSyNx_9h4mpCg",
                "title": "How Do Hot Air Balloons Steer? (+6 Other Science Mysteries)",
                "description": "Sometimes you gotta go full Tom Cruise to really teach the science. Now go grow your brain even more and get 2 FREE boxes at: https://crunchlabs.com/HotAirBalloon\n\nGet your CrunchLabs box today:\nBuild Box for kids click here: https://crunchlabs.com/HotAirBalloon\nHack Pack for teens and adults click here: https://crunchlabs.com/HotAirBalloonHP\n\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder- @Pondermusic \nLaura Shigihara - @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/25, Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 14+. Visit https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for Official Rules including full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry, entry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6tlNyr5sl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6tlNyr5sl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6tlNyr5sl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6tlNyr5sl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6tlNyr5sl8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Rober",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "How Do Hot Air Balloons Steer? (+6 Other Science Mysteries)",
                    "description": "Sometimes you gotta go full Tom Cruise to really teach the science. Now go grow your brain even more and get 2 FREE boxes at: https://crunchlabs.com/HotAirBalloon\n\nGet your CrunchLabs box today:\nBuild Box for kids click here: https://crunchlabs.com/HotAirBalloon\nHack Pack for teens and adults click here: https://crunchlabs.com/HotAirBalloonHP\n\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder- @Pondermusic \nLaura Shigihara - @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/25, Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 14+. Visit https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for Official Rules including full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry, entry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6376817",
                "likeCount": "192313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3442"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qb0KdXcHElq1_s04FtkLibJE-ZA",
            "id": "ebphW2V2oV4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T16:00:56Z",
                "channelId": "UCwXh0iKPlI4hXNntPECFSbg",
                "title": "11 HORAS SIENDO BOMBERO: SIN SUELDO y SIN MIEDO\ud83d\udd25\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "description": "\ud83c\udf0d Si quieres cambiar el idioma, haz clic en el \u00edcono de configuraci\u00f3n \u2699\ufe0f y selecciona la pista de audio.\n\n\ud83d\udc55 Mi ropa de BOXEUR DES RUES: https://www.boxeurdesrues.com/\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb MI PAGINA WEB: https://zazzaelitaliano.com\n\nEste domingo acompa\u00f1o durante 11 horas a los bomberos voluntarios de Santiago, que trabajan por vocaci\u00f3n, no por sueldo. \nCon sus trajes negro y amarillo, responden a emergencias reales, incluyendo la de esta noche, un fuerte accidente de coche. \nAs\u00ed es la vida dentro de una compa\u00f1\u00eda de bomberos en Chile.\n\n\ud83d\udd25 SIGUEME EN MIS REDES SOCIALES: \n- INSTAGRAM: http://bit.ly/InstagramZazza\n- TIKTOK: https://bit.ly/TikTokZazza\n- FACEBOOK: https://bit.ly/FacebookZazza\n- PODCAST: https://go.podimo.com/es/zazza\n---------------------------------------------------------\n\u2764\ufe0f SI QUIERES APOYAR MI TRABAJO:\nDona con PayPal: http://bit.ly/PayPalDonacion\n---------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf8 COMPRA AQU\u00cd MIS C\u00c1MARAS - INSTA360:\nNUEVA Ace pro 2: https://www.insta360.com/sal/ace-pro-2?utm_term=INRLWLW\nNUEVA 360 X4: https://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRLWLW\nNUEVA Go3S: https://www.insta360.com/sal/go-3s?utm_term=INRLWLW\n\u200b\u200b---------------------------------------------------------\n\ud83d\udce9 E-MAIL DE CONTACTO: zazzaelitaliano@gmail.com\n\u200b\u200b---------------------------------------------------------\nEditor: https://www.instagram.com/santisteve_marc/\n\nINDICE:\n0:00 Intro\n0:56 Pompa Italia y sus heroes\n11:51 Empieza la acci\u00f3n\n26:42 Dedicaci\u00f3n y sacrificio\n\n#chile #bomberos #zazzaelitaliano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebphW2V2oV4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebphW2V2oV4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebphW2V2oV4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebphW2V2oV4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebphW2V2oV4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zazza el italiano",
                "tags": [
                    "zazza el italiano",
                    "zaza",
                    "solo",
                    "barrio",
                    "crimen",
                    "criminal",
                    "criminales",
                    "peligro",
                    "peligroso",
                    "marginal",
                    "exploracion urbana",
                    "lugares del mundo",
                    "caminando por barrios peligrosos",
                    "calle",
                    "viajes",
                    "tour",
                    "tour callejero",
                    "zazza",
                    "el italiano",
                    "italiano",
                    "chile",
                    "santiago de chile",
                    "bomberos",
                    "voluntarios",
                    "intervenci\u00f3n",
                    "fuego",
                    "pompa italia",
                    "vigili del fuoco"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "11 HORAS SIENDO BOMBERO: SIN SUELDO y SIN MIEDO\ud83d\udd25\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                    "description": "\ud83c\udf0d Si quieres cambiar el idioma, haz clic en el \u00edcono de configuraci\u00f3n \u2699\ufe0f y selecciona la pista de audio.\n\n\ud83d\udc55 Mi ropa de BOXEUR DES RUES: https://www.boxeurdesrues.com/\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb MI PAGINA WEB: https://zazzaelitaliano.com\n\nEste domingo acompa\u00f1o durante 11 horas a los bomberos voluntarios de Santiago, que trabajan por vocaci\u00f3n, no por sueldo. \nCon sus trajes negro y amarillo, responden a emergencias reales, incluyendo la de esta noche, un fuerte accidente de coche. \nAs\u00ed es la vida dentro de una compa\u00f1\u00eda de bomberos en Chile.\n\n\ud83d\udd25 SIGUEME EN MIS REDES SOCIALES: \n- INSTAGRAM: http://bit.ly/InstagramZazza\n- TIKTOK: https://bit.ly/TikTokZazza\n- FACEBOOK: https://bit.ly/FacebookZazza\n- PODCAST: https://go.podimo.com/es/zazza\n---------------------------------------------------------\n\u2764\ufe0f SI QUIERES APOYAR MI TRABAJO:\nDona con PayPal: http://bit.ly/PayPalDonacion\n---------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf8 COMPRA AQU\u00cd MIS C\u00c1MARAS - INSTA360:\nNUEVA Ace pro 2: https://www.insta360.com/sal/ace-pro-2?utm_term=INRLWLW\nNUEVA 360 X4: https://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRLWLW\nNUEVA Go3S: https://www.insta360.com/sal/go-3s?utm_term=INRLWLW\n\u200b\u200b---------------------------------------------------------\n\ud83d\udce9 E-MAIL DE CONTACTO: zazzaelitaliano@gmail.com\n\u200b\u200b---------------------------------------------------------\nEditor: https://www.instagram.com/santisteve_marc/\n\nINDICE:\n0:00 Intro\n0:56 Pompa Italia y sus heroes\n11:51 Empieza la acci\u00f3n\n26:42 Dedicaci\u00f3n y sacrificio\n\n#chile #bomberos #zazzaelitaliano"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "952896",
                "likeCount": "44171",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1794"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TPx0YubetaSJHKmsACHATfuZ110",
            "id": "GyWIsohfDBk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T00:30:05Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Retamos Un Corredor Millonario Usando Un R34 RB26 Prestado",
                "description": "En el capitulo de hoy usamos un R34 RB26 prestado Para Retar un corredor millonario que tenia un sus manos mi proyecto perdido\npero las cosas se salieron de control cuando recibimos una llamada tragica \n\n\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n\n\n#RB26  #corredor    #R34",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyWIsohfDBk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyWIsohfDBk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyWIsohfDBk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyWIsohfDBk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyWIsohfDBk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "agentes",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "RB26",
                    "r34",
                    "Usamos un R34 Alterado Para fugarnos",
                    "nos fugamos de prision",
                    "rb26 alterado",
                    "fuga de la carcel",
                    "como fugarse de prision",
                    "corredor",
                    "millonario",
                    "r34 prestado",
                    "rb26 prestado"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Retamos Un Corredor Millonario Usando Un R34 RB26 Prestado",
                    "description": "En el capitulo de hoy usamos un R34 RB26 prestado Para Retar un corredor millonario que tenia un sus manos mi proyecto perdido\npero las cosas se salieron de control cuando recibimos una llamada tragica \n\n\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n\n\n#RB26  #corredor    #R34"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2385881",
                "likeCount": "130745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NOEMS2VeiNlVU17M0-NY513jU88",
            "id": "QinF1cD1Lg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T20:00:15Z",
                "channelId": "UCkjjH0hsvaeRIuwGlM9oSvg",
                "title": "Beb\u00e9 #2 \u00bfNi\u00f1o\ud83d\udc99 o Ni\u00f1a\ud83e\ude77?",
                "description": "MI TIENDA EN L\u00cdNEA: https://mispastelitos.mx/ \u2665\n\n\u2665\u2665\u2665 S\u00cdGUEME AQU\u00cd \u2665\u2665\u2665\nFacebook: http://on.fb.me/1q5ZaM0\nTwitter X: http://bit.ly/1Bay4vW\nInstagram: http://bit.ly/1LfV6qd\nTikTok: https://bit.ly/2X59Y6E\n\nVIDEOS ANTERIORES:\nEstoy embarazada por segunda vez!\ud83e\udd30 | https://youtu.be/dWxw7pmVd4M\nLa tercera FIESTA de CUMPLEA\u00d1OS de Emma\ud83c\udf08  https://youtu.be/rXW4y2rPP-Q\n\n\nM\u00c1NDAME TU VIDEO DICIENDO ESHPESHIAL AL CORREO:\nvideomispastelitos@hotmail.com\n\n#MisPastelitos\n\nSi llegas a leer esto comenta aqu\u00ed abajito: Felicidades por tu segunda ni\u00f1a!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QinF1cD1Lg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QinF1cD1Lg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QinF1cD1Lg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QinF1cD1Lg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QinF1cD1Lg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mis Pastelitos",
                "tags": [
                    "mis pastelitos",
                    "mispastelitos",
                    "eshpeshial",
                    "mis pastelitos recetas",
                    "recetas mis pastelitos",
                    "mis pastelitos receta",
                    "receta mis pastelitos",
                    "mis pastelitos pasteles",
                    "pasteles mis pastelitos",
                    "mis pastelitos pastel",
                    "pastel mis pastelitos",
                    "mis pastelitos embarazada",
                    "hija mis pastelitos",
                    "hijo mis pastelitos",
                    "emma mis pastelitos",
                    "mis pastelitos embarazo",
                    "mis pastelitos bebe",
                    "bebe mis pastelitos",
                    "lionel mis pastelitos",
                    "gris Verduzco embarazada"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Beb\u00e9 #2 \u00bfNi\u00f1o\ud83d\udc99 o Ni\u00f1a\ud83e\ude77?",
                    "description": "MI TIENDA EN L\u00cdNEA: https://mispastelitos.mx/ \u2665\n\n\u2665\u2665\u2665 S\u00cdGUEME AQU\u00cd \u2665\u2665\u2665\nFacebook: http://on.fb.me/1q5ZaM0\nTwitter X: http://bit.ly/1Bay4vW\nInstagram: http://bit.ly/1LfV6qd\nTikTok: https://bit.ly/2X59Y6E\n\nVIDEOS ANTERIORES:\nEstoy embarazada por segunda vez!\ud83e\udd30 | https://youtu.be/dWxw7pmVd4M\nLa tercera FIESTA de CUMPLEA\u00d1OS de Emma\ud83c\udf08  https://youtu.be/rXW4y2rPP-Q\n\n\nM\u00c1NDAME TU VIDEO DICIENDO ESHPESHIAL AL CORREO:\nvideomispastelitos@hotmail.com\n\n#MisPastelitos\n\nSi llegas a leer esto comenta aqu\u00ed abajito: Felicidades por tu segunda ni\u00f1a!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1231647",
                "likeCount": "34927",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5584"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l0tY-bFAmfbsg5DlXwHqRbZz8yk",
            "id": "LbDpAxcGxjI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:47:00Z",
                "channelId": "UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA",
                "title": "Todo Internet Me Pidi\u00f3 Que Conociese A Estos Youtubers | La Vuelta Al Mundo 3",
                "description": "Fede Vigevani: https://youtube.com/@fedevigevani?si=zm-C01BwObRYywdx\n\nIan Lucas: https://youtube.com/@IanLucasOficial?si=0rZH1TQNImJjYtY2\n\nPACOFFEE YA DISPONIBLE! https://pacoffee.es\n\nM\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nfede, escondes algo?\n\n\u00danete A Mi Grupo De Whatsapp! \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029VaDCZFY60eBiSUjvjx1w\n\nComunidad De Youtube! \u25ba https://www.youtube.com/@YoSoyPlex/communit\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nConsigue Mi Nueva Ropa Aqu\u00ed! \u25ba https://www.dreamwolf.es/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA/join\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE PARA VLOGS DIARIOS! \u25ba https://youtu.be/jjSSp2qf4sY\n\nAGR\u00c9GAME:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@yosoyplexx\nTWITTER: https://twitter.com/YoSoyPlex\n\nCONT\u00c1CTAME \u25ba yosoyplex@paconi.es\nJUEGA CONMIGO \u25ba https://discord.gg/yosoyplex\n\nsi lees esto te deseo un buen d\u00eda :)\n\nGracias a Coca-Cola y McDonald\u2019s por patrocinar esta serie!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YoSoyPlex",
                "tags": [
                    "yosoyplex",
                    "YOSOYPLEX",
                    "YoSoyPlex",
                    "Plex",
                    "plex",
                    "PLEX"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Todo Internet Me Pidi\u00f3 Que Conociese A Estos Youtubers | La Vuelta Al Mundo 3",
                    "description": "Fede Vigevani: https://youtube.com/@fedevigevani?si=zm-C01BwObRYywdx\n\nIan Lucas: https://youtube.com/@IanLucasOficial?si=0rZH1TQNImJjYtY2\n\nPACOFFEE YA DISPONIBLE! https://pacoffee.es\n\nM\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nfede, escondes algo?\n\n\u00danete A Mi Grupo De Whatsapp! \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029VaDCZFY60eBiSUjvjx1w\n\nComunidad De Youtube! \u25ba https://www.youtube.com/@YoSoyPlex/communit\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nConsigue Mi Nueva Ropa Aqu\u00ed! \u25ba https://www.dreamwolf.es/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA/join\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE PARA VLOGS DIARIOS! \u25ba https://youtu.be/jjSSp2qf4sY\n\nAGR\u00c9GAME:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@yosoyplexx\nTWITTER: https://twitter.com/YoSoyPlex\n\nCONT\u00c1CTAME \u25ba yosoyplex@paconi.es\nJUEGA CONMIGO \u25ba https://discord.gg/yosoyplex\n\nsi lees esto te deseo un buen d\u00eda :)\n\nGracias a Coca-Cola y McDonald\u2019s por patrocinar esta serie!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3662571",
                "likeCount": "185877",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5963"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bwqim5KFl3eapZ8b3PqLviXBiek",
            "id": "v6mCaFapmzo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T23:00:46Z",
                "channelId": "UCG7s_D9DgJRlwPf4bQE7fjA",
                "title": "LOS 15 A\u00d1OS DE KIMBERLY *La Mejor Fiesta del mundo Pt.1*",
                "description": "Despu\u00e9s de mucho tiempo esperarlo Kim por fin tiene su fiesta de 15 a\u00f1os \ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\ud83d\udc57 \nPrep\u00e1rense porque falta mucho m\u00e1s \ud83d\ude4c\n\nEstos son algunos de los peinados y maquillaje que la familia quiere hacerse para los quince de Kimberly \u2728\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udc9cALEXA TORREX \n\n\u2728INSTAGRAM: https://www.instagram.com/alexatorrexcontreras?igsh=cmgxYXhoZXg0d2xl&utm_source=qr\n\n\u2728TIK TOK: https://www.tiktok.com/@alexa.torrex?_t=8h9Lh0oBERx&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK: https://www.facebook.com/alexatorrexcontreras?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE: https://youtube.com/@alexatorrex?feature=shared\n\n\ud83e\udde1MAIYE TORREX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/torrexmaiye?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK:https://www.tiktok.com/@maiyetorrexx?_t=8WXS8OpDpQc&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK :https://www.facebook.com/TorrexMaiye\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@maiyetorrex9261\n\n\ud83d\udc96KIMBERLY CONTRERAX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/kimberlycontreraxx?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK : https://www.tiktok.com/@kimberlycontreraxxx?_t=8WXSNbddAla&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK: https://www.facebook.com/share/BkxV5TnGoqzn5q1b/?mibextid=WC7FNe\n\n\u2728YOUTUBE: https://youtube.com/@kimberlycontreraxx?feature=shared\n\n\u2764\ufe0fMAM\u00c1 RECOCHA \n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/mamarecocha?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK: https://www.tiktok.com/@mamarecocha?_t=8WXSRuo8olx&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/PapasRecocha?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@MamayPapaRecocha\n\n\ud83d\udc99PAP\u00c1 RECOCHA \n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/papa_recocha?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK:https://www.tiktok.com/@paparecochaa?_t=8WXSYfSlKGk&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/PapasRecocha?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@MamayPapaRecocha\n\n\ud83d\udc9b JHONSI TORREX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/jhonsitorrex?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\n\n\u2728TIK TOK : https://www.tiktok.com/@jhonsitorrex?_t=8eiBNXLpaRJ&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/profile.php?id=100091894854123&mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://www.youtube.com/@Jhonsitorrex_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mCaFapmzo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mCaFapmzo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mCaFapmzo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mCaFapmzo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mCaFapmzo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Familia Recocha",
                "tags": [
                    "Los15dekimberly",
                    "Fiesta de kimberly",
                    "Quincea\u00f1era",
                    "familiarecochaylafiestafekim"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LOS 15 A\u00d1OS DE KIMBERLY *La Mejor Fiesta del mundo Pt.1*",
                    "description": "Despu\u00e9s de mucho tiempo esperarlo Kim por fin tiene su fiesta de 15 a\u00f1os \ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\ud83d\udc57 \nPrep\u00e1rense porque falta mucho m\u00e1s \ud83d\ude4c\n\nEstos son algunos de los peinados y maquillaje que la familia quiere hacerse para los quince de Kimberly \u2728\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udc9cALEXA TORREX \n\n\u2728INSTAGRAM: https://www.instagram.com/alexatorrexcontreras?igsh=cmgxYXhoZXg0d2xl&utm_source=qr\n\n\u2728TIK TOK: https://www.tiktok.com/@alexa.torrex?_t=8h9Lh0oBERx&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK: https://www.facebook.com/alexatorrexcontreras?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE: https://youtube.com/@alexatorrex?feature=shared\n\n\ud83e\udde1MAIYE TORREX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/torrexmaiye?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK:https://www.tiktok.com/@maiyetorrexx?_t=8WXS8OpDpQc&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK :https://www.facebook.com/TorrexMaiye\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@maiyetorrex9261\n\n\ud83d\udc96KIMBERLY CONTRERAX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/kimberlycontreraxx?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK : https://www.tiktok.com/@kimberlycontreraxxx?_t=8WXSNbddAla&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK: https://www.facebook.com/share/BkxV5TnGoqzn5q1b/?mibextid=WC7FNe\n\n\u2728YOUTUBE: https://youtube.com/@kimberlycontreraxx?feature=shared\n\n\u2764\ufe0fMAM\u00c1 RECOCHA \n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/mamarecocha?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK: https://www.tiktok.com/@mamarecocha?_t=8WXSRuo8olx&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/PapasRecocha?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@MamayPapaRecocha\n\n\ud83d\udc99PAP\u00c1 RECOCHA \n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/papa_recocha?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK:https://www.tiktok.com/@paparecochaa?_t=8WXSYfSlKGk&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/PapasRecocha?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@MamayPapaRecocha\n\n\ud83d\udc9b JHONSI TORREX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/jhonsitorrex?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\n\n\u2728TIK TOK : https://www.tiktok.com/@jhonsitorrex?_t=8eiBNXLpaRJ&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/profile.php?id=100091894854123&mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://www.youtube.com/@Jhonsitorrex_"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3788076",
                "likeCount": "86017",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3938"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}