{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "FOnuD3h4GyiIyLCXjDGopJ47KJo",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w9PhwKoabpdrLI4C1jUc0_zOpHw",
            "id": "kAHkuL2Bc2A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T15:01:15Z",
                "channelId": "UCoBVlp7YLhUS57ZCkbgphoA",
                "title": "Annem vs Ben Mutfa\u011fa Girince",
                "description": "uberkuloz - Berk Keklik\n\nInstagram: https://www.instagram.com/uberkuloz\nTwitter: https://twitter.com/uberkuloz\nTikTok: https://www.tiktok.com/@uberkuloz\n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: uberkuloz@temtalent.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAHkuL2Bc2A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAHkuL2Bc2A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAHkuL2Bc2A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAHkuL2Bc2A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAHkuL2Bc2A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "uberkuloz",
                "tags": [
                    "uberkuloz",
                    "berk keklik",
                    "\u00fcberkuloz",
                    "\u00fcberk\u00fcloz",
                    "uberk\u00fcloz",
                    "metro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Annem vs Ben Mutfa\u011fa Girince",
                    "description": "uberkuloz - Berk Keklik\n\nInstagram: https://www.instagram.com/uberkuloz\nTwitter: https://twitter.com/uberkuloz\nTikTok: https://www.tiktok.com/@uberkuloz\n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: uberkuloz@temtalent.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3159714",
                "likeCount": "83695",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "889"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6Ab1cAT5_jDBcDVseYPJOANx7N4",
            "id": "8k433Z1YS7g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T19:42:59Z",
                "channelId": "UCHio_VgmlVkqf0yK-8I8YtQ",
                "title": "Black Mirror daki Aleti Denedim !",
                "description": "Black Mirror Daki Aleti Denedim !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8k433Z1YS7g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8k433Z1YS7g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8k433Z1YS7g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8k433Z1YS7g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8k433Z1YS7g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yaspe",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Black Mirror daki Aleti Denedim !",
                    "description": "Black Mirror Daki Aleti Denedim !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1225093",
                "likeCount": "43050",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "En2KJ05rInz8UevQMQ2QnBEvxKw",
            "id": "yGKhcLK482Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T06:28:01Z",
                "channelId": "UCeYTfGpNCmVhlxjQxBDrGPA",
                "title": "Squid Game Dalgona #shorts",
                "description": "Dalgona cracked. Squid Game! Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr DegrEE",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "squid game",
                    "funny",
                    "mr degree",
                    "mariana",
                    "mari",
                    "youtube"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squid Game Dalgona #shorts",
                    "description": "Dalgona cracked. Squid Game! Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86162575",
                "likeCount": "966728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b7U-q5_r6FPKe2IjOQ8XyQnWFyg",
            "id": "lMabkcvQsKY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T19:20:21Z",
                "channelId": "UCHeKc-cxVbCl_lb1KniZdQg",
                "title": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 1. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 1. B\u00f6l\u00fcm (22 May\u0131s 2025)\n\n\u00c7ift Ki\u015filik Oda Her Per\u015fembe 20.00'de!\n\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta ebeveynlerini kaybeden Nil\u00fcfer (Devrim \u00d6zkan) \u2019in hayali anne babas\u0131n\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 Lutesya otelde \u00e7al\u0131\u015fmakt\u0131r. Otelin miras\u00e7\u0131lar\u0131ndan Kaan (Ula\u015f Tuna Astepe), y\u0131llard\u0131r \u00fcvey ablas\u0131 Sevil\u2019in (G\u00f6zde Seda Altuner) h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc otele intikam almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. Burada yollar\u0131 kesi\u015fen Nil\u00fcfer ve Kaan i\u00e7in hi\u00e7bir \u015fey eskisi gibi\u00a0olmayacakt\u0131r.\n\nOYUNCULAR : Ula\u015f Tuna Astepe , Devrim \u00d6zkan, G\u00f6zde Seda Altuner, Seren \u015eirince, Serkan T\u0131nmaz, G\u00f6zde T\u00fcrker, Eslem Akar, Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu, Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u, Hivda Zizan Alp, G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu, Eda G\u00fcrkaynak, Sel\u00e7uk Borak, \u00d6zge Demirci, Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen\n\nYAPIM : MF YAPIM\nYAPIMCI : ASENA B\u00dcLB\u00dcLO\u011eLU\nY\u00d6NETMEN : YUSUF P\u0130RHASAN\nSENARYO : AY\u015eE \u00dcNER KUTLU\n\nResmi YouTube Kanal\u0131na Abone Ol: youtube.com/@CiftKisilikOdaDizi\nResmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/ciftkisilikoda/\nResmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/ciftkisilikoda.tv/\nResmi X Sayfas\u0131: https://x.com/ciftkisilikoda\n\n#MFYap\u0131m #\u00c7iftKi\u015filikOda #Ula\u015fTunaAstepe #Devrim\u00d6zkan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMabkcvQsKY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMabkcvQsKY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMabkcvQsKY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMabkcvQsKY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMabkcvQsKY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda",
                "tags": [
                    "Ula\u015f Tuna Astepe",
                    "Devrim \u00d6zkan",
                    "G\u00f6zde Seda Altuner",
                    "Seren \u015eirince",
                    "Serkan T\u0131nmaz",
                    "G\u00f6zde T\u00fcrker",
                    "Eslem Akar",
                    "Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u",
                    "G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu",
                    "Eda G\u00fcrkaynak",
                    "Sel\u00e7uk Borak",
                    "\u00d6zge Demirci",
                    "Levent \u00dclgen",
                    "MF Yap\u0131m",
                    "MF Yap\u0131m yeni dizi",
                    "ula\u015f tuna astepe yeni dizi",
                    "devrim \u00f6zkan yeni dizi",
                    "\u00e7ift ki\u015filik oda ilk tan\u0131t\u0131m",
                    "\u00e7ift ki\u015filik oda",
                    "\u00e7ift ki\u015filk oda dizisi",
                    "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 1. B\u00f6l\u00fcm (22 May\u0131s 2025)",
                    "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 1. B\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 1. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 1. B\u00f6l\u00fcm (22 May\u0131s 2025)\n\n\u00c7ift Ki\u015filik Oda Her Per\u015fembe 20.00'de!\n\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta ebeveynlerini kaybeden Nil\u00fcfer (Devrim \u00d6zkan) \u2019in hayali anne babas\u0131n\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 Lutesya otelde \u00e7al\u0131\u015fmakt\u0131r. Otelin miras\u00e7\u0131lar\u0131ndan Kaan (Ula\u015f Tuna Astepe), y\u0131llard\u0131r \u00fcvey ablas\u0131 Sevil\u2019in (G\u00f6zde Seda Altuner) h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc otele intikam almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. Burada yollar\u0131 kesi\u015fen Nil\u00fcfer ve Kaan i\u00e7in hi\u00e7bir \u015fey eskisi gibi\u00a0olmayacakt\u0131r.\n\nOYUNCULAR : Ula\u015f Tuna Astepe , Devrim \u00d6zkan, G\u00f6zde Seda Altuner, Seren \u015eirince, Serkan T\u0131nmaz, G\u00f6zde T\u00fcrker, Eslem Akar, Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu, Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u, Hivda Zizan Alp, G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu, Eda G\u00fcrkaynak, Sel\u00e7uk Borak, \u00d6zge Demirci, Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen\n\nYAPIM : MF YAPIM\nYAPIMCI : ASENA B\u00dcLB\u00dcLO\u011eLU\nY\u00d6NETMEN : YUSUF P\u0130RHASAN\nSENARYO : AY\u015eE \u00dcNER KUTLU\n\nResmi YouTube Kanal\u0131na Abone Ol: youtube.com/@CiftKisilikOdaDizi\nResmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/ciftkisilikoda/\nResmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/ciftkisilikoda.tv/\nResmi X Sayfas\u0131: https://x.com/ciftkisilikoda\n\n#MFYap\u0131m #\u00c7iftKi\u015filikOda #Ula\u015fTunaAstepe #Devrim\u00d6zkan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3523345",
                "likeCount": "65984",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4jIFy2_KZMptyTULHDCzLh1wlM0",
            "id": "M7rkvZuDMko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T07:07:03Z",
                "channelId": "UCeYTfGpNCmVhlxjQxBDrGPA",
                "title": "Eva dalgona cracked #shorts",
                "description": "Squid Game!  Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M7rkvZuDMko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M7rkvZuDMko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M7rkvZuDMko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M7rkvZuDMko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M7rkvZuDMko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr DegrEE",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "squid game",
                    "funny",
                    "mr degree",
                    "mariana",
                    "mari",
                    "youtube"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eva dalgona cracked #shorts",
                    "description": "Squid Game!  Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27085079",
                "likeCount": "348486",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "447"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FYx8A_EZefMaCegKuRRwsGuMRrk",
            "id": "CJtlyj3Ff4Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:08:30Z",
                "channelId": "UCIfaKPaqVG8qSCjfmkvHeiQ",
                "title": "Adanan\u0131n Me\u015fgur Gece D\u00f6nercisi Salih Ustan\u0131n Yan\u0131na Gittim! #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CJtlyj3Ff4Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CJtlyj3Ff4Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CJtlyj3Ff4Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CJtlyj3Ff4Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CJtlyj3Ff4Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hasanmucci",
                "tags": [
                    "hasanmucci"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Adanan\u0131n Me\u015fgur Gece D\u00f6nercisi Salih Ustan\u0131n Yan\u0131na Gittim! #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "740882",
                "likeCount": "23383",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UASM65xTYk_eECl9YyVj86-TFj8",
            "id": "Iix4PQ8TGKw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T16:23:30Z",
                "channelId": "UCoBVlp7YLhUS57ZCkbgphoA",
                "title": "Sa\u00e7\u0131m\u0131 s\u00fcp\u00fcrge ettim",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iix4PQ8TGKw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iix4PQ8TGKw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iix4PQ8TGKw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iix4PQ8TGKw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iix4PQ8TGKw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "uberkuloz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sa\u00e7\u0131m\u0131 s\u00fcp\u00fcrge ettim",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4489031",
                "likeCount": "82232",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1gBSu06IXW-d3OUt6dnsCfYZc8w",
            "id": "kHrhqmJp7_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T09:01:14Z",
                "channelId": "UCyagEfIN1okQ-s996XAqCFQ",
                "title": "Guess The Fake Lego Ball!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHrhqmJp7_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHrhqmJp7_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHrhqmJp7_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHrhqmJp7_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHrhqmJp7_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zhong",
                "tags": [
                    "Zhong",
                    "zhong",
                    "zong"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Guess The Fake Lego Ball!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18049455",
                "likeCount": "731458",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "870"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yF9mwRleSHh8dYIf077eEdYpLLw",
            "id": "g1V0b7CuK7Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T12:17:16Z",
                "channelId": "UCalAM_EpRfd9LNlp1AvxO2w",
                "title": "Ar\u0131 v\u0131z v\u0131z v\u0131z. \ud83d\udc1d #tabiiOrijinal dizisi #Gassal 2. sezonuyla \u015fimdi sadece #tabii'de!",
                "description": "Gassal ve daha fazlas\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in hemen #tabii\u2019ye \u00fcye ol! \ud83d\udc49  https://www.tabii.com\n\nGassal Dizisinin Konusu: Otuzlu ya\u015flar\u0131nda bir gassal olan Baki, toplumdan kendini soyutlamaktan memnun ve i\u00e7ine kapan\u0131k bir adamd\u0131r. Ancak \u00f6l\u00fcmle y\u00fcz y\u00fcze gelmesiyle akl\u0131na rahats\u0131z edici bir soru tak\u0131l\u0131r: \u00d6ld\u00fckten sonra naa\u015f\u0131n\u0131 kim y\u0131kayacakt\u0131r? Bu fark\u0131ndal\u0131k bir dizi mizahi ser\u00fcvenin kap\u0131s\u0131n\u0131 aralar.\n\n\u201cGassal\u2019\u2019 dizisinde; Ahmet Kural, Muharrem T\u00fcrkseven, Ezgi \u00d6zy\u00fcreko\u011flu, Sibel Aytan gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nYap\u0131mc\u0131: \u015eeyma Eraz \u00c7elik\nY\u00f6netmen: Sel\u00e7uk Aydemir\nSenarist: S\u00fcmeyye Karaarslan\nT\u00fcr: Komedi, Dram\n\nGassal ve daha fazlas\u0131 tabii\u2019de \ud83d\udc9a\n\ntabii Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\n\ntabii Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/tabii/\ntabii Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@tabii.resmi\ntabii Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://tiktok.com/@tabii\n\n#Gassal #tabii",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1V0b7CuK7Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1V0b7CuK7Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1V0b7CuK7Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1V0b7CuK7Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1V0b7CuK7Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tabii resmi",
                "tags": [
                    "Gassal",
                    "Gassal dizisi",
                    "Gassal 1 izle",
                    "Gassal 1 b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "Gassal b\u00f6l\u00fcm 1",
                    "Gassal trt",
                    "Gassal dizisi b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "Gassal 1 episode",
                    "Gassal trt b\u00f6l\u00fcm",
                    "Gassal 1 b\u00f6l\u00fcm trt",
                    "trt dizileri",
                    "Gassal izle",
                    "trt",
                    "trt1",
                    "trt dijital platform",
                    "tabii",
                    "tabii dijital platform",
                    "tabii i\u00e7erikleri",
                    "tabi dizileri",
                    "yeni diziler",
                    "dizi izle",
                    "tabii platform",
                    "Ahmet Kural",
                    "Hande Soral",
                    "Bayhan"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ar\u0131 v\u0131z v\u0131z v\u0131z. \ud83d\udc1d #tabiiOrijinal dizisi #Gassal 2. sezonuyla \u015fimdi sadece #tabii'de!",
                    "description": "Gassal ve daha fazlas\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in hemen #tabii\u2019ye \u00fcye ol! \ud83d\udc49  https://www.tabii.com\n\nGassal Dizisinin Konusu: Otuzlu ya\u015flar\u0131nda bir gassal olan Baki, toplumdan kendini soyutlamaktan memnun ve i\u00e7ine kapan\u0131k bir adamd\u0131r. Ancak \u00f6l\u00fcmle y\u00fcz y\u00fcze gelmesiyle akl\u0131na rahats\u0131z edici bir soru tak\u0131l\u0131r: \u00d6ld\u00fckten sonra naa\u015f\u0131n\u0131 kim y\u0131kayacakt\u0131r? Bu fark\u0131ndal\u0131k bir dizi mizahi ser\u00fcvenin kap\u0131s\u0131n\u0131 aralar.\n\n\u201cGassal\u2019\u2019 dizisinde; Ahmet Kural, Muharrem T\u00fcrkseven, Ezgi \u00d6zy\u00fcreko\u011flu, Sibel Aytan gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nYap\u0131mc\u0131: \u015eeyma Eraz \u00c7elik\nY\u00f6netmen: Sel\u00e7uk Aydemir\nSenarist: S\u00fcmeyye Karaarslan\nT\u00fcr: Komedi, Dram\n\nGassal ve daha fazlas\u0131 tabii\u2019de \ud83d\udc9a\n\ntabii Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\n\ntabii Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/tabii/\ntabii Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@tabii.resmi\ntabii Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://tiktok.com/@tabii\n\n#Gassal #tabii"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "371250",
                "likeCount": "10828",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M9tpqqOBzVWKMpow_UiV0n6CiAw",
            "id": "gk6lvnc7Lp4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:01:11Z",
                "channelId": "UC7Lu-ONZhIM_lvKnZn0F19Q",
                "title": "B\u0130LAL\u2019in KANK\u0130LER\u0130 / Kafalar - EBO",
                "description": "Herkese merhaba arkada\u015flar! \ud83c\udf89\n\nBu b\u00f6l\u00fcmde Bilal\u2019in Kankileri konseptimizin yeni konu\u011fu: \u0130brahim Tilaver, nam-\u0131 di\u011fer Ebo! \ud83d\ude0e\n\nEbo ile hem bol kahkahal\u0131 hem de bol s\u00fcrprizli bir g\u00fcn ge\u00e7irdik! Onu daha yak\u0131ndan tan\u0131mak isteyenler, neler yap\u0131yor, nas\u0131l biriymi\u015f merak edenler i\u00e7in tam k\u0131vam\u0131nda bir video oldu. Hem gezdik, hem sohbet ettik.\n\n\ud83d\udd14 Videoyu izlemeyi, be\u011fenmeyi ve yorum yapmay\u0131 unutmay\u0131n!\n\ud83d\udce2 Kanal\u0131m\u0131za abone olarak \u201cBilal\u2019in Kankileri\u201d serimizin devam\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmay\u0131n!\n\n#BilalinKankileri #Ebo #\u0130brahimTilaver #kafalar \n\nVideolar\u0131m\u0131zda yer almak veya istekleriniz i\u00e7in web sitemizi ziyaret edebilirsiniz: https://www.kafalarmedya.net/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gk6lvnc7Lp4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gk6lvnc7Lp4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gk6lvnc7Lp4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gk6lvnc7Lp4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gk6lvnc7Lp4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kafalar",
                "tags": [
                    "kafalar",
                    "atakan \u00f6zyurt",
                    "bilal hanc\u0131",
                    "fatih yasin",
                    "kafalar medya",
                    "kafalar ofis",
                    "kafalar ekip",
                    "beyaz oda",
                    "24 saat ge\u00e7irmek",
                    "bir g\u00fcn ge\u00e7irmek",
                    "k\u0131\u015fk\u0131rtma",
                    "hesap kimde",
                    "kral vezir",
                    "hay\u0131r dersen \u00f6lersin",
                    "don challenge",
                    "\u015fansa ya\u015f\u0131yoruz",
                    "bilal'in kankileri",
                    "ebo",
                    "ibrahim tilaver",
                    "ibrahim tilaver kimdir",
                    "kafalar ebo",
                    "bilalin kankileri ebo",
                    "kral vezir atakan",
                    "kafalar \u00f6\u011frenci hayat\u0131",
                    "kafalar kral vezir"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "B\u0130LAL\u2019in KANK\u0130LER\u0130 / Kafalar - EBO",
                    "description": "Herkese merhaba arkada\u015flar! \ud83c\udf89\n\nBu b\u00f6l\u00fcmde Bilal\u2019in Kankileri konseptimizin yeni konu\u011fu: \u0130brahim Tilaver, nam-\u0131 di\u011fer Ebo! \ud83d\ude0e\n\nEbo ile hem bol kahkahal\u0131 hem de bol s\u00fcrprizli bir g\u00fcn ge\u00e7irdik! Onu daha yak\u0131ndan tan\u0131mak isteyenler, neler yap\u0131yor, nas\u0131l biriymi\u015f merak edenler i\u00e7in tam k\u0131vam\u0131nda bir video oldu. Hem gezdik, hem sohbet ettik.\n\n\ud83d\udd14 Videoyu izlemeyi, be\u011fenmeyi ve yorum yapmay\u0131 unutmay\u0131n!\n\ud83d\udce2 Kanal\u0131m\u0131za abone olarak \u201cBilal\u2019in Kankileri\u201d serimizin devam\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmay\u0131n!\n\n#BilalinKankileri #Ebo #\u0130brahimTilaver #kafalar \n\nVideolar\u0131m\u0131zda yer almak veya istekleriniz i\u00e7in web sitemizi ziyaret edebilirsiniz: https://www.kafalarmedya.net/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1111172",
                "likeCount": "55347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1921"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eadyTz6CVCQegq8F7gjHQZhzrSo",
            "id": "pSHgS7hfn8k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:44:01Z",
                "channelId": "UCo0apiY8_Fq42J_lBWaTRmw",
                "title": "Otoparkta \u015fark\u0131 s\u00f6yledi\u011fimiz i\u00e7in bizi kovdular #cosplay",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pSHgS7hfn8k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pSHgS7hfn8k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pSHgS7hfn8k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pSHgS7hfn8k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pSHgS7hfn8k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uzunmakarna",
                "tags": [
                    "uzunmakarna",
                    "\u00f6zg\u00fcr",
                    "balakar",
                    "uzun",
                    "makarna",
                    "\u015fark\u0131",
                    "gamze",
                    "karta",
                    "zamans\u0131zd\u0131k",
                    "zamans\u0131zl\u0131k",
                    "manifest",
                    "sihirli",
                    "annem",
                    "sahipsizler",
                    "\u015fark\u0131lar",
                    "lina",
                    "elif sinem",
                    "gamze kartal",
                    "ahmet can d\u00fcndar",
                    "ahmet",
                    "can",
                    "d\u00fcndar",
                    "shorts",
                    "uzak \u015fehir",
                    "maya ba\u015fol",
                    "asmr",
                    "rukiye \u00e7etinkaya",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "dila kent",
                    "tiktok",
                    "mete kayagil",
                    "s\u0131la beyo\u011flu",
                    "ali s\u00fcr\u00fcc\u00fc",
                    "asmr yemek",
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "kod ad\u0131 k\u0131rlang\u0131\u00e7",
                    "demet kirtay",
                    "blackpink",
                    "ofelya aliyeva",
                    "ecrin su \u00e7oban",
                    "ceren yald\u0131z",
                    "ece",
                    "sark\u0131"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Otoparkta \u015fark\u0131 s\u00f6yledi\u011fimiz i\u00e7in bizi kovdular #cosplay",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "525253",
                "likeCount": "8756",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "266"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L7jvnO6iXTeFJDBtYildDu6orKU",
            "id": "M97OSc3NNlI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-19T23:50:35Z",
                "channelId": "UCKs69KtiGDUNNd4tuuvJWxg",
                "title": "I never expected you #TikTok celebrity trampoline #professional actions please do not imitate",
                "description": "Welcome to the \"Trampoline Movement\" channel, a happy gathering place for trampoline enthusiasts!\n\nIn our channel, you will experience the unique charm of trampoline sports in all aspects. Whether it is the energetic display of basic jumping skills or the amazing high-difficulty action performance, you can feel the infinite fun and excitement brought by trampoline sports.\n\nAll our videos have been carefully produced and obtained the legal authorization of the creators in mainland China. We strictly abide by the various regulations of the platform, just to provide you with the most professional, practical and exciting trampoline sports content.\n\nIf you are also passionate about trampoline sports, then subscribe to the \"Trampoline Movement\" channel and click the bell icon!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M97OSc3NNlI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M97OSc3NNlI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M97OSc3NNlI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M97OSc3NNlI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M97OSc3NNlI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trampoline Movement",
                "tags": [
                    "Trampoline Movement",
                    "Trampoline Exercises",
                    "Trampoline Skills",
                    "Trampoline Training",
                    "Trampoline Tricks",
                    "Trampoline Safety",
                    "Trampoline Fitness",
                    "Trampoline Jumping",
                    "Trampoline Sports",
                    "Trampoline Routines",
                    "Trampoline Competitions",
                    "Trampoline Recreation",
                    "Trampoline Aerobics",
                    "Trampoline for Beginners",
                    "Trampoline for Kids",
                    "Trampoline for Adults",
                    "Trampoline Equipment",
                    "Trampoline Accessories",
                    "Trampoline Parks",
                    "Trampoline Workouts"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I never expected you #TikTok celebrity trampoline #professional actions please do not imitate",
                    "description": "Welcome to the \"Trampoline Movement\" channel, a happy gathering place for trampoline enthusiasts!\n\nIn our channel, you will experience the unique charm of trampoline sports in all aspects. Whether it is the energetic display of basic jumping skills or the amazing high-difficulty action performance, you can feel the infinite fun and excitement brought by trampoline sports.\n\nAll our videos have been carefully produced and obtained the legal authorization of the creators in mainland China. We strictly abide by the various regulations of the platform, just to provide you with the most professional, practical and exciting trampoline sports content.\n\nIf you are also passionate about trampoline sports, then subscribe to the \"Trampoline Movement\" channel and click the bell icon!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4347861",
                "likeCount": "53407",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "72"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_tZ0k0GtPHQJjkcc8QToyYB2M-4",
            "id": "HsymVbM31dc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T14:11:14Z",
                "channelId": "UCZPVgnevTPCymfVfLX_QzAw",
                "title": "T\u00dcM D\u00dcNYADA V\u0130RAL OLAN \u00c7ANTA S\u00dcS\u00dc AKIMI! POPMART LABUBU #reklam #shorts",
                "description": "kendim ald\u0131m ama \u00fcr\u00fcn odakl\u0131 video \u00e7ekti\u011fimden reklam olarak belirttim \ufffc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HsymVbM31dc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HsymVbM31dc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HsymVbM31dc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HsymVbM31dc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HsymVbM31dc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr.Ayd\u0131n",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "shorts t\u00fcrkiye",
                    "dr.ayd\u0131n",
                    "pop mart",
                    "labubu",
                    "lafufu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "T\u00dcM D\u00dcNYADA V\u0130RAL OLAN \u00c7ANTA S\u00dcS\u00dc AKIMI! POPMART LABUBU #reklam #shorts",
                    "description": "kendim ald\u0131m ama \u00fcr\u00fcn odakl\u0131 video \u00e7ekti\u011fimden reklam olarak belirttim \ufffc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "859284",
                "likeCount": "34431",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "829"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vghnu4zmMLWhMvGjFl2sunrNtlY",
            "id": "vTbx7XHyX0I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T19:15:21Z",
                "channelId": "UCHeKc-cxVbCl_lb1KniZdQg",
                "title": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \u015eartlar\u0131n Ne Kadar A\u011f\u0131r Olabilir Ki?",
                "description": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \u015eartlar\u0131n Ne Kadar A\u011f\u0131r Olabilir Ki?\n\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta ebeveynlerini kaybeden Nil\u00fcfer (Devrim \u00d6zkan) \u2019in hayali anne babas\u0131n\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 Lutesya otelde \u00e7al\u0131\u015fmakt\u0131r. Otelin miras\u00e7\u0131lar\u0131ndan Kaan (Ula\u015f Tuna Astepe), y\u0131llard\u0131r \u00fcvey ablas\u0131 Sevil\u2019in (G\u00f6zde Seda Altuner) h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc otele intikam almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. Burada yollar\u0131 kesi\u015fen Nil\u00fcfer ve Kaan i\u00e7in hi\u00e7bir \u015fey eskisi gibi\u00a0olmayacakt\u0131r.\n\nOYUNCULAR : Ula\u015f Tuna Astepe , Devrim \u00d6zkan, G\u00f6zde Seda Altuner, Seren \u015eirince, Serkan T\u0131nmaz, G\u00f6zde T\u00fcrker, Eslem Akar, Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu, Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u, Hivda Zizan Alp, G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu, Eda G\u00fcrkaynak, Sel\u00e7uk Borak, \u00d6zge Demirci, Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen\n\nYAPIM : MF YAPIM\nYAPIMCI : ASENA B\u00dcLB\u00dcLO\u011eLU\nY\u00d6NETMEN : YUSUF P\u0130RHASAN\nSENARYO : AY\u015eE \u00dcNER KUTLU\n\nResmi YouTube Kanal\u0131na Abone Ol: youtube.com/@CiftKisilikOdaDizi\nResmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/ciftkisilikoda/\nResmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/ciftkisilikoda.tv/\nResmi X Sayfas\u0131: https://x.com/ciftkisilikoda\n\n#MFYap\u0131m #\u00c7iftKi\u015filikOda #Ula\u015fTunaAstepe #Devrim\u00d6zkan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTbx7XHyX0I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTbx7XHyX0I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTbx7XHyX0I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTbx7XHyX0I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTbx7XHyX0I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda",
                "tags": [
                    "Ula\u015f Tuna Astepe",
                    "Devrim \u00d6zkan",
                    "G\u00f6zde Seda Altuner",
                    "Seren \u015eirince",
                    "Serkan T\u0131nmaz",
                    "G\u00f6zde T\u00fcrker",
                    "Eslem Akar",
                    "Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu",
                    "Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u",
                    "Hivda Zizan Alp",
                    "G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu",
                    "Eda G\u00fcrkaynak",
                    "Sel\u00e7uk Borak",
                    "\u00d6zge Demirci",
                    "Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen",
                    "MF Yap\u0131m",
                    "MF Yap\u0131m yeni dizi",
                    "ula\u015f tuna astepe yeni dizi",
                    "devrim \u00f6zkan yeni dizi",
                    "\u00e7ift ki\u015filik oda ilk tan\u0131t\u0131m",
                    "\u00e7ift ki\u015filik oda",
                    "\u00e7ift ki\u015filk oda dizisi",
                    "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \u015eartlar\u0131n Ne Kadar A\u011f\u0131r Olabilir Ki?",
                    "description": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \u015eartlar\u0131n Ne Kadar A\u011f\u0131r Olabilir Ki?\n\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta ebeveynlerini kaybeden Nil\u00fcfer (Devrim \u00d6zkan) \u2019in hayali anne babas\u0131n\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 Lutesya otelde \u00e7al\u0131\u015fmakt\u0131r. Otelin miras\u00e7\u0131lar\u0131ndan Kaan (Ula\u015f Tuna Astepe), y\u0131llard\u0131r \u00fcvey ablas\u0131 Sevil\u2019in (G\u00f6zde Seda Altuner) h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc otele intikam almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. Burada yollar\u0131 kesi\u015fen Nil\u00fcfer ve Kaan i\u00e7in hi\u00e7bir \u015fey eskisi gibi\u00a0olmayacakt\u0131r.\n\nOYUNCULAR : Ula\u015f Tuna Astepe , Devrim \u00d6zkan, G\u00f6zde Seda Altuner, Seren \u015eirince, Serkan T\u0131nmaz, G\u00f6zde T\u00fcrker, Eslem Akar, Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu, Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u, Hivda Zizan Alp, G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu, Eda G\u00fcrkaynak, Sel\u00e7uk Borak, \u00d6zge Demirci, Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen\n\nYAPIM : MF YAPIM\nYAPIMCI : ASENA B\u00dcLB\u00dcLO\u011eLU\nY\u00d6NETMEN : YUSUF P\u0130RHASAN\nSENARYO : AY\u015eE \u00dcNER KUTLU\n\nResmi YouTube Kanal\u0131na Abone Ol: youtube.com/@CiftKisilikOdaDizi\nResmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/ciftkisilikoda/\nResmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/ciftkisilikoda.tv/\nResmi X Sayfas\u0131: https://x.com/ciftkisilikoda\n\n#MFYap\u0131m #\u00c7iftKi\u015filikOda #Ula\u015fTunaAstepe #Devrim\u00d6zkan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "974392",
                "likeCount": "20155",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "609"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sswkDM5urDwWPQzS63knXqFCJDc",
            "id": "C-Gx4rqyr6g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T13:14:59Z",
                "channelId": "UCMUxB3gYchkaOyaCCMHKKFg",
                "title": "MOMMY, FORGIVE ME!..\ud83d\ude2d",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-Gx4rqyr6g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-Gx4rqyr6g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-Gx4rqyr6g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-Gx4rqyr6g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-Gx4rqyr6g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JULI_PROETO",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MOMMY, FORGIVE ME!..\ud83d\ude2d",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19776094",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "570"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gm6CqtkzafEB3kRZV7xviSa-1Qo",
            "id": "AxFqMUYHTKI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T18:15:43Z",
                "channelId": "UCo0apiY8_Fq42J_lBWaTRmw",
                "title": "G\u00f6zlerimin Foto\u011fraf\u0131n\u0131 \u00c7ektirdim - Uzunmakarna",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AxFqMUYHTKI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AxFqMUYHTKI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AxFqMUYHTKI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AxFqMUYHTKI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AxFqMUYHTKI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uzunmakarna",
                "tags": [
                    "sahipsizler",
                    "uzunmakarna",
                    "\u00f6zg\u00fcr balakar",
                    "\u00f6zg\u00fcr",
                    "balakar",
                    "ahmet can d\u00fcndar",
                    "s\u0131la beyo\u011flu",
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "shorts",
                    "\u015fark\u0131lar",
                    "sihirli annem",
                    "lina",
                    "maya ba\u015fol",
                    "uzak \u015fehir",
                    "rukiye \u00e7etinkaya",
                    "elif sinem",
                    "manifest",
                    "tiktok",
                    "\u015fark\u0131",
                    "mete kayagil",
                    "gamze kartal",
                    "uzun",
                    "makarna",
                    "dila kent",
                    "ecrin su \u00e7oban",
                    "p\u0131nar ve burak",
                    "\u015fort",
                    "lina \u00e7etinkaya",
                    "g\u00f6z",
                    "iris",
                    "g\u00f6z foto\u011fraf\u0131",
                    "kolye",
                    "bileklik",
                    "sanat",
                    "iris foto\u011fraf\u00e7\u0131l\u0131\u011f\u0131",
                    "lisa sanat"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "G\u00f6zlerimin Foto\u011fraf\u0131n\u0131 \u00c7ektirdim - Uzunmakarna",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1439864",
                "likeCount": "32200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "189"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d3VLhuoNfZXtEFX8B3cJ1gfiSBo",
            "id": "cqwUmL6nTPc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T12:25:54Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "2+3 = 5 FREE SUSHI at the Shop! \ud83c\udf63\ud83d\udd25",
                "description": "Go claim 5 Sushi on the house, as compensation for the latest bugs and issues with the event and matchmaking!  \ud83e\udd62\n\nAlso, there's an update available on Android (optional on iOS) that fixes: \n- Overlapping Sprays\n- Visual bugs related to some Piper Skins",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqwUmL6nTPc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqwUmL6nTPc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqwUmL6nTPc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqwUmL6nTPc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqwUmL6nTPc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "2+3 = 5 FREE SUSHI at the Shop! \ud83c\udf63\ud83d\udd25",
                    "description": "Go claim 5 Sushi on the house, as compensation for the latest bugs and issues with the event and matchmaking!  \ud83e\udd62\n\nAlso, there's an update available on Android (optional on iOS) that fixes: \n- Overlapping Sprays\n- Visual bugs related to some Piper Skins"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3056031",
                "likeCount": "163174",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5025"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lwrDGCi0iAaDUJzKE5KqksdtoP8",
            "id": "amtp6BJhQCc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T15:16:45Z",
                "channelId": "UC2tsySbe9TNrI-xh2lximHA",
                "title": "When the toilet occupied! \ud83d\ude29\ud83d\udebd",
                "description": "When the toilet occupied! \ud83d\ude29\ud83d\udebd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amtp6BJhQCc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amtp6BJhQCc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amtp6BJhQCc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amtp6BJhQCc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amtp6BJhQCc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A4",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "When the toilet occupied! \ud83d\ude29\ud83d\udebd",
                    "description": "When the toilet occupied! \ud83d\ude29\ud83d\udebd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43277858",
                "likeCount": "1960840",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2965"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2vuzrtS2ybKIz3dtZ1z_5TDL3jk",
            "id": "cpxOrKdmWtY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-19T13:26:29Z",
                "channelId": "UCzMIrrC7ufKcspfWoRV0hrg",
                "title": "Thanks for the help! The world is not without kind people! #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpxOrKdmWtY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpxOrKdmWtY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpxOrKdmWtY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpxOrKdmWtY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpxOrKdmWtY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dimon Markov",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thanks for the help! The world is not without kind people! #shorts",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25018440",
                "likeCount": "621571",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "frM-ph_0paKunBiYMn3_A22fpDM",
            "id": "SjU5xsIITQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T11:15:03Z",
                "channelId": "UCotq9MFP4JB4d4b3tUY9QaQ",
                "title": "\u738b\u5b50\u4ed6\u4eec\u600e\u4e48\u7a7f\u4e0a\u5a5a\u7eb1\u4e86 #\u827e\u838e #cosplay#shorts",
                "description": "\u6b22\u8fce\u52a0\u5165\u3010\u843d\u9b44\u7684\u738b\u5b50\u3011\u9891\u9053~\n\n\u5728\u8fd9\u91cc\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u7528\u5fc3\u521b\u4f5c\u6bcf\u4e00\u4e2a\u89c6\u9891\uff0c\u901a\u8fc7\u7cbe\u5fc3\u8bbe\u8ba1\u7684\u89d2\u8272\u626e\u6f14\uff0c\u7ed3\u5408\u539f\u521b\u7684\u52a8\u6f2b\u98ce\u683c\u5267\u60c5\u3002\n\n\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u4e0d\u4ec5\u4ec5\u662f\u5173\u4e8e\u89d2\u8272\u626e\u6f14\uff0c\u66f4\u662f\u4e00\u4e2a\u4e8c\u6b21\u5143\u4e0e\u52a8\u6f2b\u7231\u597d\u8005\u7684\u805a\u96c6\u5730\u3002\u5982\u679c\u4f60\u5bf9\u4e8c\u6b21\u5143\u6587\u5316\u3001\u6216\u8005\u52a8\u6f2b\u4e16\u754c\u6709\u7740\u6d53\u539a\u7684\u5174\u8da3\uff0c\u90a3\u4e48\u4f60\u4e00\u5b9a\u4e0d\u80fd\u9519\u8fc7\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u3002\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u8bf7\u4e0d\u8981\u5fd8\u8bb0\u8ba2\u9605\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\n\n\u8bf7\u653e\u5fc3\uff0c\u6211\u4eec\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5219\uff0c\u6240\u6709\u89c6\u9891\u5185\u5bb9\u90fd\u662f\u539f\u521b\u7684\uff0c\u4e25\u683c\u4fdd\u62a4\u7248\u6743\uff0c\u4fb5\u6743\u5fc5\u7a76\uff01",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjU5xsIITQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjU5xsIITQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjU5xsIITQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjU5xsIITQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjU5xsIITQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u843d\u9b44\u7684\u738b\u5b50",
                "tags": [
                    "#\u827e"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u738b\u5b50\u4ed6\u4eec\u600e\u4e48\u7a7f\u4e0a\u5a5a\u7eb1\u4e86 #\u827e\u838e #cosplay#shorts",
                    "description": "\u6b22\u8fce\u52a0\u5165\u3010\u843d\u9b44\u7684\u738b\u5b50\u3011\u9891\u9053~\n\n\u5728\u8fd9\u91cc\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u7528\u5fc3\u521b\u4f5c\u6bcf\u4e00\u4e2a\u89c6\u9891\uff0c\u901a\u8fc7\u7cbe\u5fc3\u8bbe\u8ba1\u7684\u89d2\u8272\u626e\u6f14\uff0c\u7ed3\u5408\u539f\u521b\u7684\u52a8\u6f2b\u98ce\u683c\u5267\u60c5\u3002\n\n\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u4e0d\u4ec5\u4ec5\u662f\u5173\u4e8e\u89d2\u8272\u626e\u6f14\uff0c\u66f4\u662f\u4e00\u4e2a\u4e8c\u6b21\u5143\u4e0e\u52a8\u6f2b\u7231\u597d\u8005\u7684\u805a\u96c6\u5730\u3002\u5982\u679c\u4f60\u5bf9\u4e8c\u6b21\u5143\u6587\u5316\u3001\u6216\u8005\u52a8\u6f2b\u4e16\u754c\u6709\u7740\u6d53\u539a\u7684\u5174\u8da3\uff0c\u90a3\u4e48\u4f60\u4e00\u5b9a\u4e0d\u80fd\u9519\u8fc7\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u3002\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u8bf7\u4e0d\u8981\u5fd8\u8bb0\u8ba2\u9605\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\n\n\u8bf7\u653e\u5fc3\uff0c\u6211\u4eec\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5219\uff0c\u6240\u6709\u89c6\u9891\u5185\u5bb9\u90fd\u662f\u539f\u521b\u7684\uff0c\u4e25\u683c\u4fdd\u62a4\u7248\u6743\uff0c\u4fb5\u6743\u5fc5\u7a76\uff01"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14752606",
                "likeCount": "251378",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5i-xhXGScwvdkeK-yGVDRITccEw",
            "id": "0S35VsVgAGU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T19:44:37Z",
                "channelId": "UCK3mI2lsk3LSo8PBUc8JTSw",
                "title": "Mu\u015f Spor Kul\u00fcb\u00fc 2 - 0 Bal\u0131kesirspor (Nesine 3. Lig Play-Off Finali)",
                "description": "Mu\u015f Spor, Bal\u0131kesirspor'u ma\u011f\u011flup ederek Nesine 2. Lig'e y\u00fckseldi.\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0S35VsVgAGU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0S35VsVgAGU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0S35VsVgAGU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0S35VsVgAGU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0S35VsVgAGU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HT Spor",
                "tags": [
                    "futbol",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "spor",
                    "spor haberleri",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "trabzonspor",
                    "g\u00fcn\u00fcn spor haberleri",
                    "son dakika spor haberleri",
                    "son dakika spor",
                    "spor haberleri izle",
                    "spor haberleri canl\u0131",
                    "futbol haberleri",
                    "ht spor",
                    "ht spor programlar\u0131",
                    "ht spor canl\u0131 yay\u0131n",
                    "ht spor cem dizdar",
                    "ht spor r\u0131dvan dilmen"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Mu\u015f Spor Kul\u00fcb\u00fc 2 - 0 Bal\u0131kesirspor (Nesine 3. Lig Play-Off Finali)",
                    "description": "Mu\u015f Spor, Bal\u0131kesirspor'u ma\u011f\u011flup ederek Nesine 2. Lig'e y\u00fckseldi.\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186701",
                "likeCount": "1375",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e5yNSktYqM4QMXvUnhlF3wPFm24",
            "id": "ti5SZE9V6XE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T14:00:05Z",
                "channelId": "UC26buublzO30XpR-KP2TfAw",
                "title": "\u00c7in sokaklar\u0131nda neden az polis var? #shortvideo",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ti5SZE9V6XE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ti5SZE9V6XE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ti5SZE9V6XE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ti5SZE9V6XE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ti5SZE9V6XE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "webtekno",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7in sokaklar\u0131nda neden az polis var? #shortvideo",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1234162",
                "likeCount": "44495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1313"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i07FzOfZap1QXg3xZt3NsAlAoPA",
            "id": "QETRcffSFoU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T15:06:50Z",
                "channelId": "UCerF0GMtr1-VktxV6tmAYzg",
                "title": "LILO VE ST\u0130\u00c7 GALA MACERASI!! #lilovesti\u00e7 #emreuzunboy #shorts #gala",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QETRcffSFoU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QETRcffSFoU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QETRcffSFoU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QETRcffSFoU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QETRcffSFoU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emre Uzunboy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LILO VE ST\u0130\u00c7 GALA MACERASI!! #lilovesti\u00e7 #emreuzunboy #shorts #gala",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1726331",
                "likeCount": "33050",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "280"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DB9p_G8hr6tdQVGn4hBV0plYKgk",
            "id": "IOGap4zT7HY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T15:00:30Z",
                "channelId": "UC82UK_P4DuDZ42Q0SHcey1w",
                "title": "Efsane Sekiz Raconu! #ezel #shorts #shorts",
                "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IOGap4zT7HY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IOGap4zT7HY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IOGap4zT7HY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IOGap4zT7HY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IOGap4zT7HY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ezel",
                "tags": [
                    "Ezel",
                    "Ezel 1. B\u00f6l\u00fcm \u0130zle",
                    "Ezel tam b\u00f6l\u00fcm",
                    "ezel final sahnesi",
                    "ezel ey\u015fan",
                    "ezel aksiyon",
                    "ezel ali day\u0131",
                    "ezel b\u00f6l\u00fcmler",
                    "ezel bayraktar",
                    "ezel ramiz karaeski",
                    "ezel ramiz day\u0131",
                    "\u00e7ukur",
                    "ramiz karaeski",
                    "kerpeten ali",
                    "Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu",
                    "kenan imirzal\u0131o\u011flu",
                    "cansu dere",
                    "ey\u015fan",
                    "tuncel kurtiz",
                    "ezel arabic",
                    "haluk bilginer",
                    "racon",
                    "ramiz",
                    "ezel dizisi izle",
                    "racon sahneleri",
                    "ey\u015fan sahneleri",
                    "short",
                    "shorts",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "ke\u015ffet",
                    "trendler",
                    "trend",
                    "shorts feed",
                    "feed",
                    "shorts series",
                    "reels",
                    "ramiz day\u0131",
                    "ezel"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Efsane Sekiz Raconu! #ezel #shorts #shorts",
                    "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "772230",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u_4O4dvZtxIKvGJM7xYarW-K6Is",
            "id": "qAiftMsQ4g0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T07:00:56Z",
                "channelId": "UCblfuW_4rakIf2h6aqANefA",
                "title": "This Took Over 800 Attempts \ud83e\udd2f",
                "description": "\u25ba\n\n#RedBull #GivesYouWiiings\n_________________________________________________\nExperience the world of Red Bull like you have never seen it before with the best action sports clips on the web, original series and livestreams.\n\nGet the FREE Red Bull TV apps for all your devices: http://win.gs/RedBullTVApps  \nSubscribe to Red Bull on Youtube: http://win.gs/SubToRedBull\nCheck out Red Bull on TikTok: https://win.gs/TikTok\nRed Bull on Facebook: http://win.gs/redbullfb\nRed Bull on Instagram: http://win.gs/RedBullInstagram\nRed Bull on Twitter: http://win.gs/redbulltwitter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAiftMsQ4g0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAiftMsQ4g0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAiftMsQ4g0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAiftMsQ4g0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAiftMsQ4g0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Bull",
                "tags": [
                    "red bull",
                    "redbull",
                    "action sports",
                    "extreme sports",
                    "sport videos",
                    "action",
                    "sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "This Took Over 800 Attempts \ud83e\udd2f",
                    "description": "\u25ba\n\n#RedBull #GivesYouWiiings\n_________________________________________________\nExperience the world of Red Bull like you have never seen it before with the best action sports clips on the web, original series and livestreams.\n\nGet the FREE Red Bull TV apps for all your devices: http://win.gs/RedBullTVApps  \nSubscribe to Red Bull on Youtube: http://win.gs/SubToRedBull\nCheck out Red Bull on TikTok: https://win.gs/TikTok\nRed Bull on Facebook: http://win.gs/redbullfb\nRed Bull on Instagram: http://win.gs/RedBullInstagram\nRed Bull on Twitter: http://win.gs/redbulltwitter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4674190",
                "likeCount": "229134",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1458"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tKGDtSI06wQHzI6QOSTSb7RR2Jk",
            "id": "r7seXsNokFg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-19T09:01:13Z",
                "channelId": "UCyagEfIN1okQ-s996XAqCFQ",
                "title": "Don't Kick The Fake Ball!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7seXsNokFg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7seXsNokFg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7seXsNokFg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7seXsNokFg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7seXsNokFg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zhong",
                "tags": [
                    "Zhong",
                    "zhong",
                    "zong"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Don't Kick The Fake Ball!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66375461",
                "likeCount": "2656061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1859"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6Rgc8L24MrRy6KhbpUbzrOt8YG0",
            "id": "Q7NEddtWbBA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T21:00:19Z",
                "channelId": "UCJWZnZvzKKZAxzS3ENuqbsg",
                "title": "K\u00f6r Sevdam - Zeynep Bast\u0131k | Lyric Video",
                "description": "\u2018K\u00f6r Sevdam\u2019 T\u00fcm Dijital Platformlarda Yay\u0131nda!\nSpotify: https://spoti.fi/3H6JeO0\nApple Music: https://apple.co/4dyqzGY\nInstagram: https://www.instagram.com/zeynepbastik\n\n\u2018K\u00f6r Sevdam\u2019 is Online on All Digital Platforms!\nSpotify: https://spoti.fi/3H6JeO0\nApple Music: https://apple.co/4dyqzGY\nInstagram: https://www.instagram.com/zeynepbastik\n\nS\u00f6z & M\u00fczik / Lyric & Music: Mert \u00c7odur\nAranje / Arrangement: Elber Tutkus\nMix: Emre Malikler\nVocal Mix: Utku \u00dcnsal \nMastering: Utku \u00dcnsal \nGitar / Guitar: Caner G\u00fcneysu \nBass Gitar / Bass Guitar: Kemal B\u00fcy\u00fck\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirketi / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: G\u00f6zde Er\nLyric Video Edit: \u015eevval Demir\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Asl\u0131han Ak\u00e7am\nKapak Tasar\u0131m\u0131 / Cover Artwork: G\u00f6rkem Ebcin\nZeynep Bast\u0131k Sosyal Medya Ekibi / Zeynep Bast\u0131k Social Media Team: \u0130pek Yaz\u0131c\u0131o\u011flu\nYouTube Y\u00f6neticisi / YouTube Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\n\n'K\u00f6r Sevdam' s\u00f6zleriyle;\n\nNer'deydin bunca zaman?\nSormad\u0131n hi\u00e7 halimi\nKalsayd\u0131n yalvartmadan\nAnlard\u0131n viraneyim\n\nS\u0131rt\u0131n\u0131 d\u00f6nd\u00fcn bana\nUykular\u0131m\u0131 zindan edip\nVe hala utanmadan\n\u00d6zlemin s\u00fcr\u00fckler beni\n\nA\u011f\u0131r konu\u015ftum da, istemedim k\u0131ray\u0131m\nYavrum inan bi' g\u00fcn hepsini unutaca\u011f\u0131z\nDerdi veren bilir, g\u00f6nl\u00fcm\u00fc sana adad\u0131m\n\u015eur'da belli de\u011fil yar\u0131na \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131m\u0131z\n\nAl beni yata\u011f\u0131na\nDerman ol tenime \nKopmu\u015ftum bu d\u00fcnyadan\nBa\u011flad\u0131 bir kelime\n\nSar beni deli gibi\nD\u00fc\u015ft\u00fcm tanyeline\nYand\u0131m bittim k\u00f6r sevdam\nKoyma el yerine\n\nYand\u0131m bittim k\u00f6r sevdam\nKoyma el yerine\n\nA\u011f\u0131r konu\u015ftum da, istemedim k\u0131ray\u0131m\nYavrum inan bi' g\u00fcn hepsini unutaca\u011f\u0131z\nDerdi veren bilir, g\u00f6nl\u00fcm\u00fc sana adad\u0131m\n\u015eur'da belli de\u011fil yar\u0131na \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131m\u0131z\n\nAl beni yata\u011f\u0131na\nDerman ol tenime \nKopmu\u015ftum bu d\u00fcnyadan\nBa\u011flad\u0131 bir kelime\n\nSar beni deli gibi\nD\u00fc\u015ft\u00fcm tanyeline\nYand\u0131m bittim k\u00f6r sevdam\nKoyma el yerine\n\nYand\u0131m bittim k\u00f6r sevdam\nKoyma el yerine\n\n#k\u00f6rsevdam #zeynepbast\u0131k",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7NEddtWbBA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7NEddtWbBA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7NEddtWbBA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7NEddtWbBA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7NEddtWbBA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zeynep Bast\u0131k",
                "tags": [
                    "zeynep bast\u0131k zeynep bast\u0131k youtube zeynep",
                    "bast\u0131k",
                    "youtube kanal\u0131",
                    "akustik",
                    "m\u00fczikhane",
                    "akustikhane",
                    "teras konserleri",
                    "teras akustik",
                    "konsept",
                    "slow m\u00fczik",
                    "hareketli m\u00fczik"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "K\u00f6r Sevdam - Zeynep Bast\u0131k | Lyric Video",
                    "description": "\u2018K\u00f6r Sevdam\u2019 T\u00fcm Dijital Platformlarda Yay\u0131nda!\nSpotify: https://spoti.fi/3H6JeO0\nApple Music: https://apple.co/4dyqzGY\nInstagram: https://www.instagram.com/zeynepbastik\n\n\u2018K\u00f6r Sevdam\u2019 is Online on All Digital Platforms!\nSpotify: https://spoti.fi/3H6JeO0\nApple Music: https://apple.co/4dyqzGY\nInstagram: https://www.instagram.com/zeynepbastik\n\nS\u00f6z & M\u00fczik / Lyric & Music: Mert \u00c7odur\nAranje / Arrangement: Elber Tutkus\nMix: Emre Malikler\nVocal Mix: Utku \u00dcnsal \nMastering: Utku \u00dcnsal \nGitar / Guitar: Caner G\u00fcneysu \nBass Gitar / Bass Guitar: Kemal B\u00fcy\u00fck\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirketi / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: G\u00f6zde Er\nLyric Video Edit: \u015eevval Demir\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Asl\u0131han Ak\u00e7am\nKapak Tasar\u0131m\u0131 / Cover Artwork: G\u00f6rkem Ebcin\nZeynep Bast\u0131k Sosyal Medya Ekibi / Zeynep Bast\u0131k Social Media Team: \u0130pek Yaz\u0131c\u0131o\u011flu\nYouTube Y\u00f6neticisi / YouTube Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\n\n'K\u00f6r Sevdam' s\u00f6zleriyle;\n\nNer'deydin bunca zaman?\nSormad\u0131n hi\u00e7 halimi\nKalsayd\u0131n yalvartmadan\nAnlard\u0131n viraneyim\n\nS\u0131rt\u0131n\u0131 d\u00f6nd\u00fcn bana\nUykular\u0131m\u0131 zindan edip\nVe hala utanmadan\n\u00d6zlemin s\u00fcr\u00fckler beni\n\nA\u011f\u0131r konu\u015ftum da, istemedim k\u0131ray\u0131m\nYavrum inan bi' g\u00fcn hepsini unutaca\u011f\u0131z\nDerdi veren bilir, g\u00f6nl\u00fcm\u00fc sana adad\u0131m\n\u015eur'da belli de\u011fil yar\u0131na \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131m\u0131z\n\nAl beni yata\u011f\u0131na\nDerman ol tenime \nKopmu\u015ftum bu d\u00fcnyadan\nBa\u011flad\u0131 bir kelime\n\nSar beni deli gibi\nD\u00fc\u015ft\u00fcm tanyeline\nYand\u0131m bittim k\u00f6r sevdam\nKoyma el yerine\n\nYand\u0131m bittim k\u00f6r sevdam\nKoyma el yerine\n\nA\u011f\u0131r konu\u015ftum da, istemedim k\u0131ray\u0131m\nYavrum inan bi' g\u00fcn hepsini unutaca\u011f\u0131z\nDerdi veren bilir, g\u00f6nl\u00fcm\u00fc sana adad\u0131m\n\u015eur'da belli de\u011fil yar\u0131na \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131m\u0131z\n\nAl beni yata\u011f\u0131na\nDerman ol tenime \nKopmu\u015ftum bu d\u00fcnyadan\nBa\u011flad\u0131 bir kelime\n\nSar beni deli gibi\nD\u00fc\u015ft\u00fcm tanyeline\nYand\u0131m bittim k\u00f6r sevdam\nKoyma el yerine\n\nYand\u0131m bittim k\u00f6r sevdam\nKoyma el yerine\n\n#k\u00f6rsevdam #zeynepbast\u0131k"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "487074",
                "likeCount": "12492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "631"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M7qhsqIAYntQYXY96FfxFIRBk2Q",
            "id": "ByiEnGs9VX8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-19T11:23:26Z",
                "channelId": "UCFffu7Rj5_Eu5qPHWxXB5pw",
                "title": "\u5f53\u5927\u5bb6\u5403\u5c0f\u9f99\u867e\uff0c\u5c31\u7238\u7238\u76db\u996d\u7684\u529f\u592b\uff0c\u77ac\u95f4\u5403\u5b8c\u4e86\uff01 #\u4eb2\u5b50\u65e5\u5e38 #\u6597\u667a\u6597\u52c7\u7684\u65e5\u5e38",
                "description": "\u559c\u6b22\u7684\u8bdd\u8bb0\u5f97\u8ba2\u9605\u54e6\ud83d\udd14\nyoutube.com/channel/UCFffu7Rj5_Eu5qPHWxXB5pw?sub_confirmation=1\n\u672c\u89c6\u9891\u5b8c\u5168\u7b26\u5408YouTube\u793e\u533a\u51c6\u5219\uff0c\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u8fdd\u89c4\u884c\u4e3a\n\u5927\u5bb6\u597d\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u3010\u56db\u5c0f\u53ea\u5416\u3011\n\u6211\u4eec\u6709\u4e24\u4e2a\u7537\u5b69\uff0c\u4e24\u4e2a\u5973\u5b69\n\u5728\u8fd9\u91cc\u4f1a\u5206\u4eab\u56db\u4e2a\u5b69\u5b50\u7684\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b \n#\u56db\u5c0f\u53ea\u5416 #\u65e5\u5e38 #\u641e\u7b11 #\u641e\u7b11\u5bb6\u5ead #\u59d0\u5f1f #\u5bb6\u5ead\u751f\u6d3b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByiEnGs9VX8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByiEnGs9VX8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByiEnGs9VX8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByiEnGs9VX8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByiEnGs9VX8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u56db\u5c0f\u53ea\u5416",
                "tags": [
                    "\u56db\u5c0f\u53ea\u5416",
                    "\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b",
                    "Vlog",
                    "\u5bb6\u5ead",
                    "\u8bb0\u5f55",
                    "\u7236\u6bcd",
                    "\u6e29\u99a8\u751f\u6d3b",
                    "\u4eb2\u60c5"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u5f53\u5927\u5bb6\u5403\u5c0f\u9f99\u867e\uff0c\u5c31\u7238\u7238\u76db\u996d\u7684\u529f\u592b\uff0c\u77ac\u95f4\u5403\u5b8c\u4e86\uff01 #\u4eb2\u5b50\u65e5\u5e38 #\u6597\u667a\u6597\u52c7\u7684\u65e5\u5e38",
                    "description": "\u559c\u6b22\u7684\u8bdd\u8bb0\u5f97\u8ba2\u9605\u54e6\ud83d\udd14\nyoutube.com/channel/UCFffu7Rj5_Eu5qPHWxXB5pw?sub_confirmation=1\n\u672c\u89c6\u9891\u5b8c\u5168\u7b26\u5408YouTube\u793e\u533a\u51c6\u5219\uff0c\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u8fdd\u89c4\u884c\u4e3a\n\u5927\u5bb6\u597d\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u3010\u56db\u5c0f\u53ea\u5416\u3011\n\u6211\u4eec\u6709\u4e24\u4e2a\u7537\u5b69\uff0c\u4e24\u4e2a\u5973\u5b69\n\u5728\u8fd9\u91cc\u4f1a\u5206\u4eab\u56db\u4e2a\u5b69\u5b50\u7684\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b \n#\u56db\u5c0f\u53ea\u5416 #\u65e5\u5e38 #\u641e\u7b11 #\u641e\u7b11\u5bb6\u5ead #\u59d0\u5f1f #\u5bb6\u5ead\u751f\u6d3b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19994075",
                "likeCount": "220274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zMwg2R8jBK3AYbO9gwpUHAJ_3UY",
            "id": "Xs02oKjaUqc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T21:00:07Z",
                "channelId": "UCnxZBLfmnZwjh8vSg6Kt-Dg",
                "title": "TARKAN \u2013 D\u00f6nm\u00fcyor Giden (Official Visualiser)",
                "description": "Tarkan YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://goo.gl/CuzXcK\n\nD\u00f6nm\u00fcyor Giden - \u015eark\u0131 s\u00f6zleri: \nD\u00fcn gibi ya\u015fananlar\nFilm gibi g\u00f6z\u00fcm\u00fcn \u00f6n\u00fcnde hat\u0131ralar\nSavurdu ayr\u0131 yollara kader\nBize yaz\u0131lan ayr\u0131 d\u00fc\u015fen hayatlar\n\n\u015eimdiki akl\u0131m olsayd\u0131 ertelemezdim\n\u0130hmal etmezdim an\u0131 biriktirmeyi\nV\u0131z gelirdi bana akl\u0131n b\u00fct\u00fcn ezberleri\nDinlerdim kalbimin sesini\n\nSeni \u00f6pe koklaya\nKokunu i\u00e7ime \u00e7eke \u00e7eke\nY\u00fcre\u011fini y\u00fcre\u011fime saramad\u0131m ya\nOna yanar\u0131m\nYanar\u0131m ki ne yanar\u0131m\n\nKoyup elimi eline\nBak\u0131p g\u00f6z\u00fcne son bir kere\nCan\u0131n\u0131 can\u0131ma s\u0131k\u0131ca saramad\u0131m ya\nOna yanar\u0131m\nYanar\u0131m ki ne yanar\u0131m\n\nAn bu an, vakit bug\u00fcn\nSev hadi g\u00f6nl\u00fcm\nYar\u0131n\u0131 me\u00e7hul \u00f6mr\u00fcn\nD\u00f6nm\u00fcyor giden\n\nOlmas\u0131n a\u015fks\u0131z g\u00fcn\u00fcn\n\u00c7a\u011fla deli g\u00f6nl\u00fcm\nSay\u0131l\u0131 y\u0131l\u0131 \u00f6mr\u00fcn\nD\u00f6nm\u00fcyor giden\n\nS\u00f6z: Tarkan\nM\u00fczik: Tarkan \u2013 Tar\u0131k \u0130ster\nD\u00fczenleme: Tar\u0131k \u0130ster\n \nGitarlar: Caner G\u00fcneysu\nYayl\u0131lar: \u0130stanbul Strings\n \nMix-Mastering: Utku \u00dcnsal\nKay\u0131t: \u00dcnal A\u015fk\u0131n / Kaan Akp\u0131nar\nSt\u00fcdyo: Hazel M\u00fczik / Tisto M\u00fczik\n \nVisualizer Edit ve Tasar\u0131m: Salih Aksu\n\nFotograf: Yi\u011fit Eken\n\nYap\u0131m: H\u0130TT M\u00fczik Prod\u00fcksiyon\nDa\u011f\u0131t\u0131m: Do\u011fan Music Company (DMC)\u200b\n\n#Tarkan #D\u00f6nm\u00fcyorGiden",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xs02oKjaUqc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xs02oKjaUqc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xs02oKjaUqc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xs02oKjaUqc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xs02oKjaUqc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tarkan",
                "tags": [
                    "Tarkan",
                    "Tarkan Teveto\u011flu",
                    "d\u00f6nm\u00fcyor giden",
                    "tarkan d\u00f6nm\u00fcyor giden",
                    "yeni single 2025",
                    "turkish pop",
                    "turkish music",
                    "new single",
                    "tarkan new single",
                    "pop music",
                    "new song 2025",
                    "tarkan song",
                    "turkish hits",
                    "t\u00fcrk\u00e7e pop",
                    "tarkan official",
                    "new release",
                    "international music",
                    "d\u00f6nm\u00fcyor giden tarkan",
                    "kiss kiss",
                    "tarkan neues lied",
                    "yanar\u0131m",
                    "Tarkan yanar\u0131m",
                    "Tarkan yeni \u015fark\u0131s\u0131",
                    "Tarkan son \u015fark\u0131s\u0131",
                    "yanar\u0131m Tarkan",
                    "ona yanar\u0131m",
                    "tarkan yeni",
                    "Tarkan 2025",
                    "dudu",
                    "yanar\u0131m yanar\u0131m",
                    "tarkan an bu an"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TARKAN \u2013 D\u00f6nm\u00fcyor Giden (Official Visualiser)",
                    "description": "Tarkan YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://goo.gl/CuzXcK\n\nD\u00f6nm\u00fcyor Giden - \u015eark\u0131 s\u00f6zleri: \nD\u00fcn gibi ya\u015fananlar\nFilm gibi g\u00f6z\u00fcm\u00fcn \u00f6n\u00fcnde hat\u0131ralar\nSavurdu ayr\u0131 yollara kader\nBize yaz\u0131lan ayr\u0131 d\u00fc\u015fen hayatlar\n\n\u015eimdiki akl\u0131m olsayd\u0131 ertelemezdim\n\u0130hmal etmezdim an\u0131 biriktirmeyi\nV\u0131z gelirdi bana akl\u0131n b\u00fct\u00fcn ezberleri\nDinlerdim kalbimin sesini\n\nSeni \u00f6pe koklaya\nKokunu i\u00e7ime \u00e7eke \u00e7eke\nY\u00fcre\u011fini y\u00fcre\u011fime saramad\u0131m ya\nOna yanar\u0131m\nYanar\u0131m ki ne yanar\u0131m\n\nKoyup elimi eline\nBak\u0131p g\u00f6z\u00fcne son bir kere\nCan\u0131n\u0131 can\u0131ma s\u0131k\u0131ca saramad\u0131m ya\nOna yanar\u0131m\nYanar\u0131m ki ne yanar\u0131m\n\nAn bu an, vakit bug\u00fcn\nSev hadi g\u00f6nl\u00fcm\nYar\u0131n\u0131 me\u00e7hul \u00f6mr\u00fcn\nD\u00f6nm\u00fcyor giden\n\nOlmas\u0131n a\u015fks\u0131z g\u00fcn\u00fcn\n\u00c7a\u011fla deli g\u00f6nl\u00fcm\nSay\u0131l\u0131 y\u0131l\u0131 \u00f6mr\u00fcn\nD\u00f6nm\u00fcyor giden\n\nS\u00f6z: Tarkan\nM\u00fczik: Tarkan \u2013 Tar\u0131k \u0130ster\nD\u00fczenleme: Tar\u0131k \u0130ster\n \nGitarlar: Caner G\u00fcneysu\nYayl\u0131lar: \u0130stanbul Strings\n \nMix-Mastering: Utku \u00dcnsal\nKay\u0131t: \u00dcnal A\u015fk\u0131n / Kaan Akp\u0131nar\nSt\u00fcdyo: Hazel M\u00fczik / Tisto M\u00fczik\n \nVisualizer Edit ve Tasar\u0131m: Salih Aksu\n\nFotograf: Yi\u011fit Eken\n\nYap\u0131m: H\u0130TT M\u00fczik Prod\u00fcksiyon\nDa\u011f\u0131t\u0131m: Do\u011fan Music Company (DMC)\u200b\n\n#Tarkan #D\u00f6nm\u00fcyorGiden"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "581329",
                "likeCount": "26498",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2814"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O4gbYGB2d4NumKfHGLXWXnqtwgo",
            "id": "rRWAVm4kkY8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T19:17:20Z",
                "channelId": "UCK3mI2lsk3LSo8PBUc8JTSw",
                "title": "Art\u0131 De\u011fer Van Spor FK 4 - 1 \u00c7imenta\u015f Elaz\u0131\u011fspor (Play-Off 3. Tur)",
                "description": "Art\u0131 De\u011fer Van Spor Kul\u00fcb\u00fc evinde farkl\u0131 kazand\u0131. \nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n22 May\u0131s 2025\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRWAVm4kkY8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRWAVm4kkY8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRWAVm4kkY8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRWAVm4kkY8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRWAVm4kkY8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HT Spor",
                "tags": [
                    "futbol",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "spor",
                    "spor haberleri",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "trabzonspor",
                    "g\u00fcn\u00fcn spor haberleri",
                    "son dakika spor haberleri",
                    "son dakika spor",
                    "spor haberleri izle",
                    "spor haberleri canl\u0131",
                    "futbol haberleri",
                    "ht spor",
                    "ht spor programlar\u0131",
                    "ht spor canl\u0131 yay\u0131n",
                    "ht spor cem dizdar",
                    "ht spor r\u0131dvan dilmen"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Art\u0131 De\u011fer Van Spor FK 4 - 1 \u00c7imenta\u015f Elaz\u0131\u011fspor (Play-Off 3. Tur)",
                    "description": "Art\u0131 De\u011fer Van Spor Kul\u00fcb\u00fc evinde farkl\u0131 kazand\u0131. \nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n22 May\u0131s 2025\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "426404",
                "likeCount": "2164",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nzDY03oUqythi4rDFeF5AY6ldZQ",
            "id": "_MqV_bcoj2M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T05:14:46Z",
                "channelId": "UCSsRKCGdApKRg_ChJA9w8Zg",
                "title": "fazla heyecan yapt\u0131m\ud83e\udd2d",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MqV_bcoj2M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MqV_bcoj2M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MqV_bcoj2M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MqV_bcoj2M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MqV_bcoj2M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Turk Sevdali",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "fazla heyecan yapt\u0131m\ud83e\udd2d",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "974188",
                "likeCount": "60694",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1645"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2zJPfCGkmqNXkFAz_nxrMrrFdmI",
            "id": "TVYfy7ONamc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T21:00:07Z",
                "channelId": "UCDsIXVxNCb96LlRkpGUHwIQ",
                "title": "Ceg - Introvert (Official Video)",
                "description": "\u00a9 2025 Whitechapel Music\n\nProd. by Mahir Ak\u0131n\nMix: Can Pa\u015fa\nMastering: Can Pa\u015fa\nPiano & Strings: \u00d6zgen Sabuncu\n\nDirected by \u00d6mer \u00c7elik\nEdit: Burak \u00c7elik \nColor: Ozan Okay\nGaffer: Ceyhun Okur\nCam Assist: Melih Diri\n\nCeg Social:\n\u2666 https://www.instagram.com/ceg26\n\u2666 https://www.twitter.com/fuckinceg\n\n\n\u2727 Lyrics:\n\n\"Nerdesin, nerdesin, nerdesin Ceg?\"\nHerkesin tek sordu\u011fu \"nerdesin Ceg?\"\nUmutsuz yemeden i\u00e7meden kesilcek kadar\nVe muhtac\u0131m her sevince (her sevin\u00e7)\nTamamen rezilce, de\u011fersizce\nY\u0131llard\u0131r sahnemin perdesi \u00e7ekili\nT\u00fckendim her hamle ters tepince \nVe herkes bi' nasip ald\u0131 bu m\u00fcrekkepten\nAma ben s\u0131k\u0131ld\u0131m bu nefretten\nVe bo\u015fa oksijen t\u00fcketmekten\n\u015eirket bi' single ve kitle bi' alb\u00fcm \nVe b\u00fct\u00fcn bu rap\u00e7iler d\u00fcet bekler\nBunald\u0131m art\u0131k ve eskisi gibi ben..\nHaz alam\u0131yorum \u00fcretmekten\nSarf ettim emek ve kaybettim gene\nAynada g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm lanetli herife \n\"Aferin her \u015feyi mahvettin\" demek (aferin!)\nVe kendim taraf\u0131ndan affedilmemek\n\u0130stedim kendime laf getirmemek\nEskiden isterdim fark edilmek ama\n\u015eimdi tek iste\u011fim fark edilmemek\nAylard\u0131r kasti bi' tercihim yok\nAylard\u0131r hi\u00e7 v\u00fccut direncim yok\nYataktan kalkacak enerjim yok\nMakarna yapacak enerjim yok\nBi' Pall Mall yakacak enerjim yok\nKimseye g\u00fcvencim, inanc\u0131m yok (yok)\n\u0130htiyac\u0131m yok \nTrilyon galaksi i\u00e7inde hayat\u0131n anlam\u0131 ne ki?\nSevgi mi? \u00c7ocuk mu? Para m\u0131? Peki..\nBi' i\u015f ve kariyer? Anlad\u0131m peki\nBi' karadelikte sonsuz bi' tekillik..\n\u0130\u00e7inde hapsoldum, pek de\u011fil tekin\nSiktir et hekimi, parma\u011f\u0131m tetikte\nKurtulmak istiyo'm aniden \u00e7ekip\n(Yap \u015funu! Yap \u015funu!)\nYap \u015funu Ceg hadi h\u0131zl\u0131 davran \nMoruk kaybettim h\u0131rs\u0131m\u0131 ama \nBu \u00e7ocuk d\u00fcnyaya k\u0131zg\u0131n hala\nResmen k\u0131r\u0131ld\u0131 t\u0131ls\u0131m ama \nBunu bi' terazide tartt\u0131\u011f\u0131mda \nYa\u015farken ald\u0131\u011f\u0131m haz benim asla\nDe\u011fmiyor b\u00fct\u00fcn bu \u0131zd\u0131raba\nBa\u015farmaya de\u011fer de\u011fil\nT\u00fckenmi\u015fim ve hi\u00e7bir \u015fey \nYa\u015famaya de\u011fer de\u011fil \nDe\u011fil, de\u011fil, de\u011fil, de\u011fil\nDe\u011fil, de\u011fil, de\u011fil, de\u011fil\nBu d\u00fcnya benim i\u00e7in de\u011fil! \nVe dibe bat\u0131yo'm gittik\u00e7e daha\nUyan\u0131p \u00e7ekiyo'm yine cefa\nBu \u00e7ile ne zaman bitecek ha?\n\u00c7\u00f6zemeyece\u011fim bi' bilmece var\nVe erteliyorum bi' gece daha\nBi' gece daha, bi' gece daha\nBi' gece daha, bi' gece daha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVYfy7ONamc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVYfy7ONamc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVYfy7ONamc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVYfy7ONamc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVYfy7ONamc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ceg",
                "tags": [
                    "Ceg",
                    "Ceg\u0131d",
                    "Jagged",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "Rap",
                    "Hiphop",
                    "Trap",
                    "Afrotrap",
                    "Dancehall",
                    "Volkan",
                    "Ayvazo\u011flu",
                    "Kar\u0131nde\u015fen",
                    "Kvr\u0131nde\u015fen"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ceg - Introvert (Official Video)",
                    "description": "\u00a9 2025 Whitechapel Music\n\nProd. by Mahir Ak\u0131n\nMix: Can Pa\u015fa\nMastering: Can Pa\u015fa\nPiano & Strings: \u00d6zgen Sabuncu\n\nDirected by \u00d6mer \u00c7elik\nEdit: Burak \u00c7elik \nColor: Ozan Okay\nGaffer: Ceyhun Okur\nCam Assist: Melih Diri\n\nCeg Social:\n\u2666 https://www.instagram.com/ceg26\n\u2666 https://www.twitter.com/fuckinceg\n\n\n\u2727 Lyrics:\n\n\"Nerdesin, nerdesin, nerdesin Ceg?\"\nHerkesin tek sordu\u011fu \"nerdesin Ceg?\"\nUmutsuz yemeden i\u00e7meden kesilcek kadar\nVe muhtac\u0131m her sevince (her sevin\u00e7)\nTamamen rezilce, de\u011fersizce\nY\u0131llard\u0131r sahnemin perdesi \u00e7ekili\nT\u00fckendim her hamle ters tepince \nVe herkes bi' nasip ald\u0131 bu m\u00fcrekkepten\nAma ben s\u0131k\u0131ld\u0131m bu nefretten\nVe bo\u015fa oksijen t\u00fcketmekten\n\u015eirket bi' single ve kitle bi' alb\u00fcm \nVe b\u00fct\u00fcn bu rap\u00e7iler d\u00fcet bekler\nBunald\u0131m art\u0131k ve eskisi gibi ben..\nHaz alam\u0131yorum \u00fcretmekten\nSarf ettim emek ve kaybettim gene\nAynada g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm lanetli herife \n\"Aferin her \u015feyi mahvettin\" demek (aferin!)\nVe kendim taraf\u0131ndan affedilmemek\n\u0130stedim kendime laf getirmemek\nEskiden isterdim fark edilmek ama\n\u015eimdi tek iste\u011fim fark edilmemek\nAylard\u0131r kasti bi' tercihim yok\nAylard\u0131r hi\u00e7 v\u00fccut direncim yok\nYataktan kalkacak enerjim yok\nMakarna yapacak enerjim yok\nBi' Pall Mall yakacak enerjim yok\nKimseye g\u00fcvencim, inanc\u0131m yok (yok)\n\u0130htiyac\u0131m yok \nTrilyon galaksi i\u00e7inde hayat\u0131n anlam\u0131 ne ki?\nSevgi mi? \u00c7ocuk mu? Para m\u0131? Peki..\nBi' i\u015f ve kariyer? Anlad\u0131m peki\nBi' karadelikte sonsuz bi' tekillik..\n\u0130\u00e7inde hapsoldum, pek de\u011fil tekin\nSiktir et hekimi, parma\u011f\u0131m tetikte\nKurtulmak istiyo'm aniden \u00e7ekip\n(Yap \u015funu! Yap \u015funu!)\nYap \u015funu Ceg hadi h\u0131zl\u0131 davran \nMoruk kaybettim h\u0131rs\u0131m\u0131 ama \nBu \u00e7ocuk d\u00fcnyaya k\u0131zg\u0131n hala\nResmen k\u0131r\u0131ld\u0131 t\u0131ls\u0131m ama \nBunu bi' terazide tartt\u0131\u011f\u0131mda \nYa\u015farken ald\u0131\u011f\u0131m haz benim asla\nDe\u011fmiyor b\u00fct\u00fcn bu \u0131zd\u0131raba\nBa\u015farmaya de\u011fer de\u011fil\nT\u00fckenmi\u015fim ve hi\u00e7bir \u015fey \nYa\u015famaya de\u011fer de\u011fil \nDe\u011fil, de\u011fil, de\u011fil, de\u011fil\nDe\u011fil, de\u011fil, de\u011fil, de\u011fil\nBu d\u00fcnya benim i\u00e7in de\u011fil! \nVe dibe bat\u0131yo'm gittik\u00e7e daha\nUyan\u0131p \u00e7ekiyo'm yine cefa\nBu \u00e7ile ne zaman bitecek ha?\n\u00c7\u00f6zemeyece\u011fim bi' bilmece var\nVe erteliyorum bi' gece daha\nBi' gece daha, bi' gece daha\nBi' gece daha, bi' gece daha"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "341231",
                "likeCount": "34896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3974"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tI0BzGdz4vzdlp59Awsck0kQMLA",
            "id": "U8O0A5FXoCM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T16:00:51Z",
                "channelId": "UCO5gl04EhuLl4d6HZMQdg0A",
                "title": "A manicure with a built-in credit card \ud83d\udc85\ud83d\udcb3",
                "description": "#beauty #gadgets #innovation #creative #diy #tech #technology #impressive #diy \nThis activity is performed by actors in a controlled environment. Please use caution if you plan to replicate.\nMusic by Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/\n\n#craft #woodmood",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8O0A5FXoCM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8O0A5FXoCM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8O0A5FXoCM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8O0A5FXoCM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8O0A5FXoCM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wood Mood",
                "tags": [
                    "5 minute craft",
                    "5 minute crafts",
                    "5 minute crafts men",
                    "5 minutes craft",
                    "camp",
                    "camping",
                    "camping hacks",
                    "fixing",
                    "home repair",
                    "how to fix",
                    "how to make",
                    "how to repair",
                    "minor repairs",
                    "outdoor cooking",
                    "outdoors",
                    "repair",
                    "repairing",
                    "shorts",
                    "to fix",
                    "to repair",
                    "woodworking"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A manicure with a built-in credit card \ud83d\udc85\ud83d\udcb3",
                    "description": "#beauty #gadgets #innovation #creative #diy #tech #technology #impressive #diy \nThis activity is performed by actors in a controlled environment. Please use caution if you plan to replicate.\nMusic by Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/\n\n#craft #woodmood"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25542816",
                "likeCount": "327143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N_4A-p3yOuGLflHV-nr6vxKi6Zs",
            "id": "qqBXqCYqG34",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T17:13:33Z",
                "channelId": "UCalAM_EpRfd9LNlp1AvxO2w",
                "title": "Gassal | 2. Sezon Resmi Fragman\u0131 #tabii \ud83d\udc9a",
                "description": "Gassal ve daha fazlas\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in hemen #tabii\u2019ye \u00fcye ol! \ud83d\udc49  https://www.tabii.com\n\nGassal Dizisinin Konusu: Otuzlu ya\u015flar\u0131nda bir gassal olan Baki, toplumdan kendini soyutlamaktan memnun ve i\u00e7ine kapan\u0131k bir adamd\u0131r. Ancak \u00f6l\u00fcmle y\u00fcz y\u00fcze gelmesiyle akl\u0131na rahats\u0131z edici bir soru tak\u0131l\u0131r: \u00d6ld\u00fckten sonra naa\u015f\u0131n\u0131 kim y\u0131kayacakt\u0131r? Bu fark\u0131ndal\u0131k bir dizi mizahi ser\u00fcvenin kap\u0131s\u0131n\u0131 aralar.\n\n\u201cGassal\u2019\u2019 dizisinde; Ahmet Kural, Hande Soral, Ercan Kesal, Nazan Kesal, Zerrin S\u00fcmer, Serhat K\u0131l\u0131\u00e7, Kenan \u00c7oban, Ceren Soylu, Sami Aksu, Serkan Kuru, Beg\u00fcm \u00d6ner, Meri\u00e7 \u00d6zkaya, \u0130brahim \u015eahin, Safa Tabur, Dilara \u00d6zbal\u00e7\u0131k, Melih Tuna, Murat G\u00f6ksu, Nilg\u00fcn Karababa gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nYap\u0131mc\u0131: \u015eeyma Eraz \u00c7elik\nY\u00f6netmen: Sel\u00e7uk Aydemir\nSenarist: S\u00fcmeyye Karaarslan\nT\u00fcr: Komedi, Dram\n\nGassal ve daha fazlas\u0131 tabii\u2019de \ud83d\udc9a\n\ntabii Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\n\ntabii Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/tabii/\ntabii Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@tabii.resmi\ntabii Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://tiktok.com/@tabii\n\n#Gassal #tabii",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqBXqCYqG34/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqBXqCYqG34/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqBXqCYqG34/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqBXqCYqG34/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqBXqCYqG34/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tabii resmi",
                "tags": [
                    "Gassal",
                    "Gassal dizisi",
                    "Gassal 1 izle",
                    "Gassal 1 b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "Gassal b\u00f6l\u00fcm 1",
                    "Gassal trt",
                    "Gassal dizisi b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "Gassal 1 episode",
                    "Gassal trt b\u00f6l\u00fcm",
                    "Gassal 1 b\u00f6l\u00fcm trt",
                    "trt dizileri",
                    "Gassal izle",
                    "trt",
                    "trt1",
                    "trt dijital platform",
                    "tabii",
                    "tabii dijital platform",
                    "tabii i\u00e7erikleri",
                    "tabi dizileri",
                    "yeni diziler",
                    "dizi izle",
                    "tabii platform",
                    "Ahmet Kural",
                    "Muharrem T\u00fcrkseven",
                    "Ezgi \u00d6zy\u00fcreko\u011flu",
                    "Sibel Aytan",
                    "Sel\u00e7uk Aydemir",
                    "\u015eahin Kendirci"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Gassal | 2. Sezon Resmi Fragman\u0131 #tabii \ud83d\udc9a",
                    "description": "Gassal ve daha fazlas\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in hemen #tabii\u2019ye \u00fcye ol! \ud83d\udc49  https://www.tabii.com\n\nGassal Dizisinin Konusu: Otuzlu ya\u015flar\u0131nda bir gassal olan Baki, toplumdan kendini soyutlamaktan memnun ve i\u00e7ine kapan\u0131k bir adamd\u0131r. Ancak \u00f6l\u00fcmle y\u00fcz y\u00fcze gelmesiyle akl\u0131na rahats\u0131z edici bir soru tak\u0131l\u0131r: \u00d6ld\u00fckten sonra naa\u015f\u0131n\u0131 kim y\u0131kayacakt\u0131r? Bu fark\u0131ndal\u0131k bir dizi mizahi ser\u00fcvenin kap\u0131s\u0131n\u0131 aralar.\n\n\u201cGassal\u2019\u2019 dizisinde; Ahmet Kural, Hande Soral, Ercan Kesal, Nazan Kesal, Zerrin S\u00fcmer, Serhat K\u0131l\u0131\u00e7, Kenan \u00c7oban, Ceren Soylu, Sami Aksu, Serkan Kuru, Beg\u00fcm \u00d6ner, Meri\u00e7 \u00d6zkaya, \u0130brahim \u015eahin, Safa Tabur, Dilara \u00d6zbal\u00e7\u0131k, Melih Tuna, Murat G\u00f6ksu, Nilg\u00fcn Karababa gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nYap\u0131mc\u0131: \u015eeyma Eraz \u00c7elik\nY\u00f6netmen: Sel\u00e7uk Aydemir\nSenarist: S\u00fcmeyye Karaarslan\nT\u00fcr: Komedi, Dram\n\nGassal ve daha fazlas\u0131 tabii\u2019de \ud83d\udc9a\n\ntabii Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\n\ntabii Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/tabii/\ntabii Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@tabii.resmi\ntabii Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://tiktok.com/@tabii\n\n#Gassal #tabii"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "856266",
                "likeCount": "9517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1087"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MG4EthWRUHKLoj3Fd-7qVPYO_DQ",
            "id": "NOwUOWFT1x4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T17:12:09Z",
                "channelId": "UCXmseTCR4w5q36pupOJKegw",
                "title": "\u0410\u0420\u0418\u0410\u041d\u0410 \u042d\u0422\u041e\u0413\u041e \u041d\u0415 \u041e\u0416\u0418\u0414\u0410\u041b\u0410\ud83d\ude02",
                "description": "#shorts\n\n\u041f\u043e\u043d\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e? \u041f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u044b\u0432\u0430\u0439\u0441\u044f)\n\u041c\u044b \u0432\u0430\u0441 \u043b\u044e\u0431\u0438\u043c!\n\u0412\u0430\u0448\u0438 \u041a\u0430\u043c\u0438\u043b\u043b\u0430, \u0410\u0440\u0438\u0430\u043d\u0430, \u0412\u0430\u043d\u044f \u0438 \u0427\u0430\u043f\u0438\u0442\u043e\u0441\u0438\u043a\u0438\n\n\u0421\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0438 \u0440\u0435\u043a\u043b\u0430\u043c\u0430: pr@chapitosiki.com \n\u0413\u0440\u0443\u043c\u0438\u043d\u0433 SPA-\u0441\u0430\u043b\u043e\u043d \u0427\u0430\u043f\u0438\u0442\u043e\u0441\u0438\u043a\u0438: \u041c\u044b\u0442\u0438\u0449\u0438, \u043f\u0440-\u043a\u0442 \u0410\u0441\u0442\u0440\u0430\u0445\u043e\u0432\u0430 1\u043a1, +7 (929) 988-81-51\n\n\u041a\u0410\u041a \u041d\u0410\u0419\u0422\u0418 \u0427\u0410\u041f\u0418\u0422\u041e\u0421\u0418\u041a\u041e\u0412: \n\n\ud83d\udc36 \u0427\u0410\u041f\u0418\u0422\u041e\u0421\u041a\u0418\u041d\u042b \u0418\u0413\u0420\u0423\u0428\u041a\u0418: https://chapitosiki.com/\n\ud83d\udc36 \u0427\u0410\u041f\u0418\u0422\u041e\u0421\u041a\u0418\u041d \u0411\u041b\u041e\u041a\u041d\u041e\u0422: https://www.wildberries.ru/catalog/278808260/detail.aspx?targetUrl=MS&size=428682882\n\ud83d\udc36 \u0427\u0410\u041f\u0418\u0422\u041e\u0421\u041a\u0418\u041d \u0422\u0415\u041b\u0415\u0413\u0420\u0410\u041c: https://t.me/chapi_tosya\n\ud83d\udc36 \u0427\u0410\u041f\u0418\u0422\u041e\u0421\u041a\u0418\u041d \u0412\u041a: https://vk.com/chapi_tosya\n\n#\u0447\u0430\u043f\u0438\u0442\u043e\u0441\u044f #\u0441\u043e\u0431\u0430\u043a\u0430 #dog",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NOwUOWFT1x4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NOwUOWFT1x4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NOwUOWFT1x4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NOwUOWFT1x4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NOwUOWFT1x4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chapitosiki",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0410\u0420\u0418\u0410\u041d\u0410 \u042d\u0422\u041e\u0413\u041e \u041d\u0415 \u041e\u0416\u0418\u0414\u0410\u041b\u0410\ud83d\ude02",
                    "description": "#shorts\n\n\u041f\u043e\u043d\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e? \u041f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u044b\u0432\u0430\u0439\u0441\u044f)\n\u041c\u044b \u0432\u0430\u0441 \u043b\u044e\u0431\u0438\u043c!\n\u0412\u0430\u0448\u0438 \u041a\u0430\u043c\u0438\u043b\u043b\u0430, \u0410\u0440\u0438\u0430\u043d\u0430, \u0412\u0430\u043d\u044f \u0438 \u0427\u0430\u043f\u0438\u0442\u043e\u0441\u0438\u043a\u0438\n\n\u0421\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0438 \u0440\u0435\u043a\u043b\u0430\u043c\u0430: pr@chapitosiki.com \n\u0413\u0440\u0443\u043c\u0438\u043d\u0433 SPA-\u0441\u0430\u043b\u043e\u043d \u0427\u0430\u043f\u0438\u0442\u043e\u0441\u0438\u043a\u0438: \u041c\u044b\u0442\u0438\u0449\u0438, \u043f\u0440-\u043a\u0442 \u0410\u0441\u0442\u0440\u0430\u0445\u043e\u0432\u0430 1\u043a1, +7 (929) 988-81-51\n\n\u041a\u0410\u041a \u041d\u0410\u0419\u0422\u0418 \u0427\u0410\u041f\u0418\u0422\u041e\u0421\u0418\u041a\u041e\u0412: \n\n\ud83d\udc36 \u0427\u0410\u041f\u0418\u0422\u041e\u0421\u041a\u0418\u041d\u042b \u0418\u0413\u0420\u0423\u0428\u041a\u0418: https://chapitosiki.com/\n\ud83d\udc36 \u0427\u0410\u041f\u0418\u0422\u041e\u0421\u041a\u0418\u041d \u0411\u041b\u041e\u041a\u041d\u041e\u0422: https://www.wildberries.ru/catalog/278808260/detail.aspx?targetUrl=MS&size=428682882\n\ud83d\udc36 \u0427\u0410\u041f\u0418\u0422\u041e\u0421\u041a\u0418\u041d \u0422\u0415\u041b\u0415\u0413\u0420\u0410\u041c: https://t.me/chapi_tosya\n\ud83d\udc36 \u0427\u0410\u041f\u0418\u0422\u041e\u0421\u041a\u0418\u041d \u0412\u041a: https://vk.com/chapi_tosya\n\n#\u0447\u0430\u043f\u0438\u0442\u043e\u0441\u044f #\u0441\u043e\u0431\u0430\u043a\u0430 #dog"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ru"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12953003",
                "likeCount": "144393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jOe9rWMGfj47jyu8crGG_CTI7D8",
            "id": "0XiY1Tnkv4w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T22:18:39Z",
                "channelId": "UC45ELLkXxKZOiNQrq1uIGoQ",
                "title": "\ud83d\udc60Zombie\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f vs Golem\ud83d\uddff vs Wandering Trader\ud83d\udc40 vs Steve\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f | Minecraft Run Challenge\ud83d\udfe9 Who won?\ud83e\udd78",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XiY1Tnkv4w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XiY1Tnkv4w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XiY1Tnkv4w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XiY1Tnkv4w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XiY1Tnkv4w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SNOPA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc60Zombie\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f vs Golem\ud83d\uddff vs Wandering Trader\ud83d\udc40 vs Steve\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f | Minecraft Run Challenge\ud83d\udfe9 Who won?\ud83e\udd78",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9133379",
                "likeCount": "134187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mbyq8uRD9JsROP8Cqb18nwgTJzc",
            "id": "IATa82Cu3rk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T12:33:01Z",
                "channelId": "UCMUxB3gYchkaOyaCCMHKKFg",
                "title": "WHERE DID THE CHILD GO?!\ud83d\ude31",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IATa82Cu3rk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IATa82Cu3rk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IATa82Cu3rk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IATa82Cu3rk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IATa82Cu3rk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JULI_PROETO",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WHERE DID THE CHILD GO?!\ud83d\ude31",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6914140",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "52"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0q4yuPA7VLVj20owtYfJYq2W8r4",
            "id": "JydCC4SJmAU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T12:43:50Z",
                "channelId": "UCSaqJLOnJxj9Ea_Ig05cx0Q",
                "title": "S\u00fcrpriz paketlerden ne \u00e7\u0131kacak?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JydCC4SJmAU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JydCC4SJmAU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JydCC4SJmAU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JydCC4SJmAU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JydCC4SJmAU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Melih Abuaf",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u00fcrpriz paketlerden ne \u00e7\u0131kacak?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "534292",
                "likeCount": "13394",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "63"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JEMLxR4N-hMpctz0J_ktpm0W9fQ",
            "id": "KTMDA8ETJ5s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-18T13:00:39Z",
                "channelId": "UCTAkwLbVzHxsbgsp6cRsPDg",
                "title": "\"Sen Kime Bakt\u0131n Ablac\u0131m?\" - \u00c7ukur #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTMDA8ETJ5s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTMDA8ETJ5s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTMDA8ETJ5s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTMDA8ETJ5s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTMDA8ETJ5s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7ukur",
                "tags": [
                    "\u00c7ukur",
                    "\u00c7ukur Fragman",
                    "Ay Yap\u0131m",
                    "Yama\u00e7",
                    "Ko\u00e7oval\u0131lar",
                    "Ko\u00e7oval\u0131lar Mahallesi",
                    "\u00c7ukur Mahallesi",
                    "Cumali Ko\u00e7oval\u0131",
                    "Yama\u00e7 Ko\u00e7oval\u0131",
                    "\u0130dris Ko\u00e7oval\u0131",
                    "Vartolu",
                    "\u00c7ukur M\u00fczikleri",
                    "Nehir Yama\u00e7",
                    "Efsun Yama\u00e7",
                    "Vartolu Salih",
                    "Vartolu Sadettin",
                    "\u00c7ukur \u0130zle",
                    "Ali\u00e7o",
                    "Nejat \u0130\u015fler",
                    "Bar\u0131\u015f Ardu\u00e7",
                    "aras bulut iynemli",
                    "erkan kol\u00e7ak k\u00f6stendil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\"Sen Kime Bakt\u0131n Ablac\u0131m?\" - \u00c7ukur #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2211767",
                "likeCount": "84704",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pPm3xvK1elhW5wTownRxWzIzx2g",
            "id": "sMixnNXwkoU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-18T11:39:21Z",
                "channelId": "UC497tVZykgrFrJvDXdI_-SA",
                "title": "Asian VS White For Noodles \ud83c\udf5c \ud83e\udd23 #funny #shorts",
                "description": "#comedy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMixnNXwkoU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMixnNXwkoU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMixnNXwkoU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMixnNXwkoU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMixnNXwkoU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jin and Hattie",
                "tags": [
                    "jin and hattie",
                    "hattie and jin",
                    "\uad6d\uc81c\ucee4\ud50c",
                    "\uad6d\uc81c\uc5f0\uc560",
                    "\uc678\uad6d\uc778 \uc5ec\uc790\uce5c\uad6c",
                    "\uad6d\uc81c\ucee4\ud50c \ud574\ud2f0",
                    "\uc601\uad6d\uc5ec\uc790"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Asian VS White For Noodles \ud83c\udf5c \ud83e\udd23 #funny #shorts",
                    "description": "#comedy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25744618",
                "likeCount": "810683",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HmtNPoDf-oyAGjZd09viE_MXfIQ",
            "id": "HncSZLWIi40",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T01:11:00Z",
                "channelId": "UCOMrPbG4EbktM7TdA7FjxBg",
                "title": "\ud83c\udf45 Mix: fresh cherry tomatoes + tesla coil #experiment #vegetables #physics",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HncSZLWIi40/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HncSZLWIi40/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HncSZLWIi40/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HncSZLWIi40/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HncSZLWIi40/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Konstantin - trendsetter",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udf45 Mix: fresh cherry tomatoes + tesla coil #experiment #vegetables #physics",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8748928",
                "likeCount": "77926",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZuFmMUVzUapvZqfQdnq8CuUV2fY",
            "id": "ESUVCwIgAPQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T13:30:09Z",
                "channelId": "UCBmIU28lqzGn_7ehXaJuzhA",
                "title": "Uzak \u015eehir 27. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m | \"Benim Kar\u0131m Alya!\"",
                "description": "Uzak \u015eehir 27. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m | \"Benim Kar\u0131m Alya!\"\nUzak \u015eehir b\u00f6l\u00fcmlerin tamam\u0131 Puhu Tv'de! \u0130zlemek i\u00e7in t\u0131kla: https://puhutv.com/uzak-sehir-detay\nUzak \u015eehir T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PL49MEhd9Gx8HdR7VCgSXWMX7ypd685YZr\n\nUzak \u015eehir Yeni B\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Her Pazartesi 20.00'de Kanal D'de!\n\nD\u0130Z\u0130N\u0130N KONUSU \n\nAlya Albora, vefat eden e\u015finin vasiyetini yerine getirmek i\u00e7in cenazesi ve be\u015f ya\u015f\u0131ndaki o\u011fluyla Kanada\u2019dan Mardin\u2019deki Albora topraklar\u0131na gelir. Ancak bu geli\u015fin bir d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc ve Albora\u2019dan \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 yoktur. Albora a\u015firetinin ba\u015f\u0131 Cihan Albora, Alya\u2019n\u0131n \u00e7\u0131rp\u0131n\u0131\u015flar\u0131na kay\u0131ts\u0131z kalmasa da \u00e7ocu\u011funu al\u0131p gitmesine izin vermez. Ge\u00e7mi\u015fin karanl\u0131\u011f\u0131, saklanan s\u0131rlar ve b\u00f6lgenin ger\u00e7e\u011fi ile y\u00fczle\u015fen Alya Albora, kendini kocas\u0131n\u0131n ailesiyle b\u00fcy\u00fck bir m\u00fccadele i\u00e7inde bulur.\n\nOYUNCULAR\nCihan Albora: Ozan Akbaba \nAlya Albora: Sinem \u00dcnsal\nSadakat Albora: Gonca Cilasun \nEcmel Albora: M\u00fcfit Kayacan \n\u015eahin Albora: Alper \u00c7ankaya\nDemir Baybars: Ferit Kaya \nKaya Albora: Atakan \u00d6zkaya\nNare Albora: Sahra \u015ea\u015f\nZerrin Albora: Dilin D\u00f6\u011fer\nMine Do\u011fan: Mine K\u0131l\u0131\u00e7\nNadim Baybars: Nazmi K\u0131r\u0131k\nFidan Albora: \u0130lkay Kayku\nMuzaffer Sancak: Sinan Demirer \n\u00dcmm\u00fc Sancak: Zeynep Kankonde\n\u00d6zkan Bulut: Yunus Eski\nHasan Karal\u0131: Mehmet Polat \nHalis Koro\u011flu: Muttalip M\u00fcjdeci\n\u0130zzet Erba\u015f: Bar\u0131\u015f Yal\u00e7\u0131n\nKadir Yolcu: Burak \u015eafak\nPakize Sancak: Yaren G\u00fcldiken \nDeniz Cihan Albora: Kuzey Gezer\n\nK\u00dcNYE\nY\u00d6NETMEN: AHMET KATIKSIZ, EMRE AYBEK, YILDIZ A\u015eANBO\u011eA TA\u015eBA\u015eI\nSENARYO: G\u00dcL\u0130ZAR IRMAK\n\nKanal D Resmi Web Sitesi: https://www.kanald.com.tr/uzak-sehir\nUzak \u015eehir Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/channel/UCBmIU28lqzGn_7ehXaJuzhA\nUzak \u015eehir Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/uzaksehirdizi\nUzak \u015eehir Resmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/uzaksehirdizi?igsh=cGtwOXF3aTh2OTJn\nUzak \u015eehir Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://x.com/uzaksehirdizi?s=11\n\n#Uzak\u015eehir #OzanAkbaba #Sinem\u00dcnsal #KanalD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESUVCwIgAPQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESUVCwIgAPQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESUVCwIgAPQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESUVCwIgAPQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESUVCwIgAPQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uzak \u015eehir",
                "tags": [
                    "Uzak\u015eehir",
                    "Yeni Dizi",
                    "KanalD Yeni Dizisi",
                    "Ayna Yap\u0131m",
                    "Romantik Dizi",
                    "Ozan Akbaba",
                    "Sinem \u00dcnsal",
                    "Gonca Cilasun",
                    "Alper \u00c7ankaya",
                    "Ferit Kaya",
                    "Sahra \u015ea\u015f",
                    "Dilin D\u00f6\u011fer",
                    "Atakan \u00d6zkaya",
                    "Alya Albora",
                    "Cihan Albora",
                    "Mardin Dizisi",
                    "Uzak \u015eehir Nursel K\u00f6se",
                    "Uzak \u015eehir Fikriye",
                    "Alya ve Cihan",
                    "Uzak \u015eehir 27. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Uzak \u015eehir 27. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m",
                    "Uzak \u015eehir 27. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m | Kaya Kaza Yapt\u0131!"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Uzak \u015eehir 27. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m | \"Benim Kar\u0131m Alya!\"",
                    "description": "Uzak \u015eehir 27. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m | \"Benim Kar\u0131m Alya!\"\nUzak \u015eehir b\u00f6l\u00fcmlerin tamam\u0131 Puhu Tv'de! \u0130zlemek i\u00e7in t\u0131kla: https://puhutv.com/uzak-sehir-detay\nUzak \u015eehir T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PL49MEhd9Gx8HdR7VCgSXWMX7ypd685YZr\n\nUzak \u015eehir Yeni B\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Her Pazartesi 20.00'de Kanal D'de!\n\nD\u0130Z\u0130N\u0130N KONUSU \n\nAlya Albora, vefat eden e\u015finin vasiyetini yerine getirmek i\u00e7in cenazesi ve be\u015f ya\u015f\u0131ndaki o\u011fluyla Kanada\u2019dan Mardin\u2019deki Albora topraklar\u0131na gelir. Ancak bu geli\u015fin bir d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc ve Albora\u2019dan \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 yoktur. Albora a\u015firetinin ba\u015f\u0131 Cihan Albora, Alya\u2019n\u0131n \u00e7\u0131rp\u0131n\u0131\u015flar\u0131na kay\u0131ts\u0131z kalmasa da \u00e7ocu\u011funu al\u0131p gitmesine izin vermez. Ge\u00e7mi\u015fin karanl\u0131\u011f\u0131, saklanan s\u0131rlar ve b\u00f6lgenin ger\u00e7e\u011fi ile y\u00fczle\u015fen Alya Albora, kendini kocas\u0131n\u0131n ailesiyle b\u00fcy\u00fck bir m\u00fccadele i\u00e7inde bulur.\n\nOYUNCULAR\nCihan Albora: Ozan Akbaba \nAlya Albora: Sinem \u00dcnsal\nSadakat Albora: Gonca Cilasun \nEcmel Albora: M\u00fcfit Kayacan \n\u015eahin Albora: Alper \u00c7ankaya\nDemir Baybars: Ferit Kaya \nKaya Albora: Atakan \u00d6zkaya\nNare Albora: Sahra \u015ea\u015f\nZerrin Albora: Dilin D\u00f6\u011fer\nMine Do\u011fan: Mine K\u0131l\u0131\u00e7\nNadim Baybars: Nazmi K\u0131r\u0131k\nFidan Albora: \u0130lkay Kayku\nMuzaffer Sancak: Sinan Demirer \n\u00dcmm\u00fc Sancak: Zeynep Kankonde\n\u00d6zkan Bulut: Yunus Eski\nHasan Karal\u0131: Mehmet Polat \nHalis Koro\u011flu: Muttalip M\u00fcjdeci\n\u0130zzet Erba\u015f: Bar\u0131\u015f Yal\u00e7\u0131n\nKadir Yolcu: Burak \u015eafak\nPakize Sancak: Yaren G\u00fcldiken \nDeniz Cihan Albora: Kuzey Gezer\n\nK\u00dcNYE\nY\u00d6NETMEN: AHMET KATIKSIZ, EMRE AYBEK, YILDIZ A\u015eANBO\u011eA TA\u015eBA\u015eI\nSENARYO: G\u00dcL\u0130ZAR IRMAK\n\nKanal D Resmi Web Sitesi: https://www.kanald.com.tr/uzak-sehir\nUzak \u015eehir Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/channel/UCBmIU28lqzGn_7ehXaJuzhA\nUzak \u015eehir Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/uzaksehirdizi\nUzak \u015eehir Resmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/uzaksehirdizi?igsh=cGtwOXF3aTh2OTJn\nUzak \u015eehir Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://x.com/uzaksehirdizi?s=11\n\n#Uzak\u015eehir #OzanAkbaba #Sinem\u00dcnsal #KanalD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3688331",
                "likeCount": "64804",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4569"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LDZ_ndOTGA7IRAYywniJoi6QMrU",
            "id": "9jshPoi7Lh8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T21:16:28Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 24. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Sahipsizler 24. B\u00f6l\u00fcm (21 May\u0131s 2025)\nSahipsizler 23. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/-U_7u_sc65I\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nAlaz soyunu devam ettirmek ve a\u015firet geleneklerini yerine getirmek isteyen Pervin, Devran\u2019\u0131n bir an \u00f6nce \u00e7ocuk sahibi olmas\u0131 konusunda bask\u0131s\u0131n\u0131 art\u0131r\u0131r. Buna kar\u015f\u0131l\u0131k Azize, bu karar\u0131 kendi \u00f6zg\u00fcr iradesiyle, zaman\u0131 geldi\u011finde almakta \u0131srar eder.\n \nF\u0131rat, Pervinlerin Devran i\u00e7in Meryem\u2019e talip oldu\u011funu \u00f6\u011frenince b\u00fcy\u00fck bir \u00f6fkeye kap\u0131l\u0131r. Yusuf ile Zeliha\u2019n\u0131n ili\u015fkisi giderek k\u00f6t\u00fcle\u015fir ve sonunda ka\u00e7\u0131n\u0131lmaz bir ayr\u0131l\u0131\u011fa s\u00fcr\u00fcklenir. Bu durum \u00f6zellikle Ha\u015fmet ve Remziye\u2019nin y\u00fcz\u00fcn\u00fc g\u00fcld\u00fcr\u00fcr. Ailesinden g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc bask\u0131lar sonucunda k\u00f6\u015feye s\u0131k\u0131\u015fan Devran, kendini kontrol edemez ve Azize ile aras\u0131ndaki gerilimi daha da art\u0131racak bir ad\u0131m atar. \u00d6te yandan Devran, Meryem ile istemedi\u011fi bir evlili\u011fe do\u011fru ad\u0131m ad\u0131m ilerlerken Azize, son bir \u00e7abayla nik\u00e2h\u0131 basar.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #AzDev",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jshPoi7Lh8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jshPoi7Lh8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jshPoi7Lh8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jshPoi7Lh8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jshPoi7Lh8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Sahipsizler 24. B\u00f6l\u00fcm (21 May\u0131s 2025)",
                    "Sahipsizler 24. B\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 24. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Sahipsizler 24. B\u00f6l\u00fcm (21 May\u0131s 2025)\nSahipsizler 23. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/-U_7u_sc65I\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nAlaz soyunu devam ettirmek ve a\u015firet geleneklerini yerine getirmek isteyen Pervin, Devran\u2019\u0131n bir an \u00f6nce \u00e7ocuk sahibi olmas\u0131 konusunda bask\u0131s\u0131n\u0131 art\u0131r\u0131r. Buna kar\u015f\u0131l\u0131k Azize, bu karar\u0131 kendi \u00f6zg\u00fcr iradesiyle, zaman\u0131 geldi\u011finde almakta \u0131srar eder.\n \nF\u0131rat, Pervinlerin Devran i\u00e7in Meryem\u2019e talip oldu\u011funu \u00f6\u011frenince b\u00fcy\u00fck bir \u00f6fkeye kap\u0131l\u0131r. Yusuf ile Zeliha\u2019n\u0131n ili\u015fkisi giderek k\u00f6t\u00fcle\u015fir ve sonunda ka\u00e7\u0131n\u0131lmaz bir ayr\u0131l\u0131\u011fa s\u00fcr\u00fcklenir. Bu durum \u00f6zellikle Ha\u015fmet ve Remziye\u2019nin y\u00fcz\u00fcn\u00fc g\u00fcld\u00fcr\u00fcr. Ailesinden g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc bask\u0131lar sonucunda k\u00f6\u015feye s\u0131k\u0131\u015fan Devran, kendini kontrol edemez ve Azize ile aras\u0131ndaki gerilimi daha da art\u0131racak bir ad\u0131m atar. \u00d6te yandan Devran, Meryem ile istemedi\u011fi bir evlili\u011fe do\u011fru ad\u0131m ad\u0131m ilerlerken Azize, son bir \u00e7abayla nik\u00e2h\u0131 basar.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #AzDev"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9069676",
                "likeCount": "125553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FO6uURw43hYgcR7oFpGb0_4oohU",
            "id": "LRwCzVRVKhM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-18T15:00:34Z",
                "channelId": "UCIfKMW1uAOC3yyrBqpthTLw",
                "title": "T\u00dcRK\u0130YE\u2019Y\u0130 A\u011eLATAN \u0130Y\u0130L\u0130K V\u0130DEOSU \ud83e\udd79 EM\u0130RHAN \u00d6ZHAN",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LRwCzVRVKhM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LRwCzVRVKhM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LRwCzVRVKhM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LRwCzVRVKhM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LRwCzVRVKhM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emirhan \u00d6zhan",
                "tags": [
                    "sosyal",
                    "deney",
                    "iyilik",
                    "ak\u0131m\u0131",
                    "para",
                    "emirhan",
                    "\u00f6zhan",
                    "fark\u0131ndal\u0131k"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "T\u00dcRK\u0130YE\u2019Y\u0130 A\u011eLATAN \u0130Y\u0130L\u0130K V\u0130DEOSU \ud83e\udd79 EM\u0130RHAN \u00d6ZHAN",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1542258",
                "likeCount": "34544",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "554"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pGq6aSM8hfd_r5bR5Cqr6CQ6Qik",
            "id": "tOKy7qai7wU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-19T15:01:28Z",
                "channelId": "UC8882ICs-Exdx6leIfOUclg",
                "title": "Burcu Biricik'in hi\u00e7 esteti\u011fi var m\u0131? @BurcuBiricik @\u0130brahimSelim @ZorluPSM",
                "description": "YouTube\u2019un en sevilen Late Night program\u0131 \u201c\u0130brahim Selim ile Bu Gece\u201d %100 Studio ve Zorlu PSM YouTube kanal\u0131nda! Pazartesi g\u00fcnleri \u0130brahim Selim\u2019in renkli sunumu ve birbirinden de\u011ferli s\u00fcrpriz konuklar\u0131 ile %100 Studio\u2019da dosta kahkaha, d\u00fc\u015fmana elem veren e\u015fsiz program \u00c7ar\u015famba g\u00fcnleri Zorlu PSM YouTube kanal\u0131nda yay\u0131nlan\u0131yor! Program\u0131n bu haftaki konu\u011fu Burcu Biricik.\n\n#D\u00fcnyanDe\u011fi\u015fsin #\u0130brahimSelim #BurcuBiricik",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tOKy7qai7wU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tOKy7qai7wU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tOKy7qai7wU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tOKy7qai7wU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tOKy7qai7wU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zorlu Performans Sanatlar\u0131 Merkezi",
                "tags": [
                    "Zorlu Center PSM",
                    "Zorlu Center Performans Sanatlar\u0131 Merkezi",
                    "ZPAC",
                    "City Stage",
                    "ibrahim selim",
                    "ibrahim selim ile bu gece",
                    "zorlu psm",
                    "musique",
                    "music",
                    "BurcuBiricik",
                    "burcu biricik",
                    "burcu biricik filmleri",
                    "burcu biricik dizileri",
                    "kuzgun"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Burcu Biricik'in hi\u00e7 esteti\u011fi var m\u0131? @BurcuBiricik @\u0130brahimSelim @ZorluPSM",
                    "description": "YouTube\u2019un en sevilen Late Night program\u0131 \u201c\u0130brahim Selim ile Bu Gece\u201d %100 Studio ve Zorlu PSM YouTube kanal\u0131nda! Pazartesi g\u00fcnleri \u0130brahim Selim\u2019in renkli sunumu ve birbirinden de\u011ferli s\u00fcrpriz konuklar\u0131 ile %100 Studio\u2019da dosta kahkaha, d\u00fc\u015fmana elem veren e\u015fsiz program \u00c7ar\u015famba g\u00fcnleri Zorlu PSM YouTube kanal\u0131nda yay\u0131nlan\u0131yor! Program\u0131n bu haftaki konu\u011fu Burcu Biricik.\n\n#D\u00fcnyanDe\u011fi\u015fsin #\u0130brahimSelim #BurcuBiricik"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "968147",
                "likeCount": "20697",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cAK8T9EAINg4H5msOLOuv-tDjmg",
            "id": "L0pNlHESHjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T11:00:33Z",
                "channelId": "UCLWvIB80ANqrEJhzYzfkgGA",
                "title": "Water Bomb Challenge, So Exciting, Save It For Later#Funnyfamily#Partygames#Shorts#Challenge",
                "description": "Hello everyone, this is [Family Games Media].\nThe content is all interpretation, without any bad guidance, minors are prohibited from imitating\nWe will record the funny daily life of the family\nThere are various challenges here\nWe will bring laughter to everyone\nRemember to subscribe to us\nWe will update new videos every day\nlove you \u2665\nMay the world be filled with happiness\n#challenge #funny #game #party #vlog #Funnyfamily#Partygames#Shorts#Challenge",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L0pNlHESHjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L0pNlHESHjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L0pNlHESHjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L0pNlHESHjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L0pNlHESHjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Family Games Media",
                "tags": [
                    "#vlog",
                    "#funny video",
                    "#challenge",
                    "#game",
                    "#test",
                    "#comedy"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Water Bomb Challenge, So Exciting, Save It For Later#Funnyfamily#Partygames#Shorts#Challenge",
                    "description": "Hello everyone, this is [Family Games Media].\nThe content is all interpretation, without any bad guidance, minors are prohibited from imitating\nWe will record the funny daily life of the family\nThere are various challenges here\nWe will bring laughter to everyone\nRemember to subscribe to us\nWe will update new videos every day\nlove you \u2665\nMay the world be filled with happiness\n#challenge #funny #game #party #vlog #Funnyfamily#Partygames#Shorts#Challenge"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26730539",
                "likeCount": "514916",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LDScj9uCeTSqGStziKLruduU3QU",
            "id": "Ju7CDR436Dw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-19T08:50:21Z",
                "channelId": "UCxwMixOGCeONIfcuIfT02sw",
                "title": "B\u00dcY\u00dcK GALATASARAYLI",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ju7CDR436Dw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ju7CDR436Dw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ju7CDR436Dw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ju7CDR436Dw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ju7CDR436Dw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nevzat \u00d6zkur",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "B\u00dcY\u00dcK GALATASARAYLI",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1480457",
                "likeCount": "33369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "909"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6iFJA0P9RcGx1hkdUUFFezdeuzE",
            "id": "XxQHM7_G80k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T10:00:54Z",
                "channelId": "UC6QZ_ss3i_8qLV_RczPZBkw",
                "title": "\u3010National food \u3011It\u2019s not a given to have food.\u2763\ufe0f",
                "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #friends #food #meme #reaction #viral #trending #entertaining",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XxQHM7_G80k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XxQHM7_G80k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XxQHM7_G80k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XxQHM7_G80k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XxQHM7_G80k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISSEI / \u3044\u3063\u305b\u3044",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\u3010National food \u3011It\u2019s not a given to have food.\u2763\ufe0f",
                    "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #friends #food #meme #reaction #viral #trending #entertaining"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37052812",
                "likeCount": "1353595",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3885"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tPKv7myzZBe-ksDI3Twemv1gSHk",
            "id": "N0pwLtonPdg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Slippery vs Sticky Stairs",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0pwLtonPdg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0pwLtonPdg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0pwLtonPdg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0pwLtonPdg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0pwLtonPdg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Slippery vs Sticky Stairs",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170361570",
                "likeCount": "4169708",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13337"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HP3uDdKssqQeBBVtTtiNdhRlHPc",
            "id": "57GZ63SXgEw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T16:00:15Z",
                "channelId": "UC3S5Fep5xZ5JTJ4CZs3Gs5g",
                "title": "100 DOLAR \u00d6D\u00dcLL\u00dc YUMRUK YARI\u015eMASI!!",
                "description": "100 DOLAR \u00d6D\u00dcLL\u00dc YUMRUK YARI\u015eMASI!! videomuz sizlerle. Arkada\u015flar bug\u00fcn boks makinesi serimizin yeni videosunda sokakta insanlara meydan okuduk ve \u00f6d\u00fcl 100 dolard\u0131. \u0130yi seyirler.\n\n#ParibuPizzaG\u00fcn\u00fc hakk\u0131nda detayl\u0131 bilgi i\u00e7in: https://paribu.go.link/b0gK9 \n\nBu video, Paribu ile \u00fccretli i\u015fbirli\u011fini i\u00e7ermektedir.\n\n\u0130rtibat & \u0130\u015fbirli\u011fi:\nT\u00fcrkiyenin En \u00c7\u0131lg\u0131n YouTube Kanal\u0131\ndelimine@temtalent.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/57GZ63SXgEw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/57GZ63SXgEw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/57GZ63SXgEw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/57GZ63SXgEw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/57GZ63SXgEw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Deli Mi Ne?",
                "tags": [
                    "100 DOLAR \u00d6D\u00dcLL\u00dc YUMRUK YARI\u015eMASI!!",
                    "dolar",
                    "100 dolar",
                    "yumruk yar\u0131\u015fmas\u0131",
                    "boks makinesi",
                    "deli mi ne",
                    "delimine",
                    "fester abdu"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "100 DOLAR \u00d6D\u00dcLL\u00dc YUMRUK YARI\u015eMASI!!",
                    "description": "100 DOLAR \u00d6D\u00dcLL\u00dc YUMRUK YARI\u015eMASI!! videomuz sizlerle. Arkada\u015flar bug\u00fcn boks makinesi serimizin yeni videosunda sokakta insanlara meydan okuduk ve \u00f6d\u00fcl 100 dolard\u0131. \u0130yi seyirler.\n\n#ParibuPizzaG\u00fcn\u00fc hakk\u0131nda detayl\u0131 bilgi i\u00e7in: https://paribu.go.link/b0gK9 \n\nBu video, Paribu ile \u00fccretli i\u015fbirli\u011fini i\u00e7ermektedir.\n\n\u0130rtibat & \u0130\u015fbirli\u011fi:\nT\u00fcrkiyenin En \u00c7\u0131lg\u0131n YouTube Kanal\u0131\ndelimine@temtalent.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1018799",
                "likeCount": "48409",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1388"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 71,
        "resultsPerPage": 50
    }
}