{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "9nhlkFLBlAm-kcKrI5jjDaBR07c",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AovSyvEw4yLsFs6Fah9atjmvrNc",
            "id": "VJB6rYfiOuQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:00:06Z",
                "channelId": "UCfLTxnQboSLcoSakgONmukQ",
                "title": "Henrique e Juliano - OUTRO PERSONAGEM (Manifesto Musical 2)",
                "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO: https://virginmusicbr.lnk.to/ManifestoMusical2AoVivoALBUM\n\nCompositores: De \u00c2ngelo / Henrique Tavares / Renno\n\nLetra:\nHor\u00e1rio avan\u00e7ado, estranho esse papo\nQuer desenterrar o passado\nCheia de saudade, de intimidade\nPerigoso demais\n\nSe eu disser que eu n\u00e3o tremi\nEu t\u00f4 mentindo e c\u00ea sabe\nN\u00e3o \u00e9 falta de vontade\nS\u00e3o outras prioridades\nAcho que c\u00ea voltou tarde\n\nN\u00e3o vou poder matar sua saudade mais\nMeu hoje me impede de voltar atr\u00e1s\nVoc\u00ea foi uma fase boa mas passou\nVoc\u00ea quer o que era e aquele eu mudou\n\nMeus filhos t\u00e3o dormindo aqui\nImagina essa imagem\nEu te desejo isso\nMas com outro personagem\n\nN\u00e3o me manda mais mensagem\n\n\nProjeto: Manifesto Musical 2\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Na House por Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Cen\u00e1rio: Unic Film por Fernando Trevisan (Catatau)\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Henrique e Juliano / Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Simon Figueiredo / Tio Chico\nHead de Marketing: Muniz\nDesigner: Taynah Cardoso\nAssessoria de Imprensa:  Textos+Ideias - Silvia Colmenero / Lucas Rezende",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJB6rYfiOuQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJB6rYfiOuQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJB6rYfiOuQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJB6rYfiOuQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJB6rYfiOuQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique e Juliano",
                "tags": [
                    "Henrique & Juliano",
                    "henrique e juliano",
                    "nova m\u00fasica de henrique e juliano",
                    "culpados",
                    "dvd manifesto musical",
                    "arranh\u00e3o",
                    "a maior saudade",
                    "cora\u00e7\u00e3o de rua",
                    "universo conspirou",
                    "ch\u00e1 de casa nova",
                    "de garrafa a pior",
                    "acordo",
                    "gaiola",
                    "at\u00e9 a pr\u00f3xima vida",
                    "rasteira",
                    "deixa eu sofrer",
                    "seu perfil",
                    "ficamento",
                    "Espera Eu",
                    "Ch\u00e1 de Casa Nova",
                    "Gaiola",
                    "Desgastou",
                    "Evento Cancelado",
                    "Deixa Eu Sofrer",
                    "Seu Perfil",
                    "Universo Conspirou",
                    "Eu Me Trai",
                    "Acordo",
                    "Minha Copia Atual",
                    "Sentimentalmente Esperto",
                    "Ficamento"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Henrique e Juliano - OUTRO PERSONAGEM (Manifesto Musical 2)",
                    "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO: https://virginmusicbr.lnk.to/ManifestoMusical2AoVivoALBUM\n\nCompositores: De \u00c2ngelo / Henrique Tavares / Renno\n\nLetra:\nHor\u00e1rio avan\u00e7ado, estranho esse papo\nQuer desenterrar o passado\nCheia de saudade, de intimidade\nPerigoso demais\n\nSe eu disser que eu n\u00e3o tremi\nEu t\u00f4 mentindo e c\u00ea sabe\nN\u00e3o \u00e9 falta de vontade\nS\u00e3o outras prioridades\nAcho que c\u00ea voltou tarde\n\nN\u00e3o vou poder matar sua saudade mais\nMeu hoje me impede de voltar atr\u00e1s\nVoc\u00ea foi uma fase boa mas passou\nVoc\u00ea quer o que era e aquele eu mudou\n\nMeus filhos t\u00e3o dormindo aqui\nImagina essa imagem\nEu te desejo isso\nMas com outro personagem\n\nN\u00e3o me manda mais mensagem\n\n\nProjeto: Manifesto Musical 2\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Na House por Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Cen\u00e1rio: Unic Film por Fernando Trevisan (Catatau)\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Henrique e Juliano / Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Simon Figueiredo / Tio Chico\nHead de Marketing: Muniz\nDesigner: Taynah Cardoso\nAssessoria de Imprensa:  Textos+Ideias - Silvia Colmenero / Lucas Rezende"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "337567",
                "likeCount": "18292",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1326"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nluWkaI2IuZCgt8NhaMv8LQ2EF0",
            "id": "_UnIaOlt0fU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T22:05:04Z",
                "channelId": "UCvuJTWl_peL49CUfF2EAbyg",
                "title": "PEDIDO DE NAMORO DA AILA E THOMAZ!!!\u00a0#AITHO",
                "description": "ATEN\u00c7\u00c3O ESTE VIDEO \u00c9 MERAMENTE PARA ENTRETENIMENTO E N\u00c3O TEM O INTUITO DE INCENTIVAR A REPRODU\u00c7\u00c3O DO CONTE\u00daDO, SEJA EM LUGARES PRIVADOS OU P\u00daBLICOS.\nN\u00c3O REPITA ISSO EM CASA, VIDEO EXCLUSIVAMENTE PARA ENTRETENIMENTO, ASSIM COMO TODOS OS VIDEOS DO CANAL !!\n\nMOSTRE ESSE CANAL PRA ALGU\u00c9M, UM DIA TEREMOS 50 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS!!\n\nEMAIL PARA CONTATO: \ncontatocamilaloures@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UnIaOlt0fU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UnIaOlt0fU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UnIaOlt0fU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UnIaOlt0fU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UnIaOlt0fU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Camila Loures",
                "tags": [
                    "camila",
                    "loures",
                    "CAMILA",
                    "LOURES",
                    "XIS",
                    "xis",
                    "lago",
                    "mansao",
                    "MANSAO",
                    "CASA",
                    "serie",
                    "pop",
                    "24 horas",
                    "24 HORAS",
                    "TEMPORADA",
                    "temporada",
                    "festa",
                    "FESTA",
                    "ANIVERSARIO",
                    "aniversario",
                    "surpresa",
                    "SURPRESA",
                    "morar",
                    "juntos",
                    "FAMILIA",
                    "familia loures",
                    "familia",
                    "challenge",
                    "desafio",
                    "DESAFIO",
                    "CHALLENGE",
                    "TROLLEI",
                    "PRANK",
                    "trollei",
                    "trolagem",
                    "prank",
                    "TROLAGEM",
                    "MUSIC",
                    "MUSICA",
                    "OFFICIAL",
                    "CLIPE",
                    "WEBSERIE",
                    "webserie",
                    "gravida",
                    "GRAVIDA",
                    "NAMORADO",
                    "namorado",
                    "crush",
                    "casal",
                    "tiktok",
                    "piscina",
                    "PISCINA",
                    "CRUSH",
                    "TIKTOK",
                    "mrbeast",
                    "MRBEAST"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PEDIDO DE NAMORO DA AILA E THOMAZ!!!\u00a0#AITHO",
                    "description": "ATEN\u00c7\u00c3O ESTE VIDEO \u00c9 MERAMENTE PARA ENTRETENIMENTO E N\u00c3O TEM O INTUITO DE INCENTIVAR A REPRODU\u00c7\u00c3O DO CONTE\u00daDO, SEJA EM LUGARES PRIVADOS OU P\u00daBLICOS.\nN\u00c3O REPITA ISSO EM CASA, VIDEO EXCLUSIVAMENTE PARA ENTRETENIMENTO, ASSIM COMO TODOS OS VIDEOS DO CANAL !!\n\nMOSTRE ESSE CANAL PRA ALGU\u00c9M, UM DIA TEREMOS 50 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS!!\n\nEMAIL PARA CONTATO: \ncontatocamilaloures@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "954588",
                "likeCount": "69135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3142"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-i75Lw1c7pViYna_H_KAkHo1aWU",
            "id": "aOhflVlY_h4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "NEYMAR VS ENALDINHO! DESAFIO DE FUTEBOL!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOhflVlY_h4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOhflVlY_h4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOhflVlY_h4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOhflVlY_h4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOhflVlY_h4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NEYMAR VS ENALDINHO! DESAFIO DE FUTEBOL!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1158329",
                "likeCount": "30232",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1013"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mb2Qi7uINwxlg0awlK0aavsTK4E",
            "id": "9qB_Ia64Gns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T00:01:40Z",
                "channelId": "UCt8Ihy3hj9uHGXKTpO214AQ",
                "title": "Novo Eu (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nNovo Eu (Ao Vivo) \u00b7 Henrique & Juliano\n\nManifesto Musical 2\n\n\u2117 2024 Vida Nova Produ\u00e7\u00f5es, sob licen\u00e7a exclusiva para Virgin Music Group\n\nReleased on: 2025-06-27\n\nVocalist: Henrique & Juliano\nProducer: Eduardo Pepato\nComposer Lyricist: William Daniel\nComposer Lyricist: Bia Frazo\nComposer Lyricist: Klebin\nComposer Lyricist: Daniel C\u00e2ndido\nComposer Lyricist: Matheus Damasceno\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qB_Ia64Gns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qB_Ia64Gns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qB_Ia64Gns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qB_Ia64Gns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qB_Ia64Gns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique & Juliano - Topic",
                "tags": [
                    "Henrique & Juliano",
                    "Manifesto Musical 2",
                    "Novo Eu"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Novo Eu (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nNovo Eu (Ao Vivo) \u00b7 Henrique & Juliano\n\nManifesto Musical 2\n\n\u2117 2024 Vida Nova Produ\u00e7\u00f5es, sob licen\u00e7a exclusiva para Virgin Music Group\n\nReleased on: 2025-06-27\n\nVocalist: Henrique & Juliano\nProducer: Eduardo Pepato\nComposer Lyricist: William Daniel\nComposer Lyricist: Bia Frazo\nComposer Lyricist: Klebin\nComposer Lyricist: Daniel C\u00e2ndido\nComposer Lyricist: Matheus Damasceno\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "356961",
                "likeCount": "5225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dGwoFuysbGmeuoELO9kTn-mIsIA",
            "id": "5y1xtNhksl4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T21:00:06Z",
                "channelId": "UCIRNu5s24r7zAPTFic_eWNw",
                "title": "COMPREI UMA MOTO SUPER SPORTIVA *Sofri um acidente ?",
                "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5y1xtNhksl4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5y1xtNhksl4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5y1xtNhksl4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5y1xtNhksl4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5y1xtNhksl4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leozinn 077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPREI UMA MOTO SUPER SPORTIVA *Sofri um acidente ?",
                    "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2107255",
                "likeCount": "41167",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3498"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vuF9nsz5k6OO9QZB32-Lt1bZl4Y",
            "id": "wQt9rgIDi7M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:37:08Z",
                "channelId": "UCHkLdUqjUct7f4iskfqQzWQ",
                "title": "F\u00c1BRICA DE RESINA NO MINECRAFT",
                "description": "\ud83c\udfaeBaixe Honkai: Star Rail e comece a aventura agora: https://hoyo.link/YThrEnxfu\n\ud83c\udf81Use o c\u00f3digo para ganhar 50 Jades Estelares: ABKN6KR9UB5B  (02/07/2025 \u2013 23/07/2025)\n#HonkaiStarRai #Phainon\n\nCREATIVE SQUAD 5: Todos os 12 participantes est\u00e3o divididos em 6 duplas. A ilha cogumelo (central) \u00e9 um lugar seguro, ou seja, n\u00e3o pode PVP. Os 12 biomas em volta dela possuem 1 totem cada e caso a dupla perca ele, ela vira um RENEGADO!\n\n\u26a1GARANTA SEU BONECO ONERB AQUI: https://boxsugar.com.br/onerb\n\n\ud83d\udce2Contato: onerb@xpinfluence.com \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/onerbb_/\n\n\ud83d\udcbb SITE CREATIVE SQUAD: https://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc8eEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad\nCupom \"csquad\" com 10% de desconto em qualquer plano.\n\nAmigos miners \ud83d\udc99\n#onerb #creativesquad #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQt9rgIDi7M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQt9rgIDi7M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQt9rgIDi7M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQt9rgIDi7M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQt9rgIDi7M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onerb",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "F\u00c1BRICA DE RESINA NO MINECRAFT",
                    "description": "\ud83c\udfaeBaixe Honkai: Star Rail e comece a aventura agora: https://hoyo.link/YThrEnxfu\n\ud83c\udf81Use o c\u00f3digo para ganhar 50 Jades Estelares: ABKN6KR9UB5B  (02/07/2025 \u2013 23/07/2025)\n#HonkaiStarRai #Phainon\n\nCREATIVE SQUAD 5: Todos os 12 participantes est\u00e3o divididos em 6 duplas. A ilha cogumelo (central) \u00e9 um lugar seguro, ou seja, n\u00e3o pode PVP. Os 12 biomas em volta dela possuem 1 totem cada e caso a dupla perca ele, ela vira um RENEGADO!\n\n\u26a1GARANTA SEU BONECO ONERB AQUI: https://boxsugar.com.br/onerb\n\n\ud83d\udce2Contato: onerb@xpinfluence.com \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/onerbb_/\n\n\ud83d\udcbb SITE CREATIVE SQUAD: https://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc8eEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad\nCupom \"csquad\" com 10% de desconto em qualquer plano.\n\nAmigos miners \ud83d\udc99\n#onerb #creativesquad #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197244",
                "likeCount": "7665",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-ZInCe6Pz5kqwgvDTERQn3grC5k",
            "id": "M2WTUoy4y6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T03:59:07Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV",
                "description": "aespa's new single \"Dirty Work\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\n[Tracklist]\n01 Dirty Work\n02 Dirty Work (Feat. Flo Milli)\n03 Dirty Work (English Ver.)\n04 Dirty Work (Inst.)\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "aespa",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "KARINA",
                    "GISELLE",
                    "WINTER",
                    "NINGNING",
                    "\uce74\ub9ac\ub098",
                    "\uc9c0\uc824",
                    "\uc708\ud130",
                    "\ub2dd\ub2dd",
                    "music video",
                    "mv",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44",
                    "Dirty Work",
                    "\ub354\ub9ac \uc6cc\ud06c"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV",
                    "description": "aespa's new single \"Dirty Work\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\n[Tracklist]\n01 Dirty Work\n02 Dirty Work (Feat. Flo Milli)\n03 Dirty Work (English Ver.)\n04 Dirty Work (Inst.)\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16838426",
                "likeCount": "761556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "48781"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iBW9BxRtYfXxyljyK1S89L7628Y",
            "id": "scWZNcsqGCs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:01:41Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "PASSAMOS 72 HORAS NA ESTRADA *Sobrevivemos ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/scWZNcsqGCs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/scWZNcsqGCs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/scWZNcsqGCs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/scWZNcsqGCs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/scWZNcsqGCs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PASSAMOS 72 HORAS NA ESTRADA *Sobrevivemos ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1727470",
                "likeCount": "32319",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PAb6p1Xv3F2l7WfLLHLaJIOlz_A",
            "id": "s8jNq8CvAZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T14:02:01Z",
                "channelId": "UC8GsQQXt6QvnkFVH-XL6kKg",
                "title": "ENCONTREI O LABUBU DOS ROSA NO MEIO DO LIXO!  *\u00e9 verdadeiro?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8jNq8CvAZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8jNq8CvAZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8jNq8CvAZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8jNq8CvAZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8jNq8CvAZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robson Abreu",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI O LABUBU DOS ROSA NO MEIO DO LIXO!  *\u00e9 verdadeiro?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1200397",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "840"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xc6Txt48XsI1fpVObWFhsX_SiJk",
            "id": "QxsgvTOh4iA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T23:20:20Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: MAMELODI SUNDOWNS X FLUMINENSE | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA |\u00a0FASE\u00a0DE\u00a0GRUPOS",
                "description": "HOJE TEM TRICOLOR NA COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Mamelodi Sundowns x Fluminense, pela terceira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxsgvTOh4iA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxsgvTOh4iA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxsgvTOh4iA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxsgvTOh4iA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxsgvTOh4iA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "jogo mundial",
                    "nense",
                    "flu",
                    "jogo fluminense",
                    "fluminense ao vivo",
                    "assistir fluminense",
                    "fluminense mundial",
                    "fluminense copa do mundo",
                    "fluminense mamelodi"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: MAMELODI SUNDOWNS X FLUMINENSE | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA |\u00a0FASE\u00a0DE\u00a0GRUPOS",
                    "description": "HOJE TEM TRICOLOR NA COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Mamelodi Sundowns x Fluminense, pela terceira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10399835",
                "likeCount": "248672",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "27SBec-RhGQALb6X0wJ0RQIOyzw",
            "id": "e8lSYc3WvJ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T09:00:06Z",
                "channelId": "UCch9Dmg5Juwp8MZGvAmAp4Q",
                "title": "KARMA\uff5c Alien Stage",
                "description": "\u25b6Instrumental download : https://soundcloud.com/licomusic/karma-instrumental",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VIVINOS",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KARMA\uff5c Alien Stage",
                    "description": "\u25b6Instrumental download : https://soundcloud.com/licomusic/karma-instrumental"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3214516",
                "likeCount": "439234",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36848"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D1YD5yY0pRYh0rfMcHiAXpX3xYM",
            "id": "vT68JYIsGz4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T00:00:07Z",
                "channelId": "UC8Kf4sbOVvlgXAaBm8IaYKg",
                "title": "1. VEIGH - Reunio\u0303es comigo mesmo (Eu Venci o Mundo)",
                "description": "Reuni\u00f5es comigo mesmo \u00b7 Veigh \u00b7 Supernova Ent \n\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Veigh\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Bvga e Toledo\nMixagem: Bvga, Luciano Scalercio e Arthur Luna\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Arthur Luna, Luciano Scalercio\n\nUma produ\u00e7\u00e3o Supernova Ent.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vT68JYIsGz4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vT68JYIsGz4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vT68JYIsGz4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vT68JYIsGz4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vT68JYIsGz4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VEIGH",
                "tags": [
                    "veigh",
                    "VEIGH",
                    "veigh album",
                    "evom",
                    "EVOM",
                    "eu venci o mundo",
                    "album novo veigh",
                    "album veigh",
                    "supernova",
                    "spnv",
                    "Eu Venci o Mundo",
                    "veigh eu venci o mundo",
                    "veigh evom"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1. VEIGH - Reunio\u0303es comigo mesmo (Eu Venci o Mundo)",
                    "description": "Reuni\u00f5es comigo mesmo \u00b7 Veigh \u00b7 Supernova Ent \n\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Veigh\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Bvga e Toledo\nMixagem: Bvga, Luciano Scalercio e Arthur Luna\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Arthur Luna, Luciano Scalercio\n\nUma produ\u00e7\u00e3o Supernova Ent."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "280812",
                "likeCount": "27001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yJWCrlKr98_jeqT-DY2khaJkRw4",
            "id": "EGIJr7ZUbKE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T00:35:07Z",
                "channelId": "UC8Kf4sbOVvlgXAaBm8IaYKg",
                "title": "10. VEIGH - Filho da Promessa [Clipe Oficial] (Eu Venci o Mundo)",
                "description": "Filho da Promessa \u00b7 Veigh \u00b7 Supernova Ent \n\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Veigh\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Nagalli, Bvga, Toledo, Honaiser, Galdino e Stick\nMixagem: Bvga, Luciano Scalercio e Arthur Luna\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Arthur Luna, Luciano Scalercio\nVocal e Arranjos Vocais: Jenni Rocha\nVocais: Janeh Magalh\u00e3es e Fael Magalh\u00e3es\n\n\nDIRETOR: RYAN MONOTOSHI\nDIRETOR CRIATIVO: GUSTAVO JANNUZZI \nAD: BRUNA MACHADO \nDOP: RYAN MONOTOSHI\nAC1: PEDRO JIMENEZ\n2UNIT CHILE: GASPAR ALVAREZ\nSTILL & MOF: PAULO MARTINS\nMOBILE: LUKAS S\u00c1\nMOF HHH: MATHEUS CARUZO\nDIRETORA DE PROD: BRUNA MACHADO \nASSIST PROD: R\u00c2NATA SAUNDERS \nPRODUTORA DE LOC: CARLA TAVAREZ\nGAFFER: THOMAS LUZ \nOP. GRUA: EVERTON NEVES\nBEAUTY: LARISSA YUMI\nSTYLING CASTING: LOVI \nASSIST STYLING: TA\u00cdNA LETICIA \nDESIGNER: CAIO MATOS \nEDI\u00c7\u00c3O E FINALIZA\u00c7\u00c3O: RYAN MONOTOSHI  \nDIRE\u00c7\u00c3O DE P\u00d3S: GUSTAVO JANNUZZI E GUSTAVO BARROS\nCOLOR: RAFAEL FOCAY\nAGRADECIMENTOS ESPECIAIS: 22 LOCA\u00c7\u00d5ES \n\nUma produ\u00e7\u00e3o Supernova Ent e Hyperion Studios.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EGIJr7ZUbKE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EGIJr7ZUbKE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EGIJr7ZUbKE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EGIJr7ZUbKE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EGIJr7ZUbKE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VEIGH",
                "tags": [
                    "veigh",
                    "VEIGH",
                    "veigh album",
                    "evom",
                    "EVOM",
                    "eu venci o mundo",
                    "album novo veigh",
                    "album veigh",
                    "supernova",
                    "spnv",
                    "Eu Venci o Mundo",
                    "veigh eu venci o mundo",
                    "veigh evom",
                    "filho da promessa",
                    "clipe veigh",
                    "veigh clipe",
                    "clipe novo veigh"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "10. VEIGH - Filho da Promessa [Clipe Oficial] (Eu Venci o Mundo)",
                    "description": "Filho da Promessa \u00b7 Veigh \u00b7 Supernova Ent \n\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Veigh\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Nagalli, Bvga, Toledo, Honaiser, Galdino e Stick\nMixagem: Bvga, Luciano Scalercio e Arthur Luna\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Arthur Luna, Luciano Scalercio\nVocal e Arranjos Vocais: Jenni Rocha\nVocais: Janeh Magalh\u00e3es e Fael Magalh\u00e3es\n\n\nDIRETOR: RYAN MONOTOSHI\nDIRETOR CRIATIVO: GUSTAVO JANNUZZI \nAD: BRUNA MACHADO \nDOP: RYAN MONOTOSHI\nAC1: PEDRO JIMENEZ\n2UNIT CHILE: GASPAR ALVAREZ\nSTILL & MOF: PAULO MARTINS\nMOBILE: LUKAS S\u00c1\nMOF HHH: MATHEUS CARUZO\nDIRETORA DE PROD: BRUNA MACHADO \nASSIST PROD: R\u00c2NATA SAUNDERS \nPRODUTORA DE LOC: CARLA TAVAREZ\nGAFFER: THOMAS LUZ \nOP. GRUA: EVERTON NEVES\nBEAUTY: LARISSA YUMI\nSTYLING CASTING: LOVI \nASSIST STYLING: TA\u00cdNA LETICIA \nDESIGNER: CAIO MATOS \nEDI\u00c7\u00c3O E FINALIZA\u00c7\u00c3O: RYAN MONOTOSHI  \nDIRE\u00c7\u00c3O DE P\u00d3S: GUSTAVO JANNUZZI E GUSTAVO BARROS\nCOLOR: RAFAEL FOCAY\nAGRADECIMENTOS ESPECIAIS: 22 LOCA\u00c7\u00d5ES \n\nUma produ\u00e7\u00e3o Supernova Ent e Hyperion Studios."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "268804",
                "likeCount": "31398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "655"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bdudp2vTuebXR_zNeOwmofIXvEQ",
            "id": "AX0jQYaIeDc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T04:00:06Z",
                "channelId": "UCwoTyvVftpt2t8sD6FtpavA",
                "title": "Alex Warren & ROS\u00c9 - On My Mind (Official Music Video)",
                "description": "Alex Warren & ROS\u00c9 - On My Mind out now: https://alexwarren.lnk.to/OnMyMind\n\nOrder limited 7\u201d vinyl & CD single: https://alexwarren.lnk.to/omm-7in\n\nLyrics:\nHidden underneath the floor\nIn the attic of my dreams there\u2019s somebody, I adore\nI could smile, I could lie\nsay I never think about you at all\nMost of the time\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind\nOoh, ooh, ooh\nOoh, ooh, ooh\n\nDoors will open, doors will close\nIn the basement of my dreams there\u2019s somebody, I ignore (mmm)\nI\u2019m a fool, don\u2019t be surprised\nI don\u2019t ever think about you at all\nBut right now I just need you to know\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind\nOoh, ooh, ooh\nOoh, ooh, ooh\n\nYou showed up, crystal and casually\nOur love, was what it had to be\nYou showed up, like you\u2019re still attached to me\nOur love, was what it had to be (had to be x2)\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\nOoh, (you\u2019re on) ooh, ooh (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\nOoh, (you\u2019re on) ooh, ooh (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\n(But) baby, you\u2019re on my mind\n\n\nCredits:\nArtists: @roses_are_rosie and @alexwaarren\n\nRecord Label: @atlanticrecords\nVideo Commissioner: @santafeyyy @trevjoseph\nMarketing, Project Manager: @gabbydiverita \nCoordinator, Creative: @carolinedefranco\nAW - Management: @brianjsokolik\nSenior Manager: @eunaahn\nProject Manager: Ashley Lee\nProject Manager: Jane Kim\nRos\u00e9\u2019s Personal Assistant: Jess Choi\nRos\u00e9 Security: @zhawnv2\n\nProduction:\nDirector: @colinseyes\nEp: @zubin_ anklesaria \nProducer: @danielleswright\nLine Producer: @quinn_cavin @kaden_rutherford\nPM: @zaneyisbrainy\nPC: @jackso_nturner\n1st AD: @starvibe\n2nd AD: Jimmy Ramirez\nConcept/Creative Direction: @B.K.Barone \n\nCamera:\nDP: @eliastalbot\nSteadicam OP: @steadistanke\n1st AC: @levi.jawara\n1st AC B-CAM: @arthurcastellano\n2nd AC: Jewel Perez\nDIT: @glooms \nVTR: JJ Roldan\n\nElectric:\nGaffer: @mrkagle\nBBE: @harrison_segal\nElectric: @mikewilliamsoncinema, @gaffernerd, @trev_photo, @zachary_perez, Terrell Bradford \n\nGrip:\nKey Grip: Alex Perales\nBBG: @chris.van.lieshout\nGrip: @adrian_proleiko\nBBG: @luis__18__19\nGrip: Chris Robertson\nGrip: @kaleighschoen\nGrip: Chris Intern\nGrip: @tgrshaffer\n\nCrane:\nCrane: Corey Kiefer\nCrane Head: @christianhurley05\n\nVanities:\nStylist Assist: Stanley Ta Zhae, Kennedy Smith\n\nProduction Support:\nTruck PA: @aridyrek\nTruck PA: @jacksonlinn\nPA: Jane Kim\nPA: @ms.kylie.ann.price\nPA: @mg.pseudoblack\nPA: @robbyrey23\nPA: @freddurietz\nRos\u00e9 PA: @the.mafalda\nTruck PA: @rwduffy\nDIT: @seanmoorephoto\nTruck PA: Tim Price\nFSO: Conrad Quintana\n\nTalent Team:\nRos\u00e9 Stylist: @andrewmukamal\nRos\u00e9 Style Assistant: @brianpaulson\nRos\u00e9 Style Assistant: Lindsey Eskind\nRos\u00e9 Tailor: Olga Podymova\nRos\u00e9 MU: Jungyo Won\nRos\u00e9 MU Assistant: Juhyeon Son\nRos\u00e9 Hair: @renatocampora\nRos\u00e9 Hair Assistant: @sinaia.campora\nRos\u00e9 Nails: @betina_goldstein\nAlex Stylist: @anastasialarae\nAlex HMU: @florido\n\nArt:\nPD: @brad_the_intern\nArt Director: @stephanie.spiegel\nProp master: Cody Berman\nSet Carpenter: @ryanxliddell\n1737 & 69: John Flynn\nSet Carpenter: Lance Rico\nSet Carpenter: Grant Hyde\nSet Carpenter: Jos\u00e9 Emiliano Rios\nSet Dresser: @andrew_cardoso_\nArt Director: Chey Patten\nSet Dresser: @elizabethwhitfield\nSet Carpenter: @ben_graham_\nSFX/Set Carpenter: @warnerbuilds\nScenic: @ambiguousroadkill\nScenic: Katie McDermott\nScenic: @liz_pearlman\nScenic: Joaquin Torres\nSet Dresser: @young.stallion\nSet Dresser: Gabriel Rodriguez\nCarpenter/Construction: @the_navy_photographer \nProperty: Jonah Porter\nSet Carpenter: Chuck Cuevas\nSet Carpenter: Jacob Woodham\nSet Carpenter: @gilescarson\nScenic: @skyepoetcom\nSet Dresser: Dylan Robie\nArt Department Coordinator: Alyssa Lopez\nSet Decorator: @skyeprey\nSet Decorator: @taylernicholson\nSFX Coordinator: Simon White\nSFX Assistant: Raul de Leon \n\nSet Support:\nMedic: @frank_boskovich\nCraft: Danny Til\nCraft: Izabel Santos\n\nStills: @seanmoorephoto\n\nEchobend Post\nPost EP + Editor: @director.ryanturner\nVFX Supervisor - @daobahan \nAssistant Editor - @glooms\nCompositors: @ddubukmim @daobahan\n3d Artists: @maxiaobodesign @leo3leo2leo1\nParticle / Light VFX Artist: @patricklawler\nCreative Supervisor: @taylorsellis\nAdditional Post Support: @mcydfoster\nPost Sound: Echobend Studios @echobendrecordingstudios\nSound Design + Mix: @jackgoodmansound\nSFX Editor:  @mnicast\nAdditional VFX Studio: @jerbearfilms\nJerbear Films VFX Supervisor / Producer: @phantomousj\n2D Supervisor: Anthony (Tony) Petitti\n3D Supervisor: Peter Kelly\nMatte Painter: Kurt Ramschissel\n\n#Alex_ROS\u00c9_OnMyMind #OnMyMind #MusicVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX0jQYaIeDc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX0jQYaIeDc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX0jQYaIeDc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX0jQYaIeDc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX0jQYaIeDc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alex Warren",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alex Warren & ROS\u00c9 - On My Mind (Official Music Video)",
                    "description": "Alex Warren & ROS\u00c9 - On My Mind out now: https://alexwarren.lnk.to/OnMyMind\n\nOrder limited 7\u201d vinyl & CD single: https://alexwarren.lnk.to/omm-7in\n\nLyrics:\nHidden underneath the floor\nIn the attic of my dreams there\u2019s somebody, I adore\nI could smile, I could lie\nsay I never think about you at all\nMost of the time\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind\nOoh, ooh, ooh\nOoh, ooh, ooh\n\nDoors will open, doors will close\nIn the basement of my dreams there\u2019s somebody, I ignore (mmm)\nI\u2019m a fool, don\u2019t be surprised\nI don\u2019t ever think about you at all\nBut right now I just need you to know\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind\nOoh, ooh, ooh\nOoh, ooh, ooh\n\nYou showed up, crystal and casually\nOur love, was what it had to be\nYou showed up, like you\u2019re still attached to me\nOur love, was what it had to be (had to be x2)\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\nOoh, (you\u2019re on) ooh, ooh (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\nOoh, (you\u2019re on) ooh, ooh (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\n(But) baby, you\u2019re on my mind\n\n\nCredits:\nArtists: @roses_are_rosie and @alexwaarren\n\nRecord Label: @atlanticrecords\nVideo Commissioner: @santafeyyy @trevjoseph\nMarketing, Project Manager: @gabbydiverita \nCoordinator, Creative: @carolinedefranco\nAW - Management: @brianjsokolik\nSenior Manager: @eunaahn\nProject Manager: Ashley Lee\nProject Manager: Jane Kim\nRos\u00e9\u2019s Personal Assistant: Jess Choi\nRos\u00e9 Security: @zhawnv2\n\nProduction:\nDirector: @colinseyes\nEp: @zubin_ anklesaria \nProducer: @danielleswright\nLine Producer: @quinn_cavin @kaden_rutherford\nPM: @zaneyisbrainy\nPC: @jackso_nturner\n1st AD: @starvibe\n2nd AD: Jimmy Ramirez\nConcept/Creative Direction: @B.K.Barone \n\nCamera:\nDP: @eliastalbot\nSteadicam OP: @steadistanke\n1st AC: @levi.jawara\n1st AC B-CAM: @arthurcastellano\n2nd AC: Jewel Perez\nDIT: @glooms \nVTR: JJ Roldan\n\nElectric:\nGaffer: @mrkagle\nBBE: @harrison_segal\nElectric: @mikewilliamsoncinema, @gaffernerd, @trev_photo, @zachary_perez, Terrell Bradford \n\nGrip:\nKey Grip: Alex Perales\nBBG: @chris.van.lieshout\nGrip: @adrian_proleiko\nBBG: @luis__18__19\nGrip: Chris Robertson\nGrip: @kaleighschoen\nGrip: Chris Intern\nGrip: @tgrshaffer\n\nCrane:\nCrane: Corey Kiefer\nCrane Head: @christianhurley05\n\nVanities:\nStylist Assist: Stanley Ta Zhae, Kennedy Smith\n\nProduction Support:\nTruck PA: @aridyrek\nTruck PA: @jacksonlinn\nPA: Jane Kim\nPA: @ms.kylie.ann.price\nPA: @mg.pseudoblack\nPA: @robbyrey23\nPA: @freddurietz\nRos\u00e9 PA: @the.mafalda\nTruck PA: @rwduffy\nDIT: @seanmoorephoto\nTruck PA: Tim Price\nFSO: Conrad Quintana\n\nTalent Team:\nRos\u00e9 Stylist: @andrewmukamal\nRos\u00e9 Style Assistant: @brianpaulson\nRos\u00e9 Style Assistant: Lindsey Eskind\nRos\u00e9 Tailor: Olga Podymova\nRos\u00e9 MU: Jungyo Won\nRos\u00e9 MU Assistant: Juhyeon Son\nRos\u00e9 Hair: @renatocampora\nRos\u00e9 Hair Assistant: @sinaia.campora\nRos\u00e9 Nails: @betina_goldstein\nAlex Stylist: @anastasialarae\nAlex HMU: @florido\n\nArt:\nPD: @brad_the_intern\nArt Director: @stephanie.spiegel\nProp master: Cody Berman\nSet Carpenter: @ryanxliddell\n1737 & 69: John Flynn\nSet Carpenter: Lance Rico\nSet Carpenter: Grant Hyde\nSet Carpenter: Jos\u00e9 Emiliano Rios\nSet Dresser: @andrew_cardoso_\nArt Director: Chey Patten\nSet Dresser: @elizabethwhitfield\nSet Carpenter: @ben_graham_\nSFX/Set Carpenter: @warnerbuilds\nScenic: @ambiguousroadkill\nScenic: Katie McDermott\nScenic: @liz_pearlman\nScenic: Joaquin Torres\nSet Dresser: @young.stallion\nSet Dresser: Gabriel Rodriguez\nCarpenter/Construction: @the_navy_photographer \nProperty: Jonah Porter\nSet Carpenter: Chuck Cuevas\nSet Carpenter: Jacob Woodham\nSet Carpenter: @gilescarson\nScenic: @skyepoetcom\nSet Dresser: Dylan Robie\nArt Department Coordinator: Alyssa Lopez\nSet Decorator: @skyeprey\nSet Decorator: @taylernicholson\nSFX Coordinator: Simon White\nSFX Assistant: Raul de Leon \n\nSet Support:\nMedic: @frank_boskovich\nCraft: Danny Til\nCraft: Izabel Santos\n\nStills: @seanmoorephoto\n\nEchobend Post\nPost EP + Editor: @director.ryanturner\nVFX Supervisor - @daobahan \nAssistant Editor - @glooms\nCompositors: @ddubukmim @daobahan\n3d Artists: @maxiaobodesign @leo3leo2leo1\nParticle / Light VFX Artist: @patricklawler\nCreative Supervisor: @taylorsellis\nAdditional Post Support: @mcydfoster\nPost Sound: Echobend Studios @echobendrecordingstudios\nSound Design + Mix: @jackgoodmansound\nSFX Editor:  @mnicast\nAdditional VFX Studio: @jerbearfilms\nJerbear Films VFX Supervisor / Producer: @phantomousj\n2D Supervisor: Anthony (Tony) Petitti\n3D Supervisor: Peter Kelly\nMatte Painter: Kurt Ramschissel\n\n#Alex_ROS\u00c9_OnMyMind #OnMyMind #MusicVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2994576",
                "likeCount": "295133",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UTKlCR7f8cMaZVn-EDHxrQXlDfk",
            "id": "Offz6cHB47o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T21:42:16Z",
                "channelId": "UC9eXFedzizQtlY5snZ-IFkg",
                "title": "CORTAMOS O CABELO DO NOAH CURTINHO",
                "description": "Oiii meus amores, tudo bem com voc\u00eas?? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nSejam bem-vindos a mais um v\u00eddeo nesse canal. E no v\u00eddeo de hoje Nono decidiu cortar o cabelo curtinho e levamos ele. Ficou lindo gente, mas eu chorei hahahahahahah\nEspero que gostem, deixem seu like e n\u00e3o se esque\u00e7am de se inscrever no canal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nMe siga nas Redes Sociais:\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sunaikabruna/\n\u27a1\ufe0fTWITTER: https://twitter.com/sunaikaasouza\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: https://www.facebook.com/sunaikabrunaa\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@sunaikasoouza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Offz6cHB47o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Offz6cHB47o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Offz6cHB47o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Offz6cHB47o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Offz6cHB47o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sunaika Bruna",
                "tags": [
                    "sunaika bruna",
                    "sunaika souza",
                    "bruna sunaika",
                    "lucaslira",
                    "lucas lira",
                    "noah lira",
                    "invento na hora"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CORTAMOS O CABELO DO NOAH CURTINHO",
                    "description": "Oiii meus amores, tudo bem com voc\u00eas?? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nSejam bem-vindos a mais um v\u00eddeo nesse canal. E no v\u00eddeo de hoje Nono decidiu cortar o cabelo curtinho e levamos ele. Ficou lindo gente, mas eu chorei hahahahahahah\nEspero que gostem, deixem seu like e n\u00e3o se esque\u00e7am de se inscrever no canal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nMe siga nas Redes Sociais:\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sunaikabruna/\n\u27a1\ufe0fTWITTER: https://twitter.com/sunaikaasouza\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: https://www.facebook.com/sunaikabrunaa\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@sunaikasoouza"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "259410",
                "likeCount": "26329",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hi3cqJel6bwBvD5H-fwqgjNSCc8",
            "id": "reLJCZjhGcE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T14:00:11Z",
                "channelId": "UCzDYgkEUa7tcWFmhfVItiiA",
                "title": "Garten of Banban 8: Anti Devil - Official Teaser Trailer (Revolutionary)",
                "description": "Big things are on the horizon.\nWISHLIST ON STEAM NOW:\nhttps://store.steampowered.com/app/2917040/Garten_of_Banban_8/\n---------------------------------------------------\n*\ud83e\uddf8Merch\ud83d\udc55:*\nhttps://www.euphoricbrothers.com/merch\n\n*\ud83c\udfaeDiscord\ud83c\udfae:*\nhttps://discord.com/invite/YzbVtTpUAX\n\n*\ud83d\udcf8Instagram\ud83d\udcf8:* \nhttps://www.instagram.com/euphoric_bros\n\n*\ud83d\udc26Twitter\u2716\ufe0f:*\nhttps://twitter.com/Euphoric_Bros\n\n*\ud83c\udfb5Tiktok\ud83c\udfb5:* \nhttps://www.tiktok.com/@euphoricbros\n\n*\ud83d\udc7dReddit\ud83d\uddf3\ufe0f:*\nhttps://www.reddit.com/r/gartenofbanban/\n\n*\ud83c\udf10Website\ud83c\udf10:*\nhttps://euphoricbrothers.com\n---------------------------------------------------\nPLAY THE GAMES:\n*\ud83d\udcbbSteam\ud83d\udcbb:*\nhttps://store.steampowered.com/developer/euphoricbros\n\n*\u25b6\ufe0fPlay Store\ud83e\udd16:*\nhttps://play.google.com/store/apps/dev?id=5929933389034431122\n\n*\ud83c\udf4eApp Store\ud83c\udf4e:*\nhttps://apps.apple.com/developer/euphoric-brothers-ltd/id1674284923\n\n*\ud83d\udd35Playstation\ud83d\udd35:*\nhttps://store.playstation.com/search/banban\n\n*\ud83d\udd34Nintendo Switch\ud83d\udd34:*\nhttps://www.nintendo.com/search/?srsltid=AfmBOopVxubOqM4kdBbz93GjDaGVrSXZhf2l58y9TlZPp-_cshHm3aZv&slug=garten-of-banban-switch#q=banban&p=1&cat=all&sort=df\n\n*\ud83d\udfe2Xbox\ud83d\udfe2:*\nhttps://www.xbox.com/Search/Results?q=banban\n\n*\ud83d\udd32Roblox\ud83d\udd32:*\nhttps://www.roblox.com/communities/17127111/Jule-Games-x-Euphoric-Bros\n\n*\ud83d\udd79\ufe0fEpic Store\ud83d\udd79\ufe0f:*\nhttps://store.epicgames.com/browse?q=banban&sortBy=relevancy&sortDir=DESC&count=40\n\n*\ud83e\ude82Fortnite\ud83e\uddf1:*\nhttps://www.fortnite.com/creative/island-codes/4045-1771-3552",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/reLJCZjhGcE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/reLJCZjhGcE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/reLJCZjhGcE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/reLJCZjhGcE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/reLJCZjhGcE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Euphoric Brothers",
                "tags": [
                    "garten of banban devlog",
                    "garten of banban ending",
                    "poppy playtime",
                    "garten of banban gameplay",
                    "garten of banban game",
                    "garten of banban bosses",
                    "garten of banban",
                    "garten of banban trailer",
                    "garten of banban teaser",
                    "garden of banban",
                    "garden of banban gameplay",
                    "garden of banban trailer",
                    "garten of banban 0",
                    "garten of banban 5",
                    "garten of banban 8 gameplay",
                    "garten of banban 8 teaser",
                    "garten of banban 8 trailer",
                    "garden of banban 8",
                    "garten of banban 8 anti devil",
                    "anti devil",
                    "anti-devil"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Garten of Banban 8: Anti Devil - Official Teaser Trailer (Revolutionary)",
                    "description": "Big things are on the horizon.\nWISHLIST ON STEAM NOW:\nhttps://store.steampowered.com/app/2917040/Garten_of_Banban_8/\n---------------------------------------------------\n*\ud83e\uddf8Merch\ud83d\udc55:*\nhttps://www.euphoricbrothers.com/merch\n\n*\ud83c\udfaeDiscord\ud83c\udfae:*\nhttps://discord.com/invite/YzbVtTpUAX\n\n*\ud83d\udcf8Instagram\ud83d\udcf8:* \nhttps://www.instagram.com/euphoric_bros\n\n*\ud83d\udc26Twitter\u2716\ufe0f:*\nhttps://twitter.com/Euphoric_Bros\n\n*\ud83c\udfb5Tiktok\ud83c\udfb5:* \nhttps://www.tiktok.com/@euphoricbros\n\n*\ud83d\udc7dReddit\ud83d\uddf3\ufe0f:*\nhttps://www.reddit.com/r/gartenofbanban/\n\n*\ud83c\udf10Website\ud83c\udf10:*\nhttps://euphoricbrothers.com\n---------------------------------------------------\nPLAY THE GAMES:\n*\ud83d\udcbbSteam\ud83d\udcbb:*\nhttps://store.steampowered.com/developer/euphoricbros\n\n*\u25b6\ufe0fPlay Store\ud83e\udd16:*\nhttps://play.google.com/store/apps/dev?id=5929933389034431122\n\n*\ud83c\udf4eApp Store\ud83c\udf4e:*\nhttps://apps.apple.com/developer/euphoric-brothers-ltd/id1674284923\n\n*\ud83d\udd35Playstation\ud83d\udd35:*\nhttps://store.playstation.com/search/banban\n\n*\ud83d\udd34Nintendo Switch\ud83d\udd34:*\nhttps://www.nintendo.com/search/?srsltid=AfmBOopVxubOqM4kdBbz93GjDaGVrSXZhf2l58y9TlZPp-_cshHm3aZv&slug=garten-of-banban-switch#q=banban&p=1&cat=all&sort=df\n\n*\ud83d\udfe2Xbox\ud83d\udfe2:*\nhttps://www.xbox.com/Search/Results?q=banban\n\n*\ud83d\udd32Roblox\ud83d\udd32:*\nhttps://www.roblox.com/communities/17127111/Jule-Games-x-Euphoric-Bros\n\n*\ud83d\udd79\ufe0fEpic Store\ud83d\udd79\ufe0f:*\nhttps://store.epicgames.com/browse?q=banban&sortBy=relevancy&sortDir=DESC&count=40\n\n*\ud83e\ude82Fortnite\ud83e\uddf1:*\nhttps://www.fortnite.com/creative/island-codes/4045-1771-3552"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "681981",
                "likeCount": "33385",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5870"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TmZusNJyEW-3bkUY5h_VlFwpq-s",
            "id": "uCMBJ42SBMQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T00:00:06Z",
                "channelId": "UCUvB_M7BT0saepDroWzgx3A",
                "title": "Kaique e Felipe, Luan Pereira - Vacilona (Ao Vivo)",
                "description": "V\u00eddeo Oficial de \"Vacilona\" de Kaique & Felipe e Luan Pereira, do projeto \"Ao Vivo nos Porta-Malas\".\n \nFICHA T\u00c9CNICA\nComposi\u00e7\u00e3o: Kaique KeF, Felipe KeF, Cristhyan Ribeiro, Matheus Marcolino, Marcelo Henrique\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Eduardo Godoy \n \nDire\u00e7\u00e3o geral: Rafael Terra\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Will Santos\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Bruno Mello \nCenografia: Renato Pulse \nEdi\u00e7\u00e3o de imagens: Brenda Humia\n \nEmpres\u00e1rio: Alexandre Mello \nDire\u00e7\u00e3o MKT: F\u00e1bio Canali \n \nSONY MUSIC\nLabel Head: Cristiane Sim\u00f5es\nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nGerente A&R: Polly Ferreira\nEspecialista A&R: Isabela Prestes\nA&R Audiovisual: Luna Berbert\nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nGerente de Marketing: Daniela Rabello\nEspecialista de Marketing: Marcella Oliveira\n \nLetra:\nE a\u00ed vacilona \nTu 't\u00e1 ligada que era pra 't\u00e1 bloqueada \nSou um doido mesmo de olhar na sua cara \nFui pra farra farreei n\u00e3o arrumei nada o endere\u00e7o reca\u00edda \nCa\u00ed igual uma luva \nAntes eu ca\u00edsse bebo na rua \nMas sempre no auge da minha loucura \nChega uma mensagem sua e o dedo n\u00e3o segura \n \nComo \u00e9 que faz \nSe eu falo que eu n\u00e3o quero mais \nMas como que eu sigo em frente \nSe eu lembro da carinha dela olhando pra tr\u00e1s \nComo \u00e9 que faz \nSe eu falo que eu n\u00e3o quero mais \nMas como que eu sigo em frente \nSe eu lembro da carinha dela olhando pra tr\u00e1s \n \nSiga Kaique & Felipe nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/kaiqueefelipe/\nhttps://www.facebook.com/kaiqueefelipe\nhttps://www.tiktok.com/@kaiqueefelipe\n \n#KaiqueEFelipe #LuanPereira #Vacilona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uCMBJ42SBMQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uCMBJ42SBMQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uCMBJ42SBMQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uCMBJ42SBMQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uCMBJ42SBMQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KaiqueeFelipeVEVO",
                "tags": [
                    "kaique felipe",
                    "caique felipe",
                    "kaique felipe luan pereira",
                    "luan pereira",
                    "vacilona",
                    "kaique felipe vacilona",
                    "kaique felipe luan pereira vacilona",
                    "kaique felipe ao vivo",
                    "show kaique felipe",
                    "saveiro",
                    "kaique felipe saveiro",
                    "sertanejo",
                    "sertanejo 2025",
                    "kaique felipe solteiro iniciante",
                    "ao vivo nos porta malas",
                    "kaique felipe composi\u00e7\u00f5es",
                    "kaique felipe me ama consciente",
                    "Live"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kaique e Felipe, Luan Pereira - Vacilona (Ao Vivo)",
                    "description": "V\u00eddeo Oficial de \"Vacilona\" de Kaique & Felipe e Luan Pereira, do projeto \"Ao Vivo nos Porta-Malas\".\n \nFICHA T\u00c9CNICA\nComposi\u00e7\u00e3o: Kaique KeF, Felipe KeF, Cristhyan Ribeiro, Matheus Marcolino, Marcelo Henrique\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Eduardo Godoy \n \nDire\u00e7\u00e3o geral: Rafael Terra\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Will Santos\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Bruno Mello \nCenografia: Renato Pulse \nEdi\u00e7\u00e3o de imagens: Brenda Humia\n \nEmpres\u00e1rio: Alexandre Mello \nDire\u00e7\u00e3o MKT: F\u00e1bio Canali \n \nSONY MUSIC\nLabel Head: Cristiane Sim\u00f5es\nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nGerente A&R: Polly Ferreira\nEspecialista A&R: Isabela Prestes\nA&R Audiovisual: Luna Berbert\nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nGerente de Marketing: Daniela Rabello\nEspecialista de Marketing: Marcella Oliveira\n \nLetra:\nE a\u00ed vacilona \nTu 't\u00e1 ligada que era pra 't\u00e1 bloqueada \nSou um doido mesmo de olhar na sua cara \nFui pra farra farreei n\u00e3o arrumei nada o endere\u00e7o reca\u00edda \nCa\u00ed igual uma luva \nAntes eu ca\u00edsse bebo na rua \nMas sempre no auge da minha loucura \nChega uma mensagem sua e o dedo n\u00e3o segura \n \nComo \u00e9 que faz \nSe eu falo que eu n\u00e3o quero mais \nMas como que eu sigo em frente \nSe eu lembro da carinha dela olhando pra tr\u00e1s \nComo \u00e9 que faz \nSe eu falo que eu n\u00e3o quero mais \nMas como que eu sigo em frente \nSe eu lembro da carinha dela olhando pra tr\u00e1s \n \nSiga Kaique & Felipe nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/kaiqueefelipe/\nhttps://www.facebook.com/kaiqueefelipe\nhttps://www.tiktok.com/@kaiqueefelipe\n \n#KaiqueEFelipe #LuanPereira #Vacilona"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "304349",
                "likeCount": "3552",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B9ayuqhdUjrJENU-Qzi3q0v0FgY",
            "id": "8MGRJm5l_ew",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T02:55:02Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: RB SALZBURG 0 X 3 REAL MADRID | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | FASE DE GRUPOS",
                "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MGRJm5l_ew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MGRJm5l_ew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MGRJm5l_ew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MGRJm5l_ew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MGRJm5l_ew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: RB SALZBURG 0 X 3 REAL MADRID | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | FASE DE GRUPOS",
                    "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1705938",
                "likeCount": "68437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JSZobCA_PN4MlnSBPoDNqg40pAs",
            "id": "qsScqtWNIcU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T13:01:46Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "100 Jogadores no Round 6 no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qsScqtWNIcU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qsScqtWNIcU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qsScqtWNIcU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qsScqtWNIcU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qsScqtWNIcU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "100 Jogadores no Round 6 no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "485209",
                "likeCount": "13357",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "694"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BPbU0bygpgDcyIGEs4mw15NAz94",
            "id": "988MfQ6_uMs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T20:56:50Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: JUVENTUS 2 X 5 MANCHESTER CITY | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | FASE DE GRUPOS",
                "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/988MfQ6_uMs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/988MfQ6_uMs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/988MfQ6_uMs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/988MfQ6_uMs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: JUVENTUS 2 X 5 MANCHESTER CITY | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | FASE DE GRUPOS",
                    "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1671016",
                "likeCount": "57674",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1788"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ewvNgfA_OeXxPbRG1KpCcSEhXjQ",
            "id": "cfFtBojH_-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T14:54:54Z",
                "channelId": "UCbp9MyKCTEww4CxEzc_Tp0Q",
                "title": "I Built 5 SECRET Rooms In ONE COLOR!",
                "description": "We built 5 secret rooms in one color to hide from a real life assassin.. watch until the end to see if he finds all 5 of our spots.. especially the Skibidi Toilet \ud83d\ude33\n\nSubscribe \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfFtBojH_-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfFtBojH_-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfFtBojH_-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfFtBojH_-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfFtBojH_-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stokes Twins",
                "tags": [
                    "Stokes twins",
                    "Mrbeast",
                    "Fede",
                    "mark rober",
                    "Airrack",
                    "Ryan Trahan",
                    "Dhar mann",
                    "Royalty family",
                    "Jordan matter",
                    "Unspeakable",
                    "Preston",
                    "Ben azelart",
                    "Brent Rivera",
                    "Jeremy Hutchins",
                    "Lexi Rivera",
                    "Amp"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Built 5 SECRET Rooms In ONE COLOR!",
                    "description": "We built 5 secret rooms in one color to hide from a real life assassin.. watch until the end to see if he finds all 5 of our spots.. especially the Skibidi Toilet \ud83d\ude33\n\nSubscribe \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7340377",
                "likeCount": "95045",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aIItZyiFoCUKw3HTbSsdNj2oCS4",
            "id": "JriPUwwiKW8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T20:50:12Z",
                "channelId": "UCIRY7pcDkV6qlHGHJxPPrWQ",
                "title": "VLOG\u00c3O de COMPRAS no SUPERMERCADO com DORA e MOZIM\u203c\ufe0fSER\u00c1 se CONSEGUIRAM?\ud83e\udd14",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JriPUwwiKW8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JriPUwwiKW8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JriPUwwiKW8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JriPUwwiKW8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JriPUwwiKW8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Rocinha Querida ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VLOG\u00c3O de COMPRAS no SUPERMERCADO com DORA e MOZIM\u203c\ufe0fSER\u00c1 se CONSEGUIRAM?\ud83e\udd14",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134363",
                "likeCount": "8725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8Ll1FqFp2Pv0atDn3vW-odNGlcA",
            "id": "meH877ddGeo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T13:00:06Z",
                "channelId": "UCkskLrHR3ga1AG_QS-trE6w",
                "title": "Sarah Beatriz \u2013 O Poder do Teu Amor (The Power Of Your Love) - Ao Vivo",
                "description": "Sarah Beatriz \u2013 O Poder do Teu Amor (The Power Of Your Love) \u2013 Ao Vivo\n\n\u25b8 Ou\u00e7a Sarah Beatriz \u2013 O Poder do Teu Amor (The Power Of Your Love):\nhttps://musile.lnk.to/sbopdta\n\u25b8 Baixe Sarah Beatriz \u2013 O Poder do Teu Amor (The Power Of Your Love):\nhttps://musile.lnk.to/sbopdtad\n\u25b8 Baixe o playback Sarah Beatriz \u2013 O Poder do Teu Amor (The Power Of Your Love):\nhttps://musile.lnk.to/sbopdtap\n\u25b8 Inscreva-se no canal da Musile Records:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\n\u25b8 Inscreva-se no canal da Sarah Beatriz:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCNwql3VL1H62zMY_btrUjzg\n\u25b8 Siga a Musile Records nos apps de m\u00fasica:\nhttps://musile.lnk.to/musilerecords\n\u25b8 Siga a Sarah Beatriz nos apps de m\u00fasica:\nhttps://musile.lnk.to/sarahbeatriz\n\nSarah Beatriz apresenta O Poder do Teu Amor, faixa que faz parte do \u00e1lbum gravado ao vivo em S\u00e3o Paulo. O hit consagrado por Aline Barros nos anos 2000 \u00e9 a vers\u00e3o oficial em portugu\u00eas de The Power Of Your Love, conhecida internacionalmente na voz de Darlene Zschech e do grupo Hillsong Worship.\n\n\u201cEssa can\u00e7\u00e3o \u00e9 muito especial para mim. Foi um momento em que senti a presen\u00e7a de Deus de forma muito real, e eu oro para que cada pessoa que ouvir tamb\u00e9m seja tocada, assim como fomos naquele dia\u201d, compartilha a cantora, que tem diversos sucessos gospel em seu repert\u00f3rio, como O Medo N\u00e3o Vai Me Parar, Quero Voltar Pra Casa, O Maior Vil\u00e3o Sou Eu, Todavia Me Alegrarei e Promessas, com @SamuelMessiasOficial.\n\nO trabalho em parceria com a Musile Records conta com O Poder do Teu Amor e outros nove louvores de adora\u00e7\u00e3o, incluindo O Teu Poder (Creio em Ti), com @BrunaKarlaOficial, A Alegria do Senhor, Pentecostes, Tu \u00e9s a Dire\u00e7\u00e3o, O Grande Eu Sou, Deus Na Minha Hist\u00f3ria \u2013 vers\u00e3o em portugu\u00eas de God Is In This Story, de Katy Nichole \u2013 N\u00e3o Pare de Adorar e Chega De Errar Pra Aprender, com @MauroHenriqueYoutub e @elisoares.\n\n\u25b8 Letra:\n\nVenho a Ti, Senhor\nMuda-me, renova-me\nPela gra\u00e7a que somente encontrei em Ti\nAgora sei que as debilidades que h\u00e1 em mim\nN\u00e3o prevalecer\u00e3o pelo poder desse amor\n\nCobre-me\nCom Teu amor me envolve, \u00f3 Senhor\nToma-me, perto quero estar\nE por esperar, novas for\u00e7as eu terei\nE me levantarei, como \u00e1guia voarei\nPelo poder desse amor\n\nEu quero Te ver face a face, \u00f3 Senhor\nE conhecer assim, mais de Ti em mim\nPrepara-me, Senhor, pra fazer o Teu querer\nVivendo a cada dia\nPelo poder desse amor\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Geoff Bullock\nVers\u00e3o: Aline Barros\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical e Viol\u00f5es: Hananiel Eduardo\nBateria: Well Duarte\nBaixo: Jhonny Anderson\nTeclados: Davidson Aquila\nGuitarras: Everson Menezes\nF.O.H e Coordenador de Audio: Lucas Putini\nTecnico de Grava\u00e7\u00e3o: Vinicius Gimenez\nTecnico de Monitor: Ronaldo\nRoadies: Lucas Rosa e Jonas Putini\nEdi\u00e7\u00e3o Digital: Vinicius Gimenez\nEdi\u00e7\u00e3o Vocal: Lucas Rosa\nMixagem: Bernardo Fragale\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Vass\u00e3o\nRegente Coral: Mari Rocha\n\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Flauzilino Jr.\nProdutora: FJR. CREW\nProdu\u00e7\u00e3o: Pedro Amado\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Renan Gomes\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Jana\u00edna Matos\nLight Designer: Alexandre Augusto\nIlumina\u00e7\u00e3o: Spectrum Design\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Bruno Guiol, D\u00e9bora Sena\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Robison Soares\nOp de C\u00e2mera: Amarelo, Alan Denis, Maur\u00edcio Augusto, C\u00edcero, Nilton Lima, Carlos Santos, Iago Monteiro, Bruno Giby, Daniel Donatelli, Gustavo Gomes\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Felipe Lemes\nProdu\u00e7\u00e3o Broadcast: Jakeline Neco\nT\u00e9cnico Broadcast: Miller Teixeira\nAssistente de C\u00e2mera: Danilo Rossi, Vyctor Eduardo Maciel, Diego Rafael\nAssistentes Gerais: Lucas Kubiski, Lyncoln Fernando, Daniel Gon\u00e7alves\nEdi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Robison Soares\nColorista: Flauzilino Jr.\nBTS: Lucas Nespoli, Alek Lemes, Guilherme Massone, Gabriel Vitorino\nStill: Lucas Parisi, Pedro Gama\nDesign: Fabio Papaleo\nMotion Design: Thiago Oscar\nFigurinista: Alessandra Marins\nAssistente de Figurino: Larissa Gasparelli\nMaquiadora: Karina Bandeira\nHair Stylist: Bricia Santos\n\n\u25b8 Siga a Sarah Beatriz nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCNwql3VL1H62zMY_btrUjzg\nhttps://www.instagram.com/sarahbiaa\nhttps://www.facebook.com/sarah.beatriz.773776\nhttps://www.tiktok.com/@sarahbeatrizoficial\n\n\u25b8 Siga a Musile Records nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\nhttps://www.instagram.com/musilerecords\nhttps://web.facebook.com/musilerecords\nhttps://www.tiktok.com/@musilerecords\n\n6ruprUh@dedu, sara, sarah, bia, beatriz, sarah beatriz, sarah bia, o poder do teu amor, no poder do teu amor, sarah beatriz o poder do teu amor, o poder do teu amor sarah beatriz, pelo poder desse amor, pelo poder deste amor, pelo poder do teu amor, perto quero estar, the power of your love tradu\u00e7ao, the power of Your love poder do teu amor, the power of your love, aline barros poder do teu amor, ana paula valad\u00e3o no poder do teu amor, ao vivo, gospel, louvores, musile, musle records.\n\n#SarahBeatriz #OPoderdoTeuAmor #ThePowerOfYourLove",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/meH877ddGeo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/meH877ddGeo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/meH877ddGeo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/meH877ddGeo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/meH877ddGeo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musile Records",
                "tags": [
                    "6ruprUh@dedu",
                    "sara",
                    "sarah",
                    "bia",
                    "beatriz",
                    "sarah beatriz",
                    "sarah bia",
                    "o poder do teu amor",
                    "no poder do teu amor",
                    "sarah beatriz o poder do teu amor",
                    "o poder do teu amor sarah beatriz",
                    "pelo poder desse amor",
                    "pelo poder deste amor",
                    "pelo poder do teu amor",
                    "perto quero estar",
                    "the power of your love tradu\u00e7ao",
                    "the power of your love poder do teu amor",
                    "the power of your love",
                    "aline barros poder do teu amor",
                    "ana paula valad\u00e3o no poder do teu amor",
                    "ao vivo",
                    "gospel",
                    "louvores",
                    "musile",
                    "musle records"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Sarah Beatriz \u2013 O Poder do Teu Amor (The Power Of Your Love) - Ao Vivo",
                    "description": "Sarah Beatriz \u2013 O Poder do Teu Amor (The Power Of Your Love) \u2013 Ao Vivo\n\n\u25b8 Ou\u00e7a Sarah Beatriz \u2013 O Poder do Teu Amor (The Power Of Your Love):\nhttps://musile.lnk.to/sbopdta\n\u25b8 Baixe Sarah Beatriz \u2013 O Poder do Teu Amor (The Power Of Your Love):\nhttps://musile.lnk.to/sbopdtad\n\u25b8 Baixe o playback Sarah Beatriz \u2013 O Poder do Teu Amor (The Power Of Your Love):\nhttps://musile.lnk.to/sbopdtap\n\u25b8 Inscreva-se no canal da Musile Records:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\n\u25b8 Inscreva-se no canal da Sarah Beatriz:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCNwql3VL1H62zMY_btrUjzg\n\u25b8 Siga a Musile Records nos apps de m\u00fasica:\nhttps://musile.lnk.to/musilerecords\n\u25b8 Siga a Sarah Beatriz nos apps de m\u00fasica:\nhttps://musile.lnk.to/sarahbeatriz\n\nSarah Beatriz apresenta O Poder do Teu Amor, faixa que faz parte do \u00e1lbum gravado ao vivo em S\u00e3o Paulo. O hit consagrado por Aline Barros nos anos 2000 \u00e9 a vers\u00e3o oficial em portugu\u00eas de The Power Of Your Love, conhecida internacionalmente na voz de Darlene Zschech e do grupo Hillsong Worship.\n\n\u201cEssa can\u00e7\u00e3o \u00e9 muito especial para mim. Foi um momento em que senti a presen\u00e7a de Deus de forma muito real, e eu oro para que cada pessoa que ouvir tamb\u00e9m seja tocada, assim como fomos naquele dia\u201d, compartilha a cantora, que tem diversos sucessos gospel em seu repert\u00f3rio, como O Medo N\u00e3o Vai Me Parar, Quero Voltar Pra Casa, O Maior Vil\u00e3o Sou Eu, Todavia Me Alegrarei e Promessas, com @SamuelMessiasOficial.\n\nO trabalho em parceria com a Musile Records conta com O Poder do Teu Amor e outros nove louvores de adora\u00e7\u00e3o, incluindo O Teu Poder (Creio em Ti), com @BrunaKarlaOficial, A Alegria do Senhor, Pentecostes, Tu \u00e9s a Dire\u00e7\u00e3o, O Grande Eu Sou, Deus Na Minha Hist\u00f3ria \u2013 vers\u00e3o em portugu\u00eas de God Is In This Story, de Katy Nichole \u2013 N\u00e3o Pare de Adorar e Chega De Errar Pra Aprender, com @MauroHenriqueYoutub e @elisoares.\n\n\u25b8 Letra:\n\nVenho a Ti, Senhor\nMuda-me, renova-me\nPela gra\u00e7a que somente encontrei em Ti\nAgora sei que as debilidades que h\u00e1 em mim\nN\u00e3o prevalecer\u00e3o pelo poder desse amor\n\nCobre-me\nCom Teu amor me envolve, \u00f3 Senhor\nToma-me, perto quero estar\nE por esperar, novas for\u00e7as eu terei\nE me levantarei, como \u00e1guia voarei\nPelo poder desse amor\n\nEu quero Te ver face a face, \u00f3 Senhor\nE conhecer assim, mais de Ti em mim\nPrepara-me, Senhor, pra fazer o Teu querer\nVivendo a cada dia\nPelo poder desse amor\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Geoff Bullock\nVers\u00e3o: Aline Barros\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical e Viol\u00f5es: Hananiel Eduardo\nBateria: Well Duarte\nBaixo: Jhonny Anderson\nTeclados: Davidson Aquila\nGuitarras: Everson Menezes\nF.O.H e Coordenador de Audio: Lucas Putini\nTecnico de Grava\u00e7\u00e3o: Vinicius Gimenez\nTecnico de Monitor: Ronaldo\nRoadies: Lucas Rosa e Jonas Putini\nEdi\u00e7\u00e3o Digital: Vinicius Gimenez\nEdi\u00e7\u00e3o Vocal: Lucas Rosa\nMixagem: Bernardo Fragale\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Vass\u00e3o\nRegente Coral: Mari Rocha\n\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Flauzilino Jr.\nProdutora: FJR. CREW\nProdu\u00e7\u00e3o: Pedro Amado\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Renan Gomes\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Jana\u00edna Matos\nLight Designer: Alexandre Augusto\nIlumina\u00e7\u00e3o: Spectrum Design\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Bruno Guiol, D\u00e9bora Sena\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Robison Soares\nOp de C\u00e2mera: Amarelo, Alan Denis, Maur\u00edcio Augusto, C\u00edcero, Nilton Lima, Carlos Santos, Iago Monteiro, Bruno Giby, Daniel Donatelli, Gustavo Gomes\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Felipe Lemes\nProdu\u00e7\u00e3o Broadcast: Jakeline Neco\nT\u00e9cnico Broadcast: Miller Teixeira\nAssistente de C\u00e2mera: Danilo Rossi, Vyctor Eduardo Maciel, Diego Rafael\nAssistentes Gerais: Lucas Kubiski, Lyncoln Fernando, Daniel Gon\u00e7alves\nEdi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Robison Soares\nColorista: Flauzilino Jr.\nBTS: Lucas Nespoli, Alek Lemes, Guilherme Massone, Gabriel Vitorino\nStill: Lucas Parisi, Pedro Gama\nDesign: Fabio Papaleo\nMotion Design: Thiago Oscar\nFigurinista: Alessandra Marins\nAssistente de Figurino: Larissa Gasparelli\nMaquiadora: Karina Bandeira\nHair Stylist: Bricia Santos\n\n\u25b8 Siga a Sarah Beatriz nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCNwql3VL1H62zMY_btrUjzg\nhttps://www.instagram.com/sarahbiaa\nhttps://www.facebook.com/sarah.beatriz.773776\nhttps://www.tiktok.com/@sarahbeatrizoficial\n\n\u25b8 Siga a Musile Records nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\nhttps://www.instagram.com/musilerecords\nhttps://web.facebook.com/musilerecords\nhttps://www.tiktok.com/@musilerecords\n\n6ruprUh@dedu, sara, sarah, bia, beatriz, sarah beatriz, sarah bia, o poder do teu amor, no poder do teu amor, sarah beatriz o poder do teu amor, o poder do teu amor sarah beatriz, pelo poder desse amor, pelo poder deste amor, pelo poder do teu amor, perto quero estar, the power of your love tradu\u00e7ao, the power of Your love poder do teu amor, the power of your love, aline barros poder do teu amor, ana paula valad\u00e3o no poder do teu amor, ao vivo, gospel, louvores, musile, musle records.\n\n#SarahBeatriz #OPoderdoTeuAmor #ThePowerOfYourLove"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97903",
                "likeCount": "8168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "814"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qorjGq-lBexMkXuI5O8UgliHYzU",
            "id": "hfl4o23aCXI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T15:01:12Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "A CLARA FEZ UMA FESTA ESCONDIDA DOS PAIS DELA *Pegamos no flagra ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfl4o23aCXI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfl4o23aCXI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfl4o23aCXI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfl4o23aCXI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A CLARA FEZ UMA FESTA ESCONDIDA DOS PAIS DELA *Pegamos no flagra ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2197984",
                "likeCount": "39352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1890"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EawBg1kS7R1JUmgpzTLbVMsm6Kg",
            "id": "14RC-dEjO3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T22:30:07Z",
                "channelId": "UCGBIIPnw0AYM3BFsmTsjeAw",
                "title": "A NOVA VOLTA R\u00c1PIDA DO ACELERADOS! Rubinho doma o Mustang Manual na estreia da VR no Raceville",
                "description": "Salve Acelerados! Hoje \u00e9 dia de NOVIDADE aqui no canal! Depois de muito tempo pisando fundo no Velocitta, agora tamb\u00e9m teremos o RACEVILLE como um dos palcos da Volta R\u00e1pida com Rubens Barrichello! E come\u00e7ando com chave de ouro, o Ford Mustang GT estreia o nosso ranking com 492 cv de pot\u00eancia e C\u00c2MBIO MANUAL para garantir o Punta-Tacco nas curvas do circuito de Brotas. Ser\u00e1 que o Muscle Car americano vai fazer bonito na nossa pista? CLICA NO PLAY e vem de carona com a gente! \n\nVoc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 Acelerado? Ent\u00e3o vem com a gente:\n\nLOJA ACELERADOS: https://www.usereserva.com/colecao-reserva/acelerados \nYOUTUBE: https://www.youtube.com/acelerados/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/aceleradostv/\nTWITTER: https://twitter.com/acelerados/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/acelerados\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@acelerados\n\nAcelerados \u00e9 o canal para quem ama carros, tem gasolina e adrenalina nas veias. Rubens Barrichello e Gerson Campos aceleram superesportivos, cl\u00e1ssicos do passado e as \u00faltimas novidades do mercado automotivo, trazendo sempre velocidade, emo\u00e7\u00e3o e informa\u00e7\u00e3o sobre quatro rodas.\n\n------------------------\n\nExperimente 1 m\u00eas gr\u00e1tis do banco de trilhas Epidemic Sound: http://bit.ly/epidemicnwb\n\nSimuladores Extreme SimRacing: https://loja.cockpitextremeracing.com.br/?utm_source=Instagram&utm_medium=Story&utm_campaign=parceiros_2023_cockpit_acelerados\n\n#Acelerados",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14RC-dEjO3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14RC-dEjO3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14RC-dEjO3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14RC-dEjO3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14RC-dEjO3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Acelerados",
                "tags": [
                    "Acelerados",
                    "Rubens Barrichello",
                    "Cassio Cortes",
                    "Gerson Campos",
                    "Carros",
                    "Automobilismo",
                    "Auto",
                    "automotiva",
                    "velocidade",
                    "velocidade final",
                    "potencia",
                    "torque",
                    "review",
                    "dicas",
                    "teste",
                    "motor",
                    "rubinho",
                    "pilotagem",
                    "piloto",
                    "rapido",
                    "turbo"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A NOVA VOLTA R\u00c1PIDA DO ACELERADOS! Rubinho doma o Mustang Manual na estreia da VR no Raceville",
                    "description": "Salve Acelerados! Hoje \u00e9 dia de NOVIDADE aqui no canal! Depois de muito tempo pisando fundo no Velocitta, agora tamb\u00e9m teremos o RACEVILLE como um dos palcos da Volta R\u00e1pida com Rubens Barrichello! E come\u00e7ando com chave de ouro, o Ford Mustang GT estreia o nosso ranking com 492 cv de pot\u00eancia e C\u00c2MBIO MANUAL para garantir o Punta-Tacco nas curvas do circuito de Brotas. Ser\u00e1 que o Muscle Car americano vai fazer bonito na nossa pista? CLICA NO PLAY e vem de carona com a gente! \n\nVoc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 Acelerado? Ent\u00e3o vem com a gente:\n\nLOJA ACELERADOS: https://www.usereserva.com/colecao-reserva/acelerados \nYOUTUBE: https://www.youtube.com/acelerados/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/aceleradostv/\nTWITTER: https://twitter.com/acelerados/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/acelerados\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@acelerados\n\nAcelerados \u00e9 o canal para quem ama carros, tem gasolina e adrenalina nas veias. Rubens Barrichello e Gerson Campos aceleram superesportivos, cl\u00e1ssicos do passado e as \u00faltimas novidades do mercado automotivo, trazendo sempre velocidade, emo\u00e7\u00e3o e informa\u00e7\u00e3o sobre quatro rodas.\n\n------------------------\n\nExperimente 1 m\u00eas gr\u00e1tis do banco de trilhas Epidemic Sound: http://bit.ly/epidemicnwb\n\nSimuladores Extreme SimRacing: https://loja.cockpitextremeracing.com.br/?utm_source=Instagram&utm_medium=Story&utm_campaign=parceiros_2023_cockpit_acelerados\n\n#Acelerados"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121136",
                "likeCount": "12112",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WTEcB6Sq6z10Y-UD8iOflpT53Q0",
            "id": "sZoA-ynNEm8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T22:15:10Z",
                "channelId": "UCPNIejzGsqqPDNuSRwvCrjg",
                "title": "LAN\u00c7OU! Poco F7 \u00e9 FIM DE JOGO para o Poco X7 PRO! (chegou barato e j\u00e1 no Brasil)",
                "description": "\u2705 Receba o POCO F7 no seu celular entre no TukOfertas: http://www.tukofertas.com.br/grupos\n\nCompre com o MELHOR PRE\u00c7O, garantia e seguran\u00e7a! \nPOCO F7 na Amazon: ESGOTADO!!! Quando voltar vou avisar no Whatsapp: http://www.tukofertas.com.br/grupos\n\nPoco F7 no AliExpress: https://s.click.aliexpress.com/e/_mr8Dv63\n\nNesse v\u00eddeo vamos ver o novo #pocof7 um dos celulares mais completos dos da #xiaomi o celular mais completo e barato do momento! \n\n------------\n\nOs celulares mais VENDIDOS! \nLinks para comprar j\u00e1 no Brasil, em 10x sem juros e com garantia!\n\nRedm NOTE 14 (Mais vendido): https://amzn.to/4b1cUqG\nPoco X7 PRO (Promo\u00e7\u00e3o): https://amzn.to/4igb1sL\nPOCO X7: https://amzn.to/42QuETF\niPhone 13 (Promo\u00e7\u00e3o): https://amzn.to/4aZ3Fal\nFire TV Stick (Sua TV vira Smart): https://amzn.to/3qch87p\nAlexa: https://amzn.to/3wDmcEb\n\nSe for comprar pegue FRETE GR\u00c1TIS! Com Amazon PRIME (30 dias gr\u00e1tis): https://amzn.to/308kOIR\nAl\u00e9m de filmes, s\u00e9ries e m\u00fasicas! \n\n------------\nE-mail comercial: contato@tukemperial.com.br \n\nAcompanhe nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/tukemperial\nFacebook: https://www.fb.com/CanalTukEmperial\nTwitter: https://twitter.com/TukEmperial1\n\nAcesse: http://tukemperial.com.br\n\n\n\nM\u00fasica retirada da Epidemic Sound:\nwww.epidemicsound.com\nhttps://player.epidemicsound.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZoA-ynNEm8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZoA-ynNEm8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZoA-ynNEm8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZoA-ynNEm8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZoA-ynNEm8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tuk",
                "tags": [
                    "tukemperial",
                    "tuk",
                    "tecnologia",
                    "tech",
                    "smartphones",
                    "Lucas Almeida",
                    "poco f7",
                    "xiaomi",
                    "google",
                    "celular",
                    "poco f7 pro",
                    "poco f7 um dos celulares",
                    "poco f7 \u00e9 bom",
                    "tela poco f7",
                    "jogos poco f7",
                    "camera poco f7",
                    "poco x7 pro vs poco f7",
                    "onde comprar poco f7"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LAN\u00c7OU! Poco F7 \u00e9 FIM DE JOGO para o Poco X7 PRO! (chegou barato e j\u00e1 no Brasil)",
                    "description": "\u2705 Receba o POCO F7 no seu celular entre no TukOfertas: http://www.tukofertas.com.br/grupos\n\nCompre com o MELHOR PRE\u00c7O, garantia e seguran\u00e7a! \nPOCO F7 na Amazon: ESGOTADO!!! Quando voltar vou avisar no Whatsapp: http://www.tukofertas.com.br/grupos\n\nPoco F7 no AliExpress: https://s.click.aliexpress.com/e/_mr8Dv63\n\nNesse v\u00eddeo vamos ver o novo #pocof7 um dos celulares mais completos dos da #xiaomi o celular mais completo e barato do momento! \n\n------------\n\nOs celulares mais VENDIDOS! \nLinks para comprar j\u00e1 no Brasil, em 10x sem juros e com garantia!\n\nRedm NOTE 14 (Mais vendido): https://amzn.to/4b1cUqG\nPoco X7 PRO (Promo\u00e7\u00e3o): https://amzn.to/4igb1sL\nPOCO X7: https://amzn.to/42QuETF\niPhone 13 (Promo\u00e7\u00e3o): https://amzn.to/4aZ3Fal\nFire TV Stick (Sua TV vira Smart): https://amzn.to/3qch87p\nAlexa: https://amzn.to/3wDmcEb\n\nSe for comprar pegue FRETE GR\u00c1TIS! Com Amazon PRIME (30 dias gr\u00e1tis): https://amzn.to/308kOIR\nAl\u00e9m de filmes, s\u00e9ries e m\u00fasicas! \n\n------------\nE-mail comercial: contato@tukemperial.com.br \n\nAcompanhe nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/tukemperial\nFacebook: https://www.fb.com/CanalTukEmperial\nTwitter: https://twitter.com/TukEmperial1\n\nAcesse: http://tukemperial.com.br\n\n\n\nM\u00fasica retirada da Epidemic Sound:\nwww.epidemicsound.com\nhttps://player.epidemicsound.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102269",
                "likeCount": "4913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "toi0JiKyzmmg4Er26_Pd-I9FEYs",
            "id": "KrXqxeq3fBo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T19:44:15Z",
                "channelId": "UCX3zTAsEoZ61rQMYb_08Tow",
                "title": "DIRETO DO CT: 26/06/2025 | SPFC PLAY",
                "description": "Cadastre-se na SPFC Play: https://spfc.vc/3uLYoyJ\n\n\ud83d\udcf2 Baixe na Play Store: http://bit.ly/3CLjS2k\n\ud83d\udcf2 Baixe na App Store: http://apple.co/3F2wCED",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KrXqxeq3fBo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KrXqxeq3fBo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KrXqxeq3fBo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KrXqxeq3fBo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KrXqxeq3fBo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u00e3o Paulo FC",
                "tags": [
                    "SPFC",
                    "tricolor",
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "Morumbi",
                    "sao paulo",
                    "spfctv",
                    "Made in Cotia",
                    "tricolorpaulista",
                    "S\u00e3o Paulo Futebol Clube",
                    "VamosS\u00e3oPaulo",
                    "SPFCPLAY",
                    "SPFC PLAY",
                    "SPFC APP"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "DIRETO DO CT: 26/06/2025 | SPFC PLAY",
                    "description": "Cadastre-se na SPFC Play: https://spfc.vc/3uLYoyJ\n\n\ud83d\udcf2 Baixe na Play Store: http://bit.ly/3CLjS2k\n\ud83d\udcf2 Baixe na App Store: http://apple.co/3F2wCED"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106264",
                "likeCount": "5122",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AUEKt30tWCtTniUnBEiKqsODBdI",
            "id": "0AY93G2TxBQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T20:30:06Z",
                "channelId": "UCPQKC_B2zXGxNpN9_va7OCw",
                "title": "FESTA DO PIJAMA COM SURPRESA PARA LORENA *SER\u00c1 QUE ELA GOSTOU ?",
                "description": "Nossas Redes Sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/irmas.pina\nTikTok: https://www.tiktok.com/@irmaspina_oficial\nKwai: https://www.kwai.com/@Irmas.pina\n\n\ud83d\udce7 Contato para Parcerias e Publicidades:\ncontato@irmaspina.com.br\n\nVem se divertir com a gente!!! \ud83e\udd73\n\n\ud83c\udfac Este v\u00eddeo \u00e9 uma obra de fic\u00e7\u00e3o.\nQualquer semelhan\u00e7a com nomes, pessoas ou situa\u00e7\u00f5es da vida real \u00e9 pura coincid\u00eancia!\nEssa hist\u00f3ria foi criada com liberdade art\u00edstica e n\u00e3o tem compromisso com a realidade.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AY93G2TxBQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AY93G2TxBQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AY93G2TxBQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AY93G2TxBQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AY93G2TxBQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Irm\u00e3s Pina",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FESTA DO PIJAMA COM SURPRESA PARA LORENA *SER\u00c1 QUE ELA GOSTOU ?",
                    "description": "Nossas Redes Sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/irmas.pina\nTikTok: https://www.tiktok.com/@irmaspina_oficial\nKwai: https://www.kwai.com/@Irmas.pina\n\n\ud83d\udce7 Contato para Parcerias e Publicidades:\ncontato@irmaspina.com.br\n\nVem se divertir com a gente!!! \ud83e\udd73\n\n\ud83c\udfac Este v\u00eddeo \u00e9 uma obra de fic\u00e7\u00e3o.\nQualquer semelhan\u00e7a com nomes, pessoas ou situa\u00e7\u00f5es da vida real \u00e9 pura coincid\u00eancia!\nEssa hist\u00f3ria foi criada com liberdade art\u00edstica e n\u00e3o tem compromisso com a realidade."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1194741",
                "likeCount": "21092",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lyIrO4HJ54NwkaP4NBaXd546WuY",
            "id": "xvMSUT5uoxw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T21:01:07Z",
                "channelId": "UCE8deXi-Eea3SuEV1Q1L4ug",
                "title": "EXTERM\u00cdNIO 3: A EVOLU\u00c7\u00c3O \u00e9 bom? \u2013 Vale Cr\u00edtica",
                "description": "INSIDER para o inverno: https://creators.insiderstore.com.br/SUPEROITO\nCupom de 15% de desconto: SUPEROITO\n\nExterm\u00ednio: A Evolu\u00e7\u00e3o (28 Years Later, 2025), \u00e9 o terceiro filme dessa franquia de terror de zumbi que come\u00e7ou em 2002. 28 anos ap\u00f3s uma deriva\u00e7\u00e3o do v\u00edrus da raiva escapar dum laborat\u00f3rio de armas biol\u00f3gicas, o mundo conseguiu conter a infec\u00e7\u00e3o, exceto o Reino Unido, que vive hoje em quarentena e totalmente isolado. Nesse contexto, quando um morador de uma pequena ilha brit\u00e2nica tenta treinar seu filho pra sobreviv\u00eancia, eles descobrem segredos e horrores que transformaram n\u00e3o apenas os infectados, mas tamb\u00e9m outros sobreviventes. E agora se permita se infectar com a minha empolga\u00e7\u00e3o com esse filme em mais um epis\u00f3dio com opini\u00e3o e an\u00e1lise do vale cr\u00edtica sem spoilers do Super Oito. #valecritica #ExterminioAEvolucao\n\nSE INSCREVA no canal - https://bit.ly/otaviouga\n\nOTAVIO UG\u00c1:\nRedes sociais: @otaviouga\n\nCONTATO COMERCIAL:\notaviouga@play9.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xvMSUT5uoxw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xvMSUT5uoxw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xvMSUT5uoxw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xvMSUT5uoxw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xvMSUT5uoxw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Super Oito",
                "tags": [
                    "exterminio",
                    "evolucao",
                    "exterm\u00ednio 3",
                    "28 years later",
                    "28 anos depois",
                    "terror",
                    "filme",
                    "filmes",
                    "cinema",
                    "super oito",
                    "super 8",
                    "otavio uga",
                    "analise",
                    "critica",
                    "review",
                    "opiniao",
                    "e bom",
                    "spoiler",
                    "2025",
                    "zumbi",
                    "infectados"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "EXTERM\u00cdNIO 3: A EVOLU\u00c7\u00c3O \u00e9 bom? \u2013 Vale Cr\u00edtica",
                    "description": "INSIDER para o inverno: https://creators.insiderstore.com.br/SUPEROITO\nCupom de 15% de desconto: SUPEROITO\n\nExterm\u00ednio: A Evolu\u00e7\u00e3o (28 Years Later, 2025), \u00e9 o terceiro filme dessa franquia de terror de zumbi que come\u00e7ou em 2002. 28 anos ap\u00f3s uma deriva\u00e7\u00e3o do v\u00edrus da raiva escapar dum laborat\u00f3rio de armas biol\u00f3gicas, o mundo conseguiu conter a infec\u00e7\u00e3o, exceto o Reino Unido, que vive hoje em quarentena e totalmente isolado. Nesse contexto, quando um morador de uma pequena ilha brit\u00e2nica tenta treinar seu filho pra sobreviv\u00eancia, eles descobrem segredos e horrores que transformaram n\u00e3o apenas os infectados, mas tamb\u00e9m outros sobreviventes. E agora se permita se infectar com a minha empolga\u00e7\u00e3o com esse filme em mais um epis\u00f3dio com opini\u00e3o e an\u00e1lise do vale cr\u00edtica sem spoilers do Super Oito. #valecritica #ExterminioAEvolucao\n\nSE INSCREVA no canal - https://bit.ly/otaviouga\n\nOTAVIO UG\u00c1:\nRedes sociais: @otaviouga\n\nCONTATO COMERCIAL:\notaviouga@play9.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79857",
                "likeCount": "18460",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-M_3Ob6ogOgJfp5InCG-CsgJ6o0",
            "id": "4ia5yXkfMAQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T21:00:07Z",
                "channelId": "UC607Gii1uo93qDqiGR6-c3w",
                "title": "Mussarela Bot Vs. Mussa - Batalha de Rima",
                "description": "A vers\u00e3o rob\u00f4 de Mussarela quer vencer o Mussa na batalha de rima. Ser\u00e1 que nosso barbudinho ser\u00e1 digitalizado? Depois de vencer a Mina Bot ele precisa derrotar Mussarela Bot e Mussa Bot para acabar com o Cyber Verso.\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ia5yXkfMAQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ia5yXkfMAQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ia5yXkfMAQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ia5yXkfMAQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ia5yXkfMAQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUSSA",
                "tags": [
                    "mussoumano",
                    "batalha de youtubers",
                    "mussoumano vs",
                    "mussa",
                    "batalha mussa",
                    "rap mussa",
                    "musicas mussa",
                    "mussa musicas",
                    "mussa robo",
                    "blue bot",
                    "mussa verso",
                    "mussarela bot",
                    "batalha de rap rob\u00f4",
                    "xinglau",
                    "botfriends"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Mussarela Bot Vs. Mussa - Batalha de Rima",
                    "description": "A vers\u00e3o rob\u00f4 de Mussarela quer vencer o Mussa na batalha de rima. Ser\u00e1 que nosso barbudinho ser\u00e1 digitalizado? Depois de vencer a Mina Bot ele precisa derrotar Mussarela Bot e Mussa Bot para acabar com o Cyber Verso.\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213911",
                "likeCount": "5811",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "585"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ssY4BrTu-3GCpi5JQPUrxEyrmPA",
            "id": "NQAGpnoVcRQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T22:10:19Z",
                "channelId": "UCVg9nCmmfIyP4QcGOnZZ9Qg",
                "title": "Street Fighter 6 - Sagat Teaser Trailer",
                "description": "Bow down to Sagat on August 5 in Street Fighter 6!\n\nAs the first character for Year 3, the emperor demands your utmost respect lest he splinters your very core.\n\nhttps://streetfighter.com/6/\n\n#StreetFighter6 #SF6 #Sagat #Capcom\n\nTwitter: http://www.twitter.com/streetfighter\nDiscord: https://discord.gg/streetfighter\nInstagram: https://www.instagram.com/streetfightergame/\nFacebook: http://www.facebook.com/streetfighter\nTwitch: http://www.twitch.tv/capcomfighters\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQAGpnoVcRQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQAGpnoVcRQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQAGpnoVcRQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQAGpnoVcRQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQAGpnoVcRQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Street Fighter",
                "tags": [
                    "street",
                    "fighter",
                    "capcom",
                    "street fighter 6"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Street Fighter 6 - Sagat Teaser Trailer",
                    "description": "Bow down to Sagat on August 5 in Street Fighter 6!\n\nAs the first character for Year 3, the emperor demands your utmost respect lest he splinters your very core.\n\nhttps://streetfighter.com/6/\n\n#StreetFighter6 #SF6 #Sagat #Capcom\n\nTwitter: http://www.twitter.com/streetfighter\nDiscord: https://discord.gg/streetfighter\nInstagram: https://www.instagram.com/streetfightergame/\nFacebook: http://www.facebook.com/streetfighter\nTwitch: http://www.twitch.tv/capcomfighters\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "511112",
                "likeCount": "22070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2003"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vIzTP77X0Uih4nNl0spP6SSLsBY",
            "id": "uSLIOEadGsc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T13:01:50Z",
                "channelId": "UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ",
                "title": "TROLEI MEUS AMIGOS COM \"TEXTURA FALSA\"",
                "description": "SEJA MEMBRO \ud83d\udc47: https://www.youtube.com/channel/UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ/join\n \n\u2709 email de contato: comercial@agenciacurta.com\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: Caduxinn\n\ud83d\udc24 TWITTER: Caduxinn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uSLIOEadGsc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uSLIOEadGsc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uSLIOEadGsc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uSLIOEadGsc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uSLIOEadGsc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caduxinn",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TROLEI MEUS AMIGOS COM \"TEXTURA FALSA\"",
                    "description": "SEJA MEMBRO \ud83d\udc47: https://www.youtube.com/channel/UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ/join\n \n\u2709 email de contato: comercial@agenciacurta.com\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: Caduxinn\n\ud83d\udc24 TWITTER: Caduxinn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106994",
                "likeCount": "6067",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "164"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sD1KFENPEeoxFLAV9O6EANKT5-c",
            "id": "8YiR9v3sOpk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T00:00:12Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK WORLD TOUR [DEADLINE] TRAILER",
                "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #DEADLINE #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK WORLD TOUR [DEADLINE] TRAILER",
                    "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #DEADLINE #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3516961",
                "likeCount": "572061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38048"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_wVpJTSsC9uyDQpjMLe5pr645HQ",
            "id": "JPly0XAL6rk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "PASSANDO A NOITE EM UM AEROPORTO! *24 Horas",
                "description": "Todo conte\u00fado \u00e9 uma narrativa constru\u00edda com o intuito de gerar\u00a0entretenimento.\nNeste v\u00eddeo, o acesso \u00e0 \u00e1rea restrita foi alinhado previamente com equipe de gest\u00e3o do aeroporto, garantindo as devidas autoriza\u00e7\u00f5es e dos \u00f3rg\u00e3os de seguran\u00e7a.\n\nMeu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JPly0XAL6rk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JPly0XAL6rk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JPly0XAL6rk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JPly0XAL6rk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JPly0XAL6rk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PASSANDO A NOITE EM UM AEROPORTO! *24 Horas",
                    "description": "Todo conte\u00fado \u00e9 uma narrativa constru\u00edda com o intuito de gerar\u00a0entretenimento.\nNeste v\u00eddeo, o acesso \u00e0 \u00e1rea restrita foi alinhado previamente com equipe de gest\u00e3o do aeroporto, garantindo as devidas autoriza\u00e7\u00f5es e dos \u00f3rg\u00e3os de seguran\u00e7a.\n\nMeu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "984134",
                "likeCount": "19709",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1076"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wgS5FNKQAkGEURwnzkNt4NdqNcI",
            "id": "P273sRlm4tM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T13:39:55Z",
                "channelId": "UCItRs-h8YU1wRRfP637614w",
                "title": "Quarteto Fant\u00e1stico | Trailer Oficial 2 Dublado",
                "description": "Fam\u00edlia. \u00c9 sobre se conectar a alguma coisa maior do que voc\u00ea.\n\n#QuartetoFant\u00e1stico: Primeiros Passos, da Marvel Studios, em 24 de julho nos cinemas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P273sRlm4tM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P273sRlm4tM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P273sRlm4tM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P273sRlm4tM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P273sRlm4tM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Brasil",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Quarteto Fant\u00e1stico | Trailer Oficial 2 Dublado",
                    "description": "Fam\u00edlia. \u00c9 sobre se conectar a alguma coisa maior do que voc\u00ea.\n\n#QuartetoFant\u00e1stico: Primeiros Passos, da Marvel Studios, em 24 de julho nos cinemas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "742655",
                "likeCount": "43664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2851"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Svk_CzmZO7U5OCXbhDVBwYoyZVs",
            "id": "USzoPwTx9Uc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T12:43:03Z",
                "channelId": "UCmYuiV9wAR3i8p19Ygc7izg",
                "title": "Imagens captadas com drone mostram local onde estava corpo de brasileira",
                "description": "O corpo da turista brasileira Juliana Marins, 26, foi resgatado do penhasco nesta quarta-feira (25).\n\nJuliana havia ca\u00eddo no local na sexta-feira (20) enquanto fazia uma trilha para alcan\u00e7ar o cume de um vulc\u00e3o no Monte Rinjani.\n\nEla foi localizada com vida, mas o resgate s\u00f3 a alcan\u00e7ou nesta ter\u00e7a-feira (24), quando j\u00e1 estava morta.\n\nAssine a TV Folha\nhttps://goo.gl/EBg4ag\n\nLeia mais na Folha\nhttp://www.folha.com.br\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/folhadespaulo/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USzoPwTx9Uc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USzoPwTx9Uc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USzoPwTx9Uc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USzoPwTx9Uc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USzoPwTx9Uc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Folha de S.Paulo",
                "tags": [
                    "folha",
                    "jornalismo",
                    "folha de s.paulo",
                    "tv folha",
                    "not\u00edcias",
                    "folha de sao paulo",
                    "brasil",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "rio de janeiro"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Imagens captadas com drone mostram local onde estava corpo de brasileira",
                    "description": "O corpo da turista brasileira Juliana Marins, 26, foi resgatado do penhasco nesta quarta-feira (25).\n\nJuliana havia ca\u00eddo no local na sexta-feira (20) enquanto fazia uma trilha para alcan\u00e7ar o cume de um vulc\u00e3o no Monte Rinjani.\n\nEla foi localizada com vida, mas o resgate s\u00f3 a alcan\u00e7ou nesta ter\u00e7a-feira (24), quando j\u00e1 estava morta.\n\nAssine a TV Folha\nhttps://goo.gl/EBg4ag\n\nLeia mais na Folha\nhttp://www.folha.com.br\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/folhadespaulo/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "407978",
                "likeCount": "1694",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "842"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bl4HKSOlHSV5p8n6rrWtkelQrwk",
            "id": "30EZ8bDPyrs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T14:00:09Z",
                "channelId": "UCY0GuWLnEfjbdtYx5gZ8i0A",
                "title": "Polar se complica ao precisar atender v\u00e1rios clientes na cafeteria | Ursos sem Curso | CN",
                "description": "Oi amigos! Pardo, Panda e Polar aqui! Ser influenciadores na internet deve ser o m\u00e1aaaximo, ent\u00e3o criamos o nosso pr\u00f3prio canal. Vamos fazer v\u00eddeos semanais, se inscrevam e amem a gente. Polar gosta de inscritos. Vamos ser maiores que o canal do Cartoon Network, esses caras s\u00e3o legais, maaaaas n\u00e3o tem o nosso estilo. FAMA AI VAMOS N\u00d3S!!\n\nSe inscrevam no nosso canal e ajude esses 3 ursos a serem influenciadores felizes!!!\n\nN\u00e3o perca os jogos de Ursos sem Curso no site do Cartoon Network! https://www.cartoonnetwork.com.br \n\nFa\u00e7a parte do canal do Cartoon Network Brasil no YouTube: https://www.youtube.com/user/BRCartoonNetwork\n\nTem algum coment\u00e1rio? Quer nos escrever? \u00c9 s\u00f3 mandar um e-mail para tamoai@cartoonnetwork.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30EZ8bDPyrs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30EZ8bDPyrs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30EZ8bDPyrs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30EZ8bDPyrs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30EZ8bDPyrs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ursos sem Curso",
                "tags": [
                    "we bare bears",
                    "we bear bears",
                    "be bare bears",
                    "be bear bears",
                    "we bare bears portugu\u00eas",
                    "we bare bears portugu\u00eas brasil",
                    "ursos sem curso",
                    "ursos em curso",
                    "portugu\u00eas",
                    "brasil",
                    "cartoon network",
                    "cartoon",
                    "network",
                    "oficial",
                    "grizzly",
                    "panda",
                    "ice bear",
                    "polar",
                    "pardo",
                    "ursos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Polar se complica ao precisar atender v\u00e1rios clientes na cafeteria | Ursos sem Curso | CN",
                    "description": "Oi amigos! Pardo, Panda e Polar aqui! Ser influenciadores na internet deve ser o m\u00e1aaaximo, ent\u00e3o criamos o nosso pr\u00f3prio canal. Vamos fazer v\u00eddeos semanais, se inscrevam e amem a gente. Polar gosta de inscritos. Vamos ser maiores que o canal do Cartoon Network, esses caras s\u00e3o legais, maaaaas n\u00e3o tem o nosso estilo. FAMA AI VAMOS N\u00d3S!!\n\nSe inscrevam no nosso canal e ajude esses 3 ursos a serem influenciadores felizes!!!\n\nN\u00e3o perca os jogos de Ursos sem Curso no site do Cartoon Network! https://www.cartoonnetwork.com.br \n\nFa\u00e7a parte do canal do Cartoon Network Brasil no YouTube: https://www.youtube.com/user/BRCartoonNetwork\n\nTem algum coment\u00e1rio? Quer nos escrever? \u00c9 s\u00f3 mandar um e-mail para tamoai@cartoonnetwork.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37410",
                "likeCount": "513",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1JA_PG1DEYOn_CEVKaLn1-10gNQ",
            "id": "6E7yKwSU2gs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T07:17:56Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Alli is watching you! (Brawl Stars Animation)",
                "description": "Alli, the shy mechanic of the Love Swamp, is HERE! \ud83d\udc0a\ud83d\udd27\n\nGet her now and instantly unlock:\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\ud83d\udcac 8 Pins + Spray\n\ud83d\udc36 Hunter-Gatherer Alli Skin\n\nAlli will emerge on the Starr Road on July 3rd! \ud83e\udd3f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6E7yKwSU2gs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6E7yKwSU2gs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6E7yKwSU2gs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6E7yKwSU2gs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6E7yKwSU2gs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new brawler",
                    "alli",
                    "alli alligator",
                    "brawl stars animations",
                    "love swamp trio",
                    "love swamp",
                    "willow ship",
                    "alli ship",
                    "alli ship willow",
                    "brawl stars ship",
                    "brawl stars lore"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Alli is watching you! (Brawl Stars Animation)",
                    "description": "Alli, the shy mechanic of the Love Swamp, is HERE! \ud83d\udc0a\ud83d\udd27\n\nGet her now and instantly unlock:\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\ud83d\udcac 8 Pins + Spray\n\ud83d\udc36 Hunter-Gatherer Alli Skin\n\nAlli will emerge on the Starr Road on July 3rd! \ud83e\udd3f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3930012",
                "likeCount": "118505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7702"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VffLxcinEvuWz848YebcH7k_WOY",
            "id": "DD8D50NeLFA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T22:30:03Z",
                "channelId": "UC8B7ZhNtBacu3hQjChv3rsg",
                "title": "Sobrevivemos 99 DIAS no Roblox  Mas Quase Terminamos!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DD8D50NeLFA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DD8D50NeLFA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DD8D50NeLFA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DD8D50NeLFA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DD8D50NeLFA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dark",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sobrevivemos 99 DIAS no Roblox  Mas Quase Terminamos!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124475",
                "likeCount": "5315",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5qmrIKqbaGR8zg_lTKgclxtdR4s",
            "id": "DqY2l47X0bM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T04:03:24Z",
                "channelId": "UCsiCOcr5SZAWlJMfcw9P__w",
                "title": "COOPER FLAGG NOS MAVS! \ud83e\udd1d NBA DRAFT 2025 AO VIVO - Todas as escolhas e an\u00e1lises!",
                "description": "O futuro da Liga se decide no Draft! E a NBA Brasil traz tudo sobre uma das noites mais importantes da Liga com um elenco de estrelas. Quais s\u00e3o as suas apostas para o Draft de 2025? Cooper Flagg \u00e9 o grande nome da noite! \u2b50\ufe0f\n\n\ud83d\udcfa Assine e assista TODOS os jogos da Liga no NBA League Pass \u27a1\ufe0f https://nbabrasil.info/LPyt\n\n\ud83c\udfc0 O mundo NBA na sua m\u00e3o \u27a1\ufe0f https://nbabrasil.info/APPyt\n\n\ud83d\udfe2 Fa\u00e7a parte da Fam\u00edlia NBA Brasil no WhatsApp \u27a1\ufe0f https://expol.ink/NBABrasilWpp\n\n\u2708\ufe0f Compre na NBA Store e concorra a viagens com tudo pago para o NBA Park, em Gramado \u27a1\ufe0f https://nba.expol.ink/nbastoreloja\n\n#NBABrasil #NBADraft #NBA \n\nSiga a NBA Brasil nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/nbabrasil/\nTwitter: https://twitter.com/NBABrasil\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nba_brasil\n\n- Deixe seu like\n- Inscreva-se no canal\n- Ative o sininho das notifica\u00e7\u00f5es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqY2l47X0bM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqY2l47X0bM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqY2l47X0bM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqY2l47X0bM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqY2l47X0bM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NBA Brasil",
                "tags": [
                    "draft nba",
                    "nba draft",
                    "draft nba ao vivo",
                    "nba draft 2024",
                    "nba",
                    "nba draft ao vivo",
                    "bronny james",
                    "bronny",
                    "nba ao vivo",
                    "brony james",
                    "james draft",
                    "filho lebron",
                    "filho lebron james",
                    "LeBron James",
                    "filho do lebron",
                    "lebron james son",
                    "Alexandre Sarr",
                    "sarr",
                    "alex sarr",
                    "bronny james draft",
                    "Zaccharie Risacher",
                    "tristan da silva",
                    "risacher",
                    "assistir draft nba ao vivo",
                    "assistir draft",
                    "primeira escolha draft da nba",
                    "tristan da silva magic",
                    "orlando magic",
                    "cooper flagg",
                    "cooper flagg mavs"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COOPER FLAGG NOS MAVS! \ud83e\udd1d NBA DRAFT 2025 AO VIVO - Todas as escolhas e an\u00e1lises!",
                    "description": "O futuro da Liga se decide no Draft! E a NBA Brasil traz tudo sobre uma das noites mais importantes da Liga com um elenco de estrelas. Quais s\u00e3o as suas apostas para o Draft de 2025? Cooper Flagg \u00e9 o grande nome da noite! \u2b50\ufe0f\n\n\ud83d\udcfa Assine e assista TODOS os jogos da Liga no NBA League Pass \u27a1\ufe0f https://nbabrasil.info/LPyt\n\n\ud83c\udfc0 O mundo NBA na sua m\u00e3o \u27a1\ufe0f https://nbabrasil.info/APPyt\n\n\ud83d\udfe2 Fa\u00e7a parte da Fam\u00edlia NBA Brasil no WhatsApp \u27a1\ufe0f https://expol.ink/NBABrasilWpp\n\n\u2708\ufe0f Compre na NBA Store e concorra a viagens com tudo pago para o NBA Park, em Gramado \u27a1\ufe0f https://nba.expol.ink/nbastoreloja\n\n#NBABrasil #NBADraft #NBA \n\nSiga a NBA Brasil nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/nbabrasil/\nTwitter: https://twitter.com/NBABrasil\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nba_brasil\n\n- Deixe seu like\n- Inscreva-se no canal\n- Ative o sininho das notifica\u00e7\u00f5es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175324",
                "likeCount": "9022",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x4upbTBrV5pA9PvQ-98YOuaS1qo",
            "id": "pFq0xZ5l-nI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T21:01:03Z",
                "channelId": "UC11JFCoslUUMTuAsUPH8RdQ",
                "title": "Assista aos MELHORES MOMENTOS do epis\u00f3dio 29 | T\u00f4 De Gra\u00e7a | Temporada 7 | Multishow",
                "description": "7\u00aa temporada - epis\u00f3dio 29 | Essa transforma\u00e7\u00e3o da Gra\u00e7a deu o que falar, viu? Venha conferir os melhores momentos do epis\u00f3dio 29 de #T\u00f4DeGra\u00e7a! \n\n\ud83d\udc49 Inscreva-se no canal: http://www.youtube.com/channel/UC11JFCoslUUMTuAsUPH8RdQ?sub_confirmation=1\n\nPLAYLISTS:\n\n\u2728 T\u00f4 De Gra\u00e7a - 7\u00aa temporada: https://www.youtube.com/playlist?list=PLtPIvo5qXzHF5gJWr4jIbY_oCNUhXGktZ\n\n\u2728 Lady Night: https://www.youtube.com/playlist?list=PLtPIvo5qXzHHh6IjtgademJBpjHjD_CDY\n\nASSISTA TAMB\u00c9M:\n\n\ud83c\udfb5 M\u00fasica Multishow: http://www.youtube.com/channel/UCIzAIM-zatIDHErC0Z23hbQ?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFq0xZ5l-nI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFq0xZ5l-nI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFq0xZ5l-nI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFq0xZ5l-nI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFq0xZ5l-nI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Multishow",
                "tags": [
                    "humor multishow",
                    "assistir multishow",
                    "assistir multishow online",
                    "programa multishow",
                    "vai que cola",
                    "com\u00e9dia",
                    "piada",
                    "humor",
                    "v\u00eddeo engra\u00e7ado",
                    "v\u00eddeos engra\u00e7ados",
                    "multishow online",
                    "multishow"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Assista aos MELHORES MOMENTOS do epis\u00f3dio 29 | T\u00f4 De Gra\u00e7a | Temporada 7 | Multishow",
                    "description": "7\u00aa temporada - epis\u00f3dio 29 | Essa transforma\u00e7\u00e3o da Gra\u00e7a deu o que falar, viu? Venha conferir os melhores momentos do epis\u00f3dio 29 de #T\u00f4DeGra\u00e7a! \n\n\ud83d\udc49 Inscreva-se no canal: http://www.youtube.com/channel/UC11JFCoslUUMTuAsUPH8RdQ?sub_confirmation=1\n\nPLAYLISTS:\n\n\u2728 T\u00f4 De Gra\u00e7a - 7\u00aa temporada: https://www.youtube.com/playlist?list=PLtPIvo5qXzHF5gJWr4jIbY_oCNUhXGktZ\n\n\u2728 Lady Night: https://www.youtube.com/playlist?list=PLtPIvo5qXzHHh6IjtgademJBpjHjD_CDY\n\nASSISTA TAMB\u00c9M:\n\n\ud83c\udfb5 M\u00fasica Multishow: http://www.youtube.com/channel/UCIzAIM-zatIDHErC0Z23hbQ?sub_confirmation=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164433",
                "likeCount": "4368",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "68"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ETS-RxJBQq0JJy6fxmNXweme8lY",
            "id": "LY8n63-d9I4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T15:06:49Z",
                "channelId": "UChcBopwSTir01H8mYkg8Aeg",
                "title": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Arapiraca 2025 AO VIVO \ud83d\udd34 Matheus e Kauan, Z\u00e9 Vaqueiro, Everly Pires, Nanda Ferreira",
                "description": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Arapiraca - AL 2025! \ud83d\udc83\ud83c\udffc\nDia 25/06\n\nLINE-UP DO DIA:\n* Nanda Ferreira\n* Z\u00e9 Vaqueiro\n* Matheus e Kauan\n* Everly Pires",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LY8n63-d9I4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LY8n63-d9I4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LY8n63-d9I4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LY8n63-d9I4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LY8n63-d9I4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prefeitura de Arapiraca",
                "tags": [
                    "Transmiss\u00e3o",
                    "live",
                    "ao vivo",
                    "S\u00e3o jo\u00e3o",
                    "Arapiraca",
                    "alagoas",
                    "S\u00e3o jo\u00e3o de arapiraca",
                    "Matheus e kauan",
                    "ze vaqueiro",
                    "4k",
                    "Luciano Barbosa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Arapiraca 2025 AO VIVO \ud83d\udd34 Matheus e Kauan, Z\u00e9 Vaqueiro, Everly Pires, Nanda Ferreira",
                    "description": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Arapiraca - AL 2025! \ud83d\udc83\ud83c\udffc\nDia 25/06\n\nLINE-UP DO DIA:\n* Nanda Ferreira\n* Z\u00e9 Vaqueiro\n* Matheus e Kauan\n* Everly Pires"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103129",
                "likeCount": "1454",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9fNez-H9vgFqZt0Xns49NVsUPWE",
            "id": "A5M4Lkt5ACo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T19:21:36Z",
                "channelId": "UC4XDH9D4aDGj7MuPs5428CQ",
                "title": "Coloquei o M\u00c1XIMO de MUTA\u00c7\u00d5ES no GIRASSOL no Grow a Garden (que eu consegui :p)",
                "description": "\ud83d\udcb2 ROBUX BARATO: https://discord.gg/BtYZ7B8mrN\n\ud83d\udcac Meu servidor: https://discord.gg/kzchXTeB6h\n\u2b50 Roupinhas IRADAS: https://bit.ly/comunidadewharius\n\n\u2139\ufe0f Usei o NOVO Girassol RARO para colocar o MAXIMO de MUTA\u00c7\u00d5ES nele!\n\u2764\ufe0f Obrigado por assistir!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5M4Lkt5ACo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5M4Lkt5ACo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5M4Lkt5ACo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5M4Lkt5ACo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5M4Lkt5ACo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wharius",
                "tags": [
                    "ROBLOX",
                    "robux",
                    "wharius",
                    "roblox funny",
                    "roblox gameplay",
                    "grow a garden",
                    "grow a garden roblox",
                    "crescer um jardim",
                    "crescer um jardim roblox",
                    "grow a garden desafio",
                    "crescer um jardim desafio",
                    "crescer um jardim dicas",
                    "grow a garden codigos",
                    "crescer um jardim codigos",
                    "grow a garden dinheiro",
                    "crescer um jardim dinheiro",
                    "grow a garden sugar apple",
                    "grow a garden abelha",
                    "cres\u00e7a um jardim sugar apple",
                    "grow a garden sunflower",
                    "Cres\u00e7aUmJardimMuta\u00e7\u00f5es",
                    "growAGardenMuta\u00e7\u00f5es",
                    "cres\u00e7aUmJardimGirassol"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Coloquei o M\u00c1XIMO de MUTA\u00c7\u00d5ES no GIRASSOL no Grow a Garden (que eu consegui :p)",
                    "description": "\ud83d\udcb2 ROBUX BARATO: https://discord.gg/BtYZ7B8mrN\n\ud83d\udcac Meu servidor: https://discord.gg/kzchXTeB6h\n\u2b50 Roupinhas IRADAS: https://bit.ly/comunidadewharius\n\n\u2139\ufe0f Usei o NOVO Girassol RARO para colocar o MAXIMO de MUTA\u00c7\u00d5ES nele!\n\u2764\ufe0f Obrigado por assistir!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127916",
                "likeCount": "2387",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BRimS16BjwrDS3CW8yepre90RP8",
            "id": "ncB-PEu79xM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T21:40:12Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Era Pra Ser Minha Festa de 6 Milh\u00f5es, Mas Ele Estragou\u2026",
                "description": "\ud83d\udd39 Loja Oficial Taspio:\nhttps://taspio.com.br\n\n\ud83d\udd38 Grupo do Canal:\nhttps://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L\n\n\ud83d\udd34 Canal de Cortes:\nhttps://youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 Instagram Taspio:\nhttps://instagram.com/taspio\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Instagram Taspio Store:\nhttps://instagram.com/taspiostore\n\n\ud83d\udc49 Torne-se membro e apoie o canal:\nhttps://youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n(Membros n\u00e3o t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos)\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\ntaspio@alcanceplus.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncB-PEu79xM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncB-PEu79xM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncB-PEu79xM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncB-PEu79xM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncB-PEu79xM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Era Pra Ser Minha Festa de 6 Milh\u00f5es, Mas Ele Estragou\u2026",
                    "description": "\ud83d\udd39 Loja Oficial Taspio:\nhttps://taspio.com.br\n\n\ud83d\udd38 Grupo do Canal:\nhttps://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L\n\n\ud83d\udd34 Canal de Cortes:\nhttps://youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 Instagram Taspio:\nhttps://instagram.com/taspio\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Instagram Taspio Store:\nhttps://instagram.com/taspiostore\n\n\ud83d\udc49 Torne-se membro e apoie o canal:\nhttps://youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n(Membros n\u00e3o t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos)\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\ntaspio@alcanceplus.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1682819",
                "likeCount": "116992",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16804"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eL9JfypDoYzrvQzhlsWPu2UI5XA",
            "id": "cWppAbqm9I8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T20:45:47Z",
                "channelId": "UCnLuLSV-Oi0ctqjxGgxFlmg",
                "title": "\"Your Idol\" | Official Song Clip | KPop Demon Hunters | Sony Animation",
                "description": "Keeping you obsessed with \"Your Idol\" from KPop Demon Hunters. Watch the movie on Netflix now.\n\nListen to the KPop Demon Hunters soundtrack here: https://kpopdemonhunters.lnk.to/Soundtrack \n\nAbout KPop Demon Hunters: \nWhen they aren't selling out stadiums, KPop superstars Rumi, Mira and Zoey use their secret identities as badass demon hunters to protect their fans from an ever-present supernatural threat. Together, they must face their biggest enemy yet \u2013 an irresistible rival boy band of demons in disguise.\n\nDirected by: Maggie Kang and Chris Appelhans\nProduced by: Michelle Wong\nCo-Produced by: Scott Berri, Jacky Priddle\nCast: Arden Cho, Ahn Hyo-seop, May Hong, Ji-young Yoo, Yunjin Kim, Joel Kim Booster, Liza Koshy, with Daniel Dae Kim, Ken Jeong and Byung Hun Lee.\n\nLyrics from this clip:\nI'LL BE YOUR IDOL\n\nKEEPING YOU IN CHECK\nKEEPING YOU OBSESSED\nPLAY ME ON REPEAT\n\ub05d\uc5c6\uc774\nIN YOUR HEAD\n\nANY TIME IT HURTS\nPLAY ANOTHER VERSE\nI CAN BE YOUR SANCTUARY\n\nKNOW I\u2019M THE ONLY ONE RIGHT NOW\nI WILL LOVE YOU MORE WHEN IT ALL BURNS DOWN\n\nMORE THAN POWER\nMORE THAN GOLD\nYEAH, YOU GAVE ME YOUR HEART\nNOW I\u2019M HERE FOR YOUR SOUL\n\nI\u2019M THE ONLY ONE WHO\u2019LL LOVE YOUR SINS\nFEEL THE WAY MY VOICE GETS UNDERNEATH YOUR SKIN\n\nLISTEN CUZ I\u2019M\nPREACHIN\u2019 TO THE CHOIR\nCAN I GET THE MIC A LITTLE HIGHER?\nGIMME YOUR DESIRE\nI CAN BE THE STAR YOU RELY ON\n\ub0b4 \ud669\ud640\uc758 \ucde8\ud574\nYOU CAN'T LOOK AWAY\nDON\u2019T YOU KNOW I\u2019M HERE TO SAVE YOU\nNOW WE RUNNIN' WILD\n\nYEAH, I'M ALL YOU NEED\nIMMA BE YOUR IDOL\n\nUH, \ube5b\uc774\ub098\ub294 FAME\n\uacc4\uc18d \uc678\uccd0 I'M YOUR IDOL\nTHANK YOU FOR THE PAIN\nCAUSE IT GOT ME GOING VIRAL\nUH YUH, \ub098\uc9c0 \uc54a\ub294 FEVER\nMAKIN' YOU A BELIEVER\n\ub098\ub97c \uc704\ud574 \ub10c \uc874\uc7ac \ud558\ub294 \uc544\uc774\ub4e4\n\nLIVING IN YOUR MIND NOW\nTOO LATE CUZ YOU'RE MINE NOW\nI WILL MAKE YOU FREE\nWHEN YOU\u2019RE ALL PART OF ME\n\nLISTEN CUZ I\u2019M\nPREACHING TO THE CHOIR\nCAN I GET THE MIC A LITTLE HIGHER?\nGIMME YOUR DESIRE\nWATCH ME SET YOUR WORLD ON FIRE\n\ub0b4 \ud669\ud640\uc758 \ucde8\ud574\nYOU CAN'T LOOK AWAY\nNO ONE IS COMING TO SAVE YOU\nNOW WE RUNNIN' WILD\n\nYOU'RE DOWN ON YOUR KNEES\nIMMA BE YOUR IDOL\n\nSubscribe to the Sony Animation YouTube channel here: https://bit.ly/2SGtGHU \n\nFollow Sony Animation on Social:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sonypicturesanimation \nTwitter: https://twitter.com/SonyAnimation \nInstagram: https://www.instagram.com/sonyanimation/ \nFacebook: https://www.facebook.com/SonyPicturesAnimation/\n\n#SonyAnimation #Netflix #KPop\n\n\"Your Idol\" | Official Song Clip | KPop Demon Hunters | Sony Animation\nhttps://www.youtube.com/user/SonyAnimation",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWppAbqm9I8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWppAbqm9I8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWppAbqm9I8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWppAbqm9I8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWppAbqm9I8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Animation",
                "tags": [
                    "Sony Pictures Animation",
                    "Sony Animation",
                    "Sony Pictures Imageworks",
                    "Imageworks",
                    "Netflix",
                    "K-Pop",
                    "KPop",
                    "Anime",
                    "KDrama",
                    "Huntrix",
                    "Saja Boys",
                    "Idol",
                    "Korea",
                    "Korean",
                    "Jeongyeon",
                    "Jihyo",
                    "Chaeyoung",
                    "KPop Demon Hunters",
                    "Your Idol",
                    "Demons",
                    "Song",
                    "Clip"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Your Idol\" | Official Song Clip | KPop Demon Hunters | Sony Animation",
                    "description": "Keeping you obsessed with \"Your Idol\" from KPop Demon Hunters. Watch the movie on Netflix now.\n\nListen to the KPop Demon Hunters soundtrack here: https://kpopdemonhunters.lnk.to/Soundtrack \n\nAbout KPop Demon Hunters: \nWhen they aren't selling out stadiums, KPop superstars Rumi, Mira and Zoey use their secret identities as badass demon hunters to protect their fans from an ever-present supernatural threat. Together, they must face their biggest enemy yet \u2013 an irresistible rival boy band of demons in disguise.\n\nDirected by: Maggie Kang and Chris Appelhans\nProduced by: Michelle Wong\nCo-Produced by: Scott Berri, Jacky Priddle\nCast: Arden Cho, Ahn Hyo-seop, May Hong, Ji-young Yoo, Yunjin Kim, Joel Kim Booster, Liza Koshy, with Daniel Dae Kim, Ken Jeong and Byung Hun Lee.\n\nLyrics from this clip:\nI'LL BE YOUR IDOL\n\nKEEPING YOU IN CHECK\nKEEPING YOU OBSESSED\nPLAY ME ON REPEAT\n\ub05d\uc5c6\uc774\nIN YOUR HEAD\n\nANY TIME IT HURTS\nPLAY ANOTHER VERSE\nI CAN BE YOUR SANCTUARY\n\nKNOW I\u2019M THE ONLY ONE RIGHT NOW\nI WILL LOVE YOU MORE WHEN IT ALL BURNS DOWN\n\nMORE THAN POWER\nMORE THAN GOLD\nYEAH, YOU GAVE ME YOUR HEART\nNOW I\u2019M HERE FOR YOUR SOUL\n\nI\u2019M THE ONLY ONE WHO\u2019LL LOVE YOUR SINS\nFEEL THE WAY MY VOICE GETS UNDERNEATH YOUR SKIN\n\nLISTEN CUZ I\u2019M\nPREACHIN\u2019 TO THE CHOIR\nCAN I GET THE MIC A LITTLE HIGHER?\nGIMME YOUR DESIRE\nI CAN BE THE STAR YOU RELY ON\n\ub0b4 \ud669\ud640\uc758 \ucde8\ud574\nYOU CAN'T LOOK AWAY\nDON\u2019T YOU KNOW I\u2019M HERE TO SAVE YOU\nNOW WE RUNNIN' WILD\n\nYEAH, I'M ALL YOU NEED\nIMMA BE YOUR IDOL\n\nUH, \ube5b\uc774\ub098\ub294 FAME\n\uacc4\uc18d \uc678\uccd0 I'M YOUR IDOL\nTHANK YOU FOR THE PAIN\nCAUSE IT GOT ME GOING VIRAL\nUH YUH, \ub098\uc9c0 \uc54a\ub294 FEVER\nMAKIN' YOU A BELIEVER\n\ub098\ub97c \uc704\ud574 \ub10c \uc874\uc7ac \ud558\ub294 \uc544\uc774\ub4e4\n\nLIVING IN YOUR MIND NOW\nTOO LATE CUZ YOU'RE MINE NOW\nI WILL MAKE YOU FREE\nWHEN YOU\u2019RE ALL PART OF ME\n\nLISTEN CUZ I\u2019M\nPREACHING TO THE CHOIR\nCAN I GET THE MIC A LITTLE HIGHER?\nGIMME YOUR DESIRE\nWATCH ME SET YOUR WORLD ON FIRE\n\ub0b4 \ud669\ud640\uc758 \ucde8\ud574\nYOU CAN'T LOOK AWAY\nNO ONE IS COMING TO SAVE YOU\nNOW WE RUNNIN' WILD\n\nYOU'RE DOWN ON YOUR KNEES\nIMMA BE YOUR IDOL\n\nSubscribe to the Sony Animation YouTube channel here: https://bit.ly/2SGtGHU \n\nFollow Sony Animation on Social:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sonypicturesanimation \nTwitter: https://twitter.com/SonyAnimation \nInstagram: https://www.instagram.com/sonyanimation/ \nFacebook: https://www.facebook.com/SonyPicturesAnimation/\n\n#SonyAnimation #Netflix #KPop\n\n\"Your Idol\" | Official Song Clip | KPop Demon Hunters | Sony Animation\nhttps://www.youtube.com/user/SonyAnimation"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3272936",
                "likeCount": "130546",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8oLONMdkvTAd9FSECOMYcVPeigs",
            "id": "VufWyVk2vCo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T14:57:43Z",
                "channelId": "UCivlsoyLwLfHMWBjMQK8TQA",
                "title": "X1 De Grau na Bike: JOTINHA X NICK, QUEM \u00c9 O MELHOR?",
                "description": "GARANTA J\u00c1 SUA CAMISETA JOGA NO GRAU: https://www.joganograu.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VufWyVk2vCo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VufWyVk2vCo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VufWyVk2vCo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VufWyVk2vCo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VufWyVk2vCo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JogaNoGrau",
                "tags": [
                    "GRAU",
                    "GRAU DE BIKE",
                    "BIKE",
                    "244",
                    "244 GRAU",
                    "BRENOLDL",
                    "JOAOCAETANO",
                    "JC",
                    "TASPIO",
                    "JOGANOGRAU",
                    "NIICKWB",
                    "PAULINHO",
                    "GK",
                    "BEATRIZ COM Z",
                    "X1",
                    "X1 DE MANOBRA",
                    "X1 DE GRAU",
                    "X1 244",
                    "HUPI NAJJA",
                    "HUPI NAJA",
                    "NAJA",
                    "GIOS",
                    "VICKING",
                    "WHEELING",
                    "X1 De grau",
                    "X1 de grau na bike",
                    "Grau na bike",
                    "Jotinha",
                    "Jotinha taspio",
                    "Taspio",
                    "Jota alisson",
                    "Bike de grau"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "X1 De Grau na Bike: JOTINHA X NICK, QUEM \u00c9 O MELHOR?",
                    "description": "GARANTA J\u00c1 SUA CAMISETA JOGA NO GRAU: https://www.joganograu.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "302336",
                "likeCount": "6373",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "495"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tMlc_y21FmXU2cvhflIQdD0ecwA",
            "id": "zgeVIaOwxfg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T15:01:42Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "A IRM\u00c3 DA NATHY VOLTOU \u2026 *Ela mora no nosso condom\u00ednio",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgeVIaOwxfg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgeVIaOwxfg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgeVIaOwxfg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgeVIaOwxfg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A IRM\u00c3 DA NATHY VOLTOU \u2026 *Ela mora no nosso condom\u00ednio",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2856605",
                "likeCount": "49405",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3518"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N-9grgFXOjyICfeSEPL6GNOor4g",
            "id": "0xVcg8eDlko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T22:00:02Z",
                "channelId": "UCF8MQYobXcHejWAaet4nSxA",
                "title": "TERMINEI? | BLOGUEIRINHA",
                "description": "Oi, meninas e meninos tamb\u00e9m, tutupom? O v\u00eddeo de hoje n\u00e3o \u00e9 brincadeira, \u00e9 um v\u00eddeo s\u00e9rio, e vim contar pra voc\u00eas os motivos do meu t\u00e9rmino com Edson, meu ex marido. Aqui direto do meu quarto de solteira (que agora eu sou uma single lady), vim abrir o meu cora\u00e7\u00e3o pra voc\u00eas. \n\n-\n\n\u2606 Quem \u00e9 a Blogueirinha? \u2606\nA maior e melhor Blogueira do MUNDO, atriz, cantora, youtuber, m\u00e3e, vegana, modelo de passarela, modelo fotogr\u00e1fica, estudante de medicina na USP de LA, coach de vida e tutupom! \n\n\u2606 Se inscrevam no canal: http://bit.ly/2Wwgy81 \u2606 \n\n\u2606 Me sigam nas redes sociais, tutupom? \u2606\n\nInstagram: https://www.instagram.com/blogueirinha/\nTwitter: https://twitter.com/iBlogueirinha\nContato: blogueirinha@diaestudio.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xVcg8eDlko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xVcg8eDlko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xVcg8eDlko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xVcg8eDlko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xVcg8eDlko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blogueirinha",
                "tags": [
                    "blogueirinha",
                    "bruno blogueirinha",
                    "quem \u00e9 a bloguerinha",
                    "blogueirinha de merda",
                    "blogueirinha e xay",
                    "melhor do mundo"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "TERMINEI? | BLOGUEIRINHA",
                    "description": "Oi, meninas e meninos tamb\u00e9m, tutupom? O v\u00eddeo de hoje n\u00e3o \u00e9 brincadeira, \u00e9 um v\u00eddeo s\u00e9rio, e vim contar pra voc\u00eas os motivos do meu t\u00e9rmino com Edson, meu ex marido. Aqui direto do meu quarto de solteira (que agora eu sou uma single lady), vim abrir o meu cora\u00e7\u00e3o pra voc\u00eas. \n\n-\n\n\u2606 Quem \u00e9 a Blogueirinha? \u2606\nA maior e melhor Blogueira do MUNDO, atriz, cantora, youtuber, m\u00e3e, vegana, modelo de passarela, modelo fotogr\u00e1fica, estudante de medicina na USP de LA, coach de vida e tutupom! \n\n\u2606 Se inscrevam no canal: http://bit.ly/2Wwgy81 \u2606 \n\n\u2606 Me sigam nas redes sociais, tutupom? \u2606\n\nInstagram: https://www.instagram.com/blogueirinha/\nTwitter: https://twitter.com/iBlogueirinha\nContato: blogueirinha@diaestudio.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131021",
                "likeCount": "14912",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "858"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MrETbXnd1CBdXEs_ltpVw8jOjqw",
            "id": "9DHjyezVzyI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T15:00:31Z",
                "channelId": "UCVse66mti9GN2SWF2eh_SCg",
                "title": "FINALMENTE!! MINATO NAMIKAZE NO FREE FIRE!!",
                "description": "Canal de Lives https://www.youtube.com/@FREITASTV\nInstagram https://www.instagram.com/freitaasp/\ncontato profissional: freitascontato2001@gmail.com \n#freefiremobile #freitas #garena #proplayer #freefirehighlights #battleroyale #freefiredicas #mestre #desafiante #ranqueada",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9DHjyezVzyI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9DHjyezVzyI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9DHjyezVzyI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9DHjyezVzyI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9DHjyezVzyI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FREITAS",
                "tags": [
                    "\u0435\u0433\u0438: 1 ruok vs 1 casal com banner angelical ao vivo",
                    "1 ruok vs 1 casal influenciador da garena ao vivo",
                    "1 ruok vs 1 casal influenciador",
                    "1 ruok vs 1 casal com banner angelical",
                    "1 ruok vs 1 casal famoso",
                    "x1 contra 1 casal influenciador da garena",
                    "x1 ao vivo",
                    "jogando com a skin do ruok",
                    "ruok x1",
                    "ruok sensi",
                    "ruok highlights",
                    "ruok free fire",
                    "ruok skin",
                    "ruok config",
                    "ruok id",
                    "x1 com um stremer ao vivo",
                    "x1 contra um casal",
                    "1 ruok vs 1 casal ao vivo",
                    "x1 valendo uma namorada",
                    "fui x1"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FINALMENTE!! MINATO NAMIKAZE NO FREE FIRE!!",
                    "description": "Canal de Lives https://www.youtube.com/@FREITASTV\nInstagram https://www.instagram.com/freitaasp/\ncontato profissional: freitascontato2001@gmail.com \n#freefiremobile #freitas #garena #proplayer #freefirehighlights #battleroyale #freefiredicas #mestre #desafiante #ranqueada"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "240235",
                "likeCount": "17013",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "810"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4R5AgQhsegJ6YiqENz3965GQDxQ",
            "id": "9H88OV98tao",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T18:10:52Z",
                "channelId": "UCkIEY6rUSPy4qQjLqBBLUSg",
                "title": "Construindo um Muro de Pedra GIGANTE no Nosso Terreno!",
                "description": "Baixe a Revolut agora e ganhe R$100!\nhttps://revolut.ngih.net/c/6164586/2907403/9626\n\nComo faz pra conseguir os 100 reais:\n\n1 - Baixe a Revolut no link na bio e abra sua conta\n\n2 - Deposite pelo menos 100 reais\n\n3 - Fa\u00e7a um cart\u00e3o de d\u00e9bito (virtual ou f\u00edsico)\n\n4 - Compre algo de pelo menos 100 reais no cart\u00e3o (qualquer coisa, tipo supermercado, lanche, coisas online...)\n\n5 - Receba o cashback em at\u00e9 72h (ou seja, vc vai comprar e a Revolut vai te devolver os 100 reais)\n\nRealmente n\u00e3o sei at\u00e9 quando vai durar essa promo\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o aproveite, n\u00e3o tem pegadinha e nem golpe, eu sei que brasileiro j\u00e1 fica desconfiado, mas \u00e9 real mesmo e tamb\u00e9m estamos usando essa conta agora pra tudo aqui na Europa. Tem v\u00e1rios benef\u00edcios, como milhas, cashbacks, \u00e9 m\u00f3 legal :)\n ........................................................................................................................................................................\n\nDepois de semanas trabalhando nos m\u00ednimos detalhes, estamos finalmente finalizando a \u201cfechadura\u201d da nossa tiny house! Neste v\u00eddeo, mostramos as novidades do nosso terreno \u2014 incluindo a constru\u00e7\u00e3o do nosso muro de pedra, que est\u00e1 ficando muito mais bonito do que imagin\u00e1vamos! \n\nTamb\u00e9m conseguimos instalar a porta da tiny house, o que significa que agora todas as janelas e portas est\u00e3o no lugar \u2014 e o exterior est\u00e1 finalmente fechado e \u00e0 prova d\u2019\u00e1gua! Falta apenas instalar o telhado e aplicar o revestimento externo para deixar tudo 100% completo por fora \u2014 e isso voc\u00ea vai ver no pr\u00f3ximo v\u00eddeo! \n\nEstamos muito animados com cada etapa dessa jornada e felizes em compartilhar tudo com voc\u00eas!!\n\n\nEntre na minha newsletter para aprender a criar conte\u00fado da forma correta e fazer disso sua carreira:\nhttps://creatorbusiness.com.br/\n\nSege  a gente aqui \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://www.instagram.com/viainfinda?igsh=bTFxbmkxeHV5MzVk \n\nInstagram https://www.instagram.com/edaatilla_/ \nTikTok https://www.tiktok.com/@edaatilla_  \nFacebook https://www.facebook.com/Edaatillaa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9H88OV98tao/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9H88OV98tao/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9H88OV98tao/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9H88OV98tao/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9H88OV98tao/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Via Infinda",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Construindo um Muro de Pedra GIGANTE no Nosso Terreno!",
                    "description": "Baixe a Revolut agora e ganhe R$100!\nhttps://revolut.ngih.net/c/6164586/2907403/9626\n\nComo faz pra conseguir os 100 reais:\n\n1 - Baixe a Revolut no link na bio e abra sua conta\n\n2 - Deposite pelo menos 100 reais\n\n3 - Fa\u00e7a um cart\u00e3o de d\u00e9bito (virtual ou f\u00edsico)\n\n4 - Compre algo de pelo menos 100 reais no cart\u00e3o (qualquer coisa, tipo supermercado, lanche, coisas online...)\n\n5 - Receba o cashback em at\u00e9 72h (ou seja, vc vai comprar e a Revolut vai te devolver os 100 reais)\n\nRealmente n\u00e3o sei at\u00e9 quando vai durar essa promo\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o aproveite, n\u00e3o tem pegadinha e nem golpe, eu sei que brasileiro j\u00e1 fica desconfiado, mas \u00e9 real mesmo e tamb\u00e9m estamos usando essa conta agora pra tudo aqui na Europa. Tem v\u00e1rios benef\u00edcios, como milhas, cashbacks, \u00e9 m\u00f3 legal :)\n ........................................................................................................................................................................\n\nDepois de semanas trabalhando nos m\u00ednimos detalhes, estamos finalmente finalizando a \u201cfechadura\u201d da nossa tiny house! Neste v\u00eddeo, mostramos as novidades do nosso terreno \u2014 incluindo a constru\u00e7\u00e3o do nosso muro de pedra, que est\u00e1 ficando muito mais bonito do que imagin\u00e1vamos! \n\nTamb\u00e9m conseguimos instalar a porta da tiny house, o que significa que agora todas as janelas e portas est\u00e3o no lugar \u2014 e o exterior est\u00e1 finalmente fechado e \u00e0 prova d\u2019\u00e1gua! Falta apenas instalar o telhado e aplicar o revestimento externo para deixar tudo 100% completo por fora \u2014 e isso voc\u00ea vai ver no pr\u00f3ximo v\u00eddeo! \n\nEstamos muito animados com cada etapa dessa jornada e felizes em compartilhar tudo com voc\u00eas!!\n\n\nEntre na minha newsletter para aprender a criar conte\u00fado da forma correta e fazer disso sua carreira:\nhttps://creatorbusiness.com.br/\n\nSege  a gente aqui \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://www.instagram.com/viainfinda?igsh=bTFxbmkxeHV5MzVk \n\nInstagram https://www.instagram.com/edaatilla_/ \nTikTok https://www.tiktok.com/@edaatilla_  \nFacebook https://www.facebook.com/Edaatillaa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182399",
                "likeCount": "17060",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "507"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}