{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "CCMDX71H_DqDOWskzF77WETdlfk",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e7wABrYWxNhSOxGMoRQH9vy2xQQ",
            "id": "1h9IkKMimTU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T15:00:04Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "A EMILLY BEIJOU OUTRO GAROTO !!! *Pegamos no flagra...",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1h9IkKMimTU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1h9IkKMimTU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1h9IkKMimTU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1h9IkKMimTU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A EMILLY BEIJOU OUTRO GAROTO !!! *Pegamos no flagra...",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2373073",
                "likeCount": "50457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3626"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ck1dcnPFXAY9LJATL4Z04YXm-Ss",
            "id": "72LXlmRzUUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T15:00:06Z",
                "channelId": "UCpxGEVSLGurgqXk8Hm7CGHg",
                "title": "TERROR DE TIRI\u00c7A - Leonne (Clipe Oficial)",
                "description": "WALK RECORDS \u00ae\n\nArtistas: Leonne \nM\u00fasica: Terror de Tiri\u00e7a\n\nDiretor do videoclipe: GL (@gustavolimawalk)\n\nProduzido por Walk Records.\n\n2025\n\n#leonne #terrordetiri\u00e7a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72LXlmRzUUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72LXlmRzUUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72LXlmRzUUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72LXlmRzUUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72LXlmRzUUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Walk Records",
                "tags": [
                    "Leonne",
                    "Terror de Tiri\u00e7a",
                    "Boa nova",
                    "Livia",
                    "Livia Rafaelle"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TERROR DE TIRI\u00c7A - Leonne (Clipe Oficial)",
                    "description": "WALK RECORDS \u00ae\n\nArtistas: Leonne \nM\u00fasica: Terror de Tiri\u00e7a\n\nDiretor do videoclipe: GL (@gustavolimawalk)\n\nProduzido por Walk Records.\n\n2025\n\n#leonne #terrordetiri\u00e7a"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119824",
                "likeCount": "16485",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "535"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s9gHk1DyDsdZ8Dlh2VfZd6t_cnM",
            "id": "co-TFLbaZAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T15:01:09Z",
                "channelId": "UCA61H4fWOMHikLcUFKyQUog",
                "title": "\u201cGabriela\u201d Performance Video | KATSEYE",
                "description": "\u201cGabriela\u201d Performance Video\u00a0\nStream \u201cGabriela\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela\u00a0\nWatch the \u2018Gabriela\u2019 Official Music Video: \u00a0https://KATSEYE.lnk.to/GabrielaVideo\u00a0\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS\u00a0\n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop\u00a0\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\u00a0\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\u00a0\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\u00a0\nX: \u00a0https://twitter.com/katseyeworld\u00a0\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\u00a0\nOfficial Website: https://Katseye.world\u00a0\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\u00a0\n\nCredits:\u00a0\nContent Production Lead: Hayan Park\nArtist Content Studio: Joe Charles, Justin Castillo\n\nProduction by Lumirest & Make A Thing\nDirector / DP: Josh Park\nExec Producer: Joseph Russo\n1st Assistant Director: Abigail Holter\n2nd Assistant Director: Danny Park\nProd. Assist: Jade Russo, Hannah Burrow, Taylor Simon\n\n1st Assistant Camera: Rob Alpine\n2nd Assistant Camera: Che Pak\n\nGaffer: Mike Williamson\nBest Boy Electric: Trevor Dunnigan\nElectric: Robert \"BK\" King\nKey Grip: Marc Polanski\nBest Boy Grip: Bobby Ortwin\nGrip: Luis Santos\n\nArt Director: Kyle Mitchell\nSet Dresser: Breck Cuddy\n\nLocation Managers: Alex & Laura Dominguez, Hugo Reyes\n\nEditor: Che Pak\nColorist: Hyunah Lee @ Remade Post\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nPerformance Direction: Sohey Sugihara,\u00a0\nGrant Gilmore\n\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\nVisual Creative: Sieun Jung, Andrew Ibea, Tiffany Suh, Tyler Murrah\n\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\nCostumer: Kelly Page\nHair: Sully Layo\nMakeup: Valerie Vonprisk\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela #KATSEYE_BEAUTIFULCHAOS #BEAUTIFULCHAOS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KATSEYE",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u201cGabriela\u201d Performance Video | KATSEYE",
                    "description": "\u201cGabriela\u201d Performance Video\u00a0\nStream \u201cGabriela\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela\u00a0\nWatch the \u2018Gabriela\u2019 Official Music Video: \u00a0https://KATSEYE.lnk.to/GabrielaVideo\u00a0\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS\u00a0\n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop\u00a0\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\u00a0\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\u00a0\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\u00a0\nX: \u00a0https://twitter.com/katseyeworld\u00a0\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\u00a0\nOfficial Website: https://Katseye.world\u00a0\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\u00a0\n\nCredits:\u00a0\nContent Production Lead: Hayan Park\nArtist Content Studio: Joe Charles, Justin Castillo\n\nProduction by Lumirest & Make A Thing\nDirector / DP: Josh Park\nExec Producer: Joseph Russo\n1st Assistant Director: Abigail Holter\n2nd Assistant Director: Danny Park\nProd. Assist: Jade Russo, Hannah Burrow, Taylor Simon\n\n1st Assistant Camera: Rob Alpine\n2nd Assistant Camera: Che Pak\n\nGaffer: Mike Williamson\nBest Boy Electric: Trevor Dunnigan\nElectric: Robert \"BK\" King\nKey Grip: Marc Polanski\nBest Boy Grip: Bobby Ortwin\nGrip: Luis Santos\n\nArt Director: Kyle Mitchell\nSet Dresser: Breck Cuddy\n\nLocation Managers: Alex & Laura Dominguez, Hugo Reyes\n\nEditor: Che Pak\nColorist: Hyunah Lee @ Remade Post\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nPerformance Direction: Sohey Sugihara,\u00a0\nGrant Gilmore\n\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\nVisual Creative: Sieun Jung, Andrew Ibea, Tiffany Suh, Tyler Murrah\n\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\nCostumer: Kelly Page\nHair: Sully Layo\nMakeup: Valerie Vonprisk\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela #KATSEYE_BEAUTIFULCHAOS #BEAUTIFULCHAOS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2350815",
                "likeCount": "246052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15792"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lxDR0HiV_XOrHNMGp3i0e75vx4c",
            "id": "66Jl1D2ImC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T23:33:38Z",
                "channelId": "UCys8N87zzpNgeR9yfSjDS3g",
                "title": "LAN\u00c7OU O \ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\udddf \ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\uddea\ud835\uddd8\ud835\udde5 \ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\uddd9\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\uddd8 \ud835\uddeb, E ELE T\u00c1 \ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde2 NOST\u00c1LGICO!",
                "description": "V\u00cdDEOS DI\u00c1RIOS \ud835\uddd4\ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\udddc: https://www.youtube.com/@UC6Ll6O6u9aCilNAptZvuhqA \n\nLojinha no nosso Grupo do ROBLOX: https://www.roblox.com/groups/10894401/Jake-Pudding-Grupo-Oficial#!/store \u2764\ufe0f\n\n\u2b50 Na compra de ROBUX e ROBLOX PREMIUM, apoie o canal usando meu \u2b50 Star Code: PUDIM\n\nX: https://x.com/cantinhodojake\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jakepudding/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66Jl1D2ImC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66Jl1D2ImC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66Jl1D2ImC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66Jl1D2ImC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66Jl1D2ImC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jake Pudding",
                "tags": [
                    "jake",
                    "pudding",
                    "jake pudding",
                    "jakepudding",
                    "jake pudim",
                    "pc",
                    "steam",
                    "xbox one",
                    "xbox one s",
                    "xbox",
                    "ps3",
                    "ps4",
                    "ps5",
                    "lan\u00e7amento",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "hd",
                    "4k",
                    "1080p",
                    "anime",
                    "animes",
                    "roblox",
                    "conta apagada",
                    "sumi\u00e7o",
                    "cade",
                    "video do rosto",
                    "rosto",
                    "treta",
                    "naruto",
                    "dragon ball z",
                    "starcode",
                    "videostar",
                    "star",
                    "pudim",
                    "anime fighters",
                    "sonic",
                    "sonic frontiers",
                    "youtuber",
                    "youtubers",
                    "voltei",
                    "jujutsu",
                    "tower defense",
                    "blox fruits",
                    "cantinho do jake",
                    "dbz",
                    "dbs",
                    "top",
                    "volta",
                    "2025",
                    "o que aconteceu",
                    "fim",
                    "descobri",
                    "revelado",
                    "all star tower defense x",
                    "jeiq",
                    "goku god"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "LAN\u00c7OU O \ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\udddf \ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\uddea\ud835\uddd8\ud835\udde5 \ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\uddd9\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\uddd8 \ud835\uddeb, E ELE T\u00c1 \ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde2 NOST\u00c1LGICO!",
                    "description": "V\u00cdDEOS DI\u00c1RIOS \ud835\uddd4\ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\udddc: https://www.youtube.com/@UC6Ll6O6u9aCilNAptZvuhqA \n\nLojinha no nosso Grupo do ROBLOX: https://www.roblox.com/groups/10894401/Jake-Pudding-Grupo-Oficial#!/store \u2764\ufe0f\n\n\u2b50 Na compra de ROBUX e ROBLOX PREMIUM, apoie o canal usando meu \u2b50 Star Code: PUDIM\n\nX: https://x.com/cantinhodojake\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jakepudding/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "474666",
                "likeCount": "63920",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6935"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8EYeVd4bPf0aV-Xivw1Z-r6yJcs",
            "id": "MdVik0WRxHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T19:30:06Z",
                "channelId": "UCys8N87zzpNgeR9yfSjDS3g",
                "title": "UM BOM FILHO A CASA RETORNA",
                "description": "V\u00cdDEOS DI\u00c1RIOS \ud835\uddd4\ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\udddc: https://www.youtube.com/@UC6Ll6O6u9aCilNAptZvuhqA \n\nLojinha no nosso Grupo do ROBLOX: https://www.roblox.com/groups/10894401/Jake-Pudding-Grupo-Oficial#!/store \u2764\ufe0f\n\n\u2b50 Na compra de ROBUX e ROBLOX PREMIUM, apoie o canal usando meu \u2b50 Star Code: PUDIM\n\nX: https://x.com/JakePudding_\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jakepudding/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdVik0WRxHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdVik0WRxHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdVik0WRxHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdVik0WRxHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdVik0WRxHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jake Pudding",
                "tags": [
                    "jake",
                    "pudding",
                    "jake pudding",
                    "jakepudding",
                    "jake pudim",
                    "pc",
                    "steam",
                    "xbox one",
                    "xbox one s",
                    "xbox",
                    "ps5",
                    "lan\u00e7amento",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "hd",
                    "4k",
                    "1080p",
                    "anime",
                    "animes",
                    "roblox",
                    "conta apagada",
                    "sumi\u00e7o",
                    "cade",
                    "video do rosto",
                    "rosto",
                    "treta",
                    "2023",
                    "kimetsu",
                    "naruto",
                    "dragon ball z",
                    "starcode",
                    "videostar",
                    "star",
                    "pudim",
                    "anime fighters",
                    "sonic",
                    "sonic frontiers",
                    "youtuber",
                    "youtubers",
                    "voltei",
                    "jujutsu",
                    "tower defense",
                    "blox fruits",
                    "gpo",
                    "cantinho do jake",
                    "dbz",
                    "dbs",
                    "top",
                    "volta",
                    "2025",
                    "o que aconteceu",
                    "fim",
                    "descobri",
                    "revelado",
                    "all star tower defense x",
                    "ps4",
                    "jeiq"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "UM BOM FILHO A CASA RETORNA",
                    "description": "V\u00cdDEOS DI\u00c1RIOS \ud835\uddd4\ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\udddc: https://www.youtube.com/@UC6Ll6O6u9aCilNAptZvuhqA \n\nLojinha no nosso Grupo do ROBLOX: https://www.roblox.com/groups/10894401/Jake-Pudding-Grupo-Oficial#!/store \u2764\ufe0f\n\n\u2b50 Na compra de ROBUX e ROBLOX PREMIUM, apoie o canal usando meu \u2b50 Star Code: PUDIM\n\nX: https://x.com/JakePudding_\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jakepudding/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "614623",
                "likeCount": "115942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qmzO_wQjqqJ8G47lp37-rHggE48",
            "id": "QudiZYpH17U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T15:41:01Z",
                "channelId": "UCN-SEhMtrUhBIV5KPXE6Lcw",
                "title": "F1 Por que Christian Horner caiu depois de 20 anos na chefia da Red Bull?",
                "description": "Foram 20 anos ajudando a construir uma das hist\u00f3rias mais incr\u00edveis dos 75 anos de F\u00f3rmula 1: uma empresa de bebidas energ\u00e9ticas que derrotou os grandes do mundo do automobilismo conquistando 6 t\u00edtulos de construtores e 8 de pilotos em 20 anos. Mas todo carnaval tem seu fim e Chrsitian Horner est\u00e1 fora da Red Bull.\n\n00:00 Horner est\u00e1 fora da Red Bull\n00:50 Por que a sa\u00edda no meio da temporada?\n03:35 O Verstappen tem a ver com a queda?\n06:03 Os erros da gest\u00e3o de Horner nos \u00faltimos anos\n12:11 O futuro\n\nAinda n\u00e3o conhece a comunidade do No Paddock da F1 com a Ju? \nD\u00e1 uma olhada no https://www.catarse.me/nopaddock\n\nSiga a Ju tamb\u00e9m nas m\u00eddias sociais: \n\u2060https://x.com/jucerasoli\u2060  \nhttps://instagram.com/myf1life  \nhttps://juliannecerasoli.com.br/\n\nJulianne Cerasoli \u00e9 a \u00fanica jornalista presente no paddock pela maior parte da temporada escrevendo em l\u00edngua portuguesa. Ela est\u00e1 na F1 desde 2011. J\u00e1 s\u00e3o 180 GPs de cobertura in loco e 280 acompanhando a F1 como jornalista.\n\n\n\n#F1 #Formula1 #maxverstappen  #redbull #christianhorner",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QudiZYpH17U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QudiZYpH17U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QudiZYpH17U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QudiZYpH17U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QudiZYpH17U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "No Paddock da F1 com a Ju",
                "tags": [
                    "hamilton",
                    "red bull",
                    "verstappen",
                    "f1",
                    "f\u00f3rmula 1",
                    "formula 1",
                    "julianne cerasoli",
                    "cerasoli",
                    "juliane cerasoli",
                    "regras da f1",
                    "An\u00e1lise de F1",
                    "Mulheres na F\u00f3rmula 1",
                    "juresponde",
                    "max verstappen",
                    "estrat\u00e9gia f1",
                    "no paddock da f1 com a ju",
                    "ferrari",
                    "mclaren",
                    "juliana cerasoli",
                    "ju cerasoli",
                    "f1 t\u00e9cnica",
                    "puni\u00e7\u00e3o f1",
                    "leclerc",
                    "mercedes",
                    "Lewis Hamilton",
                    "f1 2025",
                    "brasil na f1",
                    "f\u00f3rmula 1 2025",
                    "oscar piastri",
                    "pneus f1",
                    "christian horner"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "F1 Por que Christian Horner caiu depois de 20 anos na chefia da Red Bull?",
                    "description": "Foram 20 anos ajudando a construir uma das hist\u00f3rias mais incr\u00edveis dos 75 anos de F\u00f3rmula 1: uma empresa de bebidas energ\u00e9ticas que derrotou os grandes do mundo do automobilismo conquistando 6 t\u00edtulos de construtores e 8 de pilotos em 20 anos. Mas todo carnaval tem seu fim e Chrsitian Horner est\u00e1 fora da Red Bull.\n\n00:00 Horner est\u00e1 fora da Red Bull\n00:50 Por que a sa\u00edda no meio da temporada?\n03:35 O Verstappen tem a ver com a queda?\n06:03 Os erros da gest\u00e3o de Horner nos \u00faltimos anos\n12:11 O futuro\n\nAinda n\u00e3o conhece a comunidade do No Paddock da F1 com a Ju? \nD\u00e1 uma olhada no https://www.catarse.me/nopaddock\n\nSiga a Ju tamb\u00e9m nas m\u00eddias sociais: \n\u2060https://x.com/jucerasoli\u2060  \nhttps://instagram.com/myf1life  \nhttps://juliannecerasoli.com.br/\n\nJulianne Cerasoli \u00e9 a \u00fanica jornalista presente no paddock pela maior parte da temporada escrevendo em l\u00edngua portuguesa. Ela est\u00e1 na F1 desde 2011. J\u00e1 s\u00e3o 180 GPs de cobertura in loco e 280 acompanhando a F1 como jornalista.\n\n\n\n#F1 #Formula1 #maxverstappen  #redbull #christianhorner"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66914",
                "likeCount": "9735",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AKdXvXxwn5Ne1ZOIR_sBlLCpXQw",
            "id": "Au_OdUOhU2E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T13:00:21Z",
                "channelId": "UCvBMnE6VP24HMHvTWM5iGkg",
                "title": "ROUBE UM BRAINROT MAS S\u00d3 VALE USAR ROBUX",
                "description": "\ud83d\udca5Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/15567870/Familia-Creeper#!/store\n\n\ud83d\udd79\ufe0f Jogo do Video: Steal-a-Brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Au_OdUOhU2E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Au_OdUOhU2E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Au_OdUOhU2E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Au_OdUOhU2E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Au_OdUOhU2E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Creeper",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROUBE UM BRAINROT MAS S\u00d3 VALE USAR ROBUX",
                    "description": "\ud83d\udca5Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/15567870/Familia-Creeper#!/store\n\n\ud83d\udd79\ufe0f Jogo do Video: Steal-a-Brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66910",
                "likeCount": "1191",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "50"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gpSHAQ0I4fXOhl8nsz3Vo0rtgFg",
            "id": "qm-vg4jyhw0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T08:01:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 07 - 2/5: REPESCAGEM COM HAMBURGUERES E OMELETES (08/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 2 de 5 \u2013 \u00c9 momento de um dos recentes ex-participantes ganhar uma segunda chance na competi\u00e7\u00e3o, na REPESCAGEM! Para retornar \u00e0 cozinha mais amada do Brasil, os cozinheiros tiveram que encarar os sandu\u00edches preferidos dos chefs, al\u00e9m de um desafio em rounds, de omeletes.\u00a0Bora\u00a0ver?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qm-vg4jyhw0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qm-vg4jyhw0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qm-vg4jyhw0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qm-vg4jyhw0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qm-vg4jyhw0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "repescagem",
                    "voltou",
                    "repesca",
                    "hamburguer",
                    "hamburguer foga\u00e7a",
                    "hamburguer helena",
                    "burguer jacquin",
                    "burguer",
                    "McFish",
                    "Omelete",
                    "tipos de omelete",
                    "omelete diferente",
                    "omelete japonesa",
                    "tailandia",
                    "omeletes",
                    "ovos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 07 - 2/5: REPESCAGEM COM HAMBURGUERES E OMELETES (08/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 2 de 5 \u2013 \u00c9 momento de um dos recentes ex-participantes ganhar uma segunda chance na competi\u00e7\u00e3o, na REPESCAGEM! Para retornar \u00e0 cozinha mais amada do Brasil, os cozinheiros tiveram que encarar os sandu\u00edches preferidos dos chefs, al\u00e9m de um desafio em rounds, de omeletes.\u00a0Bora\u00a0ver?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "803961",
                "likeCount": "15514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yY5Ui8uHmKPU2G_RTCGCr6aIX38",
            "id": "nTUhzT54m4g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Tivemos Que Pegar um Barco Para Fugir do Palha\u00e7o",
                "description": "\ud83d\udd39 Loja Oficial Taspio:\nhttps://taspio.com.br\n\n\ud83d\udd38 Grupo do Canal:\nhttps://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L\n\n\ud83d\udd34 Canal de Cortes:\nhttps://youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 Instagram Taspio:\nhttps://instagram.com/taspio\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Instagram Taspio Store:\nhttps://instagram.com/taspiostore\n\n\ud83d\udc49 Torne-se membro e apoie o canal:\nhttps://youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n(Membros n\u00e3o t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos)\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\ntaspio@alcanceplus.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTUhzT54m4g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTUhzT54m4g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTUhzT54m4g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTUhzT54m4g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTUhzT54m4g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tivemos Que Pegar um Barco Para Fugir do Palha\u00e7o",
                    "description": "\ud83d\udd39 Loja Oficial Taspio:\nhttps://taspio.com.br\n\n\ud83d\udd38 Grupo do Canal:\nhttps://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L\n\n\ud83d\udd34 Canal de Cortes:\nhttps://youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 Instagram Taspio:\nhttps://instagram.com/taspio\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Instagram Taspio Store:\nhttps://instagram.com/taspiostore\n\n\ud83d\udc49 Torne-se membro e apoie o canal:\nhttps://youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n(Membros n\u00e3o t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos)\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\ntaspio@alcanceplus.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2213839",
                "likeCount": "120251",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5565"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TM3bgheFWg4FfTIcIAf-8bQ3Jvg",
            "id": "AAAWQ-1JNbg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T08:02:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 07 - 3/5: REPESCAGEM COM HAMBURGUERES E OMELETES (08/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 3 de 5 \u2013 \u00c9 momento de um dos recentes ex-participantes ganhar uma segunda chance na competi\u00e7\u00e3o, na REPESCAGEM! Para retornar \u00e0 cozinha mais amada do Brasil, os cozinheiros tiveram que encarar os sandu\u00edches preferidos dos chefs, al\u00e9m de um desafio em rounds, de omeletes.\u00a0Bora\u00a0ver?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAAWQ-1JNbg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAAWQ-1JNbg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAAWQ-1JNbg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAAWQ-1JNbg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAAWQ-1JNbg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "repescagem",
                    "voltou",
                    "repesca",
                    "hamburguer",
                    "hamburguer foga\u00e7a",
                    "hamburguer helena",
                    "burguer jacquin",
                    "burguer",
                    "McFish",
                    "Omelete",
                    "tipos de omelete",
                    "omelete diferente",
                    "omelete japonesa",
                    "tailandia",
                    "omeletes",
                    "ovos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 07 - 3/5: REPESCAGEM COM HAMBURGUERES E OMELETES (08/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 3 de 5 \u2013 \u00c9 momento de um dos recentes ex-participantes ganhar uma segunda chance na competi\u00e7\u00e3o, na REPESCAGEM! Para retornar \u00e0 cozinha mais amada do Brasil, os cozinheiros tiveram que encarar os sandu\u00edches preferidos dos chefs, al\u00e9m de um desafio em rounds, de omeletes.\u00a0Bora\u00a0ver?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "720898",
                "likeCount": "13196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PQTAfiRRPCZKAS6WENcUIK8C-bg",
            "id": "lFDN7mNZtMk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T19:20:45Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "ABRA ESSA CAIXA PARA GANHAR O SECRETO ORCALERO ORCALA NO ROUBE UM BRAINROT!!",
                "description": "\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Roube um Brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lFDN7mNZtMk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lFDN7mNZtMk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lFDN7mNZtMk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lFDN7mNZtMk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lFDN7mNZtMk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ABRA ESSA CAIXA PARA GANHAR O SECRETO ORCALERO ORCALA NO ROUBE UM BRAINROT!!",
                    "description": "\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Roube um Brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "722805",
                "likeCount": "10363",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "521"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WyrW-MtCN6GcX2XJ4WdyokY0TQ0",
            "id": "I3Nfi4KuWrQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T08:03:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 07 - 4/5: REPESCAGEM COM HAMBURGUERES E OMELETES (08/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 4 de 5 \u2013 \u00c9 momento de um dos recentes ex-participantes ganhar uma segunda chance na competi\u00e7\u00e3o, na REPESCAGEM! Para retornar \u00e0 cozinha mais amada do Brasil, os cozinheiros tiveram que encarar os sandu\u00edches preferidos dos chefs, al\u00e9m de um desafio em rounds, de omeletes.\u00a0Bora\u00a0ver?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3Nfi4KuWrQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3Nfi4KuWrQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3Nfi4KuWrQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3Nfi4KuWrQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3Nfi4KuWrQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "repescagem",
                    "voltou",
                    "repesca",
                    "hamburguer",
                    "hamburguer foga\u00e7a",
                    "hamburguer helena",
                    "burguer jacquin",
                    "burguer",
                    "McFish",
                    "Omelete",
                    "tipos de omelete",
                    "omelete diferente",
                    "omelete japonesa",
                    "tailandia",
                    "omeletes",
                    "ovos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 07 - 4/5: REPESCAGEM COM HAMBURGUERES E OMELETES (08/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 4 de 5 \u2013 \u00c9 momento de um dos recentes ex-participantes ganhar uma segunda chance na competi\u00e7\u00e3o, na REPESCAGEM! Para retornar \u00e0 cozinha mais amada do Brasil, os cozinheiros tiveram que encarar os sandu\u00edches preferidos dos chefs, al\u00e9m de um desafio em rounds, de omeletes.\u00a0Bora\u00a0ver?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "656956",
                "likeCount": "11571",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "907"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T-wTSupoNsUPNN4CjYeIiYRHmsY",
            "id": "jvXVmvW8ZQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T04:00:26Z",
                "channelId": "UCiS882YPwZt1NfaM0gR0D9Q",
                "title": "Teyvat Chapter Interlude Teaser: The Gods' Limits | Genshin Impact #GenshinImpact",
                "description": "In the council of gods, no mortal voice is ever heard.\nAnd thus was the fate of the world arbitrarily determined.\nWe know that such is the way of the world.\nBut do the gods act out of contempt...\nOr have they at some hour begun to act out of fear?\n\nVA:\n\"Ruler of Death\" Ronova \u2014 Aiden Dawn\n\"Gold\" Rhinedottir \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Life\" Naberius \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Time\" Istaroth \u2014 Erika Harlacher\nDirector of the Fatui, \"The Jester\" Pierro \u2014 Richard Tatum\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/juStpsdYU24\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/ndhNZ0ue0kE\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/wqTyuEvx42U\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse #Ronova #Rhinedottir #Naberius #Istaroth #Pierro\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Genshin Impact",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Teyvat Chapter Interlude Teaser: The Gods' Limits | Genshin Impact #GenshinImpact",
                    "description": "In the council of gods, no mortal voice is ever heard.\nAnd thus was the fate of the world arbitrarily determined.\nWe know that such is the way of the world.\nBut do the gods act out of contempt...\nOr have they at some hour begun to act out of fear?\n\nVA:\n\"Ruler of Death\" Ronova \u2014 Aiden Dawn\n\"Gold\" Rhinedottir \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Life\" Naberius \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Time\" Istaroth \u2014 Erika Harlacher\nDirector of the Fatui, \"The Jester\" Pierro \u2014 Richard Tatum\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/juStpsdYU24\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/ndhNZ0ue0kE\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/wqTyuEvx42U\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse #Ronova #Rhinedottir #Naberius #Istaroth #Pierro\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2591489",
                "likeCount": "263389",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17465"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TAOpDpaFBN0NevnPiMiMpbPHx28",
            "id": "o9qIIA_BVPk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T15:01:27Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "COMO EST\u00c1 O MEU SUPERMERCADO 1 ANO DEPOIS?",
                "description": "Voc\u00ea se lembra do simulador de supermercado? Por incr\u00edvel que pare\u00e7a, s\u00f3 agora em 2025 ele foi lan\u00e7ado oficialmente. Ent\u00e3o no v\u00eddeo de hoje eu vou jogar ele mais uma vez, para conferirmos todas as novidades desse lan\u00e7amento! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Supermakert Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9qIIA_BVPk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9qIIA_BVPk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9qIIA_BVPk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9qIIA_BVPk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9qIIA_BVPk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "supermercado",
                    "Supermakert Simulator"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMO EST\u00c1 O MEU SUPERMERCADO 1 ANO DEPOIS?",
                    "description": "Voc\u00ea se lembra do simulador de supermercado? Por incr\u00edvel que pare\u00e7a, s\u00f3 agora em 2025 ele foi lan\u00e7ado oficialmente. Ent\u00e3o no v\u00eddeo de hoje eu vou jogar ele mais uma vez, para conferirmos todas as novidades desse lan\u00e7amento! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Supermakert Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "879995",
                "likeCount": "58576",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2802"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "drcvGeobwQlr_TQO6AgFSupBjkI",
            "id": "Dd0D2QG2gRw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T13:00:32Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Entrei Na Nova Civiliza\u00e7\u00e3o da Defesa!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dd0D2QG2gRw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dd0D2QG2gRw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dd0D2QG2gRw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dd0D2QG2gRw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dd0D2QG2gRw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Entrei Na Nova Civiliza\u00e7\u00e3o da Defesa!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "785420",
                "likeCount": "18265",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "625"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DQuoW1Q9a8W3JqBvNISZiL9NUCk",
            "id": "Q2SznK0GOHY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T21:13:06Z",
                "channelId": "UCTrfDvSSzvg5GqC17_bf4Gw",
                "title": "Levamos a Vick para pescar, foi demais \u2764\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q2SznK0GOHY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q2SznK0GOHY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q2SznK0GOHY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q2SznK0GOHY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q2SznK0GOHY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tio Serj\u00e3o e Fam\u00edlia",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Levamos a Vick para pescar, foi demais \u2764\ufe0f",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180232",
                "likeCount": "6486",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "194"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2yvezVD2avy_RyJcN433gt7eub4",
            "id": "AFuH8Q_EioA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T22:30:06Z",
                "channelId": "UCQMx5wn1df-gwVwr4mBlUYg",
                "title": "O DED\u00c9 N\u00c3O CONSEGUE PARAR DE SORRIR",
                "description": "\u25cf CANAL DA PATY - https://www.youtube.com/@PatyeDede\n\n\u25cf E-mail para contato: andrecamposdigital@gmail.com\n\u25cf https://www.instagram.com/dedecampoos/\n\n Deixa o LIKE e SE INSCREVE!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AFuH8Q_EioA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AFuH8Q_EioA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AFuH8Q_EioA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AFuH8Q_EioA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AFuH8Q_EioA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ded\u00e9 & Paty",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O DED\u00c9 N\u00c3O CONSEGUE PARAR DE SORRIR",
                    "description": "\u25cf CANAL DA PATY - https://www.youtube.com/@PatyeDede\n\n\u25cf E-mail para contato: andrecamposdigital@gmail.com\n\u25cf https://www.instagram.com/dedecampoos/\n\n Deixa o LIKE e SE INSCREVE!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "294293",
                "likeCount": "6040",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tvc0c46tAlheHwETPMFqC0a9n84",
            "id": "mA0dJSIC71M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T21:04:10Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: FLUMINENSE 0 X CHELSEA 2 | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | SEMIFINAL",
                "description": "Assista tamb\u00e9m aos lances do atleta destaque da partida: https://youtu.be/Uqal2yEq1KM\n\nSE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mA0dJSIC71M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mA0dJSIC71M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mA0dJSIC71M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mA0dJSIC71M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: FLUMINENSE 0 X CHELSEA 2 | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | SEMIFINAL",
                    "description": "Assista tamb\u00e9m aos lances do atleta destaque da partida: https://youtu.be/Uqal2yEq1KM\n\nSE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2263139",
                "likeCount": "63823",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aEalpy8tgWhW46DX8ad_Xigicqs",
            "id": "a5SUiuo7GcY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T19:55:17Z",
                "channelId": "UC9veVNyoWt960EQuyOOD3yQ",
                "title": "MINHA IRM\u00c3 FOI EMBORA DOS ESTADOS UNIDOS PARA O BRASIL \ud83d\ude14",
                "description": "Instagram da Sister \ud83d\udc95\u2935\ufe0f\n\nhttps://www.instagram.com/daianychaves_?igsh=NW13bXgzcnVseGFj\n\nAcesse a minha loja Lopes Home e c\u00e9lebre momentos \u00fanicos com a sua fam\u00edlia! https://www.fabialopeshome.com.br \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\nAdquira jogos americanos voc\u00ea que mora aqui nos EUA - https://www.fabialopeshome.com \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nCompre produtos da Fashion Gold com os melhores pre\u00e7os aqui\nhttps://www.b2cstore.com.br?parceiro=39918  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nE quem mora nos Estados Unidos este \u00e9 o site\nhttps://fashiongold.us?sca_ref=7230352.d0zy8t9TIa  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nAproveitem as promo\u00e7\u00f5es de Black Friday deste m\u00eas de novembro \nInscreva-se tamb\u00e9m no meu Canal de Stories! \ud83d\ude0d\n youtube.com/@storiesdafabinha  \n\nFacebook:  facebook.com/fabialopesoficial/\nInstagram: instagram.com/fabialopesoficial\nTikTok: tiktok.com/@fabialopesoficial \nKwai: https://www.kwai.com/@F.lops?source_type=glg&source=kelly&bkt=7114e4a6610bea1aee6083d3a5fe2d8e\n\nSEJA MEMBRO \u2728\n\u2022 https://www.youtube.com/channel/UC9veVNyoWt960EQuyOOD3yQ/join\n\nE-mail para parcerias \n\ud83d\udc8c contatofabialopes@gmail.com \ud83d\udc8c\n\u2728Casada, m\u00e3e de tr\u00eas filhos, mineira morando nos USA a 22 anos \n  gosto de compartilhar com voc\u00eas um pouco da minha rotina. \n\nKit Serum Facil link do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2b07\ufe0f\nhttps://www.bonnybella.com.br/\n\nKit Serum Facial link dos EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u2b07\ufe0f\n\nhttps://www.bonnybellacosmetics.com/\n\nGanhe 10% de desconto usando o c\u00f3digo FABIALOPES\n\nMuito obrigada de cora\u00e7\u00e3o gente! Gratid\u00e3o a Deus e a voc\u00eas por tudo ! \n\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nwww.amazon.com/shop/fabialopes\n\nClipe do Josh Lopes\n   \u2022 https://m.youtube.com/watch?v=1jANiiD0k8w&t=0s\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nCanal da minha amiga, Camille Arrais \ud83d\udc96\n  \u2022 https://youtube.com/@CamilleArrais1\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nEditora: LAIENE LOPES  (88) 997427526\n\nMusic from: epidemicsound.com\n\n#fabialopes #estadosunidos #brasil #fabialopesoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5SUiuo7GcY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5SUiuo7GcY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5SUiuo7GcY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5SUiuo7GcY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5SUiuo7GcY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fabia Lopes",
                "tags": [
                    "Fabia Lopes",
                    "Fabia",
                    "Fabinha",
                    "stories da Fabinha",
                    "Familia Lopes",
                    "Faxineira nos Estados Unidos",
                    "Comprando casa nos Estados Unidos",
                    "Reforma nos Estados Unidos",
                    "compras de supermercado",
                    "compras no sams club dos Estados Unidos",
                    "investimento nos Estados Unidos",
                    "trabalhos nos Estados Unidos",
                    "faxina nos Estados Unidos",
                    "vlog de rotina",
                    "Fabinha Lopes",
                    "lopes",
                    "Custo de vida nos Estados Unidos",
                    "rotina",
                    "receitas f\u00e1ceis",
                    "receitinha",
                    "receita",
                    "casa nova",
                    "reforma",
                    "walmart",
                    "USA",
                    "EUA",
                    "compras nos EUA",
                    "Fabi"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MINHA IRM\u00c3 FOI EMBORA DOS ESTADOS UNIDOS PARA O BRASIL \ud83d\ude14",
                    "description": "Instagram da Sister \ud83d\udc95\u2935\ufe0f\n\nhttps://www.instagram.com/daianychaves_?igsh=NW13bXgzcnVseGFj\n\nAcesse a minha loja Lopes Home e c\u00e9lebre momentos \u00fanicos com a sua fam\u00edlia! https://www.fabialopeshome.com.br \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\nAdquira jogos americanos voc\u00ea que mora aqui nos EUA - https://www.fabialopeshome.com \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nCompre produtos da Fashion Gold com os melhores pre\u00e7os aqui\nhttps://www.b2cstore.com.br?parceiro=39918  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nE quem mora nos Estados Unidos este \u00e9 o site\nhttps://fashiongold.us?sca_ref=7230352.d0zy8t9TIa  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nAproveitem as promo\u00e7\u00f5es de Black Friday deste m\u00eas de novembro \nInscreva-se tamb\u00e9m no meu Canal de Stories! \ud83d\ude0d\n youtube.com/@storiesdafabinha  \n\nFacebook:  facebook.com/fabialopesoficial/\nInstagram: instagram.com/fabialopesoficial\nTikTok: tiktok.com/@fabialopesoficial \nKwai: https://www.kwai.com/@F.lops?source_type=glg&source=kelly&bkt=7114e4a6610bea1aee6083d3a5fe2d8e\n\nSEJA MEMBRO \u2728\n\u2022 https://www.youtube.com/channel/UC9veVNyoWt960EQuyOOD3yQ/join\n\nE-mail para parcerias \n\ud83d\udc8c contatofabialopes@gmail.com \ud83d\udc8c\n\u2728Casada, m\u00e3e de tr\u00eas filhos, mineira morando nos USA a 22 anos \n  gosto de compartilhar com voc\u00eas um pouco da minha rotina. \n\nKit Serum Facil link do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2b07\ufe0f\nhttps://www.bonnybella.com.br/\n\nKit Serum Facial link dos EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u2b07\ufe0f\n\nhttps://www.bonnybellacosmetics.com/\n\nGanhe 10% de desconto usando o c\u00f3digo FABIALOPES\n\nMuito obrigada de cora\u00e7\u00e3o gente! Gratid\u00e3o a Deus e a voc\u00eas por tudo ! \n\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nwww.amazon.com/shop/fabialopes\n\nClipe do Josh Lopes\n   \u2022 https://m.youtube.com/watch?v=1jANiiD0k8w&t=0s\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nCanal da minha amiga, Camille Arrais \ud83d\udc96\n  \u2022 https://youtube.com/@CamilleArrais1\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nEditora: LAIENE LOPES  (88) 997427526\n\nMusic from: epidemicsound.com\n\n#fabialopes #estadosunidos #brasil #fabialopesoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167292",
                "likeCount": "24426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2052"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TdoWfcfSAW4ORBoGgCETdu9GNkU",
            "id": "GDDYBLOTirg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T21:00:06Z",
                "channelId": "UCUSDfgebJ6aP7DhDMJbpd5A",
                "title": "[LANCE DE ESCOLA 3 BFF] Epis\u00f3dio 01 - BEM VINDOS AO ENSINO M\u00c9DIO",
                "description": "INGRESSOS SHOWS 2025: https://linktr.ee/kyshaemine\nOU\u00c7AM AQUI: https://smb.lnk.to/ILoveYou\n\nInscreva-se e ative o sininho \ud83d\udd14 pra receber as novidades, a TERCEIRA TEMPORADA de LANCE DE ESCOLA est\u00e1 no AR! \n\n[01 de 07]\nELES CHEGARAM NO ENSINO M\u00c9DIO!! E a Kysha precisa decidir entre Jin Min e Argentino, mas ser\u00e1 que precisa mesmo?\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nParticipa\u00e7\u00e3o especial: Micael Borges, Isacque Lopes, Jo\u00e3o Victor Menezes, Ana Luna, Leo Simon\nAutores da m\u00fasica:  Umberto Tavares, Jefferson Junior, Stefan Baby, John Gloria\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Umberto Tavares e Jefferson Junior\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Stefan Baby\nMixagem: Stefan Baby \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fera do Mar\nProdutora Audiovisual: LordBull Filmes \nDire\u00e7\u00e3o Geral: R\u00f4mulo Menescal \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Bruno Chiari \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Bruno Chiari e R\u00f4mulo Menescal \nRoteiro: Bruno Chiari\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Casa Saturno \nCinegrafistas: Mauro Cominato, Felipe Roz e Denis Freitas \nOperador de Drone: CALREC\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Fera do Mar\nAssistente Geral: Juca Lee\nGaffer: Fl\u00e1vio Jos\u00e9 \nAss de El\u00e9trica: Leandro Santos \nMaking of: CALREC\nMontagem e Finaliza\u00e7\u00e3o: Anderson J \nElenco de apoio e figura\u00e7\u00e3o: Connect Job\nCoreografia: Esther Laysa\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Lucas Fernandes\nProdu\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Sami Felippe\nCatering: Marcela \nDan\u00e7arinos: \nEsther Laysa\nKerollayne Cardoso\nJohara\nBlenda Lira\nYasmim Costa\nGabss souza\nEzequiel Araujo\nF\u00e9lix\nLarissa Kerolyn\nKaylane Vit\u00f3ria\nLuh Gomes \nGuilherme Souza\nELENCO DE APOIO: \n\u2060Emilly Davilin\n\u2060\u2060Lena Andrade\n\u2060Thata\n\u2060D\u00e9borah Lopes\n\u2060Gabriel Diz\n\u2060Bella Noguti\nSophia Figueira\nJota Oligon\nKarol CG\n\u2060\u2060Ana Beatriz Costa\nBernardo Nascimento\nNathan Lopes\nAna Mollina\nAgradecimento e apoio: Connect Job, Cinthia Braz\nAgradecimento e apoio: Universo Universidade Niter\u00f3i\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Igor Dias e Tatiana Nascimento\nBack Office: Matheus Omena\nRealiza\u00e7\u00e3o: Casa Saturno\n\n\nSigam Kysha e Mine no Instagram: http://instagram.com/@kyshaeminee\nSigam Kysha e Mine no Tiktok: http://tiktok.com/@kyshaeminee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDDYBLOTirg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDDYBLOTirg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDDYBLOTirg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDDYBLOTirg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDDYBLOTirg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kysha e Mine",
                "tags": [
                    "antes da sua m\u00e3e chegar",
                    "argentino",
                    "arriba abajo",
                    "emilly vick",
                    "entao vai ser s\u00f3 um lance de escola",
                    "estefan baby",
                    "fidelis",
                    "funk",
                    "kisha",
                    "kysha",
                    "kysha e mine",
                    "kysha e mine querida",
                    "lance de escola",
                    "me espera l\u00e1 fora",
                    "mexicano",
                    "mine querida",
                    "mini querida",
                    "musi",
                    "musica",
                    "musicas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "[LANCE DE ESCOLA 3 BFF] Epis\u00f3dio 01 - BEM VINDOS AO ENSINO M\u00c9DIO",
                    "description": "INGRESSOS SHOWS 2025: https://linktr.ee/kyshaemine\nOU\u00c7AM AQUI: https://smb.lnk.to/ILoveYou\n\nInscreva-se e ative o sininho \ud83d\udd14 pra receber as novidades, a TERCEIRA TEMPORADA de LANCE DE ESCOLA est\u00e1 no AR! \n\n[01 de 07]\nELES CHEGARAM NO ENSINO M\u00c9DIO!! E a Kysha precisa decidir entre Jin Min e Argentino, mas ser\u00e1 que precisa mesmo?\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nParticipa\u00e7\u00e3o especial: Micael Borges, Isacque Lopes, Jo\u00e3o Victor Menezes, Ana Luna, Leo Simon\nAutores da m\u00fasica:  Umberto Tavares, Jefferson Junior, Stefan Baby, John Gloria\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Umberto Tavares e Jefferson Junior\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Stefan Baby\nMixagem: Stefan Baby \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fera do Mar\nProdutora Audiovisual: LordBull Filmes \nDire\u00e7\u00e3o Geral: R\u00f4mulo Menescal \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Bruno Chiari \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Bruno Chiari e R\u00f4mulo Menescal \nRoteiro: Bruno Chiari\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Casa Saturno \nCinegrafistas: Mauro Cominato, Felipe Roz e Denis Freitas \nOperador de Drone: CALREC\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Fera do Mar\nAssistente Geral: Juca Lee\nGaffer: Fl\u00e1vio Jos\u00e9 \nAss de El\u00e9trica: Leandro Santos \nMaking of: CALREC\nMontagem e Finaliza\u00e7\u00e3o: Anderson J \nElenco de apoio e figura\u00e7\u00e3o: Connect Job\nCoreografia: Esther Laysa\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Lucas Fernandes\nProdu\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Sami Felippe\nCatering: Marcela \nDan\u00e7arinos: \nEsther Laysa\nKerollayne Cardoso\nJohara\nBlenda Lira\nYasmim Costa\nGabss souza\nEzequiel Araujo\nF\u00e9lix\nLarissa Kerolyn\nKaylane Vit\u00f3ria\nLuh Gomes \nGuilherme Souza\nELENCO DE APOIO: \n\u2060Emilly Davilin\n\u2060\u2060Lena Andrade\n\u2060Thata\n\u2060D\u00e9borah Lopes\n\u2060Gabriel Diz\n\u2060Bella Noguti\nSophia Figueira\nJota Oligon\nKarol CG\n\u2060\u2060Ana Beatriz Costa\nBernardo Nascimento\nNathan Lopes\nAna Mollina\nAgradecimento e apoio: Connect Job, Cinthia Braz\nAgradecimento e apoio: Universo Universidade Niter\u00f3i\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Igor Dias e Tatiana Nascimento\nBack Office: Matheus Omena\nRealiza\u00e7\u00e3o: Casa Saturno\n\n\nSigam Kysha e Mine no Instagram: http://instagram.com/@kyshaeminee\nSigam Kysha e Mine no Tiktok: http://tiktok.com/@kyshaeminee"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129749",
                "likeCount": "8166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5403"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wAU7_VDbjzgSx83Gpo5uttdGjG4",
            "id": "_IIyVY7lxg0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T01:25:21Z",
                "channelId": "UCEPRQVF6hxGGM9gi1ELaWHg",
                "title": "O esperado acerto de contas de Raquel e Maria de F\u00e1tima! | Vale Tudo | TV Globo",
                "description": "Depois de descobrir que Maria de F\u00e1tima continua enganando-a, segue tendo um caso com C\u00e9sar mesmo estando noiva de Afonso e, principalmente, que ela roubou os d\u00f3lares e jogou a culpa em Ivan, o que a separou do homem que ama - quem sabe para sempre -, Raquel invade a casa de Celina e tenta fazer justi\u00e7a contando todos os podres da filha, para impedir o casamento. Mas, al\u00e9m da surpresa de ver a cumplicidade de Maria de F\u00e1tima e Odete Roitman, Raquel se choca com a frieza da mau-car\u00e1ter que p\u00f4s no mundo e n\u00e3o se cont\u00e9m: acaba estapeando-a, rasgando o vestido de noiva e chamando a mo\u00e7a de desgra\u00e7ada. A cena que o Brasil esperou!\n\nCap\u00edtulo 85, 7 de julho de 2025, segunda-feira.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo #ValeTudo #Trecho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IIyVY7lxg0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IIyVY7lxg0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IIyVY7lxg0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IIyVY7lxg0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IIyVY7lxg0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Globo",
                "tags": [
                    "Globo",
                    "Rede Globo",
                    "TV",
                    "TV Globo",
                    "Novela",
                    "vale a pena ver de novo",
                    "novelas da globo",
                    "cap\u00edtulo de hoje",
                    "chamada",
                    "assistir online",
                    "canal da globo",
                    "novelas",
                    "resumo",
                    "alma g\u00eamea",
                    "gl\u00f4",
                    "na tela da gl\u00f4",
                    "mania de voc\u00ea",
                    "cabocla",
                    "globo ao vivo",
                    "garota do momento",
                    "volta por cima"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O esperado acerto de contas de Raquel e Maria de F\u00e1tima! | Vale Tudo | TV Globo",
                    "description": "Depois de descobrir que Maria de F\u00e1tima continua enganando-a, segue tendo um caso com C\u00e9sar mesmo estando noiva de Afonso e, principalmente, que ela roubou os d\u00f3lares e jogou a culpa em Ivan, o que a separou do homem que ama - quem sabe para sempre -, Raquel invade a casa de Celina e tenta fazer justi\u00e7a contando todos os podres da filha, para impedir o casamento. Mas, al\u00e9m da surpresa de ver a cumplicidade de Maria de F\u00e1tima e Odete Roitman, Raquel se choca com a frieza da mau-car\u00e1ter que p\u00f4s no mundo e n\u00e3o se cont\u00e9m: acaba estapeando-a, rasgando o vestido de noiva e chamando a mo\u00e7a de desgra\u00e7ada. A cena que o Brasil esperou!\n\nCap\u00edtulo 85, 7 de julho de 2025, segunda-feira.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo #ValeTudo #Trecho"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1225720",
                "likeCount": "24178",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2431"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G1Jov_ZTNGN4UWrXvof0IAty_oU",
            "id": "DldIa9FkPEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T14:00:18Z",
                "channelId": "UCvwi8YKEnkMmDbZNJ5OMVlA",
                "title": "NOOB AO PRO COM PODERES DE ADMIN NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "Minha roupinha do roblox: https://www.roblox.com/pt/communities/33196784/Tripula-o-do-Kelwin#!/about",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DldIa9FkPEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DldIa9FkPEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DldIa9FkPEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DldIa9FkPEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DldIa9FkPEM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kelwin",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOOB AO PRO COM PODERES DE ADMIN NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "Minha roupinha do roblox: https://www.roblox.com/pt/communities/33196784/Tripula-o-do-Kelwin#!/about"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167564",
                "likeCount": "2027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "260"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0jg0QnilU2nPgiytUdB5BDJeqO8",
            "id": "H7SgncwETdI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T22:45:40Z",
                "channelId": "UCfBw30ryGwSC-6YyTPseHPw",
                "title": "A NOVA VIDA DE LULINHA, A MAIOR PROMESSA DO CORINTHIANS!",
                "description": "Lulinha est\u00e1 com 35 anos. Em 2007, foi considerado a maior revela\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria da base do Corinthians. Hoje, vive uma vida diferente. Qual sua maior lembran\u00e7a do Lulinha? Comente muito, deixa o like e se inscreve no canal!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7SgncwETdI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7SgncwETdI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7SgncwETdI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7SgncwETdI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7SgncwETdI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cartoloucos",
                "tags": [
                    "cartolouco",
                    "cartoloucos",
                    "lucas cartolouco",
                    "futebol",
                    "mundo futebol",
                    "soccer",
                    "gol",
                    "gols",
                    "placar",
                    "ao vivo",
                    "esportes",
                    "trend",
                    "desafio",
                    "lucas strabko",
                    "messi",
                    "neymar",
                    "cr7",
                    "ronaldo",
                    "cartola",
                    "libertadores",
                    "brasileirao",
                    "final",
                    "bola",
                    "podcast",
                    "podcast futebol",
                    "influencer",
                    "youtuber",
                    "campeonato",
                    "tudo sobre futebol",
                    "melhor lance",
                    "lances",
                    "Lulinha",
                    "Lulinha corinthians",
                    "Cear\u00e1",
                    "Botafogo",
                    "Bahia",
                    "Corinthians",
                    "Mundial",
                    "Psg real",
                    "Caze tv",
                    "Ao vivo",
                    "Psg",
                    "Real Madrid",
                    "Final mundial",
                    "Memphis"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "A NOVA VIDA DE LULINHA, A MAIOR PROMESSA DO CORINTHIANS!",
                    "description": "Lulinha est\u00e1 com 35 anos. Em 2007, foi considerado a maior revela\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria da base do Corinthians. Hoje, vive uma vida diferente. Qual sua maior lembran\u00e7a do Lulinha? Comente muito, deixa o like e se inscreve no canal!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "304741",
                "likeCount": "13347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "484"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TBlEsBldMhsHTejr8HcUZOEZF4g",
            "id": "jUM16WHLGNE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T20:01:43Z",
                "channelId": "UCC1QUJZGfqrSGwwYXvZhqig",
                "title": "\"Superman\" voa alto e faz o olho brilhar",
                "description": "Cr\u00edtica do filme \u201cSuperman\u201d, dirigido por James Gunn com David Corenswet, Rachel Brosnahan, Nicholas Hoult, Edi Gathegi, Anthony Carrigan, Nathan Fillion, Isabela Merced, Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda, Sara Sampaio, Skyler Gisondo, Wendell Pierce, Pruitt Taylor Vince, Neva Howell, Frank Grillo, Bradley Cooper, Milly Alcock\n\nVisite as minhas redes sociais e o meu blog para ver cr\u00edticas e dicas de filmes e s\u00e9ries.\nInstagram: https://www.instagram.com/realisabelaboscov/\nX (Twitter): https://twitter.com/BoscovIsabela\nLetterboxd:  @IsaBoscovReal\nTikTok: https://www.tiktok.com/@isabelaboscov\nFacebook: https://www.facebook.com/isaboscov/videos\nBlog: https://www.isabelaboscov.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUM16WHLGNE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUM16WHLGNE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUM16WHLGNE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUM16WHLGNE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUM16WHLGNE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Isabela Boscov",
                "tags": [
                    "Isabela Boscov",
                    "Cr\u00edtica",
                    "Superman",
                    "DC"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\"Superman\" voa alto e faz o olho brilhar",
                    "description": "Cr\u00edtica do filme \u201cSuperman\u201d, dirigido por James Gunn com David Corenswet, Rachel Brosnahan, Nicholas Hoult, Edi Gathegi, Anthony Carrigan, Nathan Fillion, Isabela Merced, Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda, Sara Sampaio, Skyler Gisondo, Wendell Pierce, Pruitt Taylor Vince, Neva Howell, Frank Grillo, Bradley Cooper, Milly Alcock\n\nVisite as minhas redes sociais e o meu blog para ver cr\u00edticas e dicas de filmes e s\u00e9ries.\nInstagram: https://www.instagram.com/realisabelaboscov/\nX (Twitter): https://twitter.com/BoscovIsabela\nLetterboxd:  @IsaBoscovReal\nTikTok: https://www.tiktok.com/@isabelaboscov\nFacebook: https://www.facebook.com/isaboscov/videos\nBlog: https://www.isabelaboscov.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175111",
                "likeCount": "30670",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "866"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ioqF4sjIZkf6mhifWwmrXtvxlG0",
            "id": "hnJg2-85hBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T02:33:35Z",
                "channelId": "UCJly82lGuYMHp4zKqLqlvYw",
                "title": "VEXAME DO MAIOR DO NORDESTE! TORCIDA DERRUBA BARRAD\u00c3O AP\u00d3S GOLA\u00c7O ANTOL\u00d3GICO E ELIMINA\u00c7\u00c3O\u00a0EM\u00a0CASA!",
                "description": "VEXAME DO MAIOR DO NORDESTE! TORCIDA DERRUBA BARRAD\u00c3O AP\u00d3S GOLA\u00c7O ANTOL\u00d3GICO E ELIMINA\u00c7\u00c3O EM CASA!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnJg2-85hBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnJg2-85hBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnJg2-85hBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnJg2-85hBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnJg2-85hBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "1001 BR",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VEXAME DO MAIOR DO NORDESTE! TORCIDA DERRUBA BARRAD\u00c3O AP\u00d3S GOLA\u00c7O ANTOL\u00d3GICO E ELIMINA\u00c7\u00c3O\u00a0EM\u00a0CASA!",
                    "description": "VEXAME DO MAIOR DO NORDESTE! TORCIDA DERRUBA BARRAD\u00c3O AP\u00d3S GOLA\u00c7O ANTOL\u00d3GICO E ELIMINA\u00c7\u00c3O EM CASA!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143032",
                "likeCount": "1663",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "202"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n6i5WJoJNYVJambCHsBimvGEIPU",
            "id": "r3jOS-6nAXU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:01:26Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "ESSA \u00c9 A VERDADEIRA FAM\u00cdLIA DO LEOZIN *revelamos tudo !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3jOS-6nAXU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3jOS-6nAXU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3jOS-6nAXU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3jOS-6nAXU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESSA \u00c9 A VERDADEIRA FAM\u00cdLIA DO LEOZIN *revelamos tudo !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2548162",
                "likeCount": "48732",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3281"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pihr5fZ4QpYe-Tnrhj1oJSkbd04",
            "id": "zwadSHXCMPI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T21:01:14Z",
                "channelId": "UCIRNu5s24r7zAPTFic_eWNw",
                "title": "ACHEI UMA MOTO NO LIXO *Ela funcionou ?",
                "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwadSHXCMPI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwadSHXCMPI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwadSHXCMPI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwadSHXCMPI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwadSHXCMPI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leozinn 077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACHEI UMA MOTO NO LIXO *Ela funcionou ?",
                    "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1177241",
                "likeCount": "21184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ax9Fg44suFuIOH0IvdTI0kCt4w8",
            "id": "85dqjarQdCg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T22:00:52Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "FUI o PRIMEIRO do MUNDO a PEGAR os NOVOS PETS RAROS da BASE AZUL! \ud83e\udde0\ud83d\udc99 (Roube um Brainrot)",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85dqjarQdCg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85dqjarQdCg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85dqjarQdCg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85dqjarQdCg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85dqjarQdCg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FUI o PRIMEIRO do MUNDO a PEGAR os NOVOS PETS RAROS da BASE AZUL! \ud83e\udde0\ud83d\udc99 (Roube um Brainrot)",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "425579",
                "likeCount": "6333",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1393"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cdM7S6bwt75lXHpYnVOSsEFr-es",
            "id": "hoVl7hgmVDo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T20:00:29Z",
                "channelId": "UCCYCzL7IuMho0bHYYJ3Cuyw",
                "title": "Superman (2025) - Cr\u00edtica: James Gunn come\u00e7a nova era do personagem no cinema",
                "description": "Coment\u00e1rio sobre Superman, dirigido por James Gunn e estrelado por David Corenswet, Rachel Brosnahan, Nicholas Hoult e Edi Gathegi\n\nPlaylist Superman: https://www.youtube.com/playlist?list=PLu5QjYVAa3h-d-kVqnM4STCoF74Nj8XZt\nMe siga na Peliplat: https://www.peliplat.com/pt/member-center/14031311\n\nMe siga no Insta: https://www.instagram.com/dalenogarew/\nSeja membro do canal!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCCYCzL7IuMho0bHYYJ3Cuyw/join\n\nMeu livro - Hist\u00f3rias do Oscar: os anos iniciais - est\u00e1 dispon\u00edvel na Amazon em ebook - https://amzn.to/3rvoPVd\n\nTwitter: https://twitter.com/dalenogarew",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hoVl7hgmVDo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hoVl7hgmVDo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hoVl7hgmVDo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hoVl7hgmVDo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hoVl7hgmVDo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dalenogare Cr\u00edticas",
                "tags": [
                    "Cinema",
                    "Superman",
                    "Filme",
                    "Cr\u00edtica",
                    "An\u00e1lise",
                    "Resenha",
                    "review",
                    "\u00e9 bom",
                    "vale a pena",
                    "assistir"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Superman (2025) - Cr\u00edtica: James Gunn come\u00e7a nova era do personagem no cinema",
                    "description": "Coment\u00e1rio sobre Superman, dirigido por James Gunn e estrelado por David Corenswet, Rachel Brosnahan, Nicholas Hoult e Edi Gathegi\n\nPlaylist Superman: https://www.youtube.com/playlist?list=PLu5QjYVAa3h-d-kVqnM4STCoF74Nj8XZt\nMe siga na Peliplat: https://www.peliplat.com/pt/member-center/14031311\n\nMe siga no Insta: https://www.instagram.com/dalenogarew/\nSeja membro do canal!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCCYCzL7IuMho0bHYYJ3Cuyw/join\n\nMeu livro - Hist\u00f3rias do Oscar: os anos iniciais - est\u00e1 dispon\u00edvel na Amazon em ebook - https://amzn.to/3rvoPVd\n\nTwitter: https://twitter.com/dalenogarew"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118843",
                "likeCount": "13854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "875"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5OAQicUvIpH9EyxpGcoG9K6eI4M",
            "id": "855QySYhW1s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T13:00:00Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Wandinha: Temporada 2 | Trailer oficial | Netflix",
                "description": "Prepare-se para mais desgosto. Assista ao trailer oficial da temporada 2 de \"Wandinha\". A Parte 1 estreia em 6 de agosto. A parte 2 chega em 3 de setembro. S\u00f3 na Netflix.\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nWandinha: Temporada 2 | Trailer oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nAs aulas voltaram, trazendo novos desgostos para Wandinha, que precisa lidar com o novo diretor, uma pessoa perseguidora e problemas com sua mediunidade.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/855QySYhW1s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/855QySYhW1s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/855QySYhW1s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/855QySYhW1s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/855QySYhW1s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Catherine Zeta Jones",
                    "Emma Myers",
                    "Enid",
                    "Jenna Ortega",
                    "Netflix",
                    "Tim Burton",
                    "Trailer",
                    "Wandinha"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wandinha: Temporada 2 | Trailer oficial | Netflix",
                    "description": "Prepare-se para mais desgosto. Assista ao trailer oficial da temporada 2 de \"Wandinha\". A Parte 1 estreia em 6 de agosto. A parte 2 chega em 3 de setembro. S\u00f3 na Netflix.\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nWandinha: Temporada 2 | Trailer oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nAs aulas voltaram, trazendo novos desgostos para Wandinha, que precisa lidar com o novo diretor, uma pessoa perseguidora e problemas com sua mediunidade."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1118958",
                "likeCount": "16806",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nc8InmCc-3CzSEER2qyU0XJnQ5M",
            "id": "MEIdpltP7_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T00:37:10Z",
                "channelId": "UCF8MQYobXcHejWAaet4nSxA",
                "title": "DE FRENTE COM BLOGUEIRINHA: SONIA ABR\u00c3O - T4EP1 | DiaTV",
                "description": "QUE QUE T\u00c1 ACONTECENDO? VOC\u00caS PEDIRAM E EU VOLTEI! Com rosto novo, cabelo novo, mas com a mesma acidez de sempre para comandar a quarta temporada do MAIOR PROGRAMA DE ENTREVISTAS DO BRASIL: De Frente com Blogueirinha \ud83d\udc99\n\nPra come\u00e7ar com o p\u00e9 direito, vou receber ela que \u00e9 escritora, jornalista, apresentadora de um dos programas mais antigos da TV brasileira e que me defendeu com unhas e dentes em rede nacional\u2026 seja bem-vinda, Sonia Abr\u00e3o! \n\nQuero saber: depois de quase 20 anos no ar, ela ainda n\u00e3o cansou de apresentar o \u201cA Tarde \u00c9 Sua\u201d? Tem alguma inimizade nesse meio televisivo? Qual tipo de fofoca mais gosta de contar? Por que ela \u00e9 contra influenciadores? Como conseguiu esconder um relacionamento de dois anos? \u00c9 MUITA PAUTA PRA HABLAR!\n\nAl\u00e9m disso, o chat t\u00f3xico mandou perguntas e j\u00e1 vi que tem nomes de famosos como Andressa Urach, Diva Depress\u00e3o, Ma\u00edsa, Luciana Gimenez, M\u00e1rcia Sensitiva\u2026 ihhhh! Ser\u00e1 que ela vai responder tudo? \ud83d\udc40 Acompanhem! \n\n\u27a1\ufe0f De Frente com Blogueirinha , segunda-feira, \u00e0s 20h, AO VIVO na DiaTV\n\nDiaTV, a primeira TV feita por criadores de conte\u00fado, ao vivo AGORA: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=Df3g76Y25gs&t=0s  \n\nUma Produ\u00e7\u00e3o @DiaTV \n\n-\n\n\u2606 Se inscrevam no canal: http://bit.ly/2Wwgy81 \u2606 \n\n\u2606 Me sigam nas redes sociais, tutupom? \u2606\n\nInstagram: https://www.instagram.com/blogueirinha/\nTwitter: https://twitter.com/iBlogueirinha\nContato: blogueirinha@diaestudio.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEIdpltP7_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEIdpltP7_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEIdpltP7_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEIdpltP7_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEIdpltP7_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blogueirinha",
                "tags": [
                    "sonia abrao hoje ao vivo",
                    "a tarde \u00e9 sua",
                    "a tarde \u00e9 sua ao vivo",
                    "sonia abrao danilo gentili",
                    "sonia abrao hoje",
                    "sonia abrao ao vivo agora",
                    "sonia abrao oque ta acontecendo",
                    "sonia abrao eloa",
                    "sonia abrao e felipeh campos",
                    "sonia abrao caso eloa",
                    "sonia abrao vale tudo",
                    "sonia abrao chorao",
                    "fofocalizando",
                    "sonia abrao blogueirinha",
                    "diva depressao sonia abrao",
                    "sonia abrao bbb",
                    "novela blogueirinha",
                    "blogueirinha a feia",
                    "de frente com blogs",
                    "sonia abrao meme",
                    "o que que ta acontecendo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "DE FRENTE COM BLOGUEIRINHA: SONIA ABR\u00c3O - T4EP1 | DiaTV",
                    "description": "QUE QUE T\u00c1 ACONTECENDO? VOC\u00caS PEDIRAM E EU VOLTEI! Com rosto novo, cabelo novo, mas com a mesma acidez de sempre para comandar a quarta temporada do MAIOR PROGRAMA DE ENTREVISTAS DO BRASIL: De Frente com Blogueirinha \ud83d\udc99\n\nPra come\u00e7ar com o p\u00e9 direito, vou receber ela que \u00e9 escritora, jornalista, apresentadora de um dos programas mais antigos da TV brasileira e que me defendeu com unhas e dentes em rede nacional\u2026 seja bem-vinda, Sonia Abr\u00e3o! \n\nQuero saber: depois de quase 20 anos no ar, ela ainda n\u00e3o cansou de apresentar o \u201cA Tarde \u00c9 Sua\u201d? Tem alguma inimizade nesse meio televisivo? Qual tipo de fofoca mais gosta de contar? Por que ela \u00e9 contra influenciadores? Como conseguiu esconder um relacionamento de dois anos? \u00c9 MUITA PAUTA PRA HABLAR!\n\nAl\u00e9m disso, o chat t\u00f3xico mandou perguntas e j\u00e1 vi que tem nomes de famosos como Andressa Urach, Diva Depress\u00e3o, Ma\u00edsa, Luciana Gimenez, M\u00e1rcia Sensitiva\u2026 ihhhh! Ser\u00e1 que ela vai responder tudo? \ud83d\udc40 Acompanhem! \n\n\u27a1\ufe0f De Frente com Blogueirinha , segunda-feira, \u00e0s 20h, AO VIVO na DiaTV\n\nDiaTV, a primeira TV feita por criadores de conte\u00fado, ao vivo AGORA: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=Df3g76Y25gs&t=0s  \n\nUma Produ\u00e7\u00e3o @DiaTV \n\n-\n\n\u2606 Se inscrevam no canal: http://bit.ly/2Wwgy81 \u2606 \n\n\u2606 Me sigam nas redes sociais, tutupom? \u2606\n\nInstagram: https://www.instagram.com/blogueirinha/\nTwitter: https://twitter.com/iBlogueirinha\nContato: blogueirinha@diaestudio.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "456195",
                "likeCount": "36701",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fKJ4jFrYNLfwfxYBXijKFWK1hYw",
            "id": "nmaYgWX4Tdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T13:15:07Z",
                "channelId": "UCbVwJCxsVbmaP1PFmbGQDeQ",
                "title": "Midian Lima - Reescreve A Minha Histo\u0301ria (Ao Vivo) (Clipe Oficial MK Music)",
                "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Reescreve A Minha Histo\u0301ria (Ao Vivo)\", novo single da cantora Midian Lima, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais.\n\n\u2022 ASSISTA AO PLAYBACK COM LETRA DE \"REESCREVE A MINHA HIST\u00d3RIA (AO VIVO)\": https://gospel.mk/pbreescreveaminhahistoria\n\nBAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/reescreveaminhahistoriaaovivo\n\n#MidianLima #Reescreveaminhahistoria #ClipeOficial #AoVivo \n===========================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/4eDV8M0\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA MIDIAN LIMA:\nMedley Corinhos de Fogo: https://gospel.mk/clipecorinhosdefogo\nJonas: https://gospel.mk/clipejonas\nTua Sorte: https://gospel.mk/clipetuasorteaovivo\nO C\u00e9u Se Abre: https://gospel.mk/clipeoceuseabre\nEntre Para o Templo: https://gospel.mk/clipeentreparaotemplo\nMais Um Dia: https://gospel.mk/clipemaisumdia\nPrioridad (Prioridade em Espanhol): https://gospel.mk/clipeprioridad\nNasci Pra Deus: https://gospel.mk/clipenascipradeus\nO Deus dos Pequeninos: https://gospel.mk/clipeodeusdospequeninos\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: https://gospel.mk/MIDIANLIMA\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/canalmidianlima\n\n===========================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\n\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/midianlimaoficial/\nhttps://www.instagram.com/pramidianlima/\nhttps://twitter.com/pramidianlima\n\n===========================\nREESCREVE A MINHA HIST\u00d3RIA\n\nTanto tempo eu vivi, sem saber o que fazer \nAt\u00e9 que um dia eu conheci esse Deus que tem poder\nNuma estrada muito longa\nCaminhada de uma vida \nSenti frio, senti fome\nMas a sede ainda n\u00e3o tinha\nCora\u00e7\u00e3o sofrendo muito por n\u00e3o ter solu\u00e7\u00e3o em minha vida\n\nAt\u00e9 que um dia, em um po\u00e7o\nOs meus olhos Te encontraram\nTeu amor me alcan\u00e7ou, minha vida ent\u00e3o mudou\nHoje, \u00e1gua em mim nasceu\n\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nSei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nEu sei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\n\nAt\u00e9 que um dia, em um po\u00e7o\nOs meus olhos Te encontraram\nTeu amor me alcan\u00e7ou, minha vida ent\u00e3o mudou\nHoje, \u00e1gua em mim nasceu\n\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nSei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nEu sei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\n\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nSei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nSei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\n\nCompositores: Gabriel Stelet e Sabrina Stelet \n\n===========================\nFICHA T\u00c9NICA\n\nBack Vocal: Ericka Nascimento, Cleyde Jane, Marcilio Freitas, Paulo Zuckini, Adiel Ferr e Rayssa Barros\nBateria: Matheus Falcao \nViol\u00e3o: Magnus Vinicius\nGuitarra: Marcio Carvalho\nTeclado: Leandro Sim\u00f5es \nPercuss\u00e3o: Dada Costa\nBaixo: Leandro Vieira\nTeclado: Levi Correa\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Leandro Sim\u00f5es\nArranjo: Levi Correa\nEng\u00ba de Som: Edson da Silva Cruz \nEng\u00ba de Masteriza\u00e7\u00e3o: Ricardo Behrmarnn Garcia\nEng\u00ba de Mixagem: Leandro Sim\u00f5es Alves\n\n============================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmaYgWX4Tdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmaYgWX4Tdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmaYgWX4Tdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmaYgWX4Tdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmaYgWX4Tdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MK MUSIC",
                "tags": [
                    "Midian Lima",
                    "Midian Lima Reescreve A Minha Hist\u00f3ria",
                    "midian lima reescreve a minha hist\u00f3ria",
                    "reescreve a minha hist\u00f3ria midian lima",
                    "lan\u00e7amento midian lima",
                    "midian lima mk music",
                    "midian lima mk",
                    "clipe midian lima",
                    "novo clipe midian lima",
                    "hinos evang\u00e9licos",
                    "ouvir m\u00fasica gospel",
                    "hinos de adora\u00e7\u00e3o",
                    "mk music",
                    "clipe oficial midian lima",
                    "clipe oficial mk music",
                    "m\u00fasica gospel",
                    "midian lima sucessos",
                    "midian lima ao vivo",
                    "musicas gospel mais tocadas",
                    "ao vivo",
                    "cantora midian lima"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Midian Lima - Reescreve A Minha Histo\u0301ria (Ao Vivo) (Clipe Oficial MK Music)",
                    "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Reescreve A Minha Histo\u0301ria (Ao Vivo)\", novo single da cantora Midian Lima, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais.\n\n\u2022 ASSISTA AO PLAYBACK COM LETRA DE \"REESCREVE A MINHA HIST\u00d3RIA (AO VIVO)\": https://gospel.mk/pbreescreveaminhahistoria\n\nBAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/reescreveaminhahistoriaaovivo\n\n#MidianLima #Reescreveaminhahistoria #ClipeOficial #AoVivo \n===========================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/4eDV8M0\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA MIDIAN LIMA:\nMedley Corinhos de Fogo: https://gospel.mk/clipecorinhosdefogo\nJonas: https://gospel.mk/clipejonas\nTua Sorte: https://gospel.mk/clipetuasorteaovivo\nO C\u00e9u Se Abre: https://gospel.mk/clipeoceuseabre\nEntre Para o Templo: https://gospel.mk/clipeentreparaotemplo\nMais Um Dia: https://gospel.mk/clipemaisumdia\nPrioridad (Prioridade em Espanhol): https://gospel.mk/clipeprioridad\nNasci Pra Deus: https://gospel.mk/clipenascipradeus\nO Deus dos Pequeninos: https://gospel.mk/clipeodeusdospequeninos\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: https://gospel.mk/MIDIANLIMA\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/canalmidianlima\n\n===========================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\n\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/midianlimaoficial/\nhttps://www.instagram.com/pramidianlima/\nhttps://twitter.com/pramidianlima\n\n===========================\nREESCREVE A MINHA HIST\u00d3RIA\n\nTanto tempo eu vivi, sem saber o que fazer \nAt\u00e9 que um dia eu conheci esse Deus que tem poder\nNuma estrada muito longa\nCaminhada de uma vida \nSenti frio, senti fome\nMas a sede ainda n\u00e3o tinha\nCora\u00e7\u00e3o sofrendo muito por n\u00e3o ter solu\u00e7\u00e3o em minha vida\n\nAt\u00e9 que um dia, em um po\u00e7o\nOs meus olhos Te encontraram\nTeu amor me alcan\u00e7ou, minha vida ent\u00e3o mudou\nHoje, \u00e1gua em mim nasceu\n\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nSei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nEu sei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\n\nAt\u00e9 que um dia, em um po\u00e7o\nOs meus olhos Te encontraram\nTeu amor me alcan\u00e7ou, minha vida ent\u00e3o mudou\nHoje, \u00e1gua em mim nasceu\n\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nSei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nEu sei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\n\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nSei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nSei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\n\nCompositores: Gabriel Stelet e Sabrina Stelet \n\n===========================\nFICHA T\u00c9NICA\n\nBack Vocal: Ericka Nascimento, Cleyde Jane, Marcilio Freitas, Paulo Zuckini, Adiel Ferr e Rayssa Barros\nBateria: Matheus Falcao \nViol\u00e3o: Magnus Vinicius\nGuitarra: Marcio Carvalho\nTeclado: Leandro Sim\u00f5es \nPercuss\u00e3o: Dada Costa\nBaixo: Leandro Vieira\nTeclado: Levi Correa\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Leandro Sim\u00f5es\nArranjo: Levi Correa\nEng\u00ba de Som: Edson da Silva Cruz \nEng\u00ba de Masteriza\u00e7\u00e3o: Ricardo Behrmarnn Garcia\nEng\u00ba de Mixagem: Leandro Sim\u00f5es Alves\n\n============================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73391",
                "likeCount": "4396",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hubZEwyMf1TkVLwyC1CRA0VtLmE",
            "id": "MR5UWl3alwE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "FILMEI UMA PERSEGUI\u00c7\u00c3O NO METR\u00d4 COM MEU DRONE! *Deu ruim",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MR5UWl3alwE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MR5UWl3alwE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MR5UWl3alwE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MR5UWl3alwE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MR5UWl3alwE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FILMEI UMA PERSEGUI\u00c7\u00c3O NO METR\u00d4 COM MEU DRONE! *Deu ruim",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1061843",
                "likeCount": "21316",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "801"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JSoaPrqFF83e_gz_oOtpYh97l8c",
            "id": "MpgOLOYJiGY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T15:00:42Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "VISITAMOS UM HOSP\u00cdCIO ABANDONADO A 100 ANOS *Achamos almas ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MpgOLOYJiGY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MpgOLOYJiGY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MpgOLOYJiGY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MpgOLOYJiGY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VISITAMOS UM HOSP\u00cdCIO ABANDONADO A 100 ANOS *Achamos almas ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3894925",
                "likeCount": "61627",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5594"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S1uXIPF05Xo0FkB9tTgTzWo8tHk",
            "id": "SwJWybqn0sI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T20:25:55Z",
                "channelId": "UCWh6Rqp-mO38iPJbAVNflvQ",
                "title": "Melzinho - Talita Mel part. Xand Avi\u00e3o (Zum Zum Zum)",
                "description": "Inscreva-se no canal do Sua M\u00fasica e ative as notifica\u00e7\u00f5es: https://goo.gl/RFSu6J\nEscute  e baixe o \u00e1lbum da @TalitaMelll  de gra\u00e7a: https://www.suamusica.com.br/TalitaMelOficial/na-pegada-da-talita\n\nSiga: https://www.instagram.com/talitamelcantora/\n\nLetra:\nZum-zum-zum, eu t\u00f4 voando\nE tem algu\u00e9m que t\u00e1 se incomodando\nO tuts-tuts do pared\u00e3o tocando\nE o cora\u00e7\u00e3o dele quase parando\n\nOlha que zum-zum-zum-zum-zum, eu t\u00f4 voando\nE tem algu\u00e9m que t\u00e1 se incomodando\nNo tuts-tuts do pared\u00e3o tocando\nE o cora\u00e7\u00e3o dela quase parando\n\nVai doer, vai doer\nOu pula os meus stories pra tu n\u00e3o sofrer\nE vai ver TV, vai ver TV\nQue l\u00e1 n\u00e3o t\u00e1 passando eu vivendo nos rol\u00ea\n\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\n\nOlha que zum-zum-zum-zum-zum, e-e-e-eu t\u00f4 voando\nE tem algu\u00e9m que t\u00e1 se incomodando\nNo tuts-tuts do pared\u00e3o tocando\nE o cora\u00e7\u00e3o dela quase parando\n\nVai doer, vai doer\nOu pula os meus stories pra tu n\u00e3o sofrer\nE vai ver TV, vai ver TV\nQue l\u00e1 n\u00e3o t\u00e1 passando eu vivendo nos rol\u00ea\n\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem, n\u00e3o tem, n\u00e3o tem\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nBaixe agora o nosso aplicativo\nGoogle Play: https://bit.ly/3EvWian\nApp Store: https://apple.co/3KXNgFo\n\nSiga\n\nAproveite para nos seguir nas redes sociais:\nhttp://www.suamusica.com.br/\nhttps://www.facebook.com/suamusica\nhttps://www.instagram.com/suamusica\nhttps://twitter.com/suamusica\n\n#SuaM\u00fasica #M\u00fasica #ClipeOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwJWybqn0sI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwJWybqn0sI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwJWybqn0sI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwJWybqn0sI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwJWybqn0sI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sua M\u00fasica",
                "tags": [
                    "#SuaM\u00fasica",
                    "sua musica",
                    "forr\u00f3",
                    "arrocha",
                    "s\u00e3o jo\u00e3o",
                    "clipes",
                    "Videoclipes",
                    "m\u00fasica",
                    "talitamel",
                    "xandaviao",
                    "melzinho",
                    "zumzumzum"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Melzinho - Talita Mel part. Xand Avi\u00e3o (Zum Zum Zum)",
                    "description": "Inscreva-se no canal do Sua M\u00fasica e ative as notifica\u00e7\u00f5es: https://goo.gl/RFSu6J\nEscute  e baixe o \u00e1lbum da @TalitaMelll  de gra\u00e7a: https://www.suamusica.com.br/TalitaMelOficial/na-pegada-da-talita\n\nSiga: https://www.instagram.com/talitamelcantora/\n\nLetra:\nZum-zum-zum, eu t\u00f4 voando\nE tem algu\u00e9m que t\u00e1 se incomodando\nO tuts-tuts do pared\u00e3o tocando\nE o cora\u00e7\u00e3o dele quase parando\n\nOlha que zum-zum-zum-zum-zum, eu t\u00f4 voando\nE tem algu\u00e9m que t\u00e1 se incomodando\nNo tuts-tuts do pared\u00e3o tocando\nE o cora\u00e7\u00e3o dela quase parando\n\nVai doer, vai doer\nOu pula os meus stories pra tu n\u00e3o sofrer\nE vai ver TV, vai ver TV\nQue l\u00e1 n\u00e3o t\u00e1 passando eu vivendo nos rol\u00ea\n\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\n\nOlha que zum-zum-zum-zum-zum, e-e-e-eu t\u00f4 voando\nE tem algu\u00e9m que t\u00e1 se incomodando\nNo tuts-tuts do pared\u00e3o tocando\nE o cora\u00e7\u00e3o dela quase parando\n\nVai doer, vai doer\nOu pula os meus stories pra tu n\u00e3o sofrer\nE vai ver TV, vai ver TV\nQue l\u00e1 n\u00e3o t\u00e1 passando eu vivendo nos rol\u00ea\n\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem, n\u00e3o tem, n\u00e3o tem\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nBaixe agora o nosso aplicativo\nGoogle Play: https://bit.ly/3EvWian\nApp Store: https://apple.co/3KXNgFo\n\nSiga\n\nAproveite para nos seguir nas redes sociais:\nhttp://www.suamusica.com.br/\nhttps://www.facebook.com/suamusica\nhttps://www.instagram.com/suamusica\nhttps://twitter.com/suamusica\n\n#SuaM\u00fasica #M\u00fasica #ClipeOficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "534823",
                "likeCount": "3248",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "66"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "edg0geMNsMCKVNLKDkBTcnc5myk",
            "id": "BDiv1YwrKVs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T13:00:31Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Sobrevivendo 99 Dias na Floresta!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BDiv1YwrKVs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BDiv1YwrKVs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BDiv1YwrKVs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BDiv1YwrKVs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BDiv1YwrKVs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sobrevivendo 99 Dias na Floresta!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "937971",
                "likeCount": "17890",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "789"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qRifMkhM8p6ZXCjJw-7hSfJ8sKA",
            "id": "AuZfImnsSpU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T22:30:02Z",
                "channelId": "UC8B7ZhNtBacu3hQjChv3rsg",
                "title": "S\u00d3 UM SOBREVIVEU na TORRE de TROLL do SQUID GAME com MINHA NAMORADA!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AuZfImnsSpU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AuZfImnsSpU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AuZfImnsSpU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AuZfImnsSpU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AuZfImnsSpU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Darknildo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u00d3 UM SOBREVIVEU na TORRE de TROLL do SQUID GAME com MINHA NAMORADA!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196750",
                "likeCount": "6647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "487"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ql6GYrpcNtq346GKJwPwpHZAdTU",
            "id": "IP5DqRdJEzw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T22:05:42Z",
                "channelId": "UCwQ6N3gJGWFG8bXgaxkedIw",
                "title": "Edu Guedes fala pela primeira vez ap\u00f3s remover c\u00e2ncer no p\u00e2ncreas | Hora da Fofoca | TV Gazeta",
                "description": "Ap\u00f3s ser diagnosticado com c\u00e2ncer no p\u00e2ncreas, Edu Guedes passa por cirurgia de remo\u00e7\u00e3o, no \u00faltimo s\u00e1bado (05/07). O Chef e apresentador se pronunciou pela primeira vez ap\u00f3s a opera\u00e7\u00e3o. Confira mais detalhes na Hora Da Fofoca, do programa Mulheres.\n\nJ\u00e1 conhece os outros canais da #NossaGazeta? Anote a\u00ed:\nSite: http://www.tvgazeta.com.br\nFacebook: facebook.com/tvgazetaoficial\nTwitter: twitter.com/tvgazetaoficial\nInstagram: instagram.com/tvgazetaoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IP5DqRdJEzw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IP5DqRdJEzw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IP5DqRdJEzw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IP5DqRdJEzw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IP5DqRdJEzw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Gazeta",
                "tags": [
                    "TV Gazeta",
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "Gazeta GO",
                    "Programa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Edu Guedes fala pela primeira vez ap\u00f3s remover c\u00e2ncer no p\u00e2ncreas | Hora da Fofoca | TV Gazeta",
                    "description": "Ap\u00f3s ser diagnosticado com c\u00e2ncer no p\u00e2ncreas, Edu Guedes passa por cirurgia de remo\u00e7\u00e3o, no \u00faltimo s\u00e1bado (05/07). O Chef e apresentador se pronunciou pela primeira vez ap\u00f3s a opera\u00e7\u00e3o. Confira mais detalhes na Hora Da Fofoca, do programa Mulheres.\n\nJ\u00e1 conhece os outros canais da #NossaGazeta? Anote a\u00ed:\nSite: http://www.tvgazeta.com.br\nFacebook: facebook.com/tvgazetaoficial\nTwitter: twitter.com/tvgazetaoficial\nInstagram: instagram.com/tvgazetaoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "341302",
                "likeCount": "7316",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "617"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ss0zL9N0utfiXk3d-sf0QrnvCRU",
            "id": "cFQAHq2TNak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T20:07:00Z",
                "channelId": "UCQ7Ak-C5_EO4j9rlIrxxuzQ",
                "title": "REAGI AO PARTO DO DAVI *emocionei",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje, preparei uma rea\u00e7\u00e3o super especial e cheia de emo\u00e7\u00e3o: eu reagi ao v\u00eddeo do parto do Davi! \ud83d\udc76 Reviver esse momento m\u00e1gico e t\u00e3o importante foi incr\u00edvel. Cada detalhe, cada segundo... a emo\u00e7\u00e3o foi tanta que, sim, me emocionei demais!\n\nVem conferir essa rea\u00e7\u00e3o sincera e emocionante a um dos dias mais especiais da nossa vida!\n\n\ud83d\udd17 Compre nossas bonecas no site:\nhttps://www.emillydosrosa.com.br/collections/pre-venda-lancamento-exclusivo-das-bonecas-emily-vick-e-katlen\n\ud83e\udde6 Meia oficial da Katlen foguete roxo:\nhttps://grupodosrosa.com.br/produtos/meia-katlen-foguete-roxo/\n\ud83c\udf10 Site oficial:\nhttps://grupodosrosa.com\n\ud83c\udfab Ingressos para os shows:\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\ud83d\udcf2 Siga a gente no Instagram:\nhttps://www.instagram.com/katlenof/ \u2014 katlen\nhttps://www.instagram.com/voidcauan/ \u2014 void\nhttps://www.instagram.com/daviluckof/ \u2014 davizinho\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof/ \u2014 dosrosa\n\ud83d\udce9 E-mail para contato: dosrosa@agenciacurta.com\nObs: O conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal e exclusivamente o intuito de gerar o entretenimento l\u00fadico. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFQAHq2TNak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFQAHq2TNak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFQAHq2TNak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFQAHq2TNak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFQAHq2TNak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Katlen Reage",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REAGI AO PARTO DO DAVI *emocionei",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje, preparei uma rea\u00e7\u00e3o super especial e cheia de emo\u00e7\u00e3o: eu reagi ao v\u00eddeo do parto do Davi! \ud83d\udc76 Reviver esse momento m\u00e1gico e t\u00e3o importante foi incr\u00edvel. Cada detalhe, cada segundo... a emo\u00e7\u00e3o foi tanta que, sim, me emocionei demais!\n\nVem conferir essa rea\u00e7\u00e3o sincera e emocionante a um dos dias mais especiais da nossa vida!\n\n\ud83d\udd17 Compre nossas bonecas no site:\nhttps://www.emillydosrosa.com.br/collections/pre-venda-lancamento-exclusivo-das-bonecas-emily-vick-e-katlen\n\ud83e\udde6 Meia oficial da Katlen foguete roxo:\nhttps://grupodosrosa.com.br/produtos/meia-katlen-foguete-roxo/\n\ud83c\udf10 Site oficial:\nhttps://grupodosrosa.com\n\ud83c\udfab Ingressos para os shows:\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\ud83d\udcf2 Siga a gente no Instagram:\nhttps://www.instagram.com/katlenof/ \u2014 katlen\nhttps://www.instagram.com/voidcauan/ \u2014 void\nhttps://www.instagram.com/daviluckof/ \u2014 davizinho\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof/ \u2014 dosrosa\n\ud83d\udce9 E-mail para contato: dosrosa@agenciacurta.com\nObs: O conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal e exclusivamente o intuito de gerar o entretenimento l\u00fadico. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "591194",
                "likeCount": "13815",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1098"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m8c4djDs9NkVtWZIwyfkJWiVQvU",
            "id": "sYRcVOiAE-I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T14:38:14Z",
                "channelId": "UCLTZ5p1VVlFw041lRE1kE5w",
                "title": "ROUBEI LA VACA SATURNO SATURNITA SECRETA NO ROBLOX!! (Steal a Brainrot)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYRcVOiAE-I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYRcVOiAE-I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYRcVOiAE-I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYRcVOiAE-I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYRcVOiAE-I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RobinBlox",
                "tags": [
                    "ROBLOX",
                    "ROBIN HOOD",
                    "robin hood gamer",
                    "steal a brainrot",
                    "la vaca saturno saturnita",
                    "roube um brainrot",
                    "tung tung tung sahur",
                    "tralalero tralala"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROUBEI LA VACA SATURNO SATURNITA SECRETA NO ROBLOX!! (Steal a Brainrot)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "347130",
                "likeCount": "5022",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vdoVFRV6FghSf8HTs3XdCNTbyiM",
            "id": "VSlfs3s5mtk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T15:00:02Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V TEASER",
                "description": "Pre-save Now.\nhttp://orcd.co/jumppresave \n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #DigitalSingle #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV_Teaser #20250711_12amEDT #20250711_1pmKST #RELEASE #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V TEASER",
                    "description": "Pre-save Now.\nhttp://orcd.co/jumppresave \n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #DigitalSingle #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV_Teaser #20250711_12amEDT #20250711_1pmKST #RELEASE #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5034970",
                "likeCount": "637270",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31175"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9m2aH1GkgpSyi_7C6wSK8-TSui0",
            "id": "cjxtjUY4tK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T17:31:38Z",
                "channelId": "UCF5WzS-iBJRfp_EcFI-GT1w",
                "title": "BOLO DE ROLO COM GOIABADA - BOLO PERNAMBUCADO - Receitas T\u00edpicas do Brasil",
                "description": "BOLO DE ROLO COM GOIABADA - BOLO PERNAMBUCADO - Receitas T\u00edpicas do Brasil\n\nLink para Forma de Bolo de Rolo:\nhttps://mercadolivre.com/sec/14aa4Kr\nBalan\u00e7a Digital:\nhttps://mercadolivre.com/sec/1eJgpHX\n\nIngredientes:\n250g de farinha de trigo\n250g de a\u00e7\u00facar\n250g de margarina\n325g de ovo\n1 colher de ch\u00e1 de essencia de baunilha\n\nContato para parcerias:\ncontato@receitasdepai.com.br\n\n\nProdutos que utilizo na minha cozinha:\n\nBalan\u00e7a Digital:\nhttps://amzn.to/44o9PNg\n\nBatedeira KitchenAid:\nhttps://amzn.to/3rxxNH9\n\nConjunto de Formas:\nhttps://amzn.to/3PVDJUx\n\nProcessador de Alimentos:\nhttps://amzn.to/44m63nB\n\nLiquidificadores que uso:\n1- https://amzn.to/3NSjyUR\n2- https://amzn.to/43nKNN4\n\n#BoloDeRolo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cjxtjUY4tK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cjxtjUY4tK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cjxtjUY4tK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cjxtjUY4tK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cjxtjUY4tK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Receitas de Pai",
                "tags": [
                    "bolo de rolo",
                    "bolo pernambucano",
                    "rocambole",
                    "rocambole de goiabada",
                    "sobremesa",
                    "comidas tipicas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BOLO DE ROLO COM GOIABADA - BOLO PERNAMBUCADO - Receitas T\u00edpicas do Brasil",
                    "description": "BOLO DE ROLO COM GOIABADA - BOLO PERNAMBUCADO - Receitas T\u00edpicas do Brasil\n\nLink para Forma de Bolo de Rolo:\nhttps://mercadolivre.com/sec/14aa4Kr\nBalan\u00e7a Digital:\nhttps://mercadolivre.com/sec/1eJgpHX\n\nIngredientes:\n250g de farinha de trigo\n250g de a\u00e7\u00facar\n250g de margarina\n325g de ovo\n1 colher de ch\u00e1 de essencia de baunilha\n\nContato para parcerias:\ncontato@receitasdepai.com.br\n\n\nProdutos que utilizo na minha cozinha:\n\nBalan\u00e7a Digital:\nhttps://amzn.to/44o9PNg\n\nBatedeira KitchenAid:\nhttps://amzn.to/3rxxNH9\n\nConjunto de Formas:\nhttps://amzn.to/3PVDJUx\n\nProcessador de Alimentos:\nhttps://amzn.to/44m63nB\n\nLiquidificadores que uso:\n1- https://amzn.to/3NSjyUR\n2- https://amzn.to/43nKNN4\n\n#BoloDeRolo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "625724",
                "likeCount": "12441",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1578"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jKOwU-eQBYjDAE3-TTbSgkba4qY",
            "id": "e3u_JZmAefk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T21:05:15Z",
                "channelId": "UCvxCTPp7EC1tkhw1-PmmZUA",
                "title": "O MARCELO VIROU o FRONTMAN do ROUND 6 no ROBLOX",
                "description": "Hoje, Marcelodrv e Dudaberud est\u00e3o viraram ROUND 6 no Roblox! Ser\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir sobreviver do FRONTMAN? Assista para descobrir!\n\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#Roblox #Marcelo #Duda #Marceloeduda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e3u_JZmAefk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e3u_JZmAefk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e3u_JZmAefk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e3u_JZmAefk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e3u_JZmAefk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DudaBlox",
                "tags": [
                    "marcelodrv",
                    "dudaberud",
                    "marceloblox",
                    "dudablox",
                    "marcelo e duda",
                    "marcelo e duda jogando roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O MARCELO VIROU o FRONTMAN do ROUND 6 no ROBLOX",
                    "description": "Hoje, Marcelodrv e Dudaberud est\u00e3o viraram ROUND 6 no Roblox! Ser\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir sobreviver do FRONTMAN? Assista para descobrir!\n\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#Roblox #Marcelo #Duda #Marceloeduda"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92415",
                "likeCount": "3992",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "56"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J8GJzTVUV8btjF7KXsvs3FN9a2w",
            "id": "QZ3FIr9fdNo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T14:34:04Z",
                "channelId": "UCFgDfnoYhWM48p072kjJ8zQ",
                "title": "NATHAN'S HOTDOG 2025!! O maior campeonato de comida do MUNDO!",
                "description": "Baixe a NOMAD: https://site.nomadglobal.com/signup?guestcode=COMIDA\nSem taxa de abertura, manuten\u00e7\u00e3o com App 100% gratuito! Use o c\u00f3digo COMIDA para ganhar at\u00e9 40 d\u00f3lares de cashback na 1\u00aa convers\u00e3o de reais para d\u00f3lares!\n\n#desafio #hotdog #nathans #contest #eating",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZ3FIr9fdNo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZ3FIr9fdNo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZ3FIr9fdNo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZ3FIr9fdNo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZ3FIr9fdNo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Corbucci Eats",
                "tags": [
                    "masterchef",
                    "erik",
                    "jaquin",
                    "foga\u00e7a",
                    "falindo",
                    "restaurantes",
                    "corbucci",
                    "desafio",
                    "challenge",
                    "comida",
                    "food",
                    "mcdonalds",
                    "noodles",
                    "burger",
                    "ifood",
                    "miojo",
                    "macarr\u00e3o",
                    "gordo",
                    "feiojoada",
                    "churrascaria",
                    "carne",
                    "rod\u00edzio",
                    "pizza",
                    "outback",
                    "batata",
                    "frita",
                    "PASTEL",
                    "past\u00e9is",
                    "p\u00e1scoa",
                    "chocolate",
                    "pudim",
                    "padoca",
                    "gula",
                    "picanha",
                    "sandu\u00edche",
                    "mc donalds",
                    "bacon",
                    "nutella",
                    "milk",
                    "shake",
                    "milkshake",
                    "sorvete",
                    "coxinha",
                    "fritura",
                    "massa",
                    "queijo",
                    "presunto",
                    "calabresa",
                    "fries",
                    "french",
                    "bodybuilder",
                    "natal",
                    "chester",
                    "ceia",
                    "nescau",
                    "cereal",
                    "leite",
                    "yakut",
                    "yakult",
                    "HOTDOG",
                    "cachorro",
                    "quente",
                    "onion",
                    "cebola",
                    "empanada"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "NATHAN'S HOTDOG 2025!! O maior campeonato de comida do MUNDO!",
                    "description": "Baixe a NOMAD: https://site.nomadglobal.com/signup?guestcode=COMIDA\nSem taxa de abertura, manuten\u00e7\u00e3o com App 100% gratuito! Use o c\u00f3digo COMIDA para ganhar at\u00e9 40 d\u00f3lares de cashback na 1\u00aa convers\u00e3o de reais para d\u00f3lares!\n\n#desafio #hotdog #nathans #contest #eating"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "673969",
                "likeCount": "52295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1142"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a_YSGXC-jzYYQYzaNnhNtMkB9RY",
            "id": "U9HXLxI-ZcI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:00:05Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V Teaser 2",
                "description": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V Teaser 2\n\n4\u20e3[THIS IS FOR] Pre-Save & Pre-Order 4\u20e3\nhttps://TWICE.lnk.to/THISISFOR\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #THISISFOR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9HXLxI-ZcI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9HXLxI-ZcI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9HXLxI-ZcI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9HXLxI-ZcI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9HXLxI-ZcI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "TWICE",
                    "Teaser",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ubba4\ube44",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ud2f0\uc800",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \uc2e0\uace1",
                    "TWICE MV",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ucef4\ubc31",
                    "\uc568\ubc94 \uc2a4\ub2c9\ud53d",
                    "\ubba4\ube44 \ud2f0\uc800"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V Teaser 2",
                    "description": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V Teaser 2\n\n4\u20e3[THIS IS FOR] Pre-Save & Pre-Order 4\u20e3\nhttps://TWICE.lnk.to/THISISFOR\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #THISISFOR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "503008",
                "likeCount": "59021",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2375"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kugyRFnHqAQwWXAJw3x6chQqMVg",
            "id": "4pC95v5AGtI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T20:52:24Z",
                "channelId": "UCNMg6XDhRZI2QzL4pWOvP_w",
                "title": "Brazil vs. Belgium - Round of 16 | Girls' U19 World Champs 2025 - Full Match",
                "description": "\ud83d\udd34 Watch the VNL and U19/U21 World Championships on VBTV without Ads: https://go.volleyball.world/VNL?ytv=d\n\nEnjoy the full match of the Girls' U19 World Championship 2025 in Vrnja\u010dka Banja (SRB), and Osijek (CRO)! #U19WorldChamps #Volleyball\n \n\ud83c\udfd0 More matches from the Girls' 19: https://www.youtube.com/playlist?list=PLbVCx4hq5E0kqgtsm3QdHm4lFdlJJHfBk\n \n\ud83d\udcc5 Full schedule + results: https://en.volleyballworld.com/volleyball/competitions/women-u19-world-championship/schedule/\n \n\ud83d\udd14 Subscribe NOW!: https://go.volleyball.world/Subscribe?ytv=d\n \nLOVE BEACH VOLLEYBALL?\n\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\udfd0 Check out https://go.volleyball.world/SubscribeBVB?ytv=d\n \nFOLLOW US ON SOCIAL MEDIA \ud83e\udd33\nInstagram: https://go.volleyball.world/Instagram?ytv=d\nTikTok: https://go.volleyball.world/TikTok?ytv=d\nFacebook: https://go.volleyball.world/Facebook?ytv=d\nTwitter: https://go.volleyball.world/Twitter?ytv=d\nMore info: https://go.volleyball.world/home?ytv=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pC95v5AGtI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pC95v5AGtI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pC95v5AGtI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pC95v5AGtI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pC95v5AGtI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Volleyball World",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brazil vs. Belgium - Round of 16 | Girls' U19 World Champs 2025 - Full Match",
                    "description": "\ud83d\udd34 Watch the VNL and U19/U21 World Championships on VBTV without Ads: https://go.volleyball.world/VNL?ytv=d\n\nEnjoy the full match of the Girls' U19 World Championship 2025 in Vrnja\u010dka Banja (SRB), and Osijek (CRO)! #U19WorldChamps #Volleyball\n \n\ud83c\udfd0 More matches from the Girls' 19: https://www.youtube.com/playlist?list=PLbVCx4hq5E0kqgtsm3QdHm4lFdlJJHfBk\n \n\ud83d\udcc5 Full schedule + results: https://en.volleyballworld.com/volleyball/competitions/women-u19-world-championship/schedule/\n \n\ud83d\udd14 Subscribe NOW!: https://go.volleyball.world/Subscribe?ytv=d\n \nLOVE BEACH VOLLEYBALL?\n\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\udfd0 Check out https://go.volleyball.world/SubscribeBVB?ytv=d\n \nFOLLOW US ON SOCIAL MEDIA \ud83e\udd33\nInstagram: https://go.volleyball.world/Instagram?ytv=d\nTikTok: https://go.volleyball.world/TikTok?ytv=d\nFacebook: https://go.volleyball.world/Facebook?ytv=d\nTwitter: https://go.volleyball.world/Twitter?ytv=d\nMore info: https://go.volleyball.world/home?ytv=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142523",
                "likeCount": "2856",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JmBhtFQkxdej74b_fCZmfs09UuI",
            "id": "KKIKFlO07GU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T15:04:58Z",
                "channelId": "UCU6bO4X3CUGm3gSy9cCdNuw",
                "title": "SECRETO ORCALERO ORCALA DA PR\u00d3XIMA UPDATE NO ROUBE UM BRAINROT (SORTE INFINITA MITO)",
                "description": "Hoje SECRETO ORCALERO ORCALA DA PR\u00d3XIMA UPDATE NO ROUBE UM BRAINROT (SORTE INFINITA MITO), ser\u00e1 que consegui esse objetivo ?\n\nAssiste at\u00e9 o final e comenta qual parte voc\u00ea mais gostou!\nN\u00e3o esquece de deixar o like, se inscrever e ativar o sininho\n\n#Roblox #brainrot #GameplayRoblox #RobloxBrasil #memes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKIKFlO07GU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKIKFlO07GU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKIKFlO07GU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKIKFlO07GU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKIKFlO07GU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pabllym GO!",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "memes brainrot",
                    "roube um brainrot no roblox",
                    "roube um brainrot",
                    "brainrot",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o roube um brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SECRETO ORCALERO ORCALA DA PR\u00d3XIMA UPDATE NO ROUBE UM BRAINROT (SORTE INFINITA MITO)",
                    "description": "Hoje SECRETO ORCALERO ORCALA DA PR\u00d3XIMA UPDATE NO ROUBE UM BRAINROT (SORTE INFINITA MITO), ser\u00e1 que consegui esse objetivo ?\n\nAssiste at\u00e9 o final e comenta qual parte voc\u00ea mais gostou!\nN\u00e3o esquece de deixar o like, se inscrever e ativar o sininho\n\n#Roblox #brainrot #GameplayRoblox #RobloxBrasil #memes"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "693947",
                "likeCount": "4915",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rtqic2JdWpdk-dNSsUc4FuWytQo",
            "id": "z-uhjOaW4UM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Tivemos Quer Escolher Entre Revelar o Palha\u00e7o e a Vida da Rafa",
                "description": "\ud83d\udd39 Loja Oficial Taspio:\nhttps://taspio.com.br\n\n\ud83d\udd38 Grupo do Canal:\nhttps://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L\n\n\ud83d\udd34 Canal de Cortes:\nhttps://youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 Instagram Taspio:\nhttps://instagram.com/taspio\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Instagram Taspio Store:\nhttps://instagram.com/taspiostore\n\n\ud83d\udc49 Torne-se membro e apoie o canal:\nhttps://youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n(Membros n\u00e3o t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos)\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\ntaspio@alcanceplus.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-uhjOaW4UM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-uhjOaW4UM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-uhjOaW4UM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-uhjOaW4UM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-uhjOaW4UM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tivemos Quer Escolher Entre Revelar o Palha\u00e7o e a Vida da Rafa",
                    "description": "\ud83d\udd39 Loja Oficial Taspio:\nhttps://taspio.com.br\n\n\ud83d\udd38 Grupo do Canal:\nhttps://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L\n\n\ud83d\udd34 Canal de Cortes:\nhttps://youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 Instagram Taspio:\nhttps://instagram.com/taspio\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Instagram Taspio Store:\nhttps://instagram.com/taspiostore\n\n\ud83d\udc49 Torne-se membro e apoie o canal:\nhttps://youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n(Membros n\u00e3o t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos)\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\ntaspio@alcanceplus.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1665897",
                "likeCount": "59110",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5832"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eIaH9aDqy52PNmuldfBZ8jeVpng",
            "id": "QuClr80Pmc0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T06:49:01Z",
                "channelId": "UCLaduTRRWdzU8kq9AoqTRlw",
                "title": "RELL Seas Not Movie 3",
                "description": "Game Link:\nhttps://www.roblox.com/games/7089993809/RELL-Seas\n\n0:00 - 15:02 Game Release Plan\n11:56 - 12:11 Nigerian Scammer\n12:12 - 12:55 Ladder Combat returns\n12:56 - 13:33 Binding Minigame\n13:44 - 14:43 Submarine Spawn and Destruction\n14:44 - 18:20 Underwater Combat mechanics\n18:21 - 23:18 Submarine Official\n23:44 - 24:10 Messing\n24:11 - 30:55 Combat, Mode System, Controls, Fruit Passive\n30:56 - 41:54 Three Months of SUB SNEAKS LEAKED",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QuClr80Pmc0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QuClr80Pmc0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QuClr80Pmc0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QuClr80Pmc0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QuClr80Pmc0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RELLGames",
                "tags": [
                    "RELL Seas",
                    "RELL Games"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "RELL Seas Not Movie 3",
                    "description": "Game Link:\nhttps://www.roblox.com/games/7089993809/RELL-Seas\n\n0:00 - 15:02 Game Release Plan\n11:56 - 12:11 Nigerian Scammer\n12:12 - 12:55 Ladder Combat returns\n12:56 - 13:33 Binding Minigame\n13:44 - 14:43 Submarine Spawn and Destruction\n14:44 - 18:20 Underwater Combat mechanics\n18:21 - 23:18 Submarine Official\n23:44 - 24:10 Messing\n24:11 - 30:55 Combat, Mode System, Controls, Fruit Passive\n30:56 - 41:54 Three Months of SUB SNEAKS LEAKED"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "313821",
                "likeCount": "21978",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4664"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qfvLMfD3oFngk1qksVeBtCqXYnI",
            "id": "zeRj-PAnEFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T20:48:16Z",
                "channelId": "UCLYimOsgmIVf6KNjzXPkUwQ",
                "title": "Superman \u00e9 uma BAGUNCINHA divertida! | Gaveta",
                "description": "Fa\u00e7a agora o Quiz Jornada Tech da Alura em https://alura.tv/gaveta-quizjornada e j\u00e1 aproveita para garantir 15% OFF com meu cupom GAVETA: https://alura.com.br/gaveta\n\n\u26a0\ufe0f SEM SPOILERS: eu j\u00e1 assisti Superman! James Gunn entregou um filme que honra o personagem e que n\u00e3o tem vergonha de ser NERD. J\u00e1 aviso logo que gostei bastante do que assisti, mas com ressalvas. Vem ver o que tenho para falar sobre SUPERMAN no v\u00eddeo de hoje.\n\n-----------------------------------\n\nLOJA GAVETA! Camisetas, regatas, casacos e mais!\nhttps://www.lolja.com.br/gaveta\n\n-----------------------------------\n\nEu sou oficialmente um EMBAIXADOR da Epidemic Sound! Clica no meu link para garantir 1 m\u00eas GR\u00c1TIS na plataforma que te d\u00e1 acesso a mais de 40 mil trilhas e 90 mil efeitos sonoros sem royalties: https://share.epidemicsound.com/gavetaBR\n\n-----------------------------------\n\nPresentinhos, cartas e brindes, manda pra c\u00e1:\nAnderson Gaveta\nAv Gerem\u00e1rio Dantas, 526 - Sala 110\nCEP: 22740-010\nRio de Janeiro/RJ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zeRj-PAnEFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zeRj-PAnEFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zeRj-PAnEFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zeRj-PAnEFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zeRj-PAnEFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaveta",
                "tags": [
                    "anderson gaveta",
                    "gaveta filmes",
                    "edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo",
                    "gaveta show",
                    "gaveta",
                    "gaveta superman",
                    "superman review",
                    "superman critica",
                    "superman 2025 \u00e9 bom",
                    "superman 2025 vale a pena",
                    "superman 2025",
                    "universo dc",
                    "DCU",
                    "james gunn",
                    "david corenswet",
                    "rachel brosnahan",
                    "nicholas hoult"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Superman \u00e9 uma BAGUNCINHA divertida! | Gaveta",
                    "description": "Fa\u00e7a agora o Quiz Jornada Tech da Alura em https://alura.tv/gaveta-quizjornada e j\u00e1 aproveita para garantir 15% OFF com meu cupom GAVETA: https://alura.com.br/gaveta\n\n\u26a0\ufe0f SEM SPOILERS: eu j\u00e1 assisti Superman! James Gunn entregou um filme que honra o personagem e que n\u00e3o tem vergonha de ser NERD. J\u00e1 aviso logo que gostei bastante do que assisti, mas com ressalvas. Vem ver o que tenho para falar sobre SUPERMAN no v\u00eddeo de hoje.\n\n-----------------------------------\n\nLOJA GAVETA! Camisetas, regatas, casacos e mais!\nhttps://www.lolja.com.br/gaveta\n\n-----------------------------------\n\nEu sou oficialmente um EMBAIXADOR da Epidemic Sound! Clica no meu link para garantir 1 m\u00eas GR\u00c1TIS na plataforma que te d\u00e1 acesso a mais de 40 mil trilhas e 90 mil efeitos sonoros sem royalties: https://share.epidemicsound.com/gavetaBR\n\n-----------------------------------\n\nPresentinhos, cartas e brindes, manda pra c\u00e1:\nAnderson Gaveta\nAv Gerem\u00e1rio Dantas, 526 - Sala 110\nCEP: 22740-010\nRio de Janeiro/RJ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "211580",
                "likeCount": "34670",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "808"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}