{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "J8MBkZy6GKSzt-PmahqsiJ6P4ok",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-iHPuqZz5i8sHvs2wpUkUaQZUfU",
            "id": "LbDpAxcGxjI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:47:00Z",
                "channelId": "UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA",
                "title": "Todo Internet Me Pidi\u00f3 Que Conociese A Estos Youtubers | La Vuelta Al Mundo 3",
                "description": "Fede Vigevani: https://youtube.com/@fedevigevani?si=zm-C01BwObRYywdx\n\nIan Lucas: https://youtube.com/@IanLucasOficial?si=0rZH1TQNImJjYtY2\n\nPACOFFEE YA DISPONIBLE! https://pacoffee.es\n\nM\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nfede, escondes algo?\n\n\u00danete A Mi Grupo De Whatsapp! \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029VaDCZFY60eBiSUjvjx1w\n\nComunidad De Youtube! \u25ba https://www.youtube.com/@YoSoyPlex/communit\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nConsigue Mi Nueva Ropa Aqu\u00ed! \u25ba https://www.dreamwolf.es/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA/join\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE PARA VLOGS DIARIOS! \u25ba https://youtu.be/jjSSp2qf4sY\n\nAGR\u00c9GAME:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@yosoyplexx\nTWITTER: https://twitter.com/YoSoyPlex\n\nCONT\u00c1CTAME \u25ba yosoyplex@paconi.es\nJUEGA CONMIGO \u25ba https://discord.gg/yosoyplex\n\nsi lees esto te deseo un buen d\u00eda :)\n\nGracias a Coca-Cola y McDonald\u2019s por patrocinar esta serie!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YoSoyPlex",
                "tags": [
                    "yosoyplex",
                    "YOSOYPLEX",
                    "YoSoyPlex",
                    "Plex",
                    "plex",
                    "PLEX"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Todo Internet Me Pidi\u00f3 Que Conociese A Estos Youtubers | La Vuelta Al Mundo 3",
                    "description": "Fede Vigevani: https://youtube.com/@fedevigevani?si=zm-C01BwObRYywdx\n\nIan Lucas: https://youtube.com/@IanLucasOficial?si=0rZH1TQNImJjYtY2\n\nPACOFFEE YA DISPONIBLE! https://pacoffee.es\n\nM\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nfede, escondes algo?\n\n\u00danete A Mi Grupo De Whatsapp! \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029VaDCZFY60eBiSUjvjx1w\n\nComunidad De Youtube! \u25ba https://www.youtube.com/@YoSoyPlex/communit\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nConsigue Mi Nueva Ropa Aqu\u00ed! \u25ba https://www.dreamwolf.es/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA/join\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE PARA VLOGS DIARIOS! \u25ba https://youtu.be/jjSSp2qf4sY\n\nAGR\u00c9GAME:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@yosoyplexx\nTWITTER: https://twitter.com/YoSoyPlex\n\nCONT\u00c1CTAME \u25ba yosoyplex@paconi.es\nJUEGA CONMIGO \u25ba https://discord.gg/yosoyplex\n\nsi lees esto te deseo un buen d\u00eda :)\n\nGracias a Coca-Cola y McDonald\u2019s por patrocinar esta serie!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2370610",
                "likeCount": "147632",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Awx6plfMUfv5tGmtH-73HdFLv9Q",
            "id": "Az9TMfuntEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T04:32:00Z",
                "channelId": "UC8-Th83bH_thdKZDJCrn88g",
                "title": "CA7RIEL & Paco Amoroso: EL D\u00cdA DEL AMIGO | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                "description": "Musical guests CA7RIEL & Paco Amoroso perform \"EL D\u00cdA DEL AMIGO\" for The Tonight Show.\n\nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon. Stream now on Peacock: https://bit.ly/3gZJaNy\n\nSubscribe NOW to The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: http://bit.ly/1nwT1aN\n \nWatch The Tonight Show Starring Jimmy Fallon Weeknights 11:35ET/10:35c\n \nGet more The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: https://www.nbc.com/the-tonight-show\n \nJIMMY FALLON ON SOCIAL\nFollow Jimmy: http://Twitter.com/JimmyFallon\nLike Jimmy: https://Facebook.com/JimmyFallon\nFollow Jimmy: https://www.instagram.com/jimmyfallon/\nFollow Jimmy on Threads: https://www.threads.net/@jimmyfallon\nFollow Jimmy on TikTok: https://www.tiktok.com/@jimmyfallon\n\nTHE TONIGHT SHOW ON SOCIAL\nFollow The Tonight Show: http://Twitter.com/FallonTonight\nLike The Tonight Show: https://Facebook.com/FallonTonight\nFollow The Tonight Show: https://www.instagram.com/fallontonight/\nFollow The Tonight Show on Threads: https://www.threads.net/@fallontonight\nThe Tonight Show TikTok: https://www.tiktok.com/@fallontonight\n \nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon features hilarious highlights from the show, including comedy sketches, music parodies, celebrity interviews, ridiculous games, and, of course, Jimmy's Thank You Notes and hashtags! You'll also find behind the scenes videos and other great web exclusives.\n \nGET MORE NBC\nNBC YouTube: http://bit.ly/1dM1qBH\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbctv\n \nCA7RIEL & Paco Amoroso: EL D\u00cdA DEL AMIGO | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon\nhttp://www.youtube.com/fallontonight\n\n#FallonTonight \n#CA7RIEL\n#PacoAmoroso",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Az9TMfuntEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Az9TMfuntEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Az9TMfuntEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Az9TMfuntEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Az9TMfuntEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                "tags": [
                    "tonight show",
                    "jimmy fallon",
                    "Musical guests",
                    "CA7RIEL",
                    "Paco Amoroso",
                    "perform",
                    "EL D\u00cdA DEL AMIGO",
                    "NBC",
                    "NBC TV",
                    "Television",
                    "Funny",
                    "Talk Show",
                    "comedic",
                    "humor",
                    "snl",
                    "tonight",
                    "show",
                    "jokes",
                    "funny video",
                    "interview",
                    "variety",
                    "comedy sketches",
                    "talent",
                    "celebrities",
                    "video",
                    "clip",
                    "highlight",
                    "live performance",
                    "music performance",
                    "live music",
                    "performance",
                    "Todo roto",
                    "Don",
                    "Baby Gangsta",
                    "DUMBAI",
                    "EL \u00daNICO",
                    "Mi diosa",
                    "La que puede",
                    "puede",
                    "COSAS RICAS"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CA7RIEL & Paco Amoroso: EL D\u00cdA DEL AMIGO | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                    "description": "Musical guests CA7RIEL & Paco Amoroso perform \"EL D\u00cdA DEL AMIGO\" for The Tonight Show.\n\nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon. Stream now on Peacock: https://bit.ly/3gZJaNy\n\nSubscribe NOW to The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: http://bit.ly/1nwT1aN\n \nWatch The Tonight Show Starring Jimmy Fallon Weeknights 11:35ET/10:35c\n \nGet more The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: https://www.nbc.com/the-tonight-show\n \nJIMMY FALLON ON SOCIAL\nFollow Jimmy: http://Twitter.com/JimmyFallon\nLike Jimmy: https://Facebook.com/JimmyFallon\nFollow Jimmy: https://www.instagram.com/jimmyfallon/\nFollow Jimmy on Threads: https://www.threads.net/@jimmyfallon\nFollow Jimmy on TikTok: https://www.tiktok.com/@jimmyfallon\n\nTHE TONIGHT SHOW ON SOCIAL\nFollow The Tonight Show: http://Twitter.com/FallonTonight\nLike The Tonight Show: https://Facebook.com/FallonTonight\nFollow The Tonight Show: https://www.instagram.com/fallontonight/\nFollow The Tonight Show on Threads: https://www.threads.net/@fallontonight\nThe Tonight Show TikTok: https://www.tiktok.com/@fallontonight\n \nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon features hilarious highlights from the show, including comedy sketches, music parodies, celebrity interviews, ridiculous games, and, of course, Jimmy's Thank You Notes and hashtags! You'll also find behind the scenes videos and other great web exclusives.\n \nGET MORE NBC\nNBC YouTube: http://bit.ly/1dM1qBH\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbctv\n \nCA7RIEL & Paco Amoroso: EL D\u00cdA DEL AMIGO | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon\nhttp://www.youtube.com/fallontonight\n\n#FallonTonight \n#CA7RIEL\n#PacoAmoroso"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "660359",
                "likeCount": "43382",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3281"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "idRB0I3_LqVv7g0WmSYNuhuQCxA",
            "id": "GtMj0fUVHn4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T03:56:24Z",
                "channelId": "UCqn7r-so0mBLaJTtTms9dAQ",
                "title": "Miami vs LAFC | 2025 Concacaf Champions Cup | Quarterfinals",
                "description": "Inter Miami \ud83c\udd9a LAFC \n\n\ud83d\udcf9 Game Highlights\n\n#miami #lafc #championscup #concacaf #fullmatch #quarterfinals #secondleg \n\nInter Miami CF won 3-1 against Los Angeles FC, winning 3-2 on aggregate, in the second leg of their quarterfinals series as the 2025 Concacaf Champions Cup continued Wednesday at Chase Stadium in Fort Lauderdale, Florida, USA. \n\nThe visitors found the opener in the 9\u2019, with Aaron Long scoring off a right-footed finish from the center of the box following a corner kick.\n\nLionel Messi equalized for Inter Miami in the 35\u2019 with a left-footed attempt from the edge of the box to the top right corner of the goal. \n\nNoah Allen struck in the 61\u2019 to give the hosts the lead and tie the aggregate at two goals apiece.\n\nMessi secured his brace in the 84\u2019, converting from the penalty spot, to seal the comeback for Inter Miami CF in the series.\n\n\u00d3scar Ustari had a notable appearance for Inter Miami CF with several key plays in the closing moments, overall contributing seven saves.\n\nInter Miami CF advances to the semifinals for the first time in its history. The Herons will face either Pumas UNAM or Vancouver Whitecaps FC in semifinals. \n\n\ud83d\udd14 Subscribe to our channel, and turn on notifications: https://www.youtube.com/concacaf/view_as=subscriber?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcbb You can also visit our website and enjoy our exclusive content: https://www.concacaf.com/ \n \n\ud83d\udcf1 Follow us on our social networks: \nInstagram: https://www.instagram.com/thechampions/ \nTwitter: https://twitter.com/thechampions \nFacebook: https://www.facebook.com/thechampions",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GtMj0fUVHn4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GtMj0fUVHn4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GtMj0fUVHn4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GtMj0fUVHn4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GtMj0fUVHn4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Concacaf",
                "tags": [
                    "Concacaf",
                    "2025 Concacaf Champions Cup",
                    "resumen",
                    "highlights",
                    "quarterfinals",
                    "cuartos de final",
                    "Tigres",
                    "Galaxy"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miami vs LAFC | 2025 Concacaf Champions Cup | Quarterfinals",
                    "description": "Inter Miami \ud83c\udd9a LAFC \n\n\ud83d\udcf9 Game Highlights\n\n#miami #lafc #championscup #concacaf #fullmatch #quarterfinals #secondleg \n\nInter Miami CF won 3-1 against Los Angeles FC, winning 3-2 on aggregate, in the second leg of their quarterfinals series as the 2025 Concacaf Champions Cup continued Wednesday at Chase Stadium in Fort Lauderdale, Florida, USA. \n\nThe visitors found the opener in the 9\u2019, with Aaron Long scoring off a right-footed finish from the center of the box following a corner kick.\n\nLionel Messi equalized for Inter Miami in the 35\u2019 with a left-footed attempt from the edge of the box to the top right corner of the goal. \n\nNoah Allen struck in the 61\u2019 to give the hosts the lead and tie the aggregate at two goals apiece.\n\nMessi secured his brace in the 84\u2019, converting from the penalty spot, to seal the comeback for Inter Miami CF in the series.\n\n\u00d3scar Ustari had a notable appearance for Inter Miami CF with several key plays in the closing moments, overall contributing seven saves.\n\nInter Miami CF advances to the semifinals for the first time in its history. The Herons will face either Pumas UNAM or Vancouver Whitecaps FC in semifinals. \n\n\ud83d\udd14 Subscribe to our channel, and turn on notifications: https://www.youtube.com/concacaf/view_as=subscriber?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcbb You can also visit our website and enjoy our exclusive content: https://www.concacaf.com/ \n \n\ud83d\udcf1 Follow us on our social networks: \nInstagram: https://www.instagram.com/thechampions/ \nTwitter: https://twitter.com/thechampions \nFacebook: https://www.facebook.com/thechampions"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1095189",
                "likeCount": "28283",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-XSK0OegcRjWQlJuRilibCSpsPE",
            "id": "wlwbBDnFSMA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T03:11:38Z",
                "channelId": "UClgFf9mS1mZI2D_vo-ZTpmQ",
                "title": "FLAMENGO vs. CENTRAL C\u00d3RDOBA I HIGHLIGHTS I CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "\ud83d\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1Victoria hist\u00f3rica de #CentralCordoba! En el Maracan\u00e1 venci\u00f3 a #Flamengo.\n\n\ud83e\udd29\ud83c\udfc6 \u00a1Su primer triunfo en la CONMEBOL #Libertadores! \n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de la CONMEBOL Libertadores para tener acceso al mejor contenido: https://bit.ly/345e8OL\n\nEncuentra toda la informaci\u00f3n en nuestro sitio oficial: www.conmebollibertadores.com\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\nInstagram: https://instagram.com/libertadores\nFacebook: https://facebook.com/CopaLibertadores/\nTwitter: https://twitter.com/libertadores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlwbBDnFSMA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlwbBDnFSMA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlwbBDnFSMA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlwbBDnFSMA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlwbBDnFSMA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Libertadores",
                "tags": [
                    "conmebol libertadores",
                    "libertadores",
                    "liberta",
                    "copa libertadores",
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "gola\u00e7os",
                    "highlights",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "gols libertadores",
                    "goles libertadores",
                    "melhores momentos libertadores",
                    "highlights libertadores",
                    "gl\u00f3ria eterna",
                    "flamengo",
                    "central cordoba 2-1",
                    "central cordoba",
                    "flamengo libertadores",
                    "central cordoba libertadores"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO vs. CENTRAL C\u00d3RDOBA I HIGHLIGHTS I CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "\ud83d\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1Victoria hist\u00f3rica de #CentralCordoba! En el Maracan\u00e1 venci\u00f3 a #Flamengo.\n\n\ud83e\udd29\ud83c\udfc6 \u00a1Su primer triunfo en la CONMEBOL #Libertadores! \n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de la CONMEBOL Libertadores para tener acceso al mejor contenido: https://bit.ly/345e8OL\n\nEncuentra toda la informaci\u00f3n en nuestro sitio oficial: www.conmebollibertadores.com\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\nInstagram: https://instagram.com/libertadores\nFacebook: https://facebook.com/CopaLibertadores/\nTwitter: https://twitter.com/libertadores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95102",
                "likeCount": "880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HFUn5FShOruTvroIYVmBUSUoDS4",
            "id": "pt2XINEluw4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T23:00:06Z",
                "channelId": "UC2fMc29XAwRkf3w57GRGMlg",
                "title": "Con Otra (En Vivo) - Eugenia Quevedo | LBC",
                "description": "Esc\u00fachalo en Spotify:\nhttps://open.spotify.com/track/7L1xVDPk3nLxQIGOOryW7p?si=v0iVGHaxRpy0tuqRdsECwQ&context=spotify%3Aalbum%3A6eNEntGXLfxZu7cblWuuLj\n\nGrabado en vivo en Villa Retiro, C\u00f3rdoba, Argentina.\n\nSuscribite!\n https://www.youtube.com/channel/UC2fMc29XAwRkf3w57GRGMlg \n\nSeguime En Instagram:\nhttps://www.instagram.com/soyeugequevedook/\n\nAudio: Estudios Pira\nhttps://www.instagram.com/piraestudiosok/\n\nCon Otra (Letra):\n\nLa que nada debe, nada teme.\nRobado se va lo que robado viene,\ntu pap\u00e1 y mam\u00e1 debieron ense\u00f1\u00e1rtelo.\n\nTe enloqueces cuando \u00e9l habla conmigo,\n\u00e9l me extra\u00f1a y yo ni siquiera lo miro.\nNi\u00f1a, no tengo intenciones de quit\u00e1rtelo.\n\nPero fuiste mala,\ny todo se paga.\nNo soy tu enemiga,\ntienes tu enemigo durmiendo en tu cama.\nY muy despistada,\nte est\u00e1s cuidando de la equivocada.\n\nNo te deseo el mal,\npero \u00e9l te va a enga\u00f1ar con otra.\nY ser\u00e1 con otra, y recordar\u00e1s\nde c\u00f3mo t\u00fa te re\u00edas el d\u00eda en que estuve en tu lugar.\nY no lo dudo, te lo aseguro:\nte va a enga\u00f1ar.\n\nLa inseguridad lo vuelve loco.\nNo fuiste t\u00fa el problema y yo tampoco.\nEl amor que esperas no va a d\u00e1rtelo.\n\nYo jam\u00e1s te har\u00eda lo que me hiciste,\ny con todo y eso que dijiste,\na\u00fan as\u00ed pudiera perdon\u00e1rtelo.\n\nPero fuiste mala,\ny todo se paga.\nNo soy tu enemiga,\ntienes tu enemigo durmiendo en tu cama.\nY muy despistada,\nte est\u00e1s cuidando de la equivocada.\n\nNo te deseo el mal,\npero \u00e9l te va a enga\u00f1ar con otra.\nY ser\u00e1 con otra, y recordar\u00e1s\nde c\u00f3mo t\u00fa te re\u00edas el d\u00eda en que estuve en tu lugar.\nY no lo dudo, te lo aseguro\u2026\n\nNo te deseo el mal,\npero \u00e9l te va a enga\u00f1ar con otra.\nY ser\u00e1 con otra, y recordar\u00e1s\nde c\u00f3mo t\u00fa te re\u00edas el d\u00eda en que estuve en tu lugar.\nY no lo dudo, te lo aseguro:\nte va a enga\u00f1ar.\n\n\n\n#EugeniaQuevedo #LBC #ConOtra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pt2XINEluw4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pt2XINEluw4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pt2XINEluw4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pt2XINEluw4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pt2XINEluw4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eugenia Quevedo",
                "tags": [
                    "Eugenia",
                    "Quevedo",
                    "euge quevedo con otra",
                    "euge quevedo en vivo",
                    "euge quevedo lbc",
                    "eugenia quevedo con otra",
                    "eugenia quevedo lbc",
                    "eugenia quevedo cuarteto",
                    "lbc con otra",
                    "con otra cuarteto",
                    "con otra cazzu cuarteto",
                    "lbc en vivo",
                    "euge quevedo 2025",
                    "eugenia quevedo 2025",
                    "lbc 2025",
                    "cuarteto en vivo",
                    "cuarteto lo mas nuevo",
                    "Eugenia Quevedo",
                    "eugenia quevedo",
                    "Con otra en vivo",
                    "con otra en vivo",
                    "con otra",
                    "Cuarteto",
                    "CUARTETO",
                    "EUGENIA QUEVEDO",
                    "CON OTRA",
                    "EUGENIA QUEVEDO CON OTRA",
                    "LBC"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Con Otra (En Vivo) - Eugenia Quevedo | LBC",
                    "description": "Esc\u00fachalo en Spotify:\nhttps://open.spotify.com/track/7L1xVDPk3nLxQIGOOryW7p?si=v0iVGHaxRpy0tuqRdsECwQ&context=spotify%3Aalbum%3A6eNEntGXLfxZu7cblWuuLj\n\nGrabado en vivo en Villa Retiro, C\u00f3rdoba, Argentina.\n\nSuscribite!\n https://www.youtube.com/channel/UC2fMc29XAwRkf3w57GRGMlg \n\nSeguime En Instagram:\nhttps://www.instagram.com/soyeugequevedook/\n\nAudio: Estudios Pira\nhttps://www.instagram.com/piraestudiosok/\n\nCon Otra (Letra):\n\nLa que nada debe, nada teme.\nRobado se va lo que robado viene,\ntu pap\u00e1 y mam\u00e1 debieron ense\u00f1\u00e1rtelo.\n\nTe enloqueces cuando \u00e9l habla conmigo,\n\u00e9l me extra\u00f1a y yo ni siquiera lo miro.\nNi\u00f1a, no tengo intenciones de quit\u00e1rtelo.\n\nPero fuiste mala,\ny todo se paga.\nNo soy tu enemiga,\ntienes tu enemigo durmiendo en tu cama.\nY muy despistada,\nte est\u00e1s cuidando de la equivocada.\n\nNo te deseo el mal,\npero \u00e9l te va a enga\u00f1ar con otra.\nY ser\u00e1 con otra, y recordar\u00e1s\nde c\u00f3mo t\u00fa te re\u00edas el d\u00eda en que estuve en tu lugar.\nY no lo dudo, te lo aseguro:\nte va a enga\u00f1ar.\n\nLa inseguridad lo vuelve loco.\nNo fuiste t\u00fa el problema y yo tampoco.\nEl amor que esperas no va a d\u00e1rtelo.\n\nYo jam\u00e1s te har\u00eda lo que me hiciste,\ny con todo y eso que dijiste,\na\u00fan as\u00ed pudiera perdon\u00e1rtelo.\n\nPero fuiste mala,\ny todo se paga.\nNo soy tu enemiga,\ntienes tu enemigo durmiendo en tu cama.\nY muy despistada,\nte est\u00e1s cuidando de la equivocada.\n\nNo te deseo el mal,\npero \u00e9l te va a enga\u00f1ar con otra.\nY ser\u00e1 con otra, y recordar\u00e1s\nde c\u00f3mo t\u00fa te re\u00edas el d\u00eda en que estuve en tu lugar.\nY no lo dudo, te lo aseguro\u2026\n\nNo te deseo el mal,\npero \u00e9l te va a enga\u00f1ar con otra.\nY ser\u00e1 con otra, y recordar\u00e1s\nde c\u00f3mo t\u00fa te re\u00edas el d\u00eda en que estuve en tu lugar.\nY no lo dudo, te lo aseguro:\nte va a enga\u00f1ar.\n\n\n\n#EugeniaQuevedo #LBC #ConOtra"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "870621",
                "likeCount": "19872",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1902"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "267xrZm8t_eEuiRnEf-YdYOY4BQ",
            "id": "ZNwpLXF6ds0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T20:00:06Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Latinaje l 24.04",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNwpLXF6ds0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNwpLXF6ds0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNwpLXF6ds0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNwpLXF6ds0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNwpLXF6ds0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Latinaje l 24.04",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "505280",
                "likeCount": "48725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rq7C57NDP5okH54_N_Za80fsv1Q",
            "id": "cEMPAVrjDVM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T23:59:41Z",
                "channelId": "UCWSsHdxrwVLlOSdPJ44y9sw",
                "title": "\u00a1INCRE\u00cdBLE FINAL! #INDEPENDIENTE LE GAN\u00d3 a #BOSTONRIVER | Independiente 2\u20131 Boston River | Resumen",
                "description": "\u25b6\ufe0f El Rojo igualaba ante Boston River, pero Galdames marc\u00f3 el 2-1 a los 90+1.\n\n\ud83c\udfc6 El equipo de Vaccari sum\u00f3 sus primeros 3 puntos en la CONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS.\n\n\ud83c\udfc6 La CONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS se juega solo por #DIRECTV y #DGO. \ud83d\udc49 Suscribite en http://directvgo.com\n\nCONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS | #LaGranConquista\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEMPAVrjDVM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEMPAVrjDVM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEMPAVrjDVM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEMPAVrjDVM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEMPAVrjDVM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DSports",
                "tags": [
                    "DirecTV",
                    "DSports",
                    "DirecTV Sports",
                    "Sudamericana",
                    "CONMEBOL",
                    "CONMEBOL Sudamericana",
                    "Sudamericana DSPORTS",
                    "2024",
                    "Resumen",
                    "Copa Sudamericana",
                    "Independiente",
                    "Independiente hoy",
                    "Boston River",
                    "Boston River hoy",
                    "Independiente Boston River",
                    "Independiente Boston River resumen",
                    "Independiente vs Boston River",
                    "Independiente 2 Boston River 1",
                    "Galdames",
                    "Mu\u00f1oa"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1INCRE\u00cdBLE FINAL! #INDEPENDIENTE LE GAN\u00d3 a #BOSTONRIVER | Independiente 2\u20131 Boston River | Resumen",
                    "description": "\u25b6\ufe0f El Rojo igualaba ante Boston River, pero Galdames marc\u00f3 el 2-1 a los 90+1.\n\n\ud83c\udfc6 El equipo de Vaccari sum\u00f3 sus primeros 3 puntos en la CONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS.\n\n\ud83c\udfc6 La CONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS se juega solo por #DIRECTV y #DGO. \ud83d\udc49 Suscribite en http://directvgo.com\n\nCONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS | #LaGranConquista\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "276332",
                "likeCount": "2181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "298"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rtTw_E5DykAcJUnvbNrHaWSXf70",
            "id": "v6mCaFapmzo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T23:00:46Z",
                "channelId": "UCG7s_D9DgJRlwPf4bQE7fjA",
                "title": "LOS 15 A\u00d1OS DE KIMBERLY *La Mejor Fiesta del mundo Pt.1*",
                "description": "Despu\u00e9s de mucho tiempo esperarlo Kim por fin tiene su fiesta de 15 a\u00f1os \ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\ud83d\udc57 \nPrep\u00e1rense porque falta mucho m\u00e1s \ud83d\ude4c\n\nEstos son algunos de los peinados y maquillaje que la familia quiere hacerse para los quince de Kimberly \u2728\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\n\n\ud83e\udde1MAIYE TORREX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/torrexmaiye?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK:https://www.tiktok.com/@maiyetorrexx?_t=8WXS8OpDpQc&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK :https://www.facebook.com/TorrexMaiye\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@maiyetorrex9261\n\n\ud83d\udc96KIMBERLY CONTRERAX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/kimberlycontreraxx?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK : https://www.tiktok.com/@kimberlycontreraxxx?_t=8WXSNbddAla&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK: https://www.facebook.com/share/BkxV5TnGoqzn5q1b/?mibextid=WC7FNe\n\n\u2728YOUTUBE: https://youtube.com/@kimberlycontreraxx?feature=shared\n\n\u2764\ufe0fMAM\u00c1 RECOCHA \n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/mamarecocha?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK: https://www.tiktok.com/@mamarecocha?_t=8WXSRuo8olx&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/PapasRecocha?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@MamayPapaRecocha\n\n\ud83d\udc99PAP\u00c1 RECOCHA \n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/papa_recocha?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK:https://www.tiktok.com/@paparecochaa?_t=8WXSYfSlKGk&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/PapasRecocha?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@MamayPapaRecocha\n\n\ud83d\udc9b JHONSI TORREX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/jhonsitorrex?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\n\n\u2728TIK TOK : https://www.tiktok.com/@jhonsitorrex?_t=8eiBNXLpaRJ&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/profile.php?id=100091894854123&mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://www.youtube.com/@Jhonsitorrex_\n \n\ud83d\udc9cALEXA TORREX \n\n\u2728INSTAGRAM: https://www.instagram.com/alexatorrexcontreras?igsh=cmgxYXhoZXg0d2xl&utm_source=qr\n\n\u2728TIK TOK: https://www.tiktok.com/@alexa.torrex?_t=8h9Lh0oBERx&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK: https://www.facebook.com/alexatorrexcontreras?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE: https://youtube.com/@alexatorrex?feature=shared",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mCaFapmzo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mCaFapmzo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mCaFapmzo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mCaFapmzo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mCaFapmzo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Familia Recocha",
                "tags": [
                    "Los15dekimberly",
                    "Fiesta de kimberly",
                    "Quincea\u00f1era",
                    "familiarecochaylafiestafekim"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LOS 15 A\u00d1OS DE KIMBERLY *La Mejor Fiesta del mundo Pt.1*",
                    "description": "Despu\u00e9s de mucho tiempo esperarlo Kim por fin tiene su fiesta de 15 a\u00f1os \ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\ud83d\udc57 \nPrep\u00e1rense porque falta mucho m\u00e1s \ud83d\ude4c\n\nEstos son algunos de los peinados y maquillaje que la familia quiere hacerse para los quince de Kimberly \u2728\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\n\n\ud83e\udde1MAIYE TORREX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/torrexmaiye?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK:https://www.tiktok.com/@maiyetorrexx?_t=8WXS8OpDpQc&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK :https://www.facebook.com/TorrexMaiye\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@maiyetorrex9261\n\n\ud83d\udc96KIMBERLY CONTRERAX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/kimberlycontreraxx?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK : https://www.tiktok.com/@kimberlycontreraxxx?_t=8WXSNbddAla&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK: https://www.facebook.com/share/BkxV5TnGoqzn5q1b/?mibextid=WC7FNe\n\n\u2728YOUTUBE: https://youtube.com/@kimberlycontreraxx?feature=shared\n\n\u2764\ufe0fMAM\u00c1 RECOCHA \n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/mamarecocha?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK: https://www.tiktok.com/@mamarecocha?_t=8WXSRuo8olx&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/PapasRecocha?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@MamayPapaRecocha\n\n\ud83d\udc99PAP\u00c1 RECOCHA \n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/papa_recocha?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK:https://www.tiktok.com/@paparecochaa?_t=8WXSYfSlKGk&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/PapasRecocha?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@MamayPapaRecocha\n\n\ud83d\udc9b JHONSI TORREX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/jhonsitorrex?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\n\n\u2728TIK TOK : https://www.tiktok.com/@jhonsitorrex?_t=8eiBNXLpaRJ&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/profile.php?id=100091894854123&mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://www.youtube.com/@Jhonsitorrex_\n \n\ud83d\udc9cALEXA TORREX \n\n\u2728INSTAGRAM: https://www.instagram.com/alexatorrexcontreras?igsh=cmgxYXhoZXg0d2xl&utm_source=qr\n\n\u2728TIK TOK: https://www.tiktok.com/@alexa.torrex?_t=8h9Lh0oBERx&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK: https://www.facebook.com/alexatorrexcontreras?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE: https://youtube.com/@alexatorrex?feature=shared"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2483971",
                "likeCount": "67610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0-IXEDvsdVRzJFpnGTjMbKqZohY",
            "id": "KyjObhN3jAA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T12:53:48Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "EL MADRID SE QUEDA SIN CHAMPIONS? OPINION Y REACCION A LA DERROTA FRENTE AL ARSENAL (2025)",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjObhN3jAA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjObhN3jAA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjObhN3jAA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjObhN3jAA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjObhN3jAA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL MADRID SE QUEDA SIN CHAMPIONS? OPINION Y REACCION A LA DERROTA FRENTE AL ARSENAL (2025)",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1035087",
                "likeCount": "47973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ChZDDDoBwmPFfj5IuA8NZe9lGKU",
            "id": "sC_aiqg5AcM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T22:00:58Z",
                "channelId": "UCfRxPle_P_k3jyM9mypuiTA",
                "title": "Mi EXPERIENCIA PARTO por CES\u00c1REA y AMAMANTAR *con DETALLES y COMPLICACIONES*",
                "description": "No te olvides de suscribirte al canal y dejarle like! LOS AMO \n\n\ud83d\udce9 Media, PR & Sponsorships: info@trippar.com\n\u2665 Instagram \u279c https://instagram.com/carotrippar/\n\u2665 TikTok \u279chttps://www.tiktok.com/@carotrippar\n\u2665 Canal Principal \u279c https://www.youtube.com/carotrippar\n\u2665 Merchandising oficial: https://teespring.com/stores/caro-trippar\n\u2665 www.carotrippar.com\n\u2665 Twitter\u279c https://twitter.com/stephtsocial\n\n25 EUROS de DESCUENTO en AIRBNB en tu primera ESTADIA! \nhttps://www.airbnb.co.uk/c/ctrippar?currency=GBP\n\nBeso gigante \n\nCaro\n\nDESMINTIENDO TRUCOS DE COCINA \n#recetas #cocina #desminitiendo #trucosdecocina #cocinando",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sC_aiqg5AcM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sC_aiqg5AcM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sC_aiqg5AcM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sC_aiqg5AcM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sC_aiqg5AcM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caro Trippar",
                "tags": [
                    "caro vs tasty",
                    "tasty",
                    "carol trippar",
                    "caro",
                    "desmintiendo trucos de cocina",
                    "caro tripar",
                    "bolucompras",
                    "probando bolucompras"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Mi EXPERIENCIA PARTO por CES\u00c1REA y AMAMANTAR *con DETALLES y COMPLICACIONES*",
                    "description": "No te olvides de suscribirte al canal y dejarle like! LOS AMO \n\n\ud83d\udce9 Media, PR & Sponsorships: info@trippar.com\n\u2665 Instagram \u279c https://instagram.com/carotrippar/\n\u2665 TikTok \u279chttps://www.tiktok.com/@carotrippar\n\u2665 Canal Principal \u279c https://www.youtube.com/carotrippar\n\u2665 Merchandising oficial: https://teespring.com/stores/caro-trippar\n\u2665 www.carotrippar.com\n\u2665 Twitter\u279c https://twitter.com/stephtsocial\n\n25 EUROS de DESCUENTO en AIRBNB en tu primera ESTADIA! \nhttps://www.airbnb.co.uk/c/ctrippar?currency=GBP\n\nBeso gigante \n\nCaro\n\nDESMINTIENDO TRUCOS DE COCINA \n#recetas #cocina #desminitiendo #trucosdecocina #cocinando"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "303104",
                "likeCount": "40885",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6DJ85KGwEmRQkpKLsExd8h9vOXc",
            "id": "7s1033v2DTQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:29:01Z",
                "channelId": "UCBQZwaNPFfJ1gZ1fLZpAEGw",
                "title": "Twenty One Pilots - Doubt (demo)",
                "description": "Official video for the demo recording of \"Doubt\" from the 2015 album Blurryface.\n\nStream \"Doubt (demo)\": https://TOP.lnk.to/doubt-demo\nStream 'Blurryface': https://TOP.lnk.to/blurryface\n\nTwenty One Pilots - The Clancy World Tour\nTickets and info at https://www.twentyonepilots.com/tour\nApr 7 - Hamburg, DE @ Barclays Arena\nApr 8 - Berlin, DE @ Uber Arena\nApr 9 - Lodz, PL @ Atlas Arena\nApr 12 - Prague, CZ @ O2 Arena\nApr 13 - Vienna, AT @ Wiener Stadthalle\nApr 16 - Zurich, CH @ Hallenstadion\nApr 17 - Bologna, IT @ Unipol Arena\nApr 21 - Madrid, ES @ WiZink Center\nApr 22 - Barcelona, ES @ Palau San Jordi\nApr 24 - Lyon, FR @ LDLC Arena\nApr 27 - Munich, DE @ Olympiahalle\nApr 28 - Milan, IT @ Forum\nApr 30 - Amsterdam, NL @ Ziggo Dome \nMay 1 - Cologne, DE @ Lanxess Arena\nMay 2 - Paris, FR @ Accor Arena\nMay 5 - Glasgow, UK @ OVO Hydro Arena\nMay 6 - Birmingham, UK @ Resorts World Arena\nMay 8 - Belfast, UK @ SSE Arena Belfast\nMay 9 - Dublin, IE @ 3Arena\nMay 11 - Manchester, UK @ AO Arena\nMay 13 - London, UK @ The O2\nMay 14 - London, UK @ The O2 \n\nSubscribe for more official content from twenty one pilots: https://top.lnk.to/subscribe \n\nSite: https://TOP.lnk.to/website\nStore: https://TOP.lnk.to/store\nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify\nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple\nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon\nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram\nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter\nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook\nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok\nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\nLYRICS \n\nScared of my own image, scared of my own immaturity,\nScared of my own ceiling, scared I\u2019ll die of uncertainty,\nFear might be the death of me, fear leads to anxiety,\nDon\u2019t know what\u2019s inside of me.\n\nDon\u2019t forget about me,\nDon\u2019t forget about me,\nEven when I doubt you,\nI\u2019m no good without you.\n\nTemperature is dropping, temperature is dropping,\nI\u2019m not sure if I can see this ever stopping,\nShaking hands with the dark parts of my thoughts, no,\nYou are all that I\u2019ve got, no.\n\nDon\u2019t forget about me,\nDon\u2019t forget about me,\nEven when I doubt you,\nI\u2019m no good without you.\n\nGnawing on the bishops, claw our way up their system,\nRepeating simple phrases, someone holy insisted,\nI want the markings made on my skin,\nTo mean something to me again,\nI hope you haven\u2019t left without me, please.\n\nDon\u2019t forget about me,\nDon\u2019t forget about me,\nEven when I doubt you,\nI\u2019m no good without you.\n\n#TwentyOnePilots #Doubt #DoubtDemo #Blurryface",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7s1033v2DTQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7s1033v2DTQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7s1033v2DTQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7s1033v2DTQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7s1033v2DTQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "twenty one pilots",
                "tags": [
                    "twenty one pilots",
                    "twenty one pilots official",
                    "doubt demo",
                    "twenty one pilots doubt",
                    "don't forget about me",
                    "scared of my own image",
                    "doubt tiktok",
                    "blurryface",
                    "doubt 2015",
                    "doubt remix",
                    "don't know what's inside of me",
                    "21 pilots doubt",
                    "doubt lyrics",
                    "doubt official video",
                    "doubt music video",
                    "doubt official audio",
                    "doubt demo official audio",
                    "doubt live",
                    "doubt 2025",
                    "doubt clancy tour",
                    "doubt edit",
                    "doubt reverb",
                    "doubt slowed",
                    "doubt sped"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Twenty One Pilots - Doubt (demo)",
                    "description": "Official video for the demo recording of \"Doubt\" from the 2015 album Blurryface.\n\nStream \"Doubt (demo)\": https://TOP.lnk.to/doubt-demo\nStream 'Blurryface': https://TOP.lnk.to/blurryface\n\nTwenty One Pilots - The Clancy World Tour\nTickets and info at https://www.twentyonepilots.com/tour\nApr 7 - Hamburg, DE @ Barclays Arena\nApr 8 - Berlin, DE @ Uber Arena\nApr 9 - Lodz, PL @ Atlas Arena\nApr 12 - Prague, CZ @ O2 Arena\nApr 13 - Vienna, AT @ Wiener Stadthalle\nApr 16 - Zurich, CH @ Hallenstadion\nApr 17 - Bologna, IT @ Unipol Arena\nApr 21 - Madrid, ES @ WiZink Center\nApr 22 - Barcelona, ES @ Palau San Jordi\nApr 24 - Lyon, FR @ LDLC Arena\nApr 27 - Munich, DE @ Olympiahalle\nApr 28 - Milan, IT @ Forum\nApr 30 - Amsterdam, NL @ Ziggo Dome \nMay 1 - Cologne, DE @ Lanxess Arena\nMay 2 - Paris, FR @ Accor Arena\nMay 5 - Glasgow, UK @ OVO Hydro Arena\nMay 6 - Birmingham, UK @ Resorts World Arena\nMay 8 - Belfast, UK @ SSE Arena Belfast\nMay 9 - Dublin, IE @ 3Arena\nMay 11 - Manchester, UK @ AO Arena\nMay 13 - London, UK @ The O2\nMay 14 - London, UK @ The O2 \n\nSubscribe for more official content from twenty one pilots: https://top.lnk.to/subscribe \n\nSite: https://TOP.lnk.to/website\nStore: https://TOP.lnk.to/store\nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify\nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple\nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon\nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram\nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter\nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook\nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok\nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\nLYRICS \n\nScared of my own image, scared of my own immaturity,\nScared of my own ceiling, scared I\u2019ll die of uncertainty,\nFear might be the death of me, fear leads to anxiety,\nDon\u2019t know what\u2019s inside of me.\n\nDon\u2019t forget about me,\nDon\u2019t forget about me,\nEven when I doubt you,\nI\u2019m no good without you.\n\nTemperature is dropping, temperature is dropping,\nI\u2019m not sure if I can see this ever stopping,\nShaking hands with the dark parts of my thoughts, no,\nYou are all that I\u2019ve got, no.\n\nDon\u2019t forget about me,\nDon\u2019t forget about me,\nEven when I doubt you,\nI\u2019m no good without you.\n\nGnawing on the bishops, claw our way up their system,\nRepeating simple phrases, someone holy insisted,\nI want the markings made on my skin,\nTo mean something to me again,\nI hope you haven\u2019t left without me, please.\n\nDon\u2019t forget about me,\nDon\u2019t forget about me,\nEven when I doubt you,\nI\u2019m no good without you.\n\n#TwentyOnePilots #Doubt #DoubtDemo #Blurryface"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "681056",
                "likeCount": "114447",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fz3JLf6n7YX0ByJE7dFuG2PZX8A",
            "id": "tc-DND7R8I0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:04:37Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "GOLAZO DE KHVICHA Y REMONTADA PARISINA POR LA IDA EN CHAMPIONS | PSG 3-1 Aston Villa | RESUMEN",
                "description": "Disfruta la Champions League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nUEFA Champions League 2024/2025\nCuartos | Ida\nGoles: 35' M. Rogers (A); 40' D. Dou\u00e9 (P); 49' K. Kvaratskhelia (P); 90'(+2) N. Mendes (P).\nNo te pierdas los videos de la Champions League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/46YmfO6\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tc-DND7R8I0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tc-DND7R8I0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tc-DND7R8I0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tc-DND7R8I0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tc-DND7R8I0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "PSG",
                    "Aston Villa",
                    "ESPN",
                    "Resumen",
                    "Champions League",
                    "Dibu",
                    "Champions",
                    "Parisinos",
                    "Villanos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GOLAZO DE KHVICHA Y REMONTADA PARISINA POR LA IDA EN CHAMPIONS | PSG 3-1 Aston Villa | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta la Champions League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nUEFA Champions League 2024/2025\nCuartos | Ida\nGoles: 35' M. Rogers (A); 40' D. Dou\u00e9 (P); 49' K. Kvaratskhelia (P); 90'(+2) N. Mendes (P).\nNo te pierdas los videos de la Champions League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/46YmfO6\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1982168",
                "likeCount": "37012",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3795"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G1fp-4TrKokwo_4hqYPHybfi-6U",
            "id": "AQtAvErocQ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T23:00:08Z",
                "channelId": "UCPR1lDo3eMoiw_jhYDy89bQ",
                "title": "Locura Sin Techo Remix (Video Oficial) - El Reja, Luana, La Deskarga, Agus Padilla",
                "description": "Locura Sin Techo Remix (Video Oficial)\nSuscribite a mi canal:\nhttps://bit.ly/2HIbhF2\u200b\u200b\n\nSegu\u00ed a El Reja:\nhttps://www.instagram.com/elrejaoficial\nhttps://www.tiktok.com/@elrejaofficial\u200b\n\nSegu\u00ed a Luana:\nhttps://www.instagram.com/luanapersincula\n\nSegu\u00ed a La Deskarga:\nhttps://www.instagram.com/ladeskargaoficial\n\nSegu\u00ed a Agus Padilla:\nhttps://www.instagram.com/aguspadilla\n\nBooking | Management:\n+598 98 913 686\n\n\u00a9 2025 @MontevideoMusicGroup \n\u24c5 2025 Montevideo Music Publishing\n\nLocura Sin Techo Remix (Video Oficial) - El Reja, Luana, La Deskarga, Agus Padilla\n\n #LocuraSinTecho #ElReja",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AQtAvErocQ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AQtAvErocQ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AQtAvErocQ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AQtAvErocQ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AQtAvErocQ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ElReja",
                "tags": [
                    "el reja para no verte mas",
                    "el reja loco un poco",
                    "el reja",
                    "el reja pasos al costados",
                    "el reja la fase buk mala",
                    "el reja y la fase buk mala",
                    "el reja tussi verano maldito",
                    "el reja tussiwarriors verano",
                    "locuras sin techo remix",
                    "locuras sin techo el reja",
                    "la deskarga el reja",
                    "agus padilla el reja la deskarga",
                    "luana el reja",
                    "luana la deskarga",
                    "locura sin techo remix",
                    "el reja locura sin techo",
                    "agus padilla el reja",
                    "agus padilla locura sin techo",
                    "agus padilla la deskarga luana"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Locura Sin Techo Remix (Video Oficial) - El Reja, Luana, La Deskarga, Agus Padilla",
                    "description": "Locura Sin Techo Remix (Video Oficial)\nSuscribite a mi canal:\nhttps://bit.ly/2HIbhF2\u200b\u200b\n\nSegu\u00ed a El Reja:\nhttps://www.instagram.com/elrejaoficial\nhttps://www.tiktok.com/@elrejaofficial\u200b\n\nSegu\u00ed a Luana:\nhttps://www.instagram.com/luanapersincula\n\nSegu\u00ed a La Deskarga:\nhttps://www.instagram.com/ladeskargaoficial\n\nSegu\u00ed a Agus Padilla:\nhttps://www.instagram.com/aguspadilla\n\nBooking | Management:\n+598 98 913 686\n\n\u00a9 2025 @MontevideoMusicGroup \n\u24c5 2025 Montevideo Music Publishing\n\nLocura Sin Techo Remix (Video Oficial) - El Reja, Luana, La Deskarga, Agus Padilla\n\n #LocuraSinTecho #ElReja"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57026",
                "likeCount": "3868",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-go52auVrQ7rJ8aSrPtNQQYhxSA",
            "id": "jjyJSnYRxr0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:00:39Z",
                "channelId": "UCMb_jTYA_oFqJVJneNUH0Zg",
                "title": "Chuleton Espa\u00f1ol en Argentina. Como hacerla y donde conseguirla | Locos X el Asado",
                "description": "Buenas tardes comunidad a un nuevo episodio de Locos x el Asado. En el dia de hoy vamos a estar cocinando chuleton al estilo espa\u00f1ol, pero en Argentina. Para eso nos subimos a la S10 de Chevrolet y fuimos en b\u00fasqueda de ese preciado corte en la Estancia Jesus Maria. Hermoso escuchar la historia familiar de Leandro y porque tienen la Chuleteria y el amor que le ponen a lo que hacen. La maduraci\u00f3n del corte, es el resultado de la terneza, el sabor y la jugosidad que obtuvimos. Todo una experiencia que nos da el oficio. Ojala algun dia tengan la oportunidad de probar este chuleton. \n\nhttps://www.chevrolet.com.ar/\nInstagram: @chevroletarg\n\nPara anotarte en la nueva Masterclass 100% Gratuita y Online Fuego Sagrado II hace click ac\u00e1: https://bit.ly/FuegoSagradoII \u00a1Apurate que son cupos limitados!\n  Sumate a la comunidad de asado m\u00e1s grande del mundo!\n\u2022 Instagram: http://www.instagram.com/locosxelasado\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@locosxelasado\n\u2022 Facebook: http://facebook.com/locosxelasado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjyJSnYRxr0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjyJSnYRxr0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjyJSnYRxr0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjyJSnYRxr0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjyJSnYRxr0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Locos X el Asado",
                "tags": [
                    "locosxelasado",
                    "laucha",
                    "asadoargentino",
                    "parrilla",
                    "chuleton",
                    "chuleteria",
                    "vacavieja",
                    "maduracion",
                    "chuleton espa\u00f1ol"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Chuleton Espa\u00f1ol en Argentina. Como hacerla y donde conseguirla | Locos X el Asado",
                    "description": "Buenas tardes comunidad a un nuevo episodio de Locos x el Asado. En el dia de hoy vamos a estar cocinando chuleton al estilo espa\u00f1ol, pero en Argentina. Para eso nos subimos a la S10 de Chevrolet y fuimos en b\u00fasqueda de ese preciado corte en la Estancia Jesus Maria. Hermoso escuchar la historia familiar de Leandro y porque tienen la Chuleteria y el amor que le ponen a lo que hacen. La maduraci\u00f3n del corte, es el resultado de la terneza, el sabor y la jugosidad que obtuvimos. Todo una experiencia que nos da el oficio. Ojala algun dia tengan la oportunidad de probar este chuleton. \n\nhttps://www.chevrolet.com.ar/\nInstagram: @chevroletarg\n\nPara anotarte en la nueva Masterclass 100% Gratuita y Online Fuego Sagrado II hace click ac\u00e1: https://bit.ly/FuegoSagradoII \u00a1Apurate que son cupos limitados!\n  Sumate a la comunidad de asado m\u00e1s grande del mundo!\n\u2022 Instagram: http://www.instagram.com/locosxelasado\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@locosxelasado\n\u2022 Facebook: http://facebook.com/locosxelasado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174037",
                "likeCount": "5813",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "800"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F1yXpvFmPtFyRzkLz95R3kiTtOs",
            "id": "ouuPSxE1hK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:00:06Z",
                "channelId": "UC4eYXhJI4-7wSWc8UNRwD4A",
                "title": "Bad Bunny: Tiny Desk Concert",
                "description": "Anamaria Sayre | April 7, 2025\nFor a moment, Bad Bunny forgot that he wasn\u2019t in Puerto Rico. Despite its residence in a news building in the capital of the United States, the Tiny Desk can \u2014 when colored by the careful vision of a true artist \u2014 take you anywhere else, especially the true origins of the music. \n\nBut for the superstar, Puerto Rico is so beloved and so sacred that he could never truly forget it\u2026 and he\u2019s making sure the world sees that, too. The island is his source of inspiration and the mandate for which he wages war. Flanked by cuatros and congas, Bad Bunny wields the power of Puerto Ricans who have strummed chords and hummed lelolai for generations in efforts to keep the culture alive. \n\nAfter performing \u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii,\u201d San Benito tells a parable about a man drawn to his band rehearsing outside the White House. \u201cIt\u2019s incredible,\u201d the man in the story says, \u201cthat after a hundred years of colonization you keep your culture, your language, your tongue, your slang.\u201d\n\nThe Puerto Rican flag laid out before him shines; its brilliant blue is defiant and captivating. \u201cThey killed people for waving the flag,\u201d Bad Bunny sings in \u201cLA MuDANZA.\u201d But there\u2019s such joy in the expression and such vibrance in the dance. Even with his global platform, Benito\u2019s true magic is intimacy: He wants you to fall in love with Puerto Rico. We scream with him: \u201cYo soy de P f****** R!\u201d Whether you are you aren\u2019t, your heart won\u2019t know the difference.\n\nSET LIST\n\u201cPIToRRO DE COCO\u201d\n\u201cVOY A LLeVARTE PA PR\u201d\n\u201cKLOuFRENS\u201d\n\u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii\u201d\n\u201cLA MuDANZA\u201d\n\nMUSICIANS\nBad Bunny: vocals\nLuis Sanz: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nFabiola M\u00e9ndez: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nEmanuel Santana: g\u00fcicharo, Pandero de plena, maracas, background vocals\nJulito Gast\u00f3n: congas\nKrystal Santana: bass, background vocals\nLuis Amed Irizarry: piano\nJay Anthony: bongos, percussion\n\nTINY DESK TEAM\nProducer: Anamaria Sayre\nDirector/Editor: Kara Frame\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideographers: Kara Frame, Maia Stern, Joshua Bryant, Keren Carri\u00f3n, Zayrha Rodriguez\nAudio Engineer: Josephine Nyounai\nProduction Assistants: Ashley Pointer, Dora Levite\nPhotographer: Virginia Lozano\nTiny Desk Series Editor: Lars Gotrich\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\nVP, Visuals and Music: Keith Jenkins\n\n#tinydesk #nprmusic #badbunny",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NPR Music",
                "tags": [
                    "NPR",
                    "NPR Music",
                    "National Public Radio",
                    "Live",
                    "Performance",
                    "tiny desk",
                    "tiny desk concert",
                    "tony desk",
                    "tiny concert"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bad Bunny: Tiny Desk Concert",
                    "description": "Anamaria Sayre | April 7, 2025\nFor a moment, Bad Bunny forgot that he wasn\u2019t in Puerto Rico. Despite its residence in a news building in the capital of the United States, the Tiny Desk can \u2014 when colored by the careful vision of a true artist \u2014 take you anywhere else, especially the true origins of the music. \n\nBut for the superstar, Puerto Rico is so beloved and so sacred that he could never truly forget it\u2026 and he\u2019s making sure the world sees that, too. The island is his source of inspiration and the mandate for which he wages war. Flanked by cuatros and congas, Bad Bunny wields the power of Puerto Ricans who have strummed chords and hummed lelolai for generations in efforts to keep the culture alive. \n\nAfter performing \u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii,\u201d San Benito tells a parable about a man drawn to his band rehearsing outside the White House. \u201cIt\u2019s incredible,\u201d the man in the story says, \u201cthat after a hundred years of colonization you keep your culture, your language, your tongue, your slang.\u201d\n\nThe Puerto Rican flag laid out before him shines; its brilliant blue is defiant and captivating. \u201cThey killed people for waving the flag,\u201d Bad Bunny sings in \u201cLA MuDANZA.\u201d But there\u2019s such joy in the expression and such vibrance in the dance. Even with his global platform, Benito\u2019s true magic is intimacy: He wants you to fall in love with Puerto Rico. We scream with him: \u201cYo soy de P f****** R!\u201d Whether you are you aren\u2019t, your heart won\u2019t know the difference.\n\nSET LIST\n\u201cPIToRRO DE COCO\u201d\n\u201cVOY A LLeVARTE PA PR\u201d\n\u201cKLOuFRENS\u201d\n\u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii\u201d\n\u201cLA MuDANZA\u201d\n\nMUSICIANS\nBad Bunny: vocals\nLuis Sanz: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nFabiola M\u00e9ndez: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nEmanuel Santana: g\u00fcicharo, Pandero de plena, maracas, background vocals\nJulito Gast\u00f3n: congas\nKrystal Santana: bass, background vocals\nLuis Amed Irizarry: piano\nJay Anthony: bongos, percussion\n\nTINY DESK TEAM\nProducer: Anamaria Sayre\nDirector/Editor: Kara Frame\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideographers: Kara Frame, Maia Stern, Joshua Bryant, Keren Carri\u00f3n, Zayrha Rodriguez\nAudio Engineer: Josephine Nyounai\nProduction Assistants: Ashley Pointer, Dora Levite\nPhotographer: Virginia Lozano\nTiny Desk Series Editor: Lars Gotrich\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\nVP, Visuals and Music: Keith Jenkins\n\n#tinydesk #nprmusic #badbunny"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6492605",
                "likeCount": "407165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15956"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QV2E34EaipeXWHerHWupDllB1SQ",
            "id": "xY1tLdsH0Pc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T20:51:27Z",
                "channelId": "UC08mnbiC4FykqpHqbEWgFcg",
                "title": "BARCELONA GOLE\u00d3 4-0 al DORTMUND y SENTENCIA la ELIMINATORIA. YA EST\u00c1 en semis | Champions League",
                "description": "El Barcelona gole\u00f3 4-0 al Dortmund con doblete de Lewandowski y goles de Raphinha y Lamine Yamal. El Bar\u00e7a sentencia la eliminatoria y ya tiene un pie y medio en semifinales. #championsleague #barcelona #dortmund | ESPN Deportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xY1tLdsH0Pc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xY1tLdsH0Pc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xY1tLdsH0Pc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xY1tLdsH0Pc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xY1tLdsH0Pc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Deportes",
                "tags": [
                    "champions league",
                    "barcelona",
                    "espn deportes",
                    "espn mexico",
                    "espn",
                    "dortmund",
                    "barcelona vs dortmund",
                    "dortmund vs barcelona",
                    "champions league highlights",
                    "uefa",
                    "ucl",
                    "ucl highlights",
                    "borussia dortmund",
                    "fc barcelona",
                    "lamine yamal",
                    "futbol",
                    "bar\u00e7a",
                    "lewandowski",
                    "gol lewadowski",
                    "raphinha",
                    "robert lewandowski",
                    "lewandowski barcelona",
                    "lewandowski goals",
                    "doblete lewandowski",
                    "resumen barcelona"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BARCELONA GOLE\u00d3 4-0 al DORTMUND y SENTENCIA la ELIMINATORIA. YA EST\u00c1 en semis | Champions League",
                    "description": "El Barcelona gole\u00f3 4-0 al Dortmund con doblete de Lewandowski y goles de Raphinha y Lamine Yamal. El Bar\u00e7a sentencia la eliminatoria y ya tiene un pie y medio en semifinales. #championsleague #barcelona #dortmund | ESPN Deportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2783765",
                "likeCount": "51625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2197"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "28ApewrI7p9cQDCxqLHYQ0nYvBY",
            "id": "PLVVlDeSIro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T12:34:01Z",
                "channelId": "UCyqn5zX5zoiD9VEKd6UvZrA",
                "title": "HIJA DE RUBBY P\u00c9REZ HABLA SOBRE LA TRAGEDIA EN EL JET SET",
                "description": "#\u00daltimoMinuto \nwww.deultimominuto.net \nUn peri\u00f3dico de Alofoke Music Group \n\n\n\ud83d\udde3\ud83d\udde3 Suscr\u00edbeme a nuestro canal; noticias nacionales e internacionales, pol\u00edtica, entretenimiento, deportes y entrevistas exclusivas. \n\n\n\ud83d\udd14 Activa las notificaciones y s\u00edguenos en las redes sociales:\n\n\nINSTAGRAM:  \n\n / deultimominutomedia  \n\n \nTWITTER: @deultimominutotw",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PLVVlDeSIro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PLVVlDeSIro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PLVVlDeSIro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PLVVlDeSIro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "De \u00daltimo Minuto TV",
                "tags": [
                    "Esto No Es Radio",
                    "Alofoke FM",
                    "Presidente",
                    "Noticias",
                    "Alofoke",
                    "Ram\u00f3n Tolentino",
                    "a la clara ramon tolentino",
                    "eclipse",
                    "Roberto Cavada",
                    "Telenoticias",
                    "Noticias Sin",
                    "Gabi Desangles",
                    "en vivo",
                    "NOTICIAS",
                    "TELEMUNDO",
                    "AL ROJO VIVO",
                    "UNIVISI\u00d3N",
                    "CNN",
                    "CDN",
                    "ALICIA ORTEGA",
                    "NOTICIAS SIN",
                    "el matutino del pa\u00eds",
                    "el seis",
                    "canal del sol",
                    "el sol de la ma\u00f1ana",
                    "nuria piera",
                    "alicia ortega",
                    "investigaci\u00f3n",
                    "Luis Abinader",
                    "Rendici\u00f3n de cuentas",
                    "JET SET"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HIJA DE RUBBY P\u00c9REZ HABLA SOBRE LA TRAGEDIA EN EL JET SET",
                    "description": "#\u00daltimoMinuto \nwww.deultimominuto.net \nUn peri\u00f3dico de Alofoke Music Group \n\n\n\ud83d\udde3\ud83d\udde3 Suscr\u00edbeme a nuestro canal; noticias nacionales e internacionales, pol\u00edtica, entretenimiento, deportes y entrevistas exclusivas. \n\n\n\ud83d\udd14 Activa las notificaciones y s\u00edguenos en las redes sociales:\n\n\nINSTAGRAM:  \n\n / deultimominutomedia  \n\n \nTWITTER: @deultimominutotw"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "437700",
                "likeCount": "11864",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1377"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y2QHj2WMigAwqhM6jF-oASLFcEM",
            "id": "KQ9YA7wCDhw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T00:03:04Z",
                "channelId": "UCjl4eJmkiMW4GFCKNCz2jQA",
                "title": "SIENDO EL HERMANO MENOR DE FEDE POR 24 HORAS",
                "description": "Siempre quise un hermano mayor y por fin lo obtuve en este video, pero no salio como yo esperaba JAJAJA...\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/iam.yankee\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@iam.yank33?_t=ZM-8vLYwB5tHgF&_r=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQ9YA7wCDhw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQ9YA7wCDhw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQ9YA7wCDhw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQ9YA7wCDhw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQ9YA7wCDhw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IamYankee",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "federico vigevani",
                    "fede terror",
                    "el yankee 32",
                    "yankee",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede ouija"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SIENDO EL HERMANO MENOR DE FEDE POR 24 HORAS",
                    "description": "Siempre quise un hermano mayor y por fin lo obtuve en este video, pero no salio como yo esperaba JAJAJA...\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/iam.yankee\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@iam.yank33?_t=ZM-8vLYwB5tHgF&_r=1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2129385",
                "likeCount": "102156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6o8SX1va5-60N9z0WB3sK7Gbhdw",
            "id": "8zL8VIYuGOM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:19:23Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "BASURA POR DINERO: este pa\u00eds lo tiene resuelto \ud83d\udcb6\ud83d\uddd1\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "description": "Ponemos a prueba el sistema de \u201cPfand\u201d en Alemania: un m\u00e9todo que transforma basura en dinero. \n\nCuando est\u00e9s de viaje HOLAFLY es una excelente opci\u00f3n para tener internet. Checa\nsus paquetes aqu\u00ed:\n\nhttps://holafly.sjv.io/POR6jN\n\nC\u00f3digo de descuento: LUISITOCOMUNICA\n\n(Publicidad) \n\nPartes en el video:\n\n0:00 Intro\n0:34 Contexto\n1:02 Explicaci\u00f3n: \u00bfqu\u00e9 es \u201cpfand\u201d?\n2:04 \u00bfCu\u00e1nto se cobra de dep\u00f3sito?\n2:30 As\u00ed se cambian las botellas\n3:22 \u00bfQu\u00e9 sello deben tener los envases?\n4:02 As\u00ed retienen tu dinero\n4:28 As\u00ed funcionan las m\u00e1quinas \n5:00 \u00bfC\u00f3mo convertir tu ticket en dinero?\n5:50 Botellas de vidrio\n6:26 \u00bfDesde cu\u00e1ndo existe este sistema?\n6:48 \u00bfQu\u00e9 porcentaje se retorna?\n7:14 Hay menos basura en las calles, pero a\u00fan hay \n7:52 \u00bfEl delivery ser\u00e1 parte del sistema?\n8:20 En otros pa\u00edses se aplica, pero no es igual \n8:50 Asom\u00e1ndonos adentro de basureros \n9:10 Entrevista con chicos que van a reciclar \n10:00 Menci\u00f3n patrocinada \n10:54 Encontramos dinero en la calle\n11:20 \u00bfPor qu\u00e9 las botellas de afuera no pueden cobrarse?\n12:08 Recolectamos envases en la calle\n12:28 Cambiando m\u00e1s botellas\n13:24 \u00bfPara qu\u00e9 nos alcanza?\n14:00 Nos dan gelatina y dinero\n14:38 Despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zL8VIYuGOM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zL8VIYuGOM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zL8VIYuGOM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zL8VIYuGOM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zL8VIYuGOM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Basura",
                    "Alemania",
                    "Alem\u00e1n",
                    "Alemanes",
                    "Garbage",
                    "German",
                    "Deutsch",
                    "Pfand",
                    "Pl\u00e1stico",
                    "Reciclaje",
                    "Euros",
                    "Centavos",
                    "C\u00e9ntimos",
                    "Cu\u00e1nto dinero",
                    "En la basura",
                    "Basurero",
                    "Basureros",
                    "Latas",
                    "Botellas",
                    "Plastic",
                    "Bottles",
                    "Recycling",
                    "Explicaci\u00f3n",
                    "Reportaje",
                    "Europa",
                    "Europeo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "BASURA POR DINERO: este pa\u00eds lo tiene resuelto \ud83d\udcb6\ud83d\uddd1\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                    "description": "Ponemos a prueba el sistema de \u201cPfand\u201d en Alemania: un m\u00e9todo que transforma basura en dinero. \n\nCuando est\u00e9s de viaje HOLAFLY es una excelente opci\u00f3n para tener internet. Checa\nsus paquetes aqu\u00ed:\n\nhttps://holafly.sjv.io/POR6jN\n\nC\u00f3digo de descuento: LUISITOCOMUNICA\n\n(Publicidad) \n\nPartes en el video:\n\n0:00 Intro\n0:34 Contexto\n1:02 Explicaci\u00f3n: \u00bfqu\u00e9 es \u201cpfand\u201d?\n2:04 \u00bfCu\u00e1nto se cobra de dep\u00f3sito?\n2:30 As\u00ed se cambian las botellas\n3:22 \u00bfQu\u00e9 sello deben tener los envases?\n4:02 As\u00ed retienen tu dinero\n4:28 As\u00ed funcionan las m\u00e1quinas \n5:00 \u00bfC\u00f3mo convertir tu ticket en dinero?\n5:50 Botellas de vidrio\n6:26 \u00bfDesde cu\u00e1ndo existe este sistema?\n6:48 \u00bfQu\u00e9 porcentaje se retorna?\n7:14 Hay menos basura en las calles, pero a\u00fan hay \n7:52 \u00bfEl delivery ser\u00e1 parte del sistema?\n8:20 En otros pa\u00edses se aplica, pero no es igual \n8:50 Asom\u00e1ndonos adentro de basureros \n9:10 Entrevista con chicos que van a reciclar \n10:00 Menci\u00f3n patrocinada \n10:54 Encontramos dinero en la calle\n11:20 \u00bfPor qu\u00e9 las botellas de afuera no pueden cobrarse?\n12:08 Recolectamos envases en la calle\n12:28 Cambiando m\u00e1s botellas\n13:24 \u00bfPara qu\u00e9 nos alcanza?\n14:00 Nos dan gelatina y dinero\n14:38 Despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2513699",
                "likeCount": "61159",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1928"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wXg2sYiV1RJDk8P_XGaTDo0Oq-4",
            "id": "VAwGOUMvrDg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:03:37Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "GOLAZO DEL TORO Y TRIUNFAZO AG\u00d3NICO POR LA IDA EN UN PARTIDAZO | B. Munich 1-2 Inter | RESUMEN",
                "description": "Disfruta la Champions League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nUEFA Champions League 2024/2025\nPlay-offs | IDA\nGoles: 38' L. Mart\u00ednez (I); 85' T. Muller (BM); 88' D. Frattesi (I).\n\nNo te pierdas los videos de la Champions League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/46YmfO6\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VAwGOUMvrDg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VAwGOUMvrDg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VAwGOUMvrDg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VAwGOUMvrDg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VAwGOUMvrDg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "ESPN",
                    "2025",
                    "UEFA",
                    "Champions League",
                    "Playoffs",
                    "IDA",
                    "Inter",
                    "Bayern Munich",
                    "Lautaro Mart\u00ednez"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GOLAZO DEL TORO Y TRIUNFAZO AG\u00d3NICO POR LA IDA EN UN PARTIDAZO | B. Munich 1-2 Inter | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta la Champions League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nUEFA Champions League 2024/2025\nPlay-offs | IDA\nGoles: 38' L. Mart\u00ednez (I); 85' T. Muller (BM); 88' D. Frattesi (I).\n\nNo te pierdas los videos de la Champions League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/46YmfO6\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2308040",
                "likeCount": "38738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hqqiHqPQozzmINizRGs6z78Pj0o",
            "id": "SrsTvvYfWvE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:11:34Z",
                "channelId": "UCcjIvuxmWlS5IEQ0JdPV4Ng",
                "title": "ESTA MUJER ME HIZO MILLONARIO (Schedule 1, Episodio 4)",
                "description": "Like si Jessi es la mejor\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrsTvvYfWvE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrsTvvYfWvE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrsTvvYfWvE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrsTvvYfWvE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrsTvvYfWvE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rubius Z",
                "tags": [
                    "elrubius",
                    "rubius",
                    "nuevo",
                    "2025",
                    "meme",
                    "espa\u00f1ol",
                    "schedule rubius",
                    "schedule mafia",
                    "schedule 1",
                    "Schedule I",
                    "simulador",
                    "simulador de vida",
                    "gameplay",
                    "emprendimiento",
                    "trabajo",
                    "dealer",
                    "maria",
                    "breaking bad",
                    "heisenberg",
                    "video",
                    "gratis",
                    "tienda",
                    "vender",
                    "vendedor",
                    "policia",
                    "persecucion",
                    "planta",
                    "parte 4",
                    "schedule rubius 4",
                    "negocio",
                    "nueva casa",
                    "mansion",
                    "empleado",
                    "trabajadores",
                    "mezcla"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTA MUJER ME HIZO MILLONARIO (Schedule 1, Episodio 4)",
                    "description": "Like si Jessi es la mejor\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1720206",
                "likeCount": "93947",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2681"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mbm4u1cxCSCqlKnwCuGy-F04kYU",
            "id": "CULK8sTdPoE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T13:23:17Z",
                "channelId": "UC32TdiIsh_5X8tKr_9rKQyA",
                "title": "Exclusiva: m\u00e1nager de Rubby P\u00e9rez narra la tragedia familiar para hallar el cad\u00e1ver del cantante",
                "description": "Fernando Soto, m\u00e1nager de Rubby P\u00e9rez, habl\u00f3 en exclusiva con Univision y narr\u00f3 la angustia que vivieron \u00e9l y la familia del cantante tras la tragedia en la discoteca Jet Set, en Rep\u00fablica Dominicana. Asimismo, aclar\u00f3 rumores y expres\u00f3 que el cad\u00e1ver de P\u00e9rez fue hallado en la madrugada de este mi\u00e9rcoles.\n\nUnivision Noticias es el lugar donde encontrar\u00e1s la informaci\u00f3n m\u00e1s relevante para la comunidad hispana en Estados Unidos, Am\u00e9rica Latina y el resto del mundo.\n\n@univisionnoticias \nSuscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@univisionnoticias  \nInf\u00f3rmate: http://univisionnoticias.com \n\n\u00danete gratis a nuestro canal de WhatsApp: Haz clic aqu\u00ed para estar al tanto de las noticias y no perderte ninguna actualizaci\u00f3n.\nWhatsApp: https://bit.ly/3ZE7koB \n#rubbyperez #republicadominicana #univisionnoticias #noticiasunivision #jetset \n\nCada d\u00eda, la informaci\u00f3n que afecta e interesa a los hispanos en Estados Unidos con nuestros presentadores:\n\nNoticiero Univision\nIlia Calder\u00f3n\n \nNoticiero Univision Edici\u00f3n Nocturna\nEli\u00e1n Zid\u00e1n\n \nNoticiero Univision Edici\u00f3n Digital\nCarolina Sarassa y Borja Voces\n \nNoticiero Univision Fin de Semana\nF\u00e9lix de Bedout\n\nListas de reproducci\u00f3n de inter\u00e9s\n\nLas noticias del d\u00eda\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsWuqSba1Bvfow4xWGL12WL7KgeTQEW6 \n\nEN VIVO: Univision Noticias 24/7\nhttps://www.youtube.com/watch?v=V4C7VNfRATA \n\nUnivision Noticias 2025\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsWuqSba1BtAYxB7Y0vWoANrkhe15cRp \n\nEdici\u00f3n Digital en vivo\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLIsWuqSba1Bt1C-IK0m-ghWmkv8fkYF32 \n\nEdici\u00f3n Digital 2025\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsWuqSba1BvvlzcFieR0CDpwfA0Oi3CQ \n\nEn vivo, lo que est\u00e1 sucediendo\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLIsWuqSba1BuNT7_KL7iWeKb4L9nR21D2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CULK8sTdPoE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CULK8sTdPoE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CULK8sTdPoE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CULK8sTdPoE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CULK8sTdPoE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Univision Noticias",
                "tags": [
                    "m\u00e1nager rubby p\u00e9rez",
                    "fendando soto",
                    "discoteca jet set",
                    "discoteca",
                    "jet set",
                    "rubby perez",
                    "discoteca jet set santo domingo",
                    "desplome techo rep\u00fablica dominicana",
                    "jet set derrumbe",
                    "muerte rubby p\u00e9rez",
                    "Noticias de hoy",
                    "univision",
                    "noticias",
                    "Univision noticias Channel",
                    "univision noticias canal",
                    "univision noticias",
                    "Spanish news",
                    "Univision Noticias",
                    "noticias hoy",
                    "Noticias Univision",
                    "Noticias",
                    "ultimas noticias",
                    "noticias de hoy",
                    "Univision"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Exclusiva: m\u00e1nager de Rubby P\u00e9rez narra la tragedia familiar para hallar el cad\u00e1ver del cantante",
                    "description": "Fernando Soto, m\u00e1nager de Rubby P\u00e9rez, habl\u00f3 en exclusiva con Univision y narr\u00f3 la angustia que vivieron \u00e9l y la familia del cantante tras la tragedia en la discoteca Jet Set, en Rep\u00fablica Dominicana. Asimismo, aclar\u00f3 rumores y expres\u00f3 que el cad\u00e1ver de P\u00e9rez fue hallado en la madrugada de este mi\u00e9rcoles.\n\nUnivision Noticias es el lugar donde encontrar\u00e1s la informaci\u00f3n m\u00e1s relevante para la comunidad hispana en Estados Unidos, Am\u00e9rica Latina y el resto del mundo.\n\n@univisionnoticias \nSuscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@univisionnoticias  \nInf\u00f3rmate: http://univisionnoticias.com \n\n\u00danete gratis a nuestro canal de WhatsApp: Haz clic aqu\u00ed para estar al tanto de las noticias y no perderte ninguna actualizaci\u00f3n.\nWhatsApp: https://bit.ly/3ZE7koB \n#rubbyperez #republicadominicana #univisionnoticias #noticiasunivision #jetset \n\nCada d\u00eda, la informaci\u00f3n que afecta e interesa a los hispanos en Estados Unidos con nuestros presentadores:\n\nNoticiero Univision\nIlia Calder\u00f3n\n \nNoticiero Univision Edici\u00f3n Nocturna\nEli\u00e1n Zid\u00e1n\n \nNoticiero Univision Edici\u00f3n Digital\nCarolina Sarassa y Borja Voces\n \nNoticiero Univision Fin de Semana\nF\u00e9lix de Bedout\n\nListas de reproducci\u00f3n de inter\u00e9s\n\nLas noticias del d\u00eda\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsWuqSba1Bvfow4xWGL12WL7KgeTQEW6 \n\nEN VIVO: Univision Noticias 24/7\nhttps://www.youtube.com/watch?v=V4C7VNfRATA \n\nUnivision Noticias 2025\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsWuqSba1BtAYxB7Y0vWoANrkhe15cRp \n\nEdici\u00f3n Digital en vivo\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLIsWuqSba1Bt1C-IK0m-ghWmkv8fkYF32 \n\nEdici\u00f3n Digital 2025\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsWuqSba1BvvlzcFieR0CDpwfA0Oi3CQ \n\nEn vivo, lo que est\u00e1 sucediendo\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLIsWuqSba1BuNT7_KL7iWeKb4L9nR21D2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1033724",
                "likeCount": "12841",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_GsSCWbiV_BedqdbUmSktWwdLrw",
            "id": "P0KAp-alZXk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T23:00:06Z",
                "channelId": "UC_lEiu6917IJz03TnntWUaQ",
                "title": "\"Cuando me despert\u00e9, estaba sepultada\", relata sobreviviente de la tragedia en Rep\u00fablica Dominicana",
                "description": "Tras el colapso del techo de la discoteca Jet Set en la capital de Rep\u00fablica Dominicana, Jennir\u00e9 Mena, una sobreviviente de esta tragedia, habl\u00f3 con CNN para relatar como ocurri\u00f3 el fatal accidente. Hasta el momento, se reportan al menos 124 fallecidos y 155 personas heridas que se encuentran recibiendo atenci\u00f3n m\u00e9dica.\n\n#republicadominicana #discoteca \n*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/433V3K9\nShorts: youtube.com/@cnnee/shorts\n\nNuestro sitio: http://cnne.com/\n\n\u00danete a WhatsApp Channel: https://cnn.it/486yW9w\nDale \"Me gusta\" en Facebook: http://Facebook.com/cnnee\nS\u00edguenos en Twitter: http://Twitter.com/cnnee\nM\u00edranos en Instagram: http://instagram.com/cnnee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P0KAp-alZXk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P0KAp-alZXk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P0KAp-alZXk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P0KAp-alZXk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P0KAp-alZXk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN en Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "CNN en Espa\u00f1ol",
                    "Noticias en espa\u00f1ol",
                    "Rep\u00fablica Dominicana",
                    "Rep\u00fablica Dominicana tragedia",
                    "discoteca se desploma",
                    "discoteca dominicana",
                    "CNN",
                    "Stefano pozzebon",
                    "discoteca Jet Set",
                    "Jennir\u00e9 Mena",
                    "colapso del jet set",
                    "colapso en republica dominicana"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\"Cuando me despert\u00e9, estaba sepultada\", relata sobreviviente de la tragedia en Rep\u00fablica Dominicana",
                    "description": "Tras el colapso del techo de la discoteca Jet Set en la capital de Rep\u00fablica Dominicana, Jennir\u00e9 Mena, una sobreviviente de esta tragedia, habl\u00f3 con CNN para relatar como ocurri\u00f3 el fatal accidente. Hasta el momento, se reportan al menos 124 fallecidos y 155 personas heridas que se encuentran recibiendo atenci\u00f3n m\u00e9dica.\n\n#republicadominicana #discoteca \n*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/433V3K9\nShorts: youtube.com/@cnnee/shorts\n\nNuestro sitio: http://cnne.com/\n\n\u00danete a WhatsApp Channel: https://cnn.it/486yW9w\nDale \"Me gusta\" en Facebook: http://Facebook.com/cnnee\nS\u00edguenos en Twitter: http://Twitter.com/cnnee\nM\u00edranos en Instagram: http://instagram.com/cnnee"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "546046",
                "likeCount": "9169",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "983"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pRJiN2Pb9jfZ4lZmWdNgKCuQnLw",
            "id": "-sQ69kGJv68",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T02:00:00Z",
                "channelId": "UCAfSeP8eJ-W-41esW-pv3wA",
                "title": "Randy \u00a1ES RUBIO! \ud83d\ude31 - #LosMesmosShow",
                "description": "\ud83d\udfe1\ud83d\udfe2\ud83d\udfe3\ud83d\udfe0\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas exclusivas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAfSeP8eJ-W-41esW-pv3wA/join\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales \ud83c\udf88:\nhttps://www.facebook.com/LosMesmosShow/\nhttps://www.instagram.com/los_mesmos_show/\nhttps://www.tiktok.com/@losmesmosshow/\n\n\ud83d\udfe1\ud83d\udfe2\ud83d\udfe3\ud83d\udfe0\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\nUna idea de \ud835\udc02\ud835\udc00\ud835\udc0e\ud835\udc01\ud835\udc00 Media & Managment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sQ69kGJv68/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sQ69kGJv68/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sQ69kGJv68/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sQ69kGJv68/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sQ69kGJv68/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Mesmos Show",
                "tags": [
                    "#LosMesmos",
                    "#mesmosshow",
                    "Mesmo Rollo Tour",
                    "Caoba ideas",
                    "mesmorollo",
                    "wilyn y patitas",
                    "mesmo rollo",
                    "los mesmos",
                    "randy",
                    "jaivo",
                    "los mesmos show",
                    "alita y me\u00f1ike"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Randy \u00a1ES RUBIO! \ud83d\ude31 - #LosMesmosShow",
                    "description": "\ud83d\udfe1\ud83d\udfe2\ud83d\udfe3\ud83d\udfe0\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas exclusivas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAfSeP8eJ-W-41esW-pv3wA/join\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales \ud83c\udf88:\nhttps://www.facebook.com/LosMesmosShow/\nhttps://www.instagram.com/los_mesmos_show/\nhttps://www.tiktok.com/@losmesmosshow/\n\n\ud83d\udfe1\ud83d\udfe2\ud83d\udfe3\ud83d\udfe0\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\nUna idea de \ud835\udc02\ud835\udc00\ud835\udc0e\ud835\udc01\ud835\udc00 Media & Managment"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "249846",
                "likeCount": "16733",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3EkfKHB3iVtO4gRYXRp5Bkojv3c",
            "id": "8ko7Ldz-vzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T23:50:46Z",
                "channelId": "UC7reVxszq0o_wCXFtfJbIcA",
                "title": "La fiesta de cumplea\u00f1os de \u00cdndigo.",
                "description": "Subscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camiloyevaluna?sub_confirmation=1\n\nHoy celebramos algo muy especial: el cumplea\u00f1os n\u00famero 3 de \u00cdndigo. \n\nLa idea era algo sencillo. Casa, algunas decoraciones de amazon, un plan tranquilo jaja. Pero a veces los planes cambian\u2026 y lo que pasa supera cualquier expectativa. Evaluna solt\u00f3 el control, y lo que termin\u00f3 pasando fue mucho m\u00e1s bonito de lo que imaginamos.\n\nUn d\u00eda lleno de risas, sorpresas, ternura, y una torta de chocolate.\n\nGracias por acompa\u00f1arnos en este momento tan nuestro.\n\n#camiloyevaluna #camilo #evaluna \n\nCamilo\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camilo?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/camilo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@camilo\nFacebook: https://www.facebook.com/camilomusica\nTwitter: https://twitter.com/camilomusica\nThreads: https://www.threads.net/@camilo\n\nEvaluna\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@Evaluna-Montaner?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/evaluna\nTikTok: https://www.tiktok.com/@evaluna\nFacebook: https://www.facebook.com/evalunamontaner\nTwitter: https://twitter.com/montanerevaluna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ko7Ldz-vzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ko7Ldz-vzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ko7Ldz-vzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ko7Ldz-vzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ko7Ldz-vzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Camilo y Evaluna",
                "tags": [
                    "camilo y evaluna",
                    "camilo",
                    "evaluna",
                    "camilo echeverry",
                    "evaluna montaner",
                    "trending",
                    "viral",
                    "reaction",
                    "reaccion",
                    "amor",
                    "instagram",
                    "shorts",
                    "4k",
                    "spanish",
                    "viral video",
                    "indigo",
                    "amaranto",
                    "youtube shorts",
                    "youtube channel",
                    "video",
                    "musica romantica",
                    "music",
                    "m\u00fasica",
                    "musica",
                    "vevo",
                    "4k video",
                    "miami",
                    "usa",
                    "pareja"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La fiesta de cumplea\u00f1os de \u00cdndigo.",
                    "description": "Subscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camiloyevaluna?sub_confirmation=1\n\nHoy celebramos algo muy especial: el cumplea\u00f1os n\u00famero 3 de \u00cdndigo. \n\nLa idea era algo sencillo. Casa, algunas decoraciones de amazon, un plan tranquilo jaja. Pero a veces los planes cambian\u2026 y lo que pasa supera cualquier expectativa. Evaluna solt\u00f3 el control, y lo que termin\u00f3 pasando fue mucho m\u00e1s bonito de lo que imaginamos.\n\nUn d\u00eda lleno de risas, sorpresas, ternura, y una torta de chocolate.\n\nGracias por acompa\u00f1arnos en este momento tan nuestro.\n\n#camiloyevaluna #camilo #evaluna \n\nCamilo\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camilo?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/camilo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@camilo\nFacebook: https://www.facebook.com/camilomusica\nTwitter: https://twitter.com/camilomusica\nThreads: https://www.threads.net/@camilo\n\nEvaluna\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@Evaluna-Montaner?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/evaluna\nTikTok: https://www.tiktok.com/@evaluna\nFacebook: https://www.facebook.com/evalunamontaner\nTwitter: https://twitter.com/montanerevaluna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "850260",
                "likeCount": "35879",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H_3bC-VGyYvs3BG1_fMD7JaEuEE",
            "id": "VDBy3Gbpjz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T22:02:11Z",
                "channelId": "UCskymlO0Z9xtXDa8_ijrSXQ",
                "title": "EL PEOR VIAJE DE SUS VIDAS #5",
                "description": "Bienvenidos al ultimo vlog de este gran viaje ;)\n\nUSA EL CODIGO DE DESCUENTO ACA: https://www.bnza.ar\n\nMIS REDES SOCIALES:\ninstagram: https://www.instagram.com/martibenza?igsh=c3RxeDJ2MWwxODM1 \ntwitter: https://x.com/martibenza?s=21 \ntiktok: https://www.tiktok.com/@martibenza?_t=ZM-8th4H0YALNG&_r=1 \n\nRADIO EN VIVO:\nTDT: 16hs a 18hs Lun y Mier x  @olgaenvivo_  \nSo\u00f1\u00e9 Que Volaba: 10hs a 12hs de Lun a Vier x  @olgaenvivo_  \nParen A Olga: 16hs a 18hs los Martes x  @olgaenvivo_  \n\nINSTAGRAMS DE TODO ESTE UNIVERSO CINEMATOGR\u00c1FICO:\nGuada: https://www.instagram.com/guada.pompei?igsh=eGhhd2x0N2d4ZTE4&utm_source=qr \nCami Jara: https://www.instagram.com/camijarax?igsh=b3Q5dWM1NnRoZ2E3 \nNico: https://www.instagram.com/nicoferreroa?igsh=cjR1MDN6Mm9tazdp \nGian: https://www.instagram.com/gianiodoguardi?igsh=bThhbW00cXpnbmE1 \nEl Tio Marian: https://www.instagram.com/marianoanga?igsh=Zmx5bm55MDlmeDhp \n\nsuscribite si sos cool\n\n\nMUSICA\nMusic licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nLet My Love Open The Door by Pete Townshend, https://lickd.lnk.to/YPrWW4ID License ID: 8KGmOm8EVrM\nI Like It That Way by Philip Guyler, https://t.lickd.co/Qevr89nPzdk License ID: KwzRMr6r3nY\nThe In Between 7 (15) by Ethan Kaufmann, https://t.lickd.co/2LAjywQwLVe License ID: kd5PjyLAB6z\nCrazy (Instrumental) by Tim Garland, https://t.lickd.co/zM8XjL4zQ97 License ID: A1xR32pe5l3\nI'm Gonna Be (500 Miles) by The Proclaimers, https://lickd.lnk.to/7jkAvwID License ID: eGNv4eK1gjV\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer\nGreatest Discovery by Bob Bradley, https://t.lickd.co/q9g1AaWlegP License ID: NyMN2GyZMVR\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VDBy3Gbpjz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VDBy3Gbpjz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VDBy3Gbpjz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VDBy3Gbpjz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VDBy3Gbpjz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marti Benza",
                "tags": [
                    "marti",
                    "benza",
                    "marti benza",
                    "vlog",
                    "el peor viaje de sus vidas",
                    "marti benza el peor viaje de sus vidas",
                    "marti benza y sus amigos",
                    "viaje en van por argentina",
                    "van",
                    "motorhome"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL PEOR VIAJE DE SUS VIDAS #5",
                    "description": "Bienvenidos al ultimo vlog de este gran viaje ;)\n\nUSA EL CODIGO DE DESCUENTO ACA: https://www.bnza.ar\n\nMIS REDES SOCIALES:\ninstagram: https://www.instagram.com/martibenza?igsh=c3RxeDJ2MWwxODM1 \ntwitter: https://x.com/martibenza?s=21 \ntiktok: https://www.tiktok.com/@martibenza?_t=ZM-8th4H0YALNG&_r=1 \n\nRADIO EN VIVO:\nTDT: 16hs a 18hs Lun y Mier x  @olgaenvivo_  \nSo\u00f1\u00e9 Que Volaba: 10hs a 12hs de Lun a Vier x  @olgaenvivo_  \nParen A Olga: 16hs a 18hs los Martes x  @olgaenvivo_  \n\nINSTAGRAMS DE TODO ESTE UNIVERSO CINEMATOGR\u00c1FICO:\nGuada: https://www.instagram.com/guada.pompei?igsh=eGhhd2x0N2d4ZTE4&utm_source=qr \nCami Jara: https://www.instagram.com/camijarax?igsh=b3Q5dWM1NnRoZ2E3 \nNico: https://www.instagram.com/nicoferreroa?igsh=cjR1MDN6Mm9tazdp \nGian: https://www.instagram.com/gianiodoguardi?igsh=bThhbW00cXpnbmE1 \nEl Tio Marian: https://www.instagram.com/marianoanga?igsh=Zmx5bm55MDlmeDhp \n\nsuscribite si sos cool\n\n\nMUSICA\nMusic licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nLet My Love Open The Door by Pete Townshend, https://lickd.lnk.to/YPrWW4ID License ID: 8KGmOm8EVrM\nI Like It That Way by Philip Guyler, https://t.lickd.co/Qevr89nPzdk License ID: KwzRMr6r3nY\nThe In Between 7 (15) by Ethan Kaufmann, https://t.lickd.co/2LAjywQwLVe License ID: kd5PjyLAB6z\nCrazy (Instrumental) by Tim Garland, https://t.lickd.co/zM8XjL4zQ97 License ID: A1xR32pe5l3\nI'm Gonna Be (500 Miles) by The Proclaimers, https://lickd.lnk.to/7jkAvwID License ID: eGNv4eK1gjV\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer\nGreatest Discovery by Bob Bradley, https://t.lickd.co/q9g1AaWlegP License ID: NyMN2GyZMVR\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155138",
                "likeCount": "15059",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "979"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kVajcPEefZspg6iaUeI4yQYNVos",
            "id": "4TMc0u-pCks",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T14:04:53Z",
                "channelId": "UC0CA6eJcGa6qfJkppecctLA",
                "title": "Claudio Zuchovicki. Guerra comercial y derrumbe de los mercados.",
                "description": "Canal oficial, suscribite: https://www.youtube.com/ClaudioZuchovickiTV?sub_confirmation=1\nCon Jose del Rio, M\u00f3nica Guti\u00e9rrez, Alfredo Sainz, Federico \u00c1guila y \nMart\u00edn Rodr\u00edguez Yebra por LN+\n\n\nEsta cuenta no da asesoramiento en inversiones en los comentarios, cuidado con las cuentas falsas\n\nX: https://twitter.com/ClaudioZucho\ninstagram: https://www.instagram.com/czuchovicki/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TMc0u-pCks/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TMc0u-pCks/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TMc0u-pCks/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TMc0u-pCks/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TMc0u-pCks/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Claudio Zuchovicki",
                "tags": [
                    "claudio",
                    "zuchovicki",
                    "zucho",
                    "economia",
                    "inflacion",
                    "argentina",
                    "finanzas",
                    "dolar",
                    "tasa",
                    "inversion",
                    "bolsa",
                    "mercado"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Claudio Zuchovicki. Guerra comercial y derrumbe de los mercados.",
                    "description": "Canal oficial, suscribite: https://www.youtube.com/ClaudioZuchovickiTV?sub_confirmation=1\nCon Jose del Rio, M\u00f3nica Guti\u00e9rrez, Alfredo Sainz, Federico \u00c1guila y \nMart\u00edn Rodr\u00edguez Yebra por LN+\n\n\nEsta cuenta no da asesoramiento en inversiones en los comentarios, cuidado con las cuentas falsas\n\nX: https://twitter.com/ClaudioZucho\ninstagram: https://www.instagram.com/czuchovicki/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "230097",
                "likeCount": "4380",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9jXqf-HYWDh5FrFK_RXVfCDrawA",
            "id": "84HfQVPSaYo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T15:03:18Z",
                "channelId": "UCBp0MdzbxA70fCHlpLCbT6g",
                "title": "Sobreviviente a colapso en Jet Set comparte su experiencia | Hoy D\u00eda | Telemundo",
                "description": "Video oficial de Hoy D\u00eda. En la zona de los escombros del Jet Set, en Rep\u00fablica Dominicana, se siguen viviendo desgarradores momentos ante los hallazgos de los cuerpos por parte de los rescatistas. Una sobreviviente relat\u00f3 como presenci\u00f3 el colapso del techo. \n\nDescarga nuestra App:\nhttps://telemundo.app.link/6KUDwkjzUwb\n\nYouTube: https://www.youtube.com/c/HoyDia?sub_confirmation=1\nWebsite: https://www.telemundo.com/shows/hoydia\nFacebook: https://www.facebook.com/hoydiatelemundo\nX: https://twitter.com/hoydia\nInstagram: https://www.instagram.com/hoydia/\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/3uoAk3u\n\nHoy D\u00eda\nHoy D\u00eda ofrece lo \u00faltimo en noticias de entretenimiento con un formato fresco junto con Pen\u00e9lope Menchaca, Andrea Meza, Chiky Bombom y Daniel Arenas. El programa aborda temas positivos e inspiradores, adem\u00e1s de segmentos \u00fatiles para la comunidad que se transmite de lunes a viernes a las 7AM/6C por Telemundo.\n\nTelemundo\nEs una empresa de medios de primera categor\u00eda, l\u00edder en la industria en la producci\u00f3n y distribuci\u00f3n de contenido en espa\u00f1ol de alta calidad a trav\u00e9s de m\u00faltiples plataformas para hispanos en los Estados Unidos y alrededor del mundo. La cadena ofrece producciones dram\u00e1ticas originales de Telemundo Studios \u2013 el productor #1 de contenido en espa\u00f1ol de horario estelar \u2013 as\u00ed como contenido alternativo, pel\u00edculas de cine, especiales, noticias y eventos deportivos de primer nivel, alcanzando el 94% de los televidentes hispanos en los Estados Unidos en 210 mercados a trav\u00e9s de 17 estaciones propias y 57 afiliadas de TV abierta. Telemundo tambi\u00e9n es propietaria de WKAQ, una estaci\u00f3n de televisi\u00f3n local que sirve Puerto Rico. Telemundo es parte de NBCUniversal Telemundo Enterprises, una divisi\u00f3n de NBCUniversal, una de las compa\u00f1\u00edas l\u00edderes en el mundo de los medios y entretenimiento. NBCUniversal es una subsidiaria de Comcast Corporation.\n\nS\u00cdGUENOS EN X: http://bit.ly/1aKzTGA\nDANOS ME GUSTA EN FACEBOOK: http://bit.ly/1Bpw7JV\n\n#HoyD\u00eda #Sobrevivientes #JetSet\n\nSobreviviente a colapso en Jet Set comparte su experiencia | Hoy D\u00eda | Telemundo\nhttps://www.youtube.com/c/HoyDia?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84HfQVPSaYo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84HfQVPSaYo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84HfQVPSaYo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84HfQVPSaYo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84HfQVPSaYo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hoy D\u00eda",
                "tags": [
                    "hoy dia",
                    "hoy dia telemundo",
                    "Pen\u00e9lope Menchaca",
                    "entretenimiento y noticias",
                    "Andrea Meza",
                    "hoy dia telemundo en vivo",
                    "Carlos Calderon",
                    "sobreviviente del colapso en Jet Set",
                    "testimonio de sobreviviente en la tragedia de Jet Set",
                    "c\u00f3mo fue el derrumbe del Jet Set",
                    "Jet Set tragedia desde el testimonio de un sobreviviente",
                    "momento desgarrador en el derrumbe de Jet Set",
                    "experiencias personales tras el colapso en Jet Set",
                    "lo que vivieron los sobrevivientes del colapso"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Sobreviviente a colapso en Jet Set comparte su experiencia | Hoy D\u00eda | Telemundo",
                    "description": "Video oficial de Hoy D\u00eda. En la zona de los escombros del Jet Set, en Rep\u00fablica Dominicana, se siguen viviendo desgarradores momentos ante los hallazgos de los cuerpos por parte de los rescatistas. Una sobreviviente relat\u00f3 como presenci\u00f3 el colapso del techo. \n\nDescarga nuestra App:\nhttps://telemundo.app.link/6KUDwkjzUwb\n\nYouTube: https://www.youtube.com/c/HoyDia?sub_confirmation=1\nWebsite: https://www.telemundo.com/shows/hoydia\nFacebook: https://www.facebook.com/hoydiatelemundo\nX: https://twitter.com/hoydia\nInstagram: https://www.instagram.com/hoydia/\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/3uoAk3u\n\nHoy D\u00eda\nHoy D\u00eda ofrece lo \u00faltimo en noticias de entretenimiento con un formato fresco junto con Pen\u00e9lope Menchaca, Andrea Meza, Chiky Bombom y Daniel Arenas. El programa aborda temas positivos e inspiradores, adem\u00e1s de segmentos \u00fatiles para la comunidad que se transmite de lunes a viernes a las 7AM/6C por Telemundo.\n\nTelemundo\nEs una empresa de medios de primera categor\u00eda, l\u00edder en la industria en la producci\u00f3n y distribuci\u00f3n de contenido en espa\u00f1ol de alta calidad a trav\u00e9s de m\u00faltiples plataformas para hispanos en los Estados Unidos y alrededor del mundo. La cadena ofrece producciones dram\u00e1ticas originales de Telemundo Studios \u2013 el productor #1 de contenido en espa\u00f1ol de horario estelar \u2013 as\u00ed como contenido alternativo, pel\u00edculas de cine, especiales, noticias y eventos deportivos de primer nivel, alcanzando el 94% de los televidentes hispanos en los Estados Unidos en 210 mercados a trav\u00e9s de 17 estaciones propias y 57 afiliadas de TV abierta. Telemundo tambi\u00e9n es propietaria de WKAQ, una estaci\u00f3n de televisi\u00f3n local que sirve Puerto Rico. Telemundo es parte de NBCUniversal Telemundo Enterprises, una divisi\u00f3n de NBCUniversal, una de las compa\u00f1\u00edas l\u00edderes en el mundo de los medios y entretenimiento. NBCUniversal es una subsidiaria de Comcast Corporation.\n\nS\u00cdGUENOS EN X: http://bit.ly/1aKzTGA\nDANOS ME GUSTA EN FACEBOOK: http://bit.ly/1Bpw7JV\n\n#HoyD\u00eda #Sobrevivientes #JetSet\n\nSobreviviente a colapso en Jet Set comparte su experiencia | Hoy D\u00eda | Telemundo\nhttps://www.youtube.com/c/HoyDia?sub_confirmation=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "510757",
                "likeCount": "7597",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "813"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rEMcsraAzlAnCh7uVoVwCzg4v9U",
            "id": "Awlj-SSRHK8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T17:45:56Z",
                "channelId": "UCVHQZIlc766KbxpKQK1on6Q",
                "title": "LA NOTICIA DEL D\u00cdA | \u00bfC\u00f3mo fue el test de Colapinto en Monza?",
                "description": "Sitio web: www.carburando.com\nFacebook: www.facebook.com/CarburandoOficial/\nTwitter: @carburandoTV\nInstagram: @carburandoTV\n#CarbuSite",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Awlj-SSRHK8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Awlj-SSRHK8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Awlj-SSRHK8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Awlj-SSRHK8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Awlj-SSRHK8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carburando",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "LA NOTICIA DEL D\u00cdA | \u00bfC\u00f3mo fue el test de Colapinto en Monza?",
                    "description": "Sitio web: www.carburando.com\nFacebook: www.facebook.com/CarburandoOficial/\nTwitter: @carburandoTV\nInstagram: @carburandoTV\n#CarbuSite"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129014",
                "likeCount": "2612",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WGF4p1mLub0cX5iSVWQpYHOwBEM",
            "id": "N1GAypxl3XE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T20:39:03Z",
                "channelId": "UC8LEXZO4hjzVk6wO3G9pJyQ",
                "title": "Thunderbolts* |\u00a0Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                "description": "Ok... Sentry ha ingresado al chat.\n\n#Thunderbolts*, estreno 30 de abril, solo en cines.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N1GAypxl3XE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N1GAypxl3XE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N1GAypxl3XE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N1GAypxl3XE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N1GAypxl3XE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Latinoam\u00e9rica Oficial",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thunderbolts* |\u00a0Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                    "description": "Ok... Sentry ha ingresado al chat.\n\n#Thunderbolts*, estreno 30 de abril, solo en cines."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "333207",
                "likeCount": "17212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1142"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TW8QhGTNujaAuY3TKvKEHbI9cg8",
            "id": "FowvvlpV11Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T17:15:00Z",
                "channelId": "UC3fwcYRn_kq5xs4OP1ZiLkw",
                "title": "SUBO EL NUEVO CAMPE\u00d3N NIVEL 15!! ESTA ROTISIMO!!",
                "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FowvvlpV11Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FowvvlpV11Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FowvvlpV11Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FowvvlpV11Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FowvvlpV11Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BENIJU",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Espa\u00f1ol",
                    "BENIJU",
                    "beniju",
                    "subir copas",
                    "guia de mazos",
                    "mejores mazos",
                    "beniyu",
                    "bniju",
                    "benju",
                    "TV ROYALE",
                    "TV ROYALE EN ESPA\u00d1OL",
                    "JEFA BANDIDA",
                    "VERDUGO EVO",
                    "NUEVA EVO",
                    "NUEVA ACTU",
                    "CLASH ACTU"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SUBO EL NUEVO CAMPE\u00d3N NIVEL 15!! ESTA ROTISIMO!!",
                    "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "485342",
                "likeCount": "25305",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "719"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gRedK1phG7AtSwDC1IHB45q2UkU",
            "id": "DGOtROgQhYo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T20:00:06Z",
                "channelId": "UCyPoj9iev97XUMroTHeZecA",
                "title": "Nueva Suspensi\u00f3n al S13 Abandonado | Nocturna",
                "description": "Amigos!! Recuerdan el s13 abandonado por mas de 15 a\u00f1os y logramos devolverlo a la vida? pues hoy comienza su restauraci\u00f3n, as\u00ed que decidimos refrescar cada detalle comenzando desde abajo, comenten que les pareci\u00f3 el video.\n\nIg de Nocturna: https://www.instagram.com/nocturna.dc/?hl=es\n\nIg de Axel: https://www.instagram.com/axel_ndc_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DGOtROgQhYo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DGOtROgQhYo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DGOtROgQhYo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DGOtROgQhYo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DGOtROgQhYo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nocturna",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nueva Suspensi\u00f3n al S13 Abandonado | Nocturna",
                    "description": "Amigos!! Recuerdan el s13 abandonado por mas de 15 a\u00f1os y logramos devolverlo a la vida? pues hoy comienza su restauraci\u00f3n, as\u00ed que decidimos refrescar cada detalle comenzando desde abajo, comenten que les pareci\u00f3 el video.\n\nIg de Nocturna: https://www.instagram.com/nocturna.dc/?hl=es\n\nIg de Axel: https://www.instagram.com/axel_ndc_/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "485243",
                "likeCount": "34593",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "557"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gwept93gPbCNhYT-udzdaIXm0_s",
            "id": "Y6dp6BXp8Jw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T12:00:58Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "An Epic Turn of Events in ClashaMania! Clash of Clans x WWE Animation",
                "description": "The stage is set for the biggest throwdown in Clash history!\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #clashamania #animation #wwe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dp6BXp8Jw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dp6BXp8Jw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dp6BXp8Jw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dp6BXp8Jw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dp6BXp8Jw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clashamania",
                    "wrestlemania",
                    "wwe",
                    "cody rhodes",
                    "rhea ripley",
                    "bianca belair",
                    "undertaker",
                    "jey uso",
                    "yeeter",
                    "kane",
                    "rey mysterio",
                    "prince mysterio",
                    "wwe animation",
                    "wwe title"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "An Epic Turn of Events in ClashaMania! Clash of Clans x WWE Animation",
                    "description": "The stage is set for the biggest throwdown in Clash history!\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #clashamania #animation #wwe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2057252",
                "likeCount": "44508",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1733"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8eaAJuSfOM88YunQwSDAM8s6iNo",
            "id": "tIce9hooaP4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:28:51Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "UNA NOTICIA INESPERADA, VENDEMOS NUESTRA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                "description": "Hoy nos despedimos de la casa de la monta\u00f1a, un lugar lleno de recuerdos hermosos. No fue f\u00e1cil tomar esta decisi\u00f3n, pero estamos listos para un nuevo comienzo. Acomp\u00e1\u00f1anos en esta despedida tan especial que vivimos en familia. \ud83d\udc9b\ud83c\udfe1\u26f0\ufe0f\n\n00:00 - \u00a1Bienvenidos a la nueva casa en la monta\u00f1a!\n00:43 - Algo est\u00e1 por cambiar\u2026\n01:32 - \u00a1Una gran misi\u00f3n comienza!\n02:29 - Rafa se queda atr\u00e1s\u2026\n04:04 - Llegamos a la casa de la monta\u00f1a\n05:58 - Decimos adi\u00f3s a la casa\n06:53 - Llamada con Rafa\n07:47 - Les contamos la noticia inesperada\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #Despedida #CasaDeLaMonta\u00f1a #NuevosComienzos #FamiliaPolinesia #Recuerdos #MasterChef #CambioDeVida #VlogFamiliar #AventuraEnFamilia #MomentosEspeciales #Mudanza #casadelamonta\u00f1a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tIce9hooaP4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tIce9hooaP4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tIce9hooaP4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tIce9hooaP4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tIce9hooaP4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "UNA NOTICIA INESPERADA, VENDEMOS NUESTRA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                    "description": "Hoy nos despedimos de la casa de la monta\u00f1a, un lugar lleno de recuerdos hermosos. No fue f\u00e1cil tomar esta decisi\u00f3n, pero estamos listos para un nuevo comienzo. Acomp\u00e1\u00f1anos en esta despedida tan especial que vivimos en familia. \ud83d\udc9b\ud83c\udfe1\u26f0\ufe0f\n\n00:00 - \u00a1Bienvenidos a la nueva casa en la monta\u00f1a!\n00:43 - Algo est\u00e1 por cambiar\u2026\n01:32 - \u00a1Una gran misi\u00f3n comienza!\n02:29 - Rafa se queda atr\u00e1s\u2026\n04:04 - Llegamos a la casa de la monta\u00f1a\n05:58 - Decimos adi\u00f3s a la casa\n06:53 - Llamada con Rafa\n07:47 - Les contamos la noticia inesperada\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #Despedida #CasaDeLaMonta\u00f1a #NuevosComienzos #FamiliaPolinesia #Recuerdos #MasterChef #CambioDeVida #VlogFamiliar #AventuraEnFamilia #MomentosEspeciales #Mudanza #casadelamonta\u00f1a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1286411",
                "likeCount": "64380",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LvXjLqW1TDeoZ9kK7rTz-jqDKnA",
            "id": "lBULNXZPCOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T02:36:53Z",
                "channelId": "UCHc3el42hXKKhjs_1vzWk9A",
                "title": "RIVER 0 BARCELONA 0: EL ARQUERO CONTRERAS FUE FIGURA ANTE UN MILLONARIO SIN GOL - LIBERTADORES 2025",
                "description": "River Plate (Argentina) y Barcelona Sporting Club (Ecuador) igualaron sin goles por la fecha 2 del Grupo B de la CONMEBOL Libertadores 2025. El partido se disput\u00f3 en el Monumental de N\u00fa\u00f1ez a puertas cerradas a causa de una sanci\u00f3n al \"Millonario\" por el recibimiento con pirotecnia que hubo en la semifinal ante Atl\u00e9tico Mineiro en la edici\u00f3n pasada de la Copa.\n\nTelefe, MiTelefe y Pluto TV transmiten los partidos de la CONMEBOL Libertadores\u2122 de manera gratuita, en Argentina y en la regi\u00f3n hispana de Am\u00e9rica Latina.\n \nLa CONMEBOL Libertadores\u2122 est\u00e1 disponible en Argentina en el canal de televisi\u00f3n abierta Telefe y en el sitio web MiTelefe.com, as\u00ed como en el servicio gratuito de streaming Pluto TV.\n\nJuan Pablo Varsky y Pablo Giralt son la dupla oficial de la transmisi\u00f3n de la CONMEBOL Libertadores para Telefe y Pluto TV.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBULNXZPCOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBULNXZPCOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBULNXZPCOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBULNXZPCOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBULNXZPCOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Telefe",
                "tags": [
                    "Copa Libertadores",
                    "CONMEBOL Libertadores",
                    "resumen del partido",
                    "goles",
                    "Copa CONMEBOL Libertadores",
                    "river",
                    "river plate",
                    "f\u00fatbol latinoamericano",
                    "MiTelefe",
                    "mi telefe",
                    "Juan Pablo Varsky",
                    "Pablo Giralt",
                    "marcelo gallardo",
                    "mu\u00f1eco gallardo",
                    "franco armani",
                    "facundo colidio",
                    "monumental",
                    "barcelona de guayaquil",
                    "barcelona de ecuador",
                    "barcelona sc",
                    "segundo castillo",
                    "second castle",
                    "jose david contreras",
                    "sebastian driussi",
                    "franco mastantuono",
                    "resumen partido de river"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RIVER 0 BARCELONA 0: EL ARQUERO CONTRERAS FUE FIGURA ANTE UN MILLONARIO SIN GOL - LIBERTADORES 2025",
                    "description": "River Plate (Argentina) y Barcelona Sporting Club (Ecuador) igualaron sin goles por la fecha 2 del Grupo B de la CONMEBOL Libertadores 2025. El partido se disput\u00f3 en el Monumental de N\u00fa\u00f1ez a puertas cerradas a causa de una sanci\u00f3n al \"Millonario\" por el recibimiento con pirotecnia que hubo en la semifinal ante Atl\u00e9tico Mineiro en la edici\u00f3n pasada de la Copa.\n\nTelefe, MiTelefe y Pluto TV transmiten los partidos de la CONMEBOL Libertadores\u2122 de manera gratuita, en Argentina y en la regi\u00f3n hispana de Am\u00e9rica Latina.\n \nLa CONMEBOL Libertadores\u2122 est\u00e1 disponible en Argentina en el canal de televisi\u00f3n abierta Telefe y en el sitio web MiTelefe.com, as\u00ed como en el servicio gratuito de streaming Pluto TV.\n\nJuan Pablo Varsky y Pablo Giralt son la dupla oficial de la transmisi\u00f3n de la CONMEBOL Libertadores para Telefe y Pluto TV."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94057",
                "likeCount": "618",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mdr3s3L6RvbznePLMVZExlfjUXM",
            "id": "ncU_tC1LpT4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T14:15:06Z",
                "channelId": "UCfw8x3VR-ElcaWW2Tg_jgSA",
                "title": "Every Time I Win, the Gymnast Gets Older",
                "description": "Rebecca Zamolo's is competing in a gymnastics challenge where every time she wins or scores a point the gymnast gets older.   From a 2 year old all the way to a 65 year old former gymnastics champion.  It all started when Rebecca Zamolo posted \"My Dog is Missing.\" Will Rebecca be able to to win or will she find her self doing something she doesn't want to do? Thank you for watching my funny entertainment comedy adventure vlog videos in 2025!\n\nGet our Board game and hair bows NOW at Walmart! \nGAME https://www.walmart.com/ip/Rebecca-Zamolo-Board-Game/7778473738?classType=REGULAR&adsRedirect=true\nBOWS - https://www.walmart.com/ip/Rebecca-Zamolo-Bow-Kit/7776401188?classType=REGULAR&from=/search\n\nSubscribe to Anna - @annamcnulty \n \nMore awesome videos!\nStay Wild | Best Cake Art Wins $1,000!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hv7MLmuVkgE\n\nAnazala Family | $1 vs $100,000,000 YouTuber Houses! ft. Jordan Matter\nhttps://www.youtube.com/watch?v=FeaS2f9fZdw\n\nDhar Mann | NERDY GIRL'S Mom Sneaks INTO SCHOOL\nhttps://www.youtube.com/watch?v=B50GHNDA4Lo\n\nRebecca Zamolo Shorts | Do Not Order a HAPPY MEAL at 3AM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=RDhyy-Ihb3Q\n\n\u25b6 Get ZamFam merch! rebeccazamolo.com \nRebecca Zamolo Social Media\nInstagram https://www.instagram.com/rebeccazamolo/ \nTikTok https://www.tiktok.com/@rebeccazamolo \nTwitter https://www.twitter.com/rebeccazamolo \nFacebook https://www.facebook.com/rebecca.zamolo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncU_tC1LpT4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncU_tC1LpT4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncU_tC1LpT4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncU_tC1LpT4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncU_tC1LpT4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rebecca Zamolo",
                "tags": [
                    "every",
                    "time",
                    "win",
                    "gymnast",
                    "gymnastics",
                    "gets",
                    "older",
                    "Rebecca",
                    "matt and rebecca",
                    "Rebecca Zamolo",
                    "matt",
                    "rebecca",
                    "ben azelart",
                    "Lexi Rivera",
                    "Brent Rivera",
                    "MrBeast",
                    "Faze Rug",
                    "Dhar Mann",
                    "Alexa rivera",
                    "royalty family",
                    "lankybox",
                    "Jordan Matter",
                    "Anazala family",
                    "Zadie",
                    "msa",
                    "aphmau"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Every Time I Win, the Gymnast Gets Older",
                    "description": "Rebecca Zamolo's is competing in a gymnastics challenge where every time she wins or scores a point the gymnast gets older.   From a 2 year old all the way to a 65 year old former gymnastics champion.  It all started when Rebecca Zamolo posted \"My Dog is Missing.\" Will Rebecca be able to to win or will she find her self doing something she doesn't want to do? Thank you for watching my funny entertainment comedy adventure vlog videos in 2025!\n\nGet our Board game and hair bows NOW at Walmart! \nGAME https://www.walmart.com/ip/Rebecca-Zamolo-Board-Game/7778473738?classType=REGULAR&adsRedirect=true\nBOWS - https://www.walmart.com/ip/Rebecca-Zamolo-Bow-Kit/7776401188?classType=REGULAR&from=/search\n\nSubscribe to Anna - @annamcnulty \n \nMore awesome videos!\nStay Wild | Best Cake Art Wins $1,000!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hv7MLmuVkgE\n\nAnazala Family | $1 vs $100,000,000 YouTuber Houses! ft. Jordan Matter\nhttps://www.youtube.com/watch?v=FeaS2f9fZdw\n\nDhar Mann | NERDY GIRL'S Mom Sneaks INTO SCHOOL\nhttps://www.youtube.com/watch?v=B50GHNDA4Lo\n\nRebecca Zamolo Shorts | Do Not Order a HAPPY MEAL at 3AM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=RDhyy-Ihb3Q\n\n\u25b6 Get ZamFam merch! rebeccazamolo.com \nRebecca Zamolo Social Media\nInstagram https://www.instagram.com/rebeccazamolo/ \nTikTok https://www.tiktok.com/@rebeccazamolo \nTwitter https://www.twitter.com/rebeccazamolo \nFacebook https://www.facebook.com/rebecca.zamolo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4759779",
                "likeCount": "40053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kkTyUG-QRPb7OYsNlvBnVchmU2A",
            "id": "j6azjbosN4Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T22:30:10Z",
                "channelId": "UCOpowlhP7lcG7850cwBxPqA",
                "title": "mi negocio ilegal no para de crecer \ud83d\udcb5",
                "description": "Todo el contenido del video sale de las transmisiones en vivo por \n\ud83d\udcfa https://kick.com/unicornio\n\nNo te olvides de activar las notificaciones \ud83d\udd14 para ver cuando subo video!\n\n\ud83d\udc97 SEGUIME EN MIS REDES\nhttps://www.instagram.com/germanusinger\nhttps://twitter.com/GermanUsinger\n\n\ud83c\udfacEditor de hoy: https://www.twitter.com/3nzocs\n\n\ud83c\udfa8Miniaturero: https://www.instagram.com/pekkawh\n\n\ud83d\udce9Contacto: unicornio.twitch@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6azjbosN4Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6azjbosN4Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6azjbosN4Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6azjbosN4Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6azjbosN4Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gertwo",
                "tags": [
                    "uni",
                    "unicornio",
                    "gertwo",
                    "schedule",
                    "schedule I",
                    "schedule II",
                    "schedule gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "mi negocio ilegal no para de crecer \ud83d\udcb5",
                    "description": "Todo el contenido del video sale de las transmisiones en vivo por \n\ud83d\udcfa https://kick.com/unicornio\n\nNo te olvides de activar las notificaciones \ud83d\udd14 para ver cuando subo video!\n\n\ud83d\udc97 SEGUIME EN MIS REDES\nhttps://www.instagram.com/germanusinger\nhttps://twitter.com/GermanUsinger\n\n\ud83c\udfacEditor de hoy: https://www.twitter.com/3nzocs\n\n\ud83c\udfa8Miniaturero: https://www.instagram.com/pekkawh\n\n\ud83d\udce9Contacto: unicornio.twitch@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197477",
                "likeCount": "11583",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "264"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aAGsqWKLtoYuhd7nVXrTJxutX1Q",
            "id": "Tvqhguz-Td8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T00:29:21Z",
                "channelId": "UCwq-AEFGSdkSTeqcnBsgSlQ",
                "title": "JORGITO EL GUAYACO VS 50 MUJERES \ud83e\udd75",
                "description": "Instagram: \nhttps://www.instagram.com/stiven.tc\n\nDirectos Todos los dias en Kick\nhttps://kick.com/mrstiventc\n\n\n\ud83d\udcccCONTACTO - PROMOCIONES - NEGOCIOS:\n\nstivenbls30d@gmail.com\n\n\n\n#mrstiven #kick #colombia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvqhguz-Td8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvqhguz-Td8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvqhguz-Td8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvqhguz-Td8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvqhguz-Td8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrStiven Tc",
                "tags": [
                    "Mrstiven",
                    "Momentos divertidos de mrstiven",
                    "M\u00e9xico",
                    "MrStiven Tc",
                    "Westcol y MrStiven se pelean",
                    "mr stiven y manolo",
                    "kick",
                    "streaming",
                    "twitch",
                    "entrevistas",
                    "tiktok",
                    "tiktok viral",
                    "westcol opina",
                    "westcol reacciona",
                    "westcol pol\u00e9mica",
                    "zwarror",
                    "Lebriah",
                    "retos de mujeres",
                    "mrstiven vs 33 mujeres",
                    "Chupistream",
                    "MIAMI USA",
                    "OVI MUSIC",
                    "EEUU",
                    "ESTADOS UNIDOS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JORGITO EL GUAYACO VS 50 MUJERES \ud83e\udd75",
                    "description": "Instagram: \nhttps://www.instagram.com/stiven.tc\n\nDirectos Todos los dias en Kick\nhttps://kick.com/mrstiventc\n\n\n\ud83d\udcccCONTACTO - PROMOCIONES - NEGOCIOS:\n\nstivenbls30d@gmail.com\n\n\n\n#mrstiven #kick #colombia"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "418130",
                "likeCount": "18397",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "708"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2M1gXUhQvcQeT6GdKtcEx9uMDPs",
            "id": "O_xhMcxEJZw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T02:20:35Z",
                "channelId": "UCrsKBOFsflrMf8qGfTa6MFQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 1 BARRACAS CENTRAL 0 - APERTURA 2025 (FECHA 12)",
                "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_xhMcxEJZw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_xhMcxEJZw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_xhMcxEJZw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_xhMcxEJZw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_xhMcxEJZw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 1 BARRACAS CENTRAL 0 - APERTURA 2025 (FECHA 12)",
                    "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143689",
                "likeCount": "6277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ma1aJ10Q9QXJvhri8Q9bp5j91mQ",
            "id": "M5-lKzu0xfw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T15:20:05Z",
                "channelId": "UCbBIwG4LJfQyM4ZdoiujBxg",
                "title": "Testigo narra como se salv\u00f3 del derrumbe en el Jet Set",
                "description": "Ver m\u00e1s en www.noticiassin.com \n\n#NoticiasSIN #SINDigital #SIN24Horas #AliciaOrtegah #Tragedia #Mata #Madre \n\n\n\nSUBSCRIBETE:  https://www.youtube.com/user/noticiassin24horas?sub_confirmation=1\n\n\u201cNoticias SIN\u201d,  es una empresa dedicada a la producci\u00f3n y transmisi\u00f3n de programas de informaci\u00f3n y opini\u00f3n a trav\u00e9s de televisi\u00f3n abierta a nivel nacional por el canal 9 de Color Visi\u00f3n .\n\nSUBSCRIBETE:  https://www.youtube.com/user/noticiassin24horas?sub_confirmation=1\n\nLos programas de \u201cGrupo SIN\u201d ofrecen los m\u00e1s completos contenidos de noticias en el \u00e1mbito social, econ\u00f3mico y pol\u00edtico tanto a nivel nacional como internacional. Adicionalmente cuenta con programas especializados en econom\u00eda, finanzas, deportes, tecnolog\u00eda, espect\u00e1culos y salud, ofreciendo a la audiencia televisiva la m\u00e1s amplia cobertura en programas informativos. Es por esto, referencia para destacados empresarios, dirigentes, pol\u00edticos y l\u00edderes de opini\u00f3n.\n\nParte de este \u00e9xito, radica en el equipo de presentadores y periodistas de amplia experiencia y observadores agudos de los eventos, personalidades y tendencias.\n\nSUBSCRIBETE:  https://www.youtube.com/user/noticiassin24horas?sub_confirmation=1\n\nProgramas: El Despertador, Noticias SIN \u2013 2da Emisi\u00f3n, Deportes SIN, Noticias SIN y M\u00e1s, El Informe, Noticias SIN Edici\u00f3n Digital, Noticias SIN  Emisi\u00f3n Estelar, Noticias SIN  Fin de semana.\n\nNo olvides compartir el v\u00eddeo con tus amigos y seguirnos en nuestras redes sociales:\n\nSuscr\u00edbete en YouTube \u2192https://www.youtube.com/user/noticiassin24horas/featured?sub_confirmation=1\n\nTwitter\u2192 https://twitter.com/sin24horas\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/SIN24Horas?ref=ts&fref=ts\nAlicia Ortega Fans \u2192 https://www.facebook.com/aliciaortegah?fref=ts\nInstagram\u2192 https://www.instagram.com/sin24horas/\nGoogle+\u2192https://plus.google.com/113184577215906940845/videos\n\nVisita nuestra p\u00e1gina web oficial de Noticias SIN. Aqu\u00ed podr\u00e1s encontrar informaciones actualizadas. Nuestras emisiones son por Color Visi\u00f3n, canal 9.  \u2192http://www.noticiassin.com/\n\n#NoticiasSIN, #Elinformeconaliciaortega, #AliciaOrtega, Noticias SIN | Rep\u00fablica Dominicana | Color Visi\u00f3n Canal 9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5-lKzu0xfw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5-lKzu0xfw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5-lKzu0xfw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5-lKzu0xfw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5-lKzu0xfw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noticias SIN",
                "tags": [
                    "noticias sin",
                    "sin",
                    "noticias sin de hoy",
                    "sin noticias",
                    "noticia sin",
                    "el informe",
                    "el despertador",
                    "Alicia ortega",
                    "el informe con alicia ortega",
                    "emely peguero",
                    "noticias",
                    "francisca lachapel",
                    "republica dominicana",
                    "color vision",
                    "canal 9",
                    "edici\u00f3n digital sin"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Testigo narra como se salv\u00f3 del derrumbe en el Jet Set",
                    "description": "Ver m\u00e1s en www.noticiassin.com \n\n#NoticiasSIN #SINDigital #SIN24Horas #AliciaOrtegah #Tragedia #Mata #Madre \n\n\n\nSUBSCRIBETE:  https://www.youtube.com/user/noticiassin24horas?sub_confirmation=1\n\n\u201cNoticias SIN\u201d,  es una empresa dedicada a la producci\u00f3n y transmisi\u00f3n de programas de informaci\u00f3n y opini\u00f3n a trav\u00e9s de televisi\u00f3n abierta a nivel nacional por el canal 9 de Color Visi\u00f3n .\n\nSUBSCRIBETE:  https://www.youtube.com/user/noticiassin24horas?sub_confirmation=1\n\nLos programas de \u201cGrupo SIN\u201d ofrecen los m\u00e1s completos contenidos de noticias en el \u00e1mbito social, econ\u00f3mico y pol\u00edtico tanto a nivel nacional como internacional. Adicionalmente cuenta con programas especializados en econom\u00eda, finanzas, deportes, tecnolog\u00eda, espect\u00e1culos y salud, ofreciendo a la audiencia televisiva la m\u00e1s amplia cobertura en programas informativos. Es por esto, referencia para destacados empresarios, dirigentes, pol\u00edticos y l\u00edderes de opini\u00f3n.\n\nParte de este \u00e9xito, radica en el equipo de presentadores y periodistas de amplia experiencia y observadores agudos de los eventos, personalidades y tendencias.\n\nSUBSCRIBETE:  https://www.youtube.com/user/noticiassin24horas?sub_confirmation=1\n\nProgramas: El Despertador, Noticias SIN \u2013 2da Emisi\u00f3n, Deportes SIN, Noticias SIN y M\u00e1s, El Informe, Noticias SIN Edici\u00f3n Digital, Noticias SIN  Emisi\u00f3n Estelar, Noticias SIN  Fin de semana.\n\nNo olvides compartir el v\u00eddeo con tus amigos y seguirnos en nuestras redes sociales:\n\nSuscr\u00edbete en YouTube \u2192https://www.youtube.com/user/noticiassin24horas/featured?sub_confirmation=1\n\nTwitter\u2192 https://twitter.com/sin24horas\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/SIN24Horas?ref=ts&fref=ts\nAlicia Ortega Fans \u2192 https://www.facebook.com/aliciaortegah?fref=ts\nInstagram\u2192 https://www.instagram.com/sin24horas/\nGoogle+\u2192https://plus.google.com/113184577215906940845/videos\n\nVisita nuestra p\u00e1gina web oficial de Noticias SIN. Aqu\u00ed podr\u00e1s encontrar informaciones actualizadas. Nuestras emisiones son por Color Visi\u00f3n, canal 9.  \u2192http://www.noticiassin.com/\n\n#NoticiasSIN, #Elinformeconaliciaortega, #AliciaOrtega, Noticias SIN | Rep\u00fablica Dominicana | Color Visi\u00f3n Canal 9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "460461",
                "likeCount": "6376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "920"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BASWWRHyT9bQKxKPIvBZ405kW6c",
            "id": "Z3kc9w72HR4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T01:00:06Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Usamos Un R34 RB26 Alterado Para Fugarnos De Prision",
                "description": "En el capitulo de hoy usamos un R34 RB26 Alterado para fugarnos de prision ya que fuimos condenados a 30 por una trampa que nos tendieron los hermanos mandela \n\n\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n\n\n#RB26  #Prision    #R34",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3kc9w72HR4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3kc9w72HR4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3kc9w72HR4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3kc9w72HR4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3kc9w72HR4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "agentes",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "RB26",
                    "r34",
                    "Usamos un R34 Alterado Para fugarnos",
                    "nos fugamos de prision",
                    "rb26 alterado",
                    "fuga de la carcel",
                    "como fugarse de prision"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Usamos Un R34 RB26 Alterado Para Fugarnos De Prision",
                    "description": "En el capitulo de hoy usamos un R34 RB26 Alterado para fugarnos de prision ya que fuimos condenados a 30 por una trampa que nos tendieron los hermanos mandela \n\n\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n\n\n#RB26  #Prision    #R34"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2138814",
                "likeCount": "133921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7443"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vx4BVhHILYupP2aIOQSBJbWPY2Y",
            "id": "TOx0o5ulrCI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T04:21:44Z",
                "channelId": "UCvbTYgbzLcCginSC03fhmwg",
                "title": "AZUKY vs MARITHEA (EXTRA PLAYER) I #FMSMEXICO FINALS 2024/25 - J5 Temporada 5 I Urban Roosters",
                "description": "La liga de las barras llega a la gran final. Tras cuatro jornadas de puro freestyle, hemos llegado a un d\u00eda en el que los punchlines se apoderar\u00e1n de una plaza llena en Ciudad Ju\u00e1rez. Rapder, Skone, Lobo Estepario, Azuky y Valles-T buscar\u00e1n coronarse campeones de la liga Mexa, adem\u00e1s de clasificarse a la gran final del 12 de abril en San Salvador, donde batallar\u00e1n ante 30,000 personas.\nAdem\u00e1s, Maquiav\u00e9lico, Cacha, Dominic y Danger luchar\u00e1n por mantenerse en la liga. No te pierdas la gran final y disfruta del mejor freestyle.\n\n#fmsm\u00e9xico #urbanroosters #fmsinternacional #urbanroostersnetwork \n\nForma parte de nuestro r\u00e9cord el 12 de abril: https://tinyurl.com/3ad3cu88\n\n\ud83d\udc47 \u00a1S\u00edguenos! \ud83d\udc47\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/urbanroosters/\n\ud83d\udd35 Twitter: https://x.com/urbanroosters\n\ud83d\udd35 https://www.facebook.com/urbanroosters/about?locale=es_ES\n\u26ab Tik Tok: https://www.tiktok.com/@urbanroosters_oficial\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/urbanroosters?lang=es \n\ud83d\udfe2 Kick: https://kick.com/UrbanroostersOficial \n\n2\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 Formato FMS: https://www.instagram.com/p/C_BZ1oWoPn4/\n\ud83d\udcf0 Toda la actualidad en https://urbanroosters.news/  \n\ud83d\udcdd Reglamento FMS 24/25: https://urbanroosters.news/reglamento-disciplinario-freestyle-master-series-2024-25/ \n\n\u00a1Bienvenido a la comunidad hip hop m\u00e1s grande de habla hispana! En Urban Roosters te ofrecemos el mejor freestyle de la mano de nuestras ligas de FMS (Freestyle Master Series), todas las novedades de tus artistas de rap favoritos y la informaci\u00f3n que necesitas saber acerca de la cultura urbana y todas sus vertientes. \n\nVivimos por y para la cultura urbana con el objetivo de seguir cambiando el mundo a un lugar mejor apoy\u00e1ndote en las plazas y en tu casa hasta llegar a lo m\u00e1s alto. \u00bfY t\u00fa? \u00bfTe animas a impulsar el movimiento sum\u00e1ndote a esta familia de 29 millones de personas? Simplemente... debes seguir nuestra eslogan para cumplir sue\u00f1os: #MAKEITREAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TOx0o5ulrCI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TOx0o5ulrCI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TOx0o5ulrCI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TOx0o5ulrCI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TOx0o5ulrCI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Urban Roosters",
                "tags": [
                    "fms mexico 24/25",
                    "fms mexico finals",
                    "fms finals",
                    "fms mexico j5 t5",
                    "fms internacional",
                    "lobo estepario",
                    "rc",
                    "dominic",
                    "cacha",
                    "danger",
                    "rapder",
                    "azuky",
                    "maquiavelico",
                    "valles-t",
                    "skone",
                    "maqui vs dominic",
                    "danger vs lobo",
                    "skone vs cacha",
                    "rapder vs vallest",
                    "azuky vs dominic",
                    "maqui vs rc",
                    "danger vs vallest",
                    "azuky vs marithea",
                    "lobo vs cacha",
                    "skone vs mcklopedia",
                    "rapder vs rc",
                    "las mejores batallas",
                    "mejores rimas",
                    "rap mexicano",
                    "aczino",
                    "fms chile",
                    "fms colombia",
                    "fms argentina",
                    "fms caribe",
                    "fms peru"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AZUKY vs MARITHEA (EXTRA PLAYER) I #FMSMEXICO FINALS 2024/25 - J5 Temporada 5 I Urban Roosters",
                    "description": "La liga de las barras llega a la gran final. Tras cuatro jornadas de puro freestyle, hemos llegado a un d\u00eda en el que los punchlines se apoderar\u00e1n de una plaza llena en Ciudad Ju\u00e1rez. Rapder, Skone, Lobo Estepario, Azuky y Valles-T buscar\u00e1n coronarse campeones de la liga Mexa, adem\u00e1s de clasificarse a la gran final del 12 de abril en San Salvador, donde batallar\u00e1n ante 30,000 personas.\nAdem\u00e1s, Maquiav\u00e9lico, Cacha, Dominic y Danger luchar\u00e1n por mantenerse en la liga. No te pierdas la gran final y disfruta del mejor freestyle.\n\n#fmsm\u00e9xico #urbanroosters #fmsinternacional #urbanroostersnetwork \n\nForma parte de nuestro r\u00e9cord el 12 de abril: https://tinyurl.com/3ad3cu88\n\n\ud83d\udc47 \u00a1S\u00edguenos! \ud83d\udc47\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/urbanroosters/\n\ud83d\udd35 Twitter: https://x.com/urbanroosters\n\ud83d\udd35 https://www.facebook.com/urbanroosters/about?locale=es_ES\n\u26ab Tik Tok: https://www.tiktok.com/@urbanroosters_oficial\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/urbanroosters?lang=es \n\ud83d\udfe2 Kick: https://kick.com/UrbanroostersOficial \n\n2\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 Formato FMS: https://www.instagram.com/p/C_BZ1oWoPn4/\n\ud83d\udcf0 Toda la actualidad en https://urbanroosters.news/  \n\ud83d\udcdd Reglamento FMS 24/25: https://urbanroosters.news/reglamento-disciplinario-freestyle-master-series-2024-25/ \n\n\u00a1Bienvenido a la comunidad hip hop m\u00e1s grande de habla hispana! En Urban Roosters te ofrecemos el mejor freestyle de la mano de nuestras ligas de FMS (Freestyle Master Series), todas las novedades de tus artistas de rap favoritos y la informaci\u00f3n que necesitas saber acerca de la cultura urbana y todas sus vertientes. \n\nVivimos por y para la cultura urbana con el objetivo de seguir cambiando el mundo a un lugar mejor apoy\u00e1ndote en las plazas y en tu casa hasta llegar a lo m\u00e1s alto. \u00bfY t\u00fa? \u00bfTe animas a impulsar el movimiento sum\u00e1ndote a esta familia de 29 millones de personas? Simplemente... debes seguir nuestra eslogan para cumplir sue\u00f1os: #MAKEITREAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "875185",
                "likeCount": "28798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2496"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MpzVA68x8vI7hfr_XrXz41ROQXE",
            "id": "iUkeD6cnV_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T23:09:54Z",
                "channelId": "UC6WLsuQaH77MTsIQ6e0DvgQ",
                "title": "El que PINTA el MAPA GANA $2.000 DOLARES \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfa8\ud83c\udfa8",
                "description": "Jugamos al evento de Shadoune666, Splatoon Craft 2, un modo de juego de Splatoon en Minecraft, con $2.000 d\u00f3lares de premio!\n\n\u25b6CANAL PRINCIPAL BRODERS\u25c0\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9_k...\u200b\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox\u200b\u200b \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/\u200b\u200b \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUkeD6cnV_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUkeD6cnV_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUkeD6cnV_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUkeD6cnV_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUkeD6cnV_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FarfadoxVEVO",
                "tags": [
                    "Farfadox",
                    "Farfa",
                    "Evento",
                    "Youtubers",
                    "Streamers",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "Resumen",
                    "Muertes",
                    "Pelicula",
                    "shadoune666",
                    "Ganador",
                    "Minecraft",
                    "shadoune",
                    "crisgreen",
                    "pirutastic",
                    "conterstine",
                    "Splatooncraft 2",
                    "shadoune evento",
                    "splatoon",
                    "splatoon en minecraft",
                    "Premio"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El que PINTA el MAPA GANA $2.000 DOLARES \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfa8\ud83c\udfa8",
                    "description": "Jugamos al evento de Shadoune666, Splatoon Craft 2, un modo de juego de Splatoon en Minecraft, con $2.000 d\u00f3lares de premio!\n\n\u25b6CANAL PRINCIPAL BRODERS\u25c0\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9_k...\u200b\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox\u200b\u200b \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/\u200b\u200b \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206708",
                "likeCount": "18727",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s2rNteiuMuFW-l5hhOs3zdFLPes",
            "id": "TVZD0SGZD_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T22:00:20Z",
                "channelId": "UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA",
                "title": "soy madre.",
                "description": "nueva integrante!!!!\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVZD0SGZD_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVZD0SGZD_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVZD0SGZD_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVZD0SGZD_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVZD0SGZD_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bri dominguez",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "soy madre.",
                    "description": "nueva integrante!!!!\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "337220",
                "likeCount": "29453",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "841"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_nfELLrLYi0Smsvy146ePPqrXPY",
            "id": "XNmP2aHxHw0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T23:21:07Z",
                "channelId": "UCJGf4nZii5gIslhQTpisiPg",
                "title": "EXPLOTA EL GLOBO O ENCUENTRA EL AMOR CON EL TOQUE | Ep 01 ft. MrStiven",
                "description": "DIRECTO MA\u00d1ANA: https://kick.com/mrstiventc\n59 MUJERES VS EL TOQUE, MRSTIVENTC Y JORGITO \n\n\nReunimos al TOQUE TOQUE, Jorgito y MRSTIVEN para buscarle novia al toque, conocido como \u00c1ngel de panama se hizo muy viral por recrear un tiktok con la canci\u00f3n \"\"ven y ponme ese culo pa que te lo toqu\u00e9\"\n\nBuscandole novia al toque toque, entonces el TOQUE VS 50 MUJERES! \n\nParticipantes\nhttps://www.tiktok.com/@jorgito_guayaco_o\nhttps://www.tiktok.com/@mrstiventc1977\n\nRegistrate aqu\u00ed para aprecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n:\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XNmP2aHxHw0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XNmP2aHxHw0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XNmP2aHxHw0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XNmP2aHxHw0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XNmP2aHxHw0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "lebriah",
                "tags": [
                    "tiktok",
                    "lebriah",
                    "video gracioso",
                    "clips",
                    "toque toque",
                    "ponme ese culo para que me lo toque",
                    "el fenomelo del toque",
                    "panama",
                    "arancinho507",
                    "mrstiven",
                    "jorgito",
                    "CHUPELOOO JORGITO ECUADOR MEME",
                    "MEME",
                    "mrstiven vs 50 mujeres",
                    "EL TOQUE VS 50 MUJERES",
                    "mrstiven 33 mujeres",
                    "mrstiven cita a ciegas",
                    "cita a ciegas",
                    "blind date el toque",
                    "citas en espa\u00f1ol",
                    "explota el globo",
                    "NETFLIX EXPLOTA EL GLOBO",
                    "POP THE BALLOON NETFLIX ESPA\u00d1OL"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EXPLOTA EL GLOBO O ENCUENTRA EL AMOR CON EL TOQUE | Ep 01 ft. MrStiven",
                    "description": "DIRECTO MA\u00d1ANA: https://kick.com/mrstiventc\n59 MUJERES VS EL TOQUE, MRSTIVENTC Y JORGITO \n\n\nReunimos al TOQUE TOQUE, Jorgito y MRSTIVEN para buscarle novia al toque, conocido como \u00c1ngel de panama se hizo muy viral por recrear un tiktok con la canci\u00f3n \"\"ven y ponme ese culo pa que te lo toqu\u00e9\"\n\nBuscandole novia al toque toque, entonces el TOQUE VS 50 MUJERES! \n\nParticipantes\nhttps://www.tiktok.com/@jorgito_guayaco_o\nhttps://www.tiktok.com/@mrstiventc1977\n\nRegistrate aqu\u00ed para aprecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n:\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "740202",
                "likeCount": "23155",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "649"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6btNnYm8F-YZCuln7O_4wwvaYyg",
            "id": "EDTHwwcHjQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T16:00:22Z",
                "channelId": "UC1VK6Ro1cvOX8J7UKgnyztA",
                "title": "\u00bfCu\u00e1nto Dinero Ahorr\u00e9 Comiendo Sobras De Restaurantes?",
                "description": "Descarga Saily para tener internet en 200 pa\u00edses y usa el c\u00f3digo MERAKIO para tener un 15% de descuento \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://saily.com/merakio \ud83d\ude80\n\n\u00bfCu\u00e1nta comida buena se desperdicia cada d\u00eda en las ciudades del mundo? En este video decid\u00ed hacer un experimento extremo: pasar 24 horas comiendo \u00fanicamente comida que los restaurantes estaban a punto de tirar, comida que ya no pueden vender porque est\u00e1 al borde de su fecha de vencimiento, porque sobr\u00f3 del d\u00eda o porque simplemente ya no entra en el men\u00fa del d\u00eda siguiente.\n\nNo es comida de la basura. No es comida vencida. Es comida que a\u00fan est\u00e1 en buen estado pero que, si no la compra alguien, termina en un tacho. Durante un d\u00eda entero me aliment\u00e9 exclusivamente de estos productos: desde desayunos, meriendas, almuerzos hasta cenas\u2026 todo por una fracci\u00f3n del precio original, y todo gracias a una red de locales que prefieren regalar o rematar la comida antes que desecharla.\n\nEn este vlog estilo documental, te muestro c\u00f3mo fue organizar un d\u00eda entero comiendo as\u00ed, qu\u00e9 pude conseguir, qu\u00e9 tan buena estaba la comida, cu\u00e1nto gast\u00e9, y sobre todo: qu\u00e9 se siente vivir por un d\u00eda con lo que el sistema alimentario ya no quiere, pero que claramente todav\u00eda se puede aprovechar.\n\nEste tipo de retos me apasionan. Me permiten ver el mundo desde otra perspectiva y preguntarme cosas que muchos damos por sentadas. \u00bfQu\u00e9 pasa con la comida que sobra? \u00bfPodemos vivir con menos? \u00bfEstamos desperdiciando demasiado? Este video es una mezcla de entretenimiento, cr\u00edtica social y humor argentino.\n\nSi te gusta el contenido estilo Luisito Comunica, Clavero, MrBeast, Yes Theory o El Gonzo, donde se prueban experiencias reales, se viaja, se investigan temas poco hablados o se hacen retos extremos, este video te va a enganchar de principio a fin.\n\nAdem\u00e1s, vas a descubrir una forma alternativa de alimentarte si est\u00e1s viajando, si quer\u00e9s ahorrar dinero, o simplemente si te interesa consumir de forma m\u00e1s consciente. Este experimento muestra que es posible comer por muy poco dinero sin sacrificar sabor, cantidad ni seguridad.\n\n\u26a0\ufe0f IMPORTANTE: toda la comida que aparece en este video fue adquirida de forma legal y segura. Ning\u00fan alimento estaba vencido ni en mal estado. No se trata de fomentar pr\u00e1cticas peligrosas, sino de mostrar una realidad oculta del sistema alimentario global.\n\n\ud83d\udccd Grabado en Madrid, Espa\u00f1a, una ciudad con cientos de locales que cada d\u00eda enfrentan el dilema de tirar o rematar comida perfectamente comestible.\n\n\ud83c\udfa5 Este canal busca abrir conversaciones, mostrar lo que no se ve, y generar contenido que mezcle informaci\u00f3n, curiosidad, entretenimiento y un poco de locura.\n\nSoy Merakio, un creador argentino viviendo en Europa, y cada semana te muestro experiencias que no vas a ver en ning\u00fan otro canal.\n\n\ud83d\udd14 Suscribite para m\u00e1s videos de retos, curiosidades del mundo, aventuras urbanas, desaf\u00edos sociales y mucha comida real.\n\n\u00a1Gracias por estar del otro lado!\n\n #DesperdicioAlimentario #Documental #ExperimentoSocial #LoQueNadieMuestra\n\n\u00bfCu\u00e1nto Dinero Ahorr\u00e9 Comiendo Sobras De Restaurantes? \n\n\u00a1HOLA, COMUNIDAD! \ud83e\udd29 \n\n\u2b50 CAMARAS Y LENTES\n- \ud83d\udcf8 C\u00e1mara Principal \u2013 Sony A7C \n  https://amzn.to/4aoo20A\n- \ud83c\udfaf Objetivo (Lente) \u2013 30mm \n  https://amzn.to/3C87OvG\n- \ud83d\udd0d Objetivo (Lente) \u2013 24-105mm \n  https://amzn.to/4jfm1rq\n\n\u2b50 ACCESORIOS PARA C\u00c1MARA\n- \ud83d\udd0b Bater\u00eda Extra (C\u00e1mara Principal)\n  https://amzn.to/40gEuex\n- \ud83d\udcbe Memoria SD \u2013 Sony Tough\n  https://amzn.to/42cvUjG\n\n\u2b50 OTRAS C\u00c1MARAS\n- \ud83c\udfa5 Sony Handycam FDR-AX43\n  https://amzn.to/3E4liZW\n- \ud83d\udcf7 C\u00e1mara Secundaria \u2013 Sony ZV1\n  https://amzn.to/40vSBhp\n\n\u2b50 ILUMINACI\u00d3N & SOPORTES\n- \ud83d\udca1 Ring LED (Anillo de Luz con Tr\u00edpode)\n  https://amzn.to/3U418T8\n- \ud83c\udf9a\ufe0f Panel de Luz LED (Para grabar de noche)\n  https://amzn.to/4adjqu9\n- \ud83d\udcd0 Tr\u00edpode \u2013 Manfrotto Compacto\n  https://amzn.to/4gR2GuZ\n- \ud83d\udccf Tr\u00edpode Peque\u00f1o \u2013 Manfrotto Mini\n  https://amzn.to/40x2xqW\n\n\u2b50 AUDIO\n- \ud83c\udfa4 Micr\u00f3fonos DJI\n  https://amzn.to/4h9Ob5g\n- \ud83c\udf99\ufe0f Micr\u00f3fonos RODE\n  https://amzn.to/4gKho77\n- \ud83c\udfa7 Micr\u00f3fonos Sony\n  https://amzn.to/4hc7080\n\n\u2b50 OTROS GADGETS\n- \u26a1 Power Bank (Cargador Port\u00e1til)\n  https://amzn.to/4adjqu9\n\n\u2b50 MI LIBRO\n- \ud83d\udcda Menos Mal Que Me Fue Mal\n  https://amzn.to/3Px461V\n\n--------------------------------------\n\nSHOWS DE STAND UP \u2013 ESPA\u00d1A Y ARGENTINA\n\u00a1No te pierdas mis presentaciones en vivo!\nhttps://linktr.ee/Merakio\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE AL CANAL (ES GRATIS)! \ud83d\udd25\nhttps://bit.ly/4gSsYNE\n\nM\u00daSICA DE EPIDEMIC SOUND \ud83c\udfb7\ud83c\udfb9\nAporta ese toque profesional a tus videos:\nhttps://www.epidemicsound.com/referral/e6fi3y\n\nCONTACTO COMERCIAL \ud83d\ude80\nmerakioteama@gmail.com\n\nMI CURSO EN DOMESTIKA: \u201cC\u00d3MO HACER UN VLOG\u201d\nhttps://bit.ly/3tPhGAj\n\n\u00a1S\u00cdGUEME EN MIS REDES!\n- Instagram: https://www.instagram.com/merakio\n- Facebook: https://www.facebook.com/YosoyMerakio\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@merakioteama\n\n--------------------------------------\n\nCANCI\u00d3N DEL FINAL\nSmurdy \u2013 Smile\nhttps://soundcloud.com/zack-sabirsh/smile\n\nSi llegaste hasta aqu\u00ed, escribe: \"No me entero ni del clima\"\nPorque Merakio te ama \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EDTHwwcHjQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EDTHwwcHjQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EDTHwwcHjQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EDTHwwcHjQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EDTHwwcHjQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Merakio",
                "tags": [
                    "comida desperdiciada",
                    "comida que iban a tirar",
                    "comida barata",
                    "comida que no se vendi\u00f3",
                    "24 horas comiendo",
                    "sobras restaurantes",
                    "comida salvada",
                    "merakio",
                    "comida por pocos euros",
                    "reto 24 horas",
                    "influencer argentino",
                    "comer por 5 euros",
                    "restaurantes tiran comida",
                    "comida casi vencida",
                    "aventuras urbanas",
                    "documental comida",
                    "basura de restaurantes",
                    "basural",
                    "nuevos videos de merakio",
                    "too good to go",
                    "\u00bfCu\u00e1nto Dinero Ahorr\u00e9 Comiendo Sobras De Restaurantes?"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfCu\u00e1nto Dinero Ahorr\u00e9 Comiendo Sobras De Restaurantes?",
                    "description": "Descarga Saily para tener internet en 200 pa\u00edses y usa el c\u00f3digo MERAKIO para tener un 15% de descuento \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://saily.com/merakio \ud83d\ude80\n\n\u00bfCu\u00e1nta comida buena se desperdicia cada d\u00eda en las ciudades del mundo? En este video decid\u00ed hacer un experimento extremo: pasar 24 horas comiendo \u00fanicamente comida que los restaurantes estaban a punto de tirar, comida que ya no pueden vender porque est\u00e1 al borde de su fecha de vencimiento, porque sobr\u00f3 del d\u00eda o porque simplemente ya no entra en el men\u00fa del d\u00eda siguiente.\n\nNo es comida de la basura. No es comida vencida. Es comida que a\u00fan est\u00e1 en buen estado pero que, si no la compra alguien, termina en un tacho. Durante un d\u00eda entero me aliment\u00e9 exclusivamente de estos productos: desde desayunos, meriendas, almuerzos hasta cenas\u2026 todo por una fracci\u00f3n del precio original, y todo gracias a una red de locales que prefieren regalar o rematar la comida antes que desecharla.\n\nEn este vlog estilo documental, te muestro c\u00f3mo fue organizar un d\u00eda entero comiendo as\u00ed, qu\u00e9 pude conseguir, qu\u00e9 tan buena estaba la comida, cu\u00e1nto gast\u00e9, y sobre todo: qu\u00e9 se siente vivir por un d\u00eda con lo que el sistema alimentario ya no quiere, pero que claramente todav\u00eda se puede aprovechar.\n\nEste tipo de retos me apasionan. Me permiten ver el mundo desde otra perspectiva y preguntarme cosas que muchos damos por sentadas. \u00bfQu\u00e9 pasa con la comida que sobra? \u00bfPodemos vivir con menos? \u00bfEstamos desperdiciando demasiado? Este video es una mezcla de entretenimiento, cr\u00edtica social y humor argentino.\n\nSi te gusta el contenido estilo Luisito Comunica, Clavero, MrBeast, Yes Theory o El Gonzo, donde se prueban experiencias reales, se viaja, se investigan temas poco hablados o se hacen retos extremos, este video te va a enganchar de principio a fin.\n\nAdem\u00e1s, vas a descubrir una forma alternativa de alimentarte si est\u00e1s viajando, si quer\u00e9s ahorrar dinero, o simplemente si te interesa consumir de forma m\u00e1s consciente. Este experimento muestra que es posible comer por muy poco dinero sin sacrificar sabor, cantidad ni seguridad.\n\n\u26a0\ufe0f IMPORTANTE: toda la comida que aparece en este video fue adquirida de forma legal y segura. Ning\u00fan alimento estaba vencido ni en mal estado. No se trata de fomentar pr\u00e1cticas peligrosas, sino de mostrar una realidad oculta del sistema alimentario global.\n\n\ud83d\udccd Grabado en Madrid, Espa\u00f1a, una ciudad con cientos de locales que cada d\u00eda enfrentan el dilema de tirar o rematar comida perfectamente comestible.\n\n\ud83c\udfa5 Este canal busca abrir conversaciones, mostrar lo que no se ve, y generar contenido que mezcle informaci\u00f3n, curiosidad, entretenimiento y un poco de locura.\n\nSoy Merakio, un creador argentino viviendo en Europa, y cada semana te muestro experiencias que no vas a ver en ning\u00fan otro canal.\n\n\ud83d\udd14 Suscribite para m\u00e1s videos de retos, curiosidades del mundo, aventuras urbanas, desaf\u00edos sociales y mucha comida real.\n\n\u00a1Gracias por estar del otro lado!\n\n #DesperdicioAlimentario #Documental #ExperimentoSocial #LoQueNadieMuestra\n\n\u00bfCu\u00e1nto Dinero Ahorr\u00e9 Comiendo Sobras De Restaurantes? \n\n\u00a1HOLA, COMUNIDAD! \ud83e\udd29 \n\n\u2b50 CAMARAS Y LENTES\n- \ud83d\udcf8 C\u00e1mara Principal \u2013 Sony A7C \n  https://amzn.to/4aoo20A\n- \ud83c\udfaf Objetivo (Lente) \u2013 30mm \n  https://amzn.to/3C87OvG\n- \ud83d\udd0d Objetivo (Lente) \u2013 24-105mm \n  https://amzn.to/4jfm1rq\n\n\u2b50 ACCESORIOS PARA C\u00c1MARA\n- \ud83d\udd0b Bater\u00eda Extra (C\u00e1mara Principal)\n  https://amzn.to/40gEuex\n- \ud83d\udcbe Memoria SD \u2013 Sony Tough\n  https://amzn.to/42cvUjG\n\n\u2b50 OTRAS C\u00c1MARAS\n- \ud83c\udfa5 Sony Handycam FDR-AX43\n  https://amzn.to/3E4liZW\n- \ud83d\udcf7 C\u00e1mara Secundaria \u2013 Sony ZV1\n  https://amzn.to/40vSBhp\n\n\u2b50 ILUMINACI\u00d3N & SOPORTES\n- \ud83d\udca1 Ring LED (Anillo de Luz con Tr\u00edpode)\n  https://amzn.to/3U418T8\n- \ud83c\udf9a\ufe0f Panel de Luz LED (Para grabar de noche)\n  https://amzn.to/4adjqu9\n- \ud83d\udcd0 Tr\u00edpode \u2013 Manfrotto Compacto\n  https://amzn.to/4gR2GuZ\n- \ud83d\udccf Tr\u00edpode Peque\u00f1o \u2013 Manfrotto Mini\n  https://amzn.to/40x2xqW\n\n\u2b50 AUDIO\n- \ud83c\udfa4 Micr\u00f3fonos DJI\n  https://amzn.to/4h9Ob5g\n- \ud83c\udf99\ufe0f Micr\u00f3fonos RODE\n  https://amzn.to/4gKho77\n- \ud83c\udfa7 Micr\u00f3fonos Sony\n  https://amzn.to/4hc7080\n\n\u2b50 OTROS GADGETS\n- \u26a1 Power Bank (Cargador Port\u00e1til)\n  https://amzn.to/4adjqu9\n\n\u2b50 MI LIBRO\n- \ud83d\udcda Menos Mal Que Me Fue Mal\n  https://amzn.to/3Px461V\n\n--------------------------------------\n\nSHOWS DE STAND UP \u2013 ESPA\u00d1A Y ARGENTINA\n\u00a1No te pierdas mis presentaciones en vivo!\nhttps://linktr.ee/Merakio\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE AL CANAL (ES GRATIS)! \ud83d\udd25\nhttps://bit.ly/4gSsYNE\n\nM\u00daSICA DE EPIDEMIC SOUND \ud83c\udfb7\ud83c\udfb9\nAporta ese toque profesional a tus videos:\nhttps://www.epidemicsound.com/referral/e6fi3y\n\nCONTACTO COMERCIAL \ud83d\ude80\nmerakioteama@gmail.com\n\nMI CURSO EN DOMESTIKA: \u201cC\u00d3MO HACER UN VLOG\u201d\nhttps://bit.ly/3tPhGAj\n\n\u00a1S\u00cdGUEME EN MIS REDES!\n- Instagram: https://www.instagram.com/merakio\n- Facebook: https://www.facebook.com/YosoyMerakio\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@merakioteama\n\n--------------------------------------\n\nCANCI\u00d3N DEL FINAL\nSmurdy \u2013 Smile\nhttps://soundcloud.com/zack-sabirsh/smile\n\nSi llegaste hasta aqu\u00ed, escribe: \"No me entero ni del clima\"\nPorque Merakio te ama \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100579",
                "likeCount": "7441",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qAiMm3yEYHvrC20sJNDu-pf-64o",
            "id": "m8Nkt1-pdFs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T00:45:22Z",
                "channelId": "UCNpzr4v7H4ZR8KMX4pZmCoA",
                "title": "llego el prime... \ud83d\ude0d",
                "description": "\ud83d\udcfa MIS DIRECTOS EN: https://kick.com/mortedor\n\n\ud83d\udc97 SEGUIME EN MIS REDES PARA MAS CONTENIDO\n\nInstagram: https://www.instagram.com/elmortedor/\n\nTwitter: https://twitter.com/ElMortedor\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mortedor\n \n\ud83d\udce7 Contacto: mortedorcontact@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8Nkt1-pdFs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8Nkt1-pdFs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8Nkt1-pdFs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8Nkt1-pdFs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8Nkt1-pdFs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mortedor",
                "tags": [
                    "mortedor",
                    "migue granados",
                    "olga",
                    "paula chavez",
                    "luli gonzalez",
                    "milo j",
                    "milo j en olga",
                    "pelao khe",
                    "tiago pzk",
                    "pelao khe olga",
                    "mamedor",
                    "juli manzotti",
                    "morte",
                    "mortedor santutu y unicornio",
                    "clu nix pelao",
                    "alex pelao",
                    "el pelado",
                    "pelao de tiktok",
                    "tiktok",
                    "maria becerra"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "llego el prime... \ud83d\ude0d",
                    "description": "\ud83d\udcfa MIS DIRECTOS EN: https://kick.com/mortedor\n\n\ud83d\udc97 SEGUIME EN MIS REDES PARA MAS CONTENIDO\n\nInstagram: https://www.instagram.com/elmortedor/\n\nTwitter: https://twitter.com/ElMortedor\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mortedor\n \n\ud83d\udce7 Contacto: mortedorcontact@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80372",
                "likeCount": "7498",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iuWFkNy-pop-YXc85L4dcjBdr7M",
            "id": "UBM2dUmyc_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T01:16:33Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "DORMIMOS UNA NOCHE EN LA CASA DE CART\u00d3N",
                "description": "hola chicos! en este video pasamos una noche en la mansi\u00f3n de cart\u00f3n!\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBM2dUmyc_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBM2dUmyc_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBM2dUmyc_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBM2dUmyc_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBM2dUmyc_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "mansi\u00f3n de cart\u00f3n",
                    "5 cuartos secretos",
                    "cuartos secretos",
                    "secret rooms",
                    "mansi\u00f3n de carton",
                    "casa de cart\u00f3n",
                    "dormimos una noche en la casa de cart\u00f3n",
                    "luli",
                    "beta"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DORMIMOS UNA NOCHE EN LA CASA DE CART\u00d3N",
                    "description": "hola chicos! en este video pasamos una noche en la mansi\u00f3n de cart\u00f3n!\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9893503",
                "likeCount": "469404",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28435"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9nDL5XCvfa-oHHTcVZ2YIjR5gmk",
            "id": "TxZHIzkQwqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T10:42:40Z",
                "channelId": "UC89aCe0fFyScFU-NegT2CFQ",
                "title": "Resumen del GP de Jap\u00f3n - F1 2025",
                "description": "El resultado del Gran Premio de Jap\u00f3n de F\u00f3rmula 1 ha sido una aut\u00e9ntica sorpresa, pero el espect\u00e1culo ha escaseado en la carrera de hoy domingo. Suzuka es un circuito fascinante, especialmente en clasificaci\u00f3n como la de ayer con la incre\u00edble pole de Max Verstappen. Pero la F1 lleva cada vez peor esto de ir a circuitos estrechos, con mucha curva y poco punto de adelantamiento.\n\nHoy el piloto de Red Bull ha podido gozar por tanto de una gran ventaja saliendo desde la primera posici\u00f3n. Los dos McLaren, Lando Norris y Oscar Piastri, se han quedado detr\u00e1s ante la incapacidad del equipo de plantar cara estrat\u00e9gicamente. Fernando Alonso y Carlos Sainz, fuera de puntos.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal y apoya su contenido:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC89aCe0fFyScFU-NegT2CFQ/join\n\u00a1Si te gust\u00f3 el v\u00eddeo, suscr\u00edbete! http://goo.gl/sYWdcp\n\u00a1S\u00edgueme en Twitter! https://goo.gl/MLr7hd\n\n** This website is unofficial and is not associated in any way with the Formula 1 companies. F1, FORMULA ONE, FORMULA 1, FIA FORMULA ONE WORLD CHAMPIONSHIP, GRAND PRIX and related marks are trade marks of Formula One Licensing B.V. **",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxZHIzkQwqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxZHIzkQwqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxZHIzkQwqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxZHIzkQwqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxZHIzkQwqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "V\u00edctor Abad",
                "tags": [
                    "Formula 1",
                    "F1",
                    "F1 2025",
                    "Formula 1 2025",
                    "gp japon 2025",
                    "f1 japon 2025",
                    "resumen japon 2025",
                    "resumen f1 japon 2025",
                    "f1 2025 japon",
                    "gp japon 2025 carrera",
                    "f1 japon 2025 carrera",
                    "gp japon 2025 resumen",
                    "sainz f1 2025",
                    "fernando alonso",
                    "charles leclerc",
                    "max verstappen",
                    "victor abad",
                    "f1 japon",
                    "efeuno",
                    "gp suzuka 2025",
                    "final gp japon",
                    "suzuka",
                    "f1 suzuka",
                    "f1 hoy",
                    "formula 1 hoy",
                    "f1 en vivo",
                    "formula 1 en vivo",
                    "f1 directo",
                    "formula 1 directo",
                    "lando norris",
                    "oscar piastri",
                    "mclaren"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Resumen del GP de Jap\u00f3n - F1 2025",
                    "description": "El resultado del Gran Premio de Jap\u00f3n de F\u00f3rmula 1 ha sido una aut\u00e9ntica sorpresa, pero el espect\u00e1culo ha escaseado en la carrera de hoy domingo. Suzuka es un circuito fascinante, especialmente en clasificaci\u00f3n como la de ayer con la incre\u00edble pole de Max Verstappen. Pero la F1 lleva cada vez peor esto de ir a circuitos estrechos, con mucha curva y poco punto de adelantamiento.\n\nHoy el piloto de Red Bull ha podido gozar por tanto de una gran ventaja saliendo desde la primera posici\u00f3n. Los dos McLaren, Lando Norris y Oscar Piastri, se han quedado detr\u00e1s ante la incapacidad del equipo de plantar cara estrat\u00e9gicamente. Fernando Alonso y Carlos Sainz, fuera de puntos.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal y apoya su contenido:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC89aCe0fFyScFU-NegT2CFQ/join\n\u00a1Si te gust\u00f3 el v\u00eddeo, suscr\u00edbete! http://goo.gl/sYWdcp\n\u00a1S\u00edgueme en Twitter! https://goo.gl/MLr7hd\n\n** This website is unofficial and is not associated in any way with the Formula 1 companies. F1, FORMULA ONE, FORMULA 1, FIA FORMULA ONE WORLD CHAMPIONSHIP, GRAND PRIX and related marks are trade marks of Formula One Licensing B.V. **"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "212841",
                "likeCount": "6987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "430"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ffIvM-ZG4PLWNCodg2sSujZsTqE",
            "id": "eWozSMrfK8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T21:00:26Z",
                "channelId": "UCKM55w4P6eRKwdSbJx4y0Zw",
                "title": "QUEDO IMPACTADO AL VER LAS DOS CARAS DE LAS VEGAS\ud83d\ude31\ud83d\udc40 | NEVADA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "description": "#america #roadtrip #motovlog \n\nLas Vegas, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWozSMrfK8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWozSMrfK8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWozSMrfK8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWozSMrfK8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWozSMrfK8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Imhoff",
                "tags": [
                    "vuelta al mundo",
                    "vuelta al mundo en moto",
                    "viajar",
                    "viajes en moto",
                    "viajes",
                    "videos de motos",
                    "viaje en moto por el mundo",
                    "motos",
                    "honda",
                    "viajes de aventura",
                    "aventura",
                    "mundo",
                    "moto",
                    "viajes por el mundo",
                    "viajeros en moto por el mundo",
                    "motos para viajar economicas",
                    "motos para viajar",
                    "en moto por el mundo",
                    "viajes por argentina"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEDO IMPACTADO AL VER LAS DOS CARAS DE LAS VEGAS\ud83d\ude31\ud83d\udc40 | NEVADA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                    "description": "#america #roadtrip #motovlog \n\nLas Vegas, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "702744",
                "likeCount": "43943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1814"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}