{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "8yPMrJqlvHwue4zQ-jdMTU1DJYo",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i8H5HrttqNjnNDhd6VuibmJdBrE",
            "id": "TbaHVVOL7Oc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T13:01:00Z",
                "channelId": "UCwBtP6NDQtsP5YBa4vuZqHA",
                "title": "TO NIE SKO\u0143CZY\u0141O SI\u0118 DOBRZE (CASTINGI T5M3)",
                "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\u2666 INSTAGRAM FESTIWAL EKIPY \u25ba https://www.instagram.com/festiwal_ekipa/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba DOMINIK@DB4.PL\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nOliwier Ka\u0142u\u017cny\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nPola Sieczko\nBartek Kubicki\nDominik Kwolczak\nBartek Laskowski\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Popio\u0142ek\nMatylda Podobi\u0144ska\nMaja Firek\nAleksander K\u0119pka\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\nHubert Betlej\nKrzysztof Bularz\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nBeata Popko\nAmadeusz \u015al\u0119zak\nAdam Sarnek\nKamil Antczak\nMaciej Klacza\n\nVFX\nMateusz Zaborski\nAmadeusz \u015al\u0119zak\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nKamil Antczak\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPartnerem g\u0142\u00f3wnym programu jest marka Koral\n\nDzi\u0119kujemy Miejskiemu Domowi Kultury w Straconce w Bielsku Bia\u0142ej",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TbaHVVOL7Oc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TbaHVVOL7Oc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TbaHVVOL7Oc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TbaHVVOL7Oc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TbaHVVOL7Oc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Friz Wi\u015bniewski",
                "tags": [
                    "friz",
                    "frizoluszek",
                    "Dom ekipy",
                    "Wersow",
                    "Ekipa",
                    "Mieszkanie ekipy",
                    "Friz chata",
                    "Friz dom",
                    "chata ekipy",
                    "lody ekipy",
                    "genzie",
                    "hania",
                    "mortalcio",
                    "karotni",
                    "przemek pro",
                    "t5m",
                    "t5m2",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "TO NIE SKO\u0143CZY\u0141O SI\u0118 DOBRZE (CASTINGI T5M3)",
                    "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\u2666 INSTAGRAM FESTIWAL EKIPY \u25ba https://www.instagram.com/festiwal_ekipa/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba DOMINIK@DB4.PL\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nOliwier Ka\u0142u\u017cny\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nPola Sieczko\nBartek Kubicki\nDominik Kwolczak\nBartek Laskowski\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Popio\u0142ek\nMatylda Podobi\u0144ska\nMaja Firek\nAleksander K\u0119pka\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\nHubert Betlej\nKrzysztof Bularz\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nBeata Popko\nAmadeusz \u015al\u0119zak\nAdam Sarnek\nKamil Antczak\nMaciej Klacza\n\nVFX\nMateusz Zaborski\nAmadeusz \u015al\u0119zak\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nKamil Antczak\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPartnerem g\u0142\u00f3wnym programu jest marka Koral\n\nDzi\u0119kujemy Miejskiemu Domowi Kultury w Straconce w Bielsku Bia\u0142ej"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1063256",
                "likeCount": "47984",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1886"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zSe_QxvvzmkqZWYKDsjTgyHHQ6A",
            "id": "fDQ3oV2QVsc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T05:00:42Z",
                "channelId": "UCalwFtq-BVcszKLZ5k2vbLw",
                "title": "SKR\u00d3T: FC BARCELONA \u2013 REAL MADRYT. CO ZA MECZ, ALE\u017b KO\u0143C\u00d3WKA! PUCHAR KR\u00d3LA \u2013 FINA\u0141",
                "description": "FC Barcelona pokona\u0142a Real Madryt 3:2 w finale Pucharu Kr\u00f3la. Potrzebna by\u0142a dogrywka! Dw\u00f3ch Polak\u00f3w \u2013 Wojciech Szcz\u0119sny i Robert Lewandowski \u2013 si\u0119gn\u0119\u0142o po to presti\u017cowe trofeum.\n\nPOBIERZ NASZ\u0104 APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 \ud83d\udcf2\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apple.co/3wvJAVu\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://bit.ly/3wu4h3Z\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALERY:  https://bit.ly/39n68zA\n\n\ud83d\udc49 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141: https://www.youtube.com/user/sporttvppl?sub_confirmation=1\n\n\n\n\ud83d\udc49 OGL\u0104DAJ TRANSMISJE SPORTOWE ON-LINE: https://sport.tvp.pl/\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ FANPAGE: https://www.facebook.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 ZAOBSERWUJ NAS NA INSTAGRAMIE: https://www.instagram.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 PROFIL NA TWITTERZE: https://twitter.com/sport_tvppl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fDQ3oV2QVsc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fDQ3oV2QVsc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fDQ3oV2QVsc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fDQ3oV2QVsc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fDQ3oV2QVsc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVP Sport ",
                "tags": [
                    "TVP Sport",
                    "Barcelona Real",
                    "Barcelona Real skr\u00f3t",
                    "Barcelona Real 3 2 skr\u00f3t",
                    "skr\u00f3t Barcelona Real 3 2",
                    "Barcelona Real 3-2",
                    "FC Barcelona",
                    "Barcelona Real Puchar Kr\u00f3la",
                    "Puchar KR\u00f3la Barcelona Real",
                    "Barcelona Real 3 2 Puchar KR\u00f3la",
                    "El Clasico",
                    "El Clasico Puchar Kr\u00f3la",
                    "Puchar KR\u00f3la El Clasico",
                    "TVP Sport Barcelona Real",
                    "Barcelona Real TVP SPort",
                    "Wojciech Szcz\u0119sny",
                    "Szcz\u0119sny Barcelona",
                    "Szcz\u0119sny Barcelona Real",
                    "Copa del Rey",
                    "pi\u0142ka no\u017cna",
                    "futbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SKR\u00d3T: FC BARCELONA \u2013 REAL MADRYT. CO ZA MECZ, ALE\u017b KO\u0143C\u00d3WKA! PUCHAR KR\u00d3LA \u2013 FINA\u0141",
                    "description": "FC Barcelona pokona\u0142a Real Madryt 3:2 w finale Pucharu Kr\u00f3la. Potrzebna by\u0142a dogrywka! Dw\u00f3ch Polak\u00f3w \u2013 Wojciech Szcz\u0119sny i Robert Lewandowski \u2013 si\u0119gn\u0119\u0142o po to presti\u017cowe trofeum.\n\nPOBIERZ NASZ\u0104 APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 \ud83d\udcf2\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apple.co/3wvJAVu\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://bit.ly/3wu4h3Z\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALERY:  https://bit.ly/39n68zA\n\n\ud83d\udc49 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141: https://www.youtube.com/user/sporttvppl?sub_confirmation=1\n\n\n\n\ud83d\udc49 OGL\u0104DAJ TRANSMISJE SPORTOWE ON-LINE: https://sport.tvp.pl/\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ FANPAGE: https://www.facebook.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 ZAOBSERWUJ NAS NA INSTAGRAMIE: https://www.instagram.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 PROFIL NA TWITTERZE: https://twitter.com/sport_tvppl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "417453",
                "likeCount": "7747",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "945"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bMYC4YQqO2TXG01ANQeVqgPzZeY",
            "id": "4SWyjQjIw1Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T13:00:13Z",
                "channelId": "UC1Fc8RIaSgmsLmmUKwHECvA",
                "title": "WIELKI CHOWANY BUNGEE",
                "description": "\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nULFIK: https://www.instagram.com/trapulfik/\nWRONEK: https://www.instagram.com/1wron3k/\nAMAR: https://www.instagram.com/amar_8yg/\nMAJSZI: https://www.instagram.com/dmajszi/\nMORK: https://www.instagram.com/morkiemann/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\nGUMIS: https://www.twitch.tv/xgumis\nULFIK: https://www.twitch.tv/trapulfik\nWRONEK: https://www.twitch.tv/1wron3k\nAMAR: https://www.twitch.tv/amar8ygg\nMAJSZI: https://www.twitch.tv/dmajszi\nMORK: https://www.twitch.tv/mork\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SWyjQjIw1Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SWyjQjIw1Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SWyjQjIw1Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SWyjQjIw1Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SWyjQjIw1Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bungee",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WIELKI CHOWANY BUNGEE",
                    "description": "\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nULFIK: https://www.instagram.com/trapulfik/\nWRONEK: https://www.instagram.com/1wron3k/\nAMAR: https://www.instagram.com/amar_8yg/\nMAJSZI: https://www.instagram.com/dmajszi/\nMORK: https://www.instagram.com/morkiemann/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\nGUMIS: https://www.twitch.tv/xgumis\nULFIK: https://www.twitch.tv/trapulfik\nWRONEK: https://www.twitch.tv/1wron3k\nAMAR: https://www.twitch.tv/amar8ygg\nMAJSZI: https://www.twitch.tv/dmajszi\nMORK: https://www.twitch.tv/mork\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "724253",
                "likeCount": "55724",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uP7CldYnwDWi52hPsiopx7pP4Tw",
            "id": "lJC_tyd-UXQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T19:07:42Z",
                "channelId": "UCZO4mYFvdbnIrJYJU2l8cuA",
                "title": "czy STARBUCKS zapisze Imiona z Bajek? \ud83d\udc40\ud83e\udd2f #viral",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJC_tyd-UXQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJC_tyd-UXQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJC_tyd-UXQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJC_tyd-UXQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJC_tyd-UXQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "marceli",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "czy STARBUCKS zapisze Imiona z Bajek? \ud83d\udc40\ud83e\udd2f #viral",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "363300",
                "likeCount": "15868",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NQKMnhBlJy6nadPrjrtYJ-15zG8",
            "id": "4DkOI02uFuA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T14:00:07Z",
                "channelId": "UCv_fwQqff6zEFDxfJh_03fg",
                "title": "Mariusz Pudzianowski tests his reflexes \ud83d\udc40 #mma #ksw105 #sports #ksw #pudzian #pudzianowski",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4DkOI02uFuA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4DkOI02uFuA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4DkOI02uFuA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4DkOI02uFuA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4DkOI02uFuA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KSW",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Mariusz Pudzianowski tests his reflexes \ud83d\udc40 #mma #ksw105 #sports #ksw #pudzian #pudzianowski",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "305387",
                "likeCount": "3255",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "371"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "npC8p9mkkdZAHbhdiuObi8jgSEg",
            "id": "9e3-mxaMRCk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T11:07:51Z",
                "channelId": "UC_vMDcmkuEvw0N-gaP35wTA",
                "title": "Obecni i byli przyw\u00f3dcy na pogrzebie papie\u017ca | OnetNews",
                "description": "Do Rzymu przybyli \u015bwiatowi liderzy, w tym prezydent USA Donald Trump i prezydent Polski Andrzej Duda.\n\nSubskrybuj kana\u0142: \r\nhttps://www.youtube.com/user/onetnews?sub_confirmation=1\r\n\r\nFacebook Onet Wiadomo\u015bci: https://www.facebook.com/OnetWiadomosci/\r\n\r\nAby \u015bledzi\u0107 wi\u0119cej informacji, zapraszamy: www.onet.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9e3-mxaMRCk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9e3-mxaMRCk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9e3-mxaMRCk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9e3-mxaMRCk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9e3-mxaMRCk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onet",
                "tags": [
                    "wiadomosci",
                    "onet",
                    "polityka",
                    "Donald Trump",
                    "Joe Biden",
                    "Andrzej Duda"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Obecni i byli przyw\u00f3dcy na pogrzebie papie\u017ca | OnetNews",
                    "description": "Do Rzymu przybyli \u015bwiatowi liderzy, w tym prezydent USA Donald Trump i prezydent Polski Andrzej Duda.\n\nSubskrybuj kana\u0142: \r\nhttps://www.youtube.com/user/onetnews?sub_confirmation=1\r\n\r\nFacebook Onet Wiadomo\u015bci: https://www.facebook.com/OnetWiadomosci/\r\n\r\nAby \u015bledzi\u0107 wi\u0119cej informacji, zapraszamy: www.onet.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "245270",
                "likeCount": "1936",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "56"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lPfBSHOlOVaEeQTfRhS9p0jwdoI",
            "id": "vSsQS5kPK64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T13:01:43Z",
                "channelId": "UCa0E94BOE2rZ4UcvPXwpq9w",
                "title": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT NEW vs OLD - BOMBORDIRO CROCODILO and BRR BRR PATAPIM",
                "description": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT NEW vs OLD - BOMBORDIRO CROCODILO and BRR BRR PATAPIM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mazizien",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT NEW vs OLD - BOMBORDIRO CROCODILO and BRR BRR PATAPIM",
                    "description": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT NEW vs OLD - BOMBORDIRO CROCODILO and BRR BRR PATAPIM"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33992504",
                "likeCount": "1830498",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10541"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hucZxfAaFMhxNyIC9yiJwAkqf0c",
            "id": "rdVPlYnzxBk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T17:17:20Z",
                "channelId": "UCShH-YDtaUQH0Zvmg_6bKJQ",
                "title": "Premier Giorgia Meloni przy trumnie papie\u017ca Franciszka w Bazylice Watyka\u0144skiej",
                "description": "#Papie\u017cFranciszek #Meloni",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdVPlYnzxBk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdVPlYnzxBk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdVPlYnzxBk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdVPlYnzxBk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdVPlYnzxBk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vatican News - Polski",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Premier Giorgia Meloni przy trumnie papie\u017ca Franciszka w Bazylice Watyka\u0144skiej",
                    "description": "#Papie\u017cFranciszek #Meloni"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "598558",
                "likeCount": "8776",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0jZ81KioMCGUbPfIq5vr45LoLL8",
            "id": "AAcLJSstNao",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T22:12:48Z",
                "channelId": "UCDcVU9pGEDwDjIXOrdiENkw",
                "title": "Julia Wieniawa - Od nowa (visualizer)",
                "description": "\ud83c\udfa7Pos\u0142uchaj w streamingach\ud83c\udfa7 : https://e-muzyka.link/JuliaWieniawaOdnowa\n\ud83c\udfa7Kup merch: https://juliawieniawa.store\n\nJulia Wieniawa - \u201cOd Nowa\u201d \n\n\nMuzyka: Julia Wieniawa, LEEO, Jeremi Sikorski, Monika Wydrzy\u0144ska\nTekst: Julia Wieniawa, Jeremi Sikorski \nProdukcja: WOLF HOUSE\nMix/master: Maurycy \u017b\u00f3\u0142ta\u0144ski  \n\nWydawca: WIENIAWA RECORDS \nmanagement: Marta Wieniawa\n\nFotograf: Dorota Szulc @szulcworks\nGaffer & asystent fotografa: Bartek Sucho\u0144 @bartek_rouky\n2 Asystent fotografa: Arek Pola\u0144ski\nStudio & o\u015bwietlenie: Studio T\u0119cza \nDigital: Studio Daylight\nDOP: Jakub B\u0142\u0119dowski @arszenik\nRe\u017cyseria: Julia Wieniawa, Dorota Szulc\n\n#JuliaWieniawa #OdNowa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAcLJSstNao/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAcLJSstNao/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAcLJSstNao/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAcLJSstNao/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAcLJSstNao/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia Wieniawa",
                "tags": [
                    "Julia Wieniawa",
                    "Od nowa",
                    "Julia Wieniawa Od nowa",
                    "teledysk Od nowa",
                    "Julia Wieniawa nowa piosenka",
                    "Julia Wieniawa teledysk",
                    "Julia Wieniawa 2025",
                    "Julia Wieniawa premiera",
                    "Julia Wieniawa TikTok",
                    "Julia Wieniawa Instagram",
                    "Julia Wieniawa aktorka",
                    "Julia Wieniawa wokalistka",
                    "Kocham",
                    "Sob\u0105 Tak",
                    "Nad Morze",
                    "Pop\u0142yniemy",
                    "Nic Nie Zmieni?",
                    "Oszalej\u0119",
                    "Nie musz\u0119",
                    "Zabierz t\u0119 mi\u0142o\u015b\u0107",
                    "Rozkosz",
                    "Milczysz",
                    "Julia Wieniawa koncert",
                    "Julia Wieniawa wywiad",
                    "Julia Wieniawa live",
                    "Julia Wieniawa backstage"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Julia Wieniawa - Od nowa (visualizer)",
                    "description": "\ud83c\udfa7Pos\u0142uchaj w streamingach\ud83c\udfa7 : https://e-muzyka.link/JuliaWieniawaOdnowa\n\ud83c\udfa7Kup merch: https://juliawieniawa.store\n\nJulia Wieniawa - \u201cOd Nowa\u201d \n\n\nMuzyka: Julia Wieniawa, LEEO, Jeremi Sikorski, Monika Wydrzy\u0144ska\nTekst: Julia Wieniawa, Jeremi Sikorski \nProdukcja: WOLF HOUSE\nMix/master: Maurycy \u017b\u00f3\u0142ta\u0144ski  \n\nWydawca: WIENIAWA RECORDS \nmanagement: Marta Wieniawa\n\nFotograf: Dorota Szulc @szulcworks\nGaffer & asystent fotografa: Bartek Sucho\u0144 @bartek_rouky\n2 Asystent fotografa: Arek Pola\u0144ski\nStudio & o\u015bwietlenie: Studio T\u0119cza \nDigital: Studio Daylight\nDOP: Jakub B\u0142\u0119dowski @arszenik\nRe\u017cyseria: Julia Wieniawa, Dorota Szulc\n\n#JuliaWieniawa #OdNowa"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "577036",
                "likeCount": "12737",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9u7J4Rl7nqRUIsFaV2SjdS6w7yU",
            "id": "AtaGspLbs6M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T12:30:07Z",
                "channelId": "UCalZDLHUJpNk65HKF4V00LQ",
                "title": "Sobel \"CHA CHA\"",
                "description": "Pos\u0142uchaj w cyfrze: https://sobel.lnk.to/CHACHA\nZam\u00f3w album \"NAPISZ JAK B\u0118DZIESZ\": https://napiszjakbedziesz.pl\n\nInstagram: https://instagram.com/szymonsobel\nFacebook: https://facebook.com/simonsobelofficial\n\nS\u0142owa: Sobel\nMuzyka: SHDOW, francis\nRealizacja wokali: Sobel, Adam Kubera\nMix: ENZU, Sobel\nMaster: ENZU\n\nRe\u017cyser: Ernest Lorek\n1AD: Martyna Byczkowska\nCreative Director: Sobel, Martyna Byczkowska\nDOP: Igor Po\u0142aniewicz (@igor_polaniewicz_dop) \n\nExecutive Producer: Micha\u0142 Majewski (@shootman), Marysia Surzycka (@surzycka) | SHOOTME\nProducentka: Magdalena Potocka-Zwo\u017ana (@maaagdalenazw) | SHOOTME\nKierowniczka Produkcji: Emilia Mitka (@mimimitka) SHOOTME\nKoordynatorka Produkcji: Natala Piekut (@natalapiekut_) | SHOOTME\n\n1st AD: Ernest Lorek \n1AC: Tomasz Czerwi\u0144ski \n2AC: Piotr Bo\u017cyczko \nGaffer: Patryk Zadro\u017cny\nO\u015bwietlacze: Mateusz Dybiec, Szymon Gronau, Mariusz Szcz\u0119sny, Bartek Baran\nOperator Konsoli: Oskar Sawicki\nGrip: Patryk \u015awirski\nSteadicam: Nikita Creagh\nAsystent Steadicamu: Filip Wyszy\u0144ski\nD\u017awi\u0119k na planie: Micha\u0142 Wawro\nDy\u017cur: Hubert Bia\u0142ek | Dardzin Dy\u017cur\n\nChoreografia: Aneta Jankowska \nMake up: Zuzanna Chmielewska \nHair stylist: GABA HAIR\nStyl: Sobel, Linda Goli\u0144ska\nStylizacje Martyna Byczkowska: Dominik Szatkowski\nMake up i hair na planie: Koleta Gabrysiak\n\nOffline/Online/VFX: Micha\u0142 Soja\nKolorkorekcja: Szymon Kraszewski\nStudio Postprodukcyjne: MI\u0141O\n\nCast: Sobel, Martyna Byczkowska, Kuba \u017b\u0105d\u0142o, Zuzanna Fortuna, Mateusz \u201cPablo\u201d Szumski, Szymon Detko, Zuzanna Chmielewska, Magdalena Potocka-Zwo\u017ana, Natalia Piekut \n\nSprz\u0119t Kamerowy: ATM System, Panavision\nSprz\u0119t o\u015bwietleniowy: Heliograf\n\n#sobel #napiszjakbedziesz #chacha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtaGspLbs6M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtaGspLbs6M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtaGspLbs6M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtaGspLbs6M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtaGspLbs6M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sobel",
                "tags": [
                    "cha cha",
                    "sobel",
                    "bandyta",
                    "impreza",
                    "fio\u0142kowe pole",
                    "piosenki",
                    "sanah",
                    "sobel wygladasz tak pieknie",
                    "sobel impreza",
                    "sobel bandyta",
                    "wygladasz tak pieknie",
                    "sobel sanah",
                    "kinol",
                    "drobna zabawa",
                    "czesc jak sie masz",
                    "biznes",
                    "alien",
                    "daj mi znac",
                    "presja",
                    "bandyta sobel",
                    "dziary na p\u00f3\u0142 ryja",
                    "mata",
                    "oki",
                    "otsochodzi",
                    "young igi",
                    "oio",
                    "quequality",
                    "quebonafide",
                    "patologiczny zew",
                    "pull up",
                    "sobel pull up",
                    "p\u0142apka na motyle",
                    "kontrast",
                    "smolasty",
                    "guzior",
                    "gibbs",
                    "mr. polska",
                    "white 2115",
                    "bedoes",
                    "malik montana",
                    "kizo",
                    "bia\u0142as",
                    "\u017cabson"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Sobel \"CHA CHA\"",
                    "description": "Pos\u0142uchaj w cyfrze: https://sobel.lnk.to/CHACHA\nZam\u00f3w album \"NAPISZ JAK B\u0118DZIESZ\": https://napiszjakbedziesz.pl\n\nInstagram: https://instagram.com/szymonsobel\nFacebook: https://facebook.com/simonsobelofficial\n\nS\u0142owa: Sobel\nMuzyka: SHDOW, francis\nRealizacja wokali: Sobel, Adam Kubera\nMix: ENZU, Sobel\nMaster: ENZU\n\nRe\u017cyser: Ernest Lorek\n1AD: Martyna Byczkowska\nCreative Director: Sobel, Martyna Byczkowska\nDOP: Igor Po\u0142aniewicz (@igor_polaniewicz_dop) \n\nExecutive Producer: Micha\u0142 Majewski (@shootman), Marysia Surzycka (@surzycka) | SHOOTME\nProducentka: Magdalena Potocka-Zwo\u017ana (@maaagdalenazw) | SHOOTME\nKierowniczka Produkcji: Emilia Mitka (@mimimitka) SHOOTME\nKoordynatorka Produkcji: Natala Piekut (@natalapiekut_) | SHOOTME\n\n1st AD: Ernest Lorek \n1AC: Tomasz Czerwi\u0144ski \n2AC: Piotr Bo\u017cyczko \nGaffer: Patryk Zadro\u017cny\nO\u015bwietlacze: Mateusz Dybiec, Szymon Gronau, Mariusz Szcz\u0119sny, Bartek Baran\nOperator Konsoli: Oskar Sawicki\nGrip: Patryk \u015awirski\nSteadicam: Nikita Creagh\nAsystent Steadicamu: Filip Wyszy\u0144ski\nD\u017awi\u0119k na planie: Micha\u0142 Wawro\nDy\u017cur: Hubert Bia\u0142ek | Dardzin Dy\u017cur\n\nChoreografia: Aneta Jankowska \nMake up: Zuzanna Chmielewska \nHair stylist: GABA HAIR\nStyl: Sobel, Linda Goli\u0144ska\nStylizacje Martyna Byczkowska: Dominik Szatkowski\nMake up i hair na planie: Koleta Gabrysiak\n\nOffline/Online/VFX: Micha\u0142 Soja\nKolorkorekcja: Szymon Kraszewski\nStudio Postprodukcyjne: MI\u0141O\n\nCast: Sobel, Martyna Byczkowska, Kuba \u017b\u0105d\u0142o, Zuzanna Fortuna, Mateusz \u201cPablo\u201d Szumski, Szymon Detko, Zuzanna Chmielewska, Magdalena Potocka-Zwo\u017ana, Natalia Piekut \n\nSprz\u0119t Kamerowy: ATM System, Panavision\nSprz\u0119t o\u015bwietleniowy: Heliograf\n\n#sobel #napiszjakbedziesz #chacha"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "501066",
                "likeCount": "14562",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "546"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xHbeJsjLcpYK3aUOtGnIIfGZsFM",
            "id": "80GdAXNE9DQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T14:08:27Z",
                "channelId": "UC-wh71MEZ4KAx94aZyoG_qg",
                "title": "\"Absolutnie niew\u0142a\u015bciwe\". Ks. prof. Kobyli\u0144ski o zachowaniu Ho\u0142owni w Watykanie",
                "description": "\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasz Kana\u0142 \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \n#papie\u017c #watykan #franciszek #informacje #wydarzenia #ho\u0142ownia\nTo jest absolutnie niew\u0142a\u015bciwe zachowanie - skomentowa\u0142 kr\u00f3tko ks. prof. Andrzej Kobyli\u0144ski z Uniwersytetu Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/80GdAXNE9DQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/80GdAXNE9DQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/80GdAXNE9DQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/80GdAXNE9DQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/80GdAXNE9DQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wirtualna Polska News",
                "tags": [
                    "wirtualnapolska news",
                    "wirtualna polska news",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "wiadomo\u015bci wp",
                    "wirtualna polska",
                    "Papie\u017c",
                    "papie\u017c franciszek",
                    "franciszek",
                    "watykan",
                    "wiara",
                    "pogrzeb papie\u017ca franciszka",
                    "pogrzebu",
                    "watykanu",
                    "religia",
                    "wydarzenia",
                    "aktualno\u015bci",
                    "informacje",
                    "Szymon Ho\u0142ownia",
                    "Ho\u0142ownia",
                    "Polityka"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Absolutnie niew\u0142a\u015bciwe\". Ks. prof. Kobyli\u0144ski o zachowaniu Ho\u0142owni w Watykanie",
                    "description": "\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasz Kana\u0142 \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \n#papie\u017c #watykan #franciszek #informacje #wydarzenia #ho\u0142ownia\nTo jest absolutnie niew\u0142a\u015bciwe zachowanie - skomentowa\u0142 kr\u00f3tko ks. prof. Andrzej Kobyli\u0144ski z Uniwersytetu Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188928",
                "likeCount": "4951",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M1r6GNmuaw3xa5Cpq3MnzjIZ0-4",
            "id": "yhbGCg8Oq-w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T04:01:08Z",
                "channelId": "UC9yZkmteI0_1cprtkSar45A",
                "title": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places",
                "description": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places. Helpful lifehacks for home. Useful diy idea\n\n#shorts #diy #tips #tricks #howto #handmade #craft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tips Workshop",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places",
                    "description": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places. Helpful lifehacks for home. Useful diy idea\n\n#shorts #diy #tips #tricks #howto #handmade #craft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11684708",
                "likeCount": "105576",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QJpOiS9hJOtwHouiJjGHAO_7aEg",
            "id": "YJip_R9NjEY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T12:01:07Z",
                "channelId": "UCWoot1x_j6CgjZv9NY9upRQ",
                "title": "Gdy wchodzisz do perfumerii z plecakiem i dresach\u2026",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJip_R9NjEY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJip_R9NjEY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJip_R9NjEY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJip_R9NjEY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJip_R9NjEY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dusia",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gdy wchodzisz do perfumerii z plecakiem i dresach\u2026",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "258900",
                "likeCount": "10148",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "utgs9O0cok55-BxMg46-uT1XaLk",
            "id": "oYHdKBfTwbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:09:42Z",
                "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
                "title": "HIGHLIGHTS | FC BARCELONA 3 vs 2 REAL MADRID | EL CL\u00c1SICO | COPA DEL REY FINAL 24/25 | CHAMPIONS!\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                "description": "Bar\u00e7a take a 32nd Copa del Rey title thanks to Jules Kounde's 116th minute winner.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Barcelona",
                "tags": [
                    "FC Barcelona",
                    "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
                    "F\u00fatbol",
                    "FUTBOL",
                    "soccer",
                    "FUTEBOL",
                    "Sepakbola",
                    "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
                    "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
                    "football",
                    "FCB",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Sport",
                    "Club",
                    "ter stegen",
                    "goat",
                    "yt:cc=on",
                    "pedri",
                    "de Jong",
                    "lewandowski",
                    "spotify",
                    "kounde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Balde",
                    "Lewy",
                    "Lewandowski",
                    "Pau Cubars\u00ed",
                    "CAMP NOU",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Ronald",
                    "Araujo",
                    "Ferm\u00edn",
                    "Ferran Torres",
                    "La Liga",
                    "Frenkie",
                    "H\u00e9ctor Fort",
                    "Dani Olmo",
                    "Hansi Flick",
                    "Joan Laporta",
                    "Spotify",
                    "culer",
                    "Copa del rey",
                    "Highlights",
                    "resumen",
                    "3-2",
                    "final",
                    "Real Madrid",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Tchouameni",
                    "Bellingham",
                    "Ancelotti",
                    "Vinicius Jr"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | FC BARCELONA 3 vs 2 REAL MADRID | EL CL\u00c1SICO | COPA DEL REY FINAL 24/25 | CHAMPIONS!\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                    "description": "Bar\u00e7a take a 32nd Copa del Rey title thanks to Jules Kounde's 116th minute winner.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15456616",
                "likeCount": "362403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15675"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HLHyT7MLjsQ6crjeZy6mdorKPeo",
            "id": "8r5qNtq6Pok",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T13:00:15Z",
                "channelId": "UCFS6DCM-Fse-4P3wtG9x-vQ",
                "title": "Her Metro Pass Didn\u2019t Work\u2026 Then a Stranger Stepped Up to Help #shorts",
                "description": "She was stuck, her metro pass just wouldn\u2019t work. No matter how many times she tried, the gate refused to open\u2014until a kind stranger noticed. He didn\u2019t just watch, he took action that changed her entire day. A small moment of human kindness in a busy world. This will restore your faith in humanity!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r5qNtq6Pok/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r5qNtq6Pok/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r5qNtq6Pok/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r5qNtq6Pok/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r5qNtq6Pok/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fabiosa Stories",
                "tags": [
                    "kids kindness",
                    "karma",
                    "heartwarming",
                    "motivation",
                    "emotional",
                    "inspiring",
                    "touching moment",
                    "good people",
                    "uplifting",
                    "good deeds",
                    "true heroes",
                    "helping others",
                    "random acts of kindness",
                    "positivity",
                    "justice",
                    "caught on camera",
                    "heartwarming kids",
                    "emotional kids moments",
                    "fabiosa",
                    "fabiosa stories",
                    "metro kindness",
                    "stranger helps woman",
                    "subway good deed",
                    "faith in humanity",
                    "true kindness moment",
                    "unexpected help",
                    "helping others in public",
                    "act of kindness subway",
                    "viral moment metro"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Her Metro Pass Didn\u2019t Work\u2026 Then a Stranger Stepped Up to Help #shorts",
                    "description": "She was stuck, her metro pass just wouldn\u2019t work. No matter how many times she tried, the gate refused to open\u2014until a kind stranger noticed. He didn\u2019t just watch, he took action that changed her entire day. A small moment of human kindness in a busy world. This will restore your faith in humanity!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3406425",
                "likeCount": "35582",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FxK7bNQlvdQqBdLN0qK2xSzE-qA",
            "id": "L6V24M8fnMU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:02:27Z",
                "channelId": "UCQBXidEspwYC904b78sBZDg",
                "title": "Chyba ju\u017c nie chce mie\u0107 c\u00f3rki\u2026\ud83d\ude02#shorts #couple",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6V24M8fnMU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6V24M8fnMU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6V24M8fnMU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6V24M8fnMU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6V24M8fnMU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marley and Kuba",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chyba ju\u017c nie chce mie\u0107 c\u00f3rki\u2026\ud83d\ude02#shorts #couple",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "854267",
                "likeCount": "52718",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "916"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pQA32xNFYUzZOKUmS0x-BVFBZe8",
            "id": "W0-3hsRrqq0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T10:00:54Z",
                "channelId": "UCSz1RpLRi0C1iBFhrh-WcIg",
                "title": "2 LIPS tutorial\ud83d\udc44\ud83d\ude04",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W0-3hsRrqq0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W0-3hsRrqq0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W0-3hsRrqq0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W0-3hsRrqq0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W0-3hsRrqq0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2 LIPS tutorial\ud83d\udc44\ud83d\ude04",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35374378",
                "likeCount": "486605",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lMx_X5SPemD_SpxINQ4EmRTvH44",
            "id": "fllCprntdyg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:11:19Z",
                "channelId": "UCkNOjcTcgLaNL0-XNoe4gtw",
                "title": "Filip i Agnieszka - Tango argenty\u0144skie | Taniec z Gwiazdami 16. odcinek 8.",
                "description": "www.polsat.pl/\nhttps://www.facebook.com/polsat/\nhttps://www.instagram.com/polsatofficial\nhttps://www.tiktok.com/@polsat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fllCprntdyg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fllCprntdyg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fllCprntdyg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fllCprntdyg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fllCprntdyg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Polsat",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Filip i Agnieszka - Tango argenty\u0144skie | Taniec z Gwiazdami 16. odcinek 8.",
                    "description": "www.polsat.pl/\nhttps://www.facebook.com/polsat/\nhttps://www.instagram.com/polsatofficial\nhttps://www.tiktok.com/@polsat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134234",
                "likeCount": "1674",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PLc3YvyaATkNGIeOOJycaggkZdQ",
            "id": "1NrdVsmZBXQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T16:22:00Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "I Tested The Sharpest Japanese Knife",
                "description": "We Tested the World\u2019s Sharpest Knife",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1NrdVsmZBXQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1NrdVsmZBXQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1NrdVsmZBXQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1NrdVsmZBXQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1NrdVsmZBXQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Tested The Sharpest Japanese Knife",
                    "description": "We Tested the World\u2019s Sharpest Knife"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30402262",
                "likeCount": "828131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1034"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0n-3AJMD6587w7Sm3KbRiIMJqIo",
            "id": "VWN3SOGyJ-Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T12:32:16Z",
                "channelId": "UCh4mBJvwd7VJtdqzqBz_TpQ",
                "title": "Jestem NIEOGARNI\u0118TY \ud83d\ude43",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWN3SOGyJ-Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWN3SOGyJ-Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWN3SOGyJ-Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWN3SOGyJ-Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWN3SOGyJ-Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "blecki",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jestem NIEOGARNI\u0118TY \ud83d\ude43",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "508099",
                "likeCount": "20234",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YEW1yd2aDLZumEHAwCNlMGCaafs",
            "id": "fbCO9LRUGu4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T11:00:57Z",
                "channelId": "UCa0E94BOE2rZ4UcvPXwpq9w",
                "title": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT vs MINECRAFT - BOMBORDIRO CROCODILO and TUNG TUNG TUNG SAHUR",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbCO9LRUGu4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbCO9LRUGu4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbCO9LRUGu4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbCO9LRUGu4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbCO9LRUGu4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mazizien",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT vs MINECRAFT - BOMBORDIRO CROCODILO and TUNG TUNG TUNG SAHUR",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90621492",
                "likeCount": "4473695",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16514"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V59KcGnvl-9YnD0CGveBmzYW2y4",
            "id": "CPQCvfa7UHI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T14:00:25Z",
                "channelId": "UC4zZ5a4AQ9Yift8qjtOXnWw",
                "title": "HELLFIELD, SKOLIM - Zata\u0144cz ze mn\u0105 ostatni raz (Official Video)",
                "description": "Hellfield & Skolim - \u201aZata\u0144cz ze mn\u0105 ostatni raz\u2019 to najnowsza latino reggaeton kolaboracja Artyst\u00f3w. Wielkie pozdro dla wszystkich kt\u00f3rzy czuj\u0105 ten vibe! \ud83d\udd25\n\nTytu\u0142: Zata\u0144cz ze mn\u0105 ostatni raz\nArtysta: Hellfield, Skolim\nBeat: CrackHouse\nTeledysk: CrackHouse Video\nVideo FX: Patryk Zi\u00f3\u0142kowski\nEP & Management: Dawid Mazur / Vibe Co. \nBooking: kontakt@vibeco.pl \nKoncerty SKOLIM: +48 501 729 164\n\n\u00a9\u2117 2025 CrackHouse Cartel\n\n#HELLFIELD #SKOLIM  #reggaetontophits \n\n\u2705 TEKST HELLFIELD & SKOLIM - Zata\u0144cz ze mn\u0105 ostatni raz\n\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nPOMIMO L\u0118KU I WAD, CHC\u0118 ZAPAMI\u0118TA\u0106 NAJLEPSZE\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nZAMKNIJMY SI\u0118 MA\u0141A NA \u015aWIAT...\nOD DYMU JEST G\u0118STE POWIETRZE\n\nDO MNIE CHOD\u0179 MAMACITA\nNIE ZADAWAJ MI PYTA\u0143\nTYLKO CHC\u0118 CI\u0118 DOTYKA\u0106\nPRZY MNIE B\u0104D\u0179 I NIE ZNIKAJ (x2)\n\nMia\u0142a\u015b by\u0107 tylko na chwil\u0119...\nDzisiaj Niebo limitem\nTeraz gryziesz mi szyj\u0119\nTak jakby\u015b by\u0142a wampirem\nOoooo...\nJedna noc, le\u017c\u0119 z ni\u0105... What's going on?\n\nSwoje uczucia mi dajesz na r\u0119ce\nNie mog\u0119 zawie\u017a\u0107, cho\u0107 czasem to ci\u0119\u017ckie...\nWype\u0142niam Skarbiec i p\u0119kni\u0119te serce\nA Ty dla mnie Skarbie znaczysz co\u015b wi\u0119cej!\n\nMoja Madonna, jak ona wygl\u0105da...\nBo\u017ce Kochany, jaka gor\u0105ca...\n\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nPOMIMO L\u0118KU I WAD, CHC\u0118 ZAPAMI\u0118TA\u0106 NAJLEPSZE\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nZAMKNIJMY SI\u0118 MA\u0141A NA \u015aWIAT...\nOD DYMU JEST G\u0118STE POWIETRZE\n\nDO MNIE CHOD\u0179 MAMACITA\nNIE ZADAWAJ MI PYTA\u0143\nTYLKO CHC\u0118 CI\u0118 DOTYKA\u0106\nPRZY MNIE B\u0104D\u0179 I NIE ZNIKAJ (x2)\n\nGdy nadchodzi noc zosta\u0144 przy mnie bo\nKoi mnie Tw\u00f3j g\u0142os, koi mnie Tw\u00f3j g\u0142os...\nPotem znowu dzie\u0144, nie chc\u0119 wi\u0119cej spi\u0119\u0107\nNie oszukam Ci\u0119, wszystko jest okay...\n\nPrzygotuj si\u0119 ju\u017c dziewczyno!\nChc\u0119 z Tob\u0105 \u017cycie jak kino...\nWszystko Christian Dior, wszystko Christian Dior!\n\nOna podnosi libido\nOna te\u017c s\u0142ucha latino\nCz\u0119stuje mnie swoj\u0105 brzoskwini\u0105...\nS\u0142odka tak jak Haribo!\nCartel!\n\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nPOMIMO L\u0118KU I WAD, CHC\u0118 ZAPAMI\u0118TA\u0106 NAJLEPSZE\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nZAMKNIJMY SI\u0118 MA\u0141A NA \u015aWIAT...\nOD DYMU JEST G\u0118STE POWIETRZE\n\nDO MNIE CHOD\u0179 MAMACITA\nNIE ZADAWAJ MI PYTA\u0143\nTYLKO CHC\u0118 CI\u0118 DOTYKA\u0106\nPRZY MNIE B\u0104D\u0179 I NIE ZNIKAJ (x2)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CPQCvfa7UHI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CPQCvfa7UHI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CPQCvfa7UHI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CPQCvfa7UHI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CPQCvfa7UHI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CrackHouse Cartel",
                "tags": [
                    "HELLFIELD",
                    "SKOLIM",
                    "ZATA\u0143CZ",
                    "ZE",
                    "MN\u0104",
                    "OSTATNI",
                    "RAZ",
                    "BEBECITA",
                    "TEMPERATURA",
                    "KLAUDIA ZIELI\u0143SKA",
                    "MATT PALMER",
                    "KIZO",
                    "DISNEY",
                    "RAP",
                    "LATINO",
                    "MUZYKA NA WAKACJE",
                    "TANECZNA",
                    "DO AUTA",
                    "CRACKHOUSE",
                    "reggaeton",
                    "Sentino",
                    "Hellfield Skolim",
                    "modelki",
                    "bajorson",
                    "hit 2025",
                    "disco polo",
                    "discopolo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HELLFIELD, SKOLIM - Zata\u0144cz ze mn\u0105 ostatni raz (Official Video)",
                    "description": "Hellfield & Skolim - \u201aZata\u0144cz ze mn\u0105 ostatni raz\u2019 to najnowsza latino reggaeton kolaboracja Artyst\u00f3w. Wielkie pozdro dla wszystkich kt\u00f3rzy czuj\u0105 ten vibe! \ud83d\udd25\n\nTytu\u0142: Zata\u0144cz ze mn\u0105 ostatni raz\nArtysta: Hellfield, Skolim\nBeat: CrackHouse\nTeledysk: CrackHouse Video\nVideo FX: Patryk Zi\u00f3\u0142kowski\nEP & Management: Dawid Mazur / Vibe Co. \nBooking: kontakt@vibeco.pl \nKoncerty SKOLIM: +48 501 729 164\n\n\u00a9\u2117 2025 CrackHouse Cartel\n\n#HELLFIELD #SKOLIM  #reggaetontophits \n\n\u2705 TEKST HELLFIELD & SKOLIM - Zata\u0144cz ze mn\u0105 ostatni raz\n\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nPOMIMO L\u0118KU I WAD, CHC\u0118 ZAPAMI\u0118TA\u0106 NAJLEPSZE\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nZAMKNIJMY SI\u0118 MA\u0141A NA \u015aWIAT...\nOD DYMU JEST G\u0118STE POWIETRZE\n\nDO MNIE CHOD\u0179 MAMACITA\nNIE ZADAWAJ MI PYTA\u0143\nTYLKO CHC\u0118 CI\u0118 DOTYKA\u0106\nPRZY MNIE B\u0104D\u0179 I NIE ZNIKAJ (x2)\n\nMia\u0142a\u015b by\u0107 tylko na chwil\u0119...\nDzisiaj Niebo limitem\nTeraz gryziesz mi szyj\u0119\nTak jakby\u015b by\u0142a wampirem\nOoooo...\nJedna noc, le\u017c\u0119 z ni\u0105... What's going on?\n\nSwoje uczucia mi dajesz na r\u0119ce\nNie mog\u0119 zawie\u017a\u0107, cho\u0107 czasem to ci\u0119\u017ckie...\nWype\u0142niam Skarbiec i p\u0119kni\u0119te serce\nA Ty dla mnie Skarbie znaczysz co\u015b wi\u0119cej!\n\nMoja Madonna, jak ona wygl\u0105da...\nBo\u017ce Kochany, jaka gor\u0105ca...\n\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nPOMIMO L\u0118KU I WAD, CHC\u0118 ZAPAMI\u0118TA\u0106 NAJLEPSZE\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nZAMKNIJMY SI\u0118 MA\u0141A NA \u015aWIAT...\nOD DYMU JEST G\u0118STE POWIETRZE\n\nDO MNIE CHOD\u0179 MAMACITA\nNIE ZADAWAJ MI PYTA\u0143\nTYLKO CHC\u0118 CI\u0118 DOTYKA\u0106\nPRZY MNIE B\u0104D\u0179 I NIE ZNIKAJ (x2)\n\nGdy nadchodzi noc zosta\u0144 przy mnie bo\nKoi mnie Tw\u00f3j g\u0142os, koi mnie Tw\u00f3j g\u0142os...\nPotem znowu dzie\u0144, nie chc\u0119 wi\u0119cej spi\u0119\u0107\nNie oszukam Ci\u0119, wszystko jest okay...\n\nPrzygotuj si\u0119 ju\u017c dziewczyno!\nChc\u0119 z Tob\u0105 \u017cycie jak kino...\nWszystko Christian Dior, wszystko Christian Dior!\n\nOna podnosi libido\nOna te\u017c s\u0142ucha latino\nCz\u0119stuje mnie swoj\u0105 brzoskwini\u0105...\nS\u0142odka tak jak Haribo!\nCartel!\n\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nPOMIMO L\u0118KU I WAD, CHC\u0118 ZAPAMI\u0118TA\u0106 NAJLEPSZE\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nZAMKNIJMY SI\u0118 MA\u0141A NA \u015aWIAT...\nOD DYMU JEST G\u0118STE POWIETRZE\n\nDO MNIE CHOD\u0179 MAMACITA\nNIE ZADAWAJ MI PYTA\u0143\nTYLKO CHC\u0118 CI\u0118 DOTYKA\u0106\nPRZY MNIE B\u0104D\u0179 I NIE ZNIKAJ (x2)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1307678",
                "likeCount": "20262",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5480"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jN2reQmZrhpgcS9CKuQN7QkTpsk",
            "id": "H_YoLqiTYWE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T14:00:33Z",
                "channelId": "UC0NkSnlCOhoODbykzZwpiDw",
                "title": "Nobody Bites the Chef\u2026 Family \u200b\u2060@patrickzeinali \u200b\u2060@ChefRush",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_YoLqiTYWE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_YoLqiTYWE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_YoLqiTYWE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_YoLqiTYWE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_YoLqiTYWE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "albert_cancook",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Nobody Bites the Chef\u2026 Family \u200b\u2060@patrickzeinali \u200b\u2060@ChefRush",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25910915",
                "likeCount": "895546",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2001"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "91Mom0ypyYEJhlKQA_lpR3UeXAM",
            "id": "zmVCa8Qlono",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T03:20:32Z",
                "channelId": "UCzLMJvMZmfeKyPRjIOS3bww",
                "title": "TOP INTERWENCJE MARCINA BU\u0141KI VS. PSG",
                "description": "\ud835\udc19\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc24\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc32 \ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc33 \ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc01\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc24\ud835\udc22! \ud83e\udde4\nZobaczcie interwencje Polaka z ostatnich minut spotkania! \ud83d\udc4f OGC Nice pierwszym pogromc\u0105 PSG w tym sezonie Ligue 1! #modanafrancj\u0119\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf10 OFICJALNA STRONA http://elevensports.pl/start\n(\ud835\udd4f) TWITTER http://x.com/ElevenSportsPL\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM http://instagram.com/elevensportspl\n\ud83d\udc4d FACEBOOK http://facebook.com/ElevenSports.Polska\n\u2764 TIKTOK http://tiktok.com/@elevensportspl\n\ud83d\udd25 POLECAMY! https://www.youtube.com/playlist?list=PLrY0BgMgHaFQ2GBN7NVMP7bpAv6EkWwtk\n\n \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605\n\nZOBACZ WI\u0118CEJ! \u2935\ufe0f\n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/videos\n\ud83e\ude73 SHORTY http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/shorts\n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/playlists\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \nCopyright \u00a9 ELEVEN SPORTS NETWORK sp. z o.o. \nAll rights reserved \n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nYouTube MCN support i ochrona tre\u015bci: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c\n\n#ElevenSports #psg #bu\u0142ka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zmVCa8Qlono/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zmVCa8Qlono/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zmVCa8Qlono/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zmVCa8Qlono/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zmVCa8Qlono/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ELEVEN SPORTS PL",
                "tags": [
                    "ELEVEN SPORTS",
                    "eleven sports",
                    "eleven sports youtube",
                    "eleven sports polska",
                    "pi\u0142ka no\u017cna",
                    "pi\u0142ka no\u017cna mecze",
                    "mecze pi\u0142karskie",
                    "mecze pi\u0142ki no\u017cnej",
                    "komentarz sportowy",
                    "wiadomo\u015bci sportowe",
                    "sport",
                    "ELEVEN",
                    "PSG",
                    "BU\u0141KA",
                    "MARCIN BU\u0141KA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "TOP INTERWENCJE MARCINA BU\u0141KI VS. PSG",
                    "description": "\ud835\udc19\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc24\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc32 \ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc33 \ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc01\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc24\ud835\udc22! \ud83e\udde4\nZobaczcie interwencje Polaka z ostatnich minut spotkania! \ud83d\udc4f OGC Nice pierwszym pogromc\u0105 PSG w tym sezonie Ligue 1! #modanafrancj\u0119\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf10 OFICJALNA STRONA http://elevensports.pl/start\n(\ud835\udd4f) TWITTER http://x.com/ElevenSportsPL\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM http://instagram.com/elevensportspl\n\ud83d\udc4d FACEBOOK http://facebook.com/ElevenSports.Polska\n\u2764 TIKTOK http://tiktok.com/@elevensportspl\n\ud83d\udd25 POLECAMY! https://www.youtube.com/playlist?list=PLrY0BgMgHaFQ2GBN7NVMP7bpAv6EkWwtk\n\n \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605\n\nZOBACZ WI\u0118CEJ! \u2935\ufe0f\n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/videos\n\ud83e\ude73 SHORTY http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/shorts\n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/playlists\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \nCopyright \u00a9 ELEVEN SPORTS NETWORK sp. z o.o. \nAll rights reserved \n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nYouTube MCN support i ochrona tre\u015bci: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c\n\n#ElevenSports #psg #bu\u0142ka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "252517",
                "likeCount": "6550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xdDyOO_cozJpUoOeFvnSeOKbIng",
            "id": "z70AN-zsEX0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:01:36Z",
                "channelId": "UC_jYNCh6rV-wl8KNR3uVooA",
                "title": "Roman Czerajek o samochodach elektrycznych",
                "description": "Podcasty znajdziecie na polskieradio.pl oraz na platformach streamingowych.\n__________________\n\n\ud83d\udd14 Subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co: https://bit.ly/3rFnZJd \n\n\ud83c\udf10 WWW: https://www.polskieradio.pl/ \n\ud83c\udfa7 NASZE PODCASTY: https://podcasty.polskieradio.pl/ \n\ud83d\udc49 FACEBOOK: https://www.facebook.com/polskieradioplofficial/\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/polskieradio/?hl=pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z70AN-zsEX0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z70AN-zsEX0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z70AN-zsEX0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z70AN-zsEX0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z70AN-zsEX0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Polskie Radio",
                "tags": [
                    "Polskie Radio",
                    "jedynka polskie radio",
                    "historia"
                ],
                "categoryId": "29",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Roman Czerajek o samochodach elektrycznych",
                    "description": "Podcasty znajdziecie na polskieradio.pl oraz na platformach streamingowych.\n__________________\n\n\ud83d\udd14 Subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co: https://bit.ly/3rFnZJd \n\n\ud83c\udf10 WWW: https://www.polskieradio.pl/ \n\ud83c\udfa7 NASZE PODCASTY: https://podcasty.polskieradio.pl/ \n\ud83d\udc49 FACEBOOK: https://www.facebook.com/polskieradioplofficial/\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/polskieradio/?hl=pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166653",
                "likeCount": "5384",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "261"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D-uzVqevyB5MPAWOIJAeeIvnu0A",
            "id": "d-oKNnK15I8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T17:00:54Z",
                "channelId": "UCZ9dViYsOulUhR04hVkpsMw",
                "title": "Jakubiak w Sejmie: Krew mnie nag\u0142a zaleje",
                "description": "#wiadomo\u015bci #wydarzenia #aktualno\u015bci #polityka #sejm #polska #jakubiak  #sejm  #warmiaimazury #muzeum \n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasz Kana\u0142 \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \nPose\u0142 Marek Jakubiak ostro w Sejmie o decyzji zmiany nazwy Muzeum Warmii i Mazur na \u201eMuzeum Prus P\u00f3\u0142nocnych\u201d. Emocje si\u0119gn\u0119\u0142y zenitu: \u201eKrew mnie nag\u0142a zaleje! Czy wy macie z g\u0142ow\u0105 dobrze?\u201d \u2013 pyta\u0142 z m\u00f3wnicy. Zmiana nazwy wywo\u0142a\u0142a kontrowersje, a temat szybko sta\u0142 si\u0119 politycznym symbolem sporu o to\u017csamo\u015b\u0107 i histori\u0119 region\u00f3w.\n\n\ud83d\udd36 Publikowane materia\u0142y przedstawiaj\u0105 r\u00f3\u017cne stanowiska polityczne. Wirtualna Polska pozostaje wzgl\u0119dem nich niezale\u017cna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-oKNnK15I8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-oKNnK15I8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-oKNnK15I8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-oKNnK15I8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-oKNnK15I8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wirtualna Polska",
                "tags": [
                    "wirtualna polska",
                    "wp.pl",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "wiadomo\u015bci z polski",
                    "wiadomo\u015bci ze \u015bwiata",
                    "wydarzenia",
                    "Wiadomo\u015bci",
                    "Aktualno\u015bci",
                    "Wydarzenia",
                    "Marek Jakubiak",
                    "Muzeum Warmii i Mazur",
                    "Muzeum Prus P\u00f3\u0142nocnych",
                    "Sejm RP",
                    "wyst\u0105pienie Jakubiaka",
                    "kontrowersje historyczne",
                    "zmiana nazwy muzeum",
                    "polska polityka",
                    "to\u017csamo\u015b\u0107 narodowa",
                    "Prusy Wschodnie"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Jakubiak w Sejmie: Krew mnie nag\u0142a zaleje",
                    "description": "#wiadomo\u015bci #wydarzenia #aktualno\u015bci #polityka #sejm #polska #jakubiak  #sejm  #warmiaimazury #muzeum \n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasz Kana\u0142 \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \nPose\u0142 Marek Jakubiak ostro w Sejmie o decyzji zmiany nazwy Muzeum Warmii i Mazur na \u201eMuzeum Prus P\u00f3\u0142nocnych\u201d. Emocje si\u0119gn\u0119\u0142y zenitu: \u201eKrew mnie nag\u0142a zaleje! Czy wy macie z g\u0142ow\u0105 dobrze?\u201d \u2013 pyta\u0142 z m\u00f3wnicy. Zmiana nazwy wywo\u0142a\u0142a kontrowersje, a temat szybko sta\u0142 si\u0119 politycznym symbolem sporu o to\u017csamo\u015b\u0107 i histori\u0119 region\u00f3w.\n\n\ud83d\udd36 Publikowane materia\u0142y przedstawiaj\u0105 r\u00f3\u017cne stanowiska polityczne. Wirtualna Polska pozostaje wzgl\u0119dem nich niezale\u017cna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "715622",
                "likeCount": "29417",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "942"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9KEzMWGO1Onrgmxgui3E3pvAEz8",
            "id": "U9DffREgJtQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T15:24:00Z",
                "channelId": "UCF7NsKMoA6tOP62oCh805-A",
                "title": "\ud83e\udda0Zombies\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0fvs Steve\ud83d\udc81\u200d\u2642\ufe0f vs Inhabitant\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0fvs Creeper\ud83d\udfe9 | Which of them is stronger?\ud83e\udd78",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9DffREgJtQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9DffREgJtQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9DffREgJtQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9DffREgJtQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9DffREgJtQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RezoHulk",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udda0Zombies\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0fvs Steve\ud83d\udc81\u200d\u2642\ufe0f vs Inhabitant\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0fvs Creeper\ud83d\udfe9 | Which of them is stronger?\ud83e\udd78",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67223831",
                "likeCount": "1039906",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "961"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0PSgG5XtbPNWwsKBk2PpF8XaJDA",
            "id": "MIKENF9IWO8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T16:23:24Z",
                "channelId": "UCNRl8nOCoUvki2FNFxQZgEg",
                "title": "Cinderella teaches the cat \ud83d\udc08",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MIKENF9IWO8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MIKENF9IWO8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MIKENF9IWO8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MIKENF9IWO8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MIKENF9IWO8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dednahype",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cinderella teaches the cat \ud83d\udc08",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16993981",
                "likeCount": "241988",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "324"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gzJkothsLXbUNEQhDxX80GhxoME",
            "id": "MHnr_roCMb0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T09:08:09Z",
                "channelId": "UC2AyohFiDUS3K98h5dJVfog",
                "title": "MA\u015aLANA POWT\u00d3RZY\u0141 200 KG NA \u0141AWIE?!",
                "description": "Produkty Dzik kupisz tutaj: https://wkdzik.pl/\n\nOtw\u00f3rz z nami sie\u0107 darmowych si\u0142owni DZIK GYM: https://dzikgym.pl/\n\nNIE MO\u017bESZ ZNALE\u0179\u0106 DZIKA W SWOIM SKLEPIE? DAJ NAM ZNA\u0106!\nNapisz na adres braki@wkdzik.pl wysy\u0142aj\u0105c adres sklepu, nazw\u0119 sieci, informacj\u0119 jakiego produktu brakuje oraz do\u0142\u0105cz zdj\u0119cie p\u00f3\u0142ki z napojami.\nStaramy si\u0119 poprawi\u0107 dost\u0119pno\u015b\u0107 aby\u015bcie mieli DZIKA zawsze pod r\u0119k\u0105! Dzi\u0119ki za pomoc!\n\nUstaw logo WK DZIK na zdj\u0119cie profilowe: https://drive.google.com/drive/folders/1kjhi5_WXKbyoaKNQU6rEvDZFYgYrx-Yw\n\nNasza grupa Armia WK: https://www.facebook.com/groups/armiawk/\n\nZajrzyj na nasze instagramy:\nWK DZIK: https://www.instagram.com/wkdzik/\nWarszawski Koks: https://www.instagram.com/warszawskikoks\nDzik Energy: https://www.instagram.com/dzikenergy\nPonczek: https://www.instagram.com/ponczek_endomorfik\nOwca: https://www.instagram.com/owcawk\nSaker: https://www.instagram.com/sakerwk\nRobercik: https://www.instagram.com/robercik_dynamit\nWsp\u00f3\u0142praca komercyjna: wk@wkdzik.pl\n#wk #warszawskikoks",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHnr_roCMb0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHnr_roCMb0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHnr_roCMb0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHnr_roCMb0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHnr_roCMb0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WarszawskiKoks",
                "tags": [
                    "warszawskikoks",
                    "warszawski",
                    "koks",
                    "Owca",
                    "Robur",
                    "Saker",
                    "Ponczek",
                    "WK",
                    "DZIK",
                    "Ma\u015blana",
                    "\u0142awa",
                    "wyciskanie",
                    "Kuba Ma\u015blanka",
                    "200 kg"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MA\u015aLANA POWT\u00d3RZY\u0141 200 KG NA \u0141AWIE?!",
                    "description": "Produkty Dzik kupisz tutaj: https://wkdzik.pl/\n\nOtw\u00f3rz z nami sie\u0107 darmowych si\u0142owni DZIK GYM: https://dzikgym.pl/\n\nNIE MO\u017bESZ ZNALE\u0179\u0106 DZIKA W SWOIM SKLEPIE? DAJ NAM ZNA\u0106!\nNapisz na adres braki@wkdzik.pl wysy\u0142aj\u0105c adres sklepu, nazw\u0119 sieci, informacj\u0119 jakiego produktu brakuje oraz do\u0142\u0105cz zdj\u0119cie p\u00f3\u0142ki z napojami.\nStaramy si\u0119 poprawi\u0107 dost\u0119pno\u015b\u0107 aby\u015bcie mieli DZIKA zawsze pod r\u0119k\u0105! Dzi\u0119ki za pomoc!\n\nUstaw logo WK DZIK na zdj\u0119cie profilowe: https://drive.google.com/drive/folders/1kjhi5_WXKbyoaKNQU6rEvDZFYgYrx-Yw\n\nNasza grupa Armia WK: https://www.facebook.com/groups/armiawk/\n\nZajrzyj na nasze instagramy:\nWK DZIK: https://www.instagram.com/wkdzik/\nWarszawski Koks: https://www.instagram.com/warszawskikoks\nDzik Energy: https://www.instagram.com/dzikenergy\nPonczek: https://www.instagram.com/ponczek_endomorfik\nOwca: https://www.instagram.com/owcawk\nSaker: https://www.instagram.com/sakerwk\nRobercik: https://www.instagram.com/robercik_dynamit\nWsp\u00f3\u0142praca komercyjna: wk@wkdzik.pl\n#wk #warszawskikoks"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "330681",
                "likeCount": "17798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "477"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2r1U1mTT7SGsN-XwR4PYSfuPU8E",
            "id": "8wp0NP_UqbU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T18:36:44Z",
                "channelId": "UCv_fwQqff6zEFDxfJh_03fg",
                "title": "HALL vs PUDZIANOWSKI \ud83d\udd25 The World\u2019s Strongest Face to Face #mma #ksw105 #ksw #pudzian #eddiehall",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8wp0NP_UqbU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8wp0NP_UqbU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8wp0NP_UqbU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8wp0NP_UqbU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8wp0NP_UqbU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KSW",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "HALL vs PUDZIANOWSKI \ud83d\udd25 The World\u2019s Strongest Face to Face #mma #ksw105 #ksw #pudzian #eddiehall",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190443",
                "likeCount": "2870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Urq_5VRYU859l9QGPivV03nTFUY",
            "id": "uHC4y1zKiKo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T15:01:27Z",
                "channelId": "UCNaAjHvWEVtVsuhO9LrYgUQ",
                "title": "KUPILI\u015aMY NAJBARDZIEJ AWARYJNE AUTA",
                "description": "\u27a1\ufe0f Najlepszy sklep z oponami:\nhttps://www.sklepopon.com/wwit \n\u26a0\ufe0f Nasz kod rabatowy: WWIT \u26a0\ufe0f\n\n---\n\nNasz sklep: \nhttps://wwitwear.pl/\n\n---\n\nNasz Instagram \u25ba @wheelwithit\nWsp\u00f3\u0142praca: hello@wheelwith.it",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHC4y1zKiKo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHC4y1zKiKo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHC4y1zKiKo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHC4y1zKiKo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHC4y1zKiKo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wheel with it.",
                "tags": [
                    "awaryjne",
                    "samochody",
                    "auta",
                    "laweta",
                    "alfa romeo",
                    "renault",
                    "laguna",
                    "lancia",
                    "thesis",
                    "vw",
                    "volkswagen",
                    "phaeton",
                    "touareg",
                    "bmw",
                    "e46",
                    "valvetronic",
                    "citroen",
                    "c6",
                    "mechanik",
                    "naprawy",
                    "serwis",
                    "aso",
                    "awaria",
                    "najta\u0144sze",
                    "najdro\u017csze",
                    "bezawaryjny",
                    "wwit",
                    "wheelwithit",
                    "wheel with it",
                    "pierwsze auto",
                    "pierwszy samoch\u00f3d",
                    "v10",
                    "tdi",
                    "jtd",
                    "diesel",
                    "twinspark",
                    "\u015bmieszne",
                    "3 samochody",
                    "kupujemy",
                    "kupili\u015bmy",
                    "najgorsze",
                    "najlepsze",
                    "3 auta",
                    "trzy",
                    "zakup",
                    "jak kupi\u0107",
                    "handlarz",
                    "handlarze",
                    "samochod\u00f3w",
                    "aut",
                    "najbardziej",
                    "opinie",
                    "problemy",
                    "ciekawostki",
                    "ciekawe",
                    "fakty"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "KUPILI\u015aMY NAJBARDZIEJ AWARYJNE AUTA",
                    "description": "\u27a1\ufe0f Najlepszy sklep z oponami:\nhttps://www.sklepopon.com/wwit \n\u26a0\ufe0f Nasz kod rabatowy: WWIT \u26a0\ufe0f\n\n---\n\nNasz sklep: \nhttps://wwitwear.pl/\n\n---\n\nNasz Instagram \u25ba @wheelwithit\nWsp\u00f3\u0142praca: hello@wheelwith.it"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "400847",
                "likeCount": "23074",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1019"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hTA-84HPPKY-yL75lN7hqvegYEQ",
            "id": "cZQQHw07tEY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T12:08:04Z",
                "channelId": "UCZ9dViYsOulUhR04hVkpsMw",
                "title": "Krzyk rozpaczy w Sejmie. Parali\u017c Komisji \u015arodowiska z Hennig-Klosk\u0105",
                "description": "\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasz Kana\u0142 \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \n#polityka #wydarzenia #aktualno\u015bci #informacje #wiadomo\u015bci\nKrzyk rozpaczy w Sejmie, na Komisji Ochrony \u015arodowiska, Zasob\u00f3w Naturalnych i Le\u015bnictwa, w trakcie kt\u00f3rego rozpatrywano informacje na temat nowej edycji programu \u201eCzyste Powietrze\u201d\n\ud83d\udd36 Publikowane materia\u0142y przedstawiaj\u0105 r\u00f3\u017cne stanowiska polityczne. Wirtualna Polska pozostaje wzgl\u0119dem nich niezale\u017cna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZQQHw07tEY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZQQHw07tEY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZQQHw07tEY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZQQHw07tEY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZQQHw07tEY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wirtualna Polska",
                "tags": [
                    "wirtualna polska",
                    "wp.pl",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "wiadomo\u015bci z polski",
                    "wiadomo\u015bci ze \u015bwiata",
                    "wydarzenia",
                    "Polityka",
                    "Hennig-Kloska",
                    "Czyste powietrze",
                    "Program",
                    "Polska 2050",
                    "Polska",
                    "Trzecia Droga",
                    "Klimat",
                    "\u015arodowisko",
                    "komisja",
                    "Komisja ochrony \u015brodowiska",
                    "Kloska",
                    "Przedsi\u0119biorcy",
                    "przepisy",
                    "natura",
                    "prawo",
                    "aktualno\u015bci",
                    "informacje"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Krzyk rozpaczy w Sejmie. Parali\u017c Komisji \u015arodowiska z Hennig-Klosk\u0105",
                    "description": "\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasz Kana\u0142 \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \n#polityka #wydarzenia #aktualno\u015bci #informacje #wiadomo\u015bci\nKrzyk rozpaczy w Sejmie, na Komisji Ochrony \u015arodowiska, Zasob\u00f3w Naturalnych i Le\u015bnictwa, w trakcie kt\u00f3rego rozpatrywano informacje na temat nowej edycji programu \u201eCzyste Powietrze\u201d\n\ud83d\udd36 Publikowane materia\u0142y przedstawiaj\u0105 r\u00f3\u017cne stanowiska polityczne. Wirtualna Polska pozostaje wzgl\u0119dem nich niezale\u017cna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "715020",
                "likeCount": "25430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1518"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8AX_29ap4b97AJOzzST5zd44v3Y",
            "id": "FWVd7Rv4jA4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T11:37:47Z",
                "channelId": "UCpWaR3gNAQGsX48cIlQC0qw",
                "title": "Transformation \ud83d\udd25",
                "description": "Mes v\u00eatements de sport INSHAPE \u25ba https://urlr.me/b83dus\nProt\u00e9ine Whey et cr\u00e9atine Inshape Nutrition \u25bahttps://bit.ly/2M9v9QV\nMon application de sport ShapeYou \u25bahttps://shapeyou.fr\nMes programmes sportifs \u25bahttps://bit.ly/2TDimHN\n\nClique ici pour t'abonner \u25ba http://bit.ly/1qAbjhL & rejoins la TeamShape !\n\nEcris-moi sur : \nTWITTER : http://bit.ly/1o88uUV\nINSTAGRAM : http://bit.ly/1Q4RInr (tiboinshape)\nSNAPCHAT : tiboinshape\nTIKTOK : tiboinshape\nFACEBOOK : http://on.fb.me/1EcbKme\nSPOTIFY : Tibo InShape - Motivation (playlist)\nTWITCH : TiboInshapeLive\n\nCadrage : Tone Shoot \nMontage : Cl\u00e9mence Durand\nMiniature : Julien Egea\n\nMon adresse postale : \n\"Tibo Inshape\nCS 52072\n81012 ALBI CEDEX\"\n\nMon e-mail (business uniquement) \u25ba tiboinshapevideo@gmail.com\n\nSi vous lisez cette phrase \u00e9crivez \u00ab DAAMN \u00bb en commentaire !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWVd7Rv4jA4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWVd7Rv4jA4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWVd7Rv4jA4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWVd7Rv4jA4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWVd7Rv4jA4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tibo InShape",
                "tags": [
                    "tibo inshape",
                    "teamshape"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Transformation \ud83d\udd25",
                    "description": "Mes v\u00eatements de sport INSHAPE \u25ba https://urlr.me/b83dus\nProt\u00e9ine Whey et cr\u00e9atine Inshape Nutrition \u25bahttps://bit.ly/2M9v9QV\nMon application de sport ShapeYou \u25bahttps://shapeyou.fr\nMes programmes sportifs \u25bahttps://bit.ly/2TDimHN\n\nClique ici pour t'abonner \u25ba http://bit.ly/1qAbjhL & rejoins la TeamShape !\n\nEcris-moi sur : \nTWITTER : http://bit.ly/1o88uUV\nINSTAGRAM : http://bit.ly/1Q4RInr (tiboinshape)\nSNAPCHAT : tiboinshape\nTIKTOK : tiboinshape\nFACEBOOK : http://on.fb.me/1EcbKme\nSPOTIFY : Tibo InShape - Motivation (playlist)\nTWITCH : TiboInshapeLive\n\nCadrage : Tone Shoot \nMontage : Cl\u00e9mence Durand\nMiniature : Julien Egea\n\nMon adresse postale : \n\"Tibo Inshape\nCS 52072\n81012 ALBI CEDEX\"\n\nMon e-mail (business uniquement) \u25ba tiboinshapevideo@gmail.com\n\nSi vous lisez cette phrase \u00e9crivez \u00ab DAAMN \u00bb en commentaire !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12276585",
                "likeCount": "634372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3498"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K6shjLixYQiVCOkDharjQ8OeMO4",
            "id": "TEN5mL_Dl3I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T17:56:14Z",
                "channelId": "UCw9P9_1i9y2f6g2vAXSbV3Q",
                "title": "B\u00d3G I ZIEMIA...",
                "description": "Dzi\u0119kuj\u0119 za obejrzenie filmiku! Napiszcie w komentarzu poni\u017cej co by\u015bcie \nchcieli zobaczy\u0107! Je\u015bli spodoba\u0142 ci si\u0119 m\u00f3j materia\u0142 zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119 z dzwonkiem! \n\nMoje Social Media: toffiecrisp.pl\nWsp\u00f3\u0142praca: toffiecrisp@werefantasy.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TEN5mL_Dl3I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TEN5mL_Dl3I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TEN5mL_Dl3I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TEN5mL_Dl3I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TEN5mL_Dl3I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toffiecrisp",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "B\u00d3G I ZIEMIA...",
                    "description": "Dzi\u0119kuj\u0119 za obejrzenie filmiku! Napiszcie w komentarzu poni\u017cej co by\u015bcie \nchcieli zobaczy\u0107! Je\u015bli spodoba\u0142 ci si\u0119 m\u00f3j materia\u0142 zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119 z dzwonkiem! \n\nMoje Social Media: toffiecrisp.pl\nWsp\u00f3\u0142praca: toffiecrisp@werefantasy.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "399915",
                "likeCount": "18927",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "513CASV1vTizYHaPmC4J04BK8x4",
            "id": "ZDcs7pUVCYE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T19:00:36Z",
                "channelId": "UCb7O4-iI4pEO5UZPlOBr0Ug",
                "title": "Piel\u0119gniarki z blisko 40-letnim sta\u017cem pracy dyscyplinarnie zwolnione. Same nie wiedz\u0105 za co",
                "description": "Trzy piel\u0119gniarki zosta\u0142y zwolnione dyscyplinarnie ze szpitala w \u017burominie na Mazowszu, mimo \u017ce by\u0142y w okresie ochronnym. Jakby tego by\u0142o ma\u0142o, same nie wiedz\u0105, co by\u0142o oficjalnym powodem zwolnienia. Kobiety wskazuj\u0105 mi\u0119dzy innymi na rozmow\u0119 z oddzia\u0142ow\u0105 o grafikach, kt\u00f3ra zosta\u0142a uznana przez ich prze\u0142o\u017con\u0105 za napa\u015b\u0107. Materia\u0142 \"Interwencji\".\n\n- Zosta\u0142am zwolniona... No w\u0142a\u015bnie, nie wiem za co. Nie wiem - m\u00f3wi zwolniona dyscyplinarnie Urszula Niedzia\u0142kowska.\n\n- S\u0119dzia zapyta\u0142a wyra\u017anie: prosz\u0119 powiedzie\u0107 nam, jaki pow\u00f3d pan poda\u0142 zwalniaj\u0105c te trzy panie w trybie natychmiastowym? Dyrektor odpowiedzia\u0142: nie wiem - dodaje Zofia Stanowicka.\n\nZ ko\u0144cem listopada 2022 roku trzy piel\u0119gniarki z blisko 40-letnim sta\u017cem pracy, zosta\u0142y dyscyplinarnie zwolnione ze szpitala w \u017burominie na Mazowszu. Kilka miesi\u0119cy wcze\u015bniej panie zosta\u0142y ukarane nagan\u0105 z wpisaniem do akt.\n\n- Pracowa\u0142y\u015bmy w zak\u0142adzie opieku\u0144czo-leczniczym w budynku oddzielnym, czyli poza budynkiem g\u0142\u00f3wnym szpitala. Tam s\u0105 pacjenci po udarach, po wypadkach, z Alzheimerem, naprawd\u0119 - to s\u0105 trudne przypadki. W 2022 roku to si\u0119 rozpocz\u0119\u0142o, kiedy zosta\u0142 rozbudowany u nas oddzia\u0142 Zak\u0142adu Opieki Leczniczej z 40-\u0142\u00f3\u017ckowego na 60. Zacz\u0119to wtedy przyjmowa\u0107 panie piel\u0119gniarki na umow\u0119-zlecenie, to zacz\u0119to dawa\u0107 nam mniej dy\u017cur\u00f3w nocnych i \u015bwi\u0105tecznych. By\u0142y\u015bmy na etatach i wszystkie dy\u017cury \u015bwi\u0105teczne i nocne by\u0142y dla nas dodatkow\u0105 p\u0142ac\u0105 - t\u0142umaczy Zofia Stanowicka, dodaj\u0105c, \u017ce w ten spos\u00f3b panie pracowa\u0142y na wy\u017csz\u0105 emerytur\u0119.\n\n\u00a0\n\nCa\u0142y tekst: https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-17/pielegniarki-dyscyplinarnie-zwolnione-z-pracy-same-nie-wiedza-za-co/\n\nWi\u0119cej informacji na: http://www.polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na Facebooku: \nhttps://www.facebook.com/polsatnewspl\n\nPolub nasz profil na Instagramie:\nhttps://www.instagram.com/polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na X:\nhttps://x.com/PolsatNewsPL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZDcs7pUVCYE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZDcs7pUVCYE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZDcs7pUVCYE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZDcs7pUVCYE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZDcs7pUVCYE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "polsatnews.pl",
                "tags": [
                    "Polsat",
                    "Grupa Polsat",
                    "Polsat News",
                    "polsatnews.pl"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Piel\u0119gniarki z blisko 40-letnim sta\u017cem pracy dyscyplinarnie zwolnione. Same nie wiedz\u0105 za co",
                    "description": "Trzy piel\u0119gniarki zosta\u0142y zwolnione dyscyplinarnie ze szpitala w \u017burominie na Mazowszu, mimo \u017ce by\u0142y w okresie ochronnym. Jakby tego by\u0142o ma\u0142o, same nie wiedz\u0105, co by\u0142o oficjalnym powodem zwolnienia. Kobiety wskazuj\u0105 mi\u0119dzy innymi na rozmow\u0119 z oddzia\u0142ow\u0105 o grafikach, kt\u00f3ra zosta\u0142a uznana przez ich prze\u0142o\u017con\u0105 za napa\u015b\u0107. Materia\u0142 \"Interwencji\".\n\n- Zosta\u0142am zwolniona... No w\u0142a\u015bnie, nie wiem za co. Nie wiem - m\u00f3wi zwolniona dyscyplinarnie Urszula Niedzia\u0142kowska.\n\n- S\u0119dzia zapyta\u0142a wyra\u017anie: prosz\u0119 powiedzie\u0107 nam, jaki pow\u00f3d pan poda\u0142 zwalniaj\u0105c te trzy panie w trybie natychmiastowym? Dyrektor odpowiedzia\u0142: nie wiem - dodaje Zofia Stanowicka.\n\nZ ko\u0144cem listopada 2022 roku trzy piel\u0119gniarki z blisko 40-letnim sta\u017cem pracy, zosta\u0142y dyscyplinarnie zwolnione ze szpitala w \u017burominie na Mazowszu. Kilka miesi\u0119cy wcze\u015bniej panie zosta\u0142y ukarane nagan\u0105 z wpisaniem do akt.\n\n- Pracowa\u0142y\u015bmy w zak\u0142adzie opieku\u0144czo-leczniczym w budynku oddzielnym, czyli poza budynkiem g\u0142\u00f3wnym szpitala. Tam s\u0105 pacjenci po udarach, po wypadkach, z Alzheimerem, naprawd\u0119 - to s\u0105 trudne przypadki. W 2022 roku to si\u0119 rozpocz\u0119\u0142o, kiedy zosta\u0142 rozbudowany u nas oddzia\u0142 Zak\u0142adu Opieki Leczniczej z 40-\u0142\u00f3\u017ckowego na 60. Zacz\u0119to wtedy przyjmowa\u0107 panie piel\u0119gniarki na umow\u0119-zlecenie, to zacz\u0119to dawa\u0107 nam mniej dy\u017cur\u00f3w nocnych i \u015bwi\u0105tecznych. By\u0142y\u015bmy na etatach i wszystkie dy\u017cury \u015bwi\u0105teczne i nocne by\u0142y dla nas dodatkow\u0105 p\u0142ac\u0105 - t\u0142umaczy Zofia Stanowicka, dodaj\u0105c, \u017ce w ten spos\u00f3b panie pracowa\u0142y na wy\u017csz\u0105 emerytur\u0119.\n\n\u00a0\n\nCa\u0142y tekst: https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-17/pielegniarki-dyscyplinarnie-zwolnione-z-pracy-same-nie-wiedza-za-co/\n\nWi\u0119cej informacji na: http://www.polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na Facebooku: \nhttps://www.facebook.com/polsatnewspl\n\nPolub nasz profil na Instagramie:\nhttps://www.instagram.com/polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na X:\nhttps://x.com/PolsatNewsPL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "621381",
                "likeCount": "11339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "567"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yEfOpMdwG7qoQyklB66A7A8QcsA",
            "id": "7K-yxGWYsnk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:30:14Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "$10,000 Human Shuffleboard",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7K-yxGWYsnk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7K-yxGWYsnk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7K-yxGWYsnk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7K-yxGWYsnk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7K-yxGWYsnk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "$10,000 Human Shuffleboard",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67921558",
                "likeCount": "2344573",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3212"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eyKXeSXTG0TPC3bVJDslsXtTidE",
            "id": "0lKs14Ae2eg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T10:25:30Z",
                "channelId": "UCBYJq71FFRcwfdCFKYWs5eA",
                "title": "Kolejny problem z iPhone 16\u2026 \ud83d\ude21",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lKs14Ae2eg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lKs14Ae2eg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lKs14Ae2eg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lKs14Ae2eg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lKs14Ae2eg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TechnoStrefa",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Kolejny problem z iPhone 16\u2026 \ud83d\ude21",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132898",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EhWwXHrBSIWAv04ys-sCwc6vzE4",
            "id": "bkuvd1gkfK0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T12:18:39Z",
                "channelId": "UCZ9dViYsOulUhR04hVkpsMw",
                "title": "Pogrzeb papie\u017ca Franciszka. Trump wraz z Dud\u0105 obecni na ceremonii",
                "description": "#wiadomo\u015bci #informacje #sejm #wydarzenia #papie\u017c \n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasz Kana\u0142 \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \nPrezydentowi USA Donaldowi Trumpowi i jego \u017conie Melanii pozwolono wej\u015b\u0107 na chwil\u0119 do Bazyliki \u015awi\u0119tego Piotra i podej\u015b\u0107 do trumny z papie\u017cem przed rozpocz\u0119ciem pogrzebu.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bkuvd1gkfK0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bkuvd1gkfK0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bkuvd1gkfK0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bkuvd1gkfK0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bkuvd1gkfK0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wirtualna Polska",
                "tags": [
                    "wirtualna polska",
                    "wp.pl",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "wiadomo\u015bci z polski",
                    "wiadomo\u015bci ze \u015bwiata",
                    "wydarzenia",
                    "Polityka",
                    "Wydarzenia",
                    "Aktualno\u015bci",
                    "Informacje",
                    "\u015awiat",
                    "Wiadomo\u015bci",
                    "Papie\u017ca Franciszka",
                    "pogrzeb Papie\u017ca Franciszka",
                    "Franciszek",
                    "Pogrzeb",
                    "pogrzebu",
                    "Trump",
                    "Donald Trump",
                    "Papie\u017c Franciszek",
                    "Pogrzeb Papie\u017ca Franciszka",
                    "Duda",
                    "Andrzej Duda",
                    "Prezydent Andrzej Duda"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Pogrzeb papie\u017ca Franciszka. Trump wraz z Dud\u0105 obecni na ceremonii",
                    "description": "#wiadomo\u015bci #informacje #sejm #wydarzenia #papie\u017c \n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasz Kana\u0142 \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \nPrezydentowi USA Donaldowi Trumpowi i jego \u017conie Melanii pozwolono wej\u015b\u0107 na chwil\u0119 do Bazyliki \u015awi\u0119tego Piotra i podej\u015b\u0107 do trumny z papie\u017cem przed rozpocz\u0119ciem pogrzebu."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "406551",
                "likeCount": "5180",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "22np7vSdiF6Fu4BzB-Zxhui7xJQ",
            "id": "pXLsqZCscGk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T21:20:47Z",
                "channelId": "UCyI0-Dcbw2arf0s48bCBLgQ",
                "title": "Testuj\u0119 VIRALOWE MOCHI z TikToka! \ud83c\udf61 Nakatanidou \u2013 hit z Nary w Japonii \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "description": "Zobacz m\u00f3j test viralowego mochi z TikToka i Instagrama! \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\nWpad\u0142am do Nakatanidou w Narze, czyli kultowego miejsca, kt\u00f3re zna ka\u017cdy fan japo\u0144skiego street foodu!\nCzy naprawd\u0119 warto sta\u0107 w tej kolejce? I czy mochi w Japonii naprawd\u0119 smakuje tak dobrze, jak wygl\u0105da online?\nSprawd\u017a moj\u0105 reakcj\u0119 \u2013 spoiler: historia jak zwykle mia\u0142a sw\u00f3j twist \ud83d\ude02\n\nKochasz viralowe jedzenie, testy z podr\u00f3\u017cy i japo\u0144skie smaki?\nKliknij suba i zajrzyj na nowy film na Vlogu \u2013 testuj\u0119 przysmaki z Tokio!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pXLsqZCscGk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pXLsqZCscGk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pXLsqZCscGk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pXLsqZCscGk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pXLsqZCscGk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Agnieszka Grzelak Vlog",
                "tags": [
                    "agnieszka grzelak",
                    "agnieszka grzelak vlog",
                    "aga grzelak",
                    "grzelak",
                    "vlog",
                    "viralfood",
                    "mochi",
                    "japanfood",
                    "tiktokfood",
                    "nakatanidou",
                    "japanesefood",
                    "streetfoodjapan",
                    "mochitest",
                    "foodshorts",
                    "traveljapan"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Testuj\u0119 VIRALOWE MOCHI z TikToka! \ud83c\udf61 Nakatanidou \u2013 hit z Nary w Japonii \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                    "description": "Zobacz m\u00f3j test viralowego mochi z TikToka i Instagrama! \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\nWpad\u0142am do Nakatanidou w Narze, czyli kultowego miejsca, kt\u00f3re zna ka\u017cdy fan japo\u0144skiego street foodu!\nCzy naprawd\u0119 warto sta\u0107 w tej kolejce? I czy mochi w Japonii naprawd\u0119 smakuje tak dobrze, jak wygl\u0105da online?\nSprawd\u017a moj\u0105 reakcj\u0119 \u2013 spoiler: historia jak zwykle mia\u0142a sw\u00f3j twist \ud83d\ude02\n\nKochasz viralowe jedzenie, testy z podr\u00f3\u017cy i japo\u0144skie smaki?\nKliknij suba i zajrzyj na nowy film na Vlogu \u2013 testuj\u0119 przysmaki z Tokio!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "237741",
                "likeCount": "12204",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JulXPZX_ZgaLOCINskBbmlQU1dE",
            "id": "X-rOsXSRb9k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T17:33:26Z",
                "channelId": "UCbPbgT_iBRhtJb_hVqvguuA",
                "title": "Kto da rade?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X-rOsXSRb9k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X-rOsXSRb9k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X-rOsXSRb9k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X-rOsXSRb9k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X-rOsXSRb9k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aria Martelle",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kto da rade?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "659074",
                "likeCount": "32878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oeY5S7EOcdXT_rgIXB7lvaifBG0",
            "id": "12-ZrFDrWME",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T12:00:05Z",
                "channelId": "UCflpy-GNxlahbdRdN5CRUsA",
                "title": "My wife went into the garden at the perfect time \ud83e\udd23\ud83d\ude32 (\ud83c\udfa5: Collab)",
                "description": "#LADbible is your home for the best content on the internet. We've got viral videos showing your funniest moments, your pets, wild animal encounters, babies at their best and kids that crack us up. Subscribe now to see the internet's top fails and pranks, the weirdest weather and incredible nature. LADbible publishes the best of the internet right here, every day.\n\nhttps://www.youtube.com/ladbibleextra?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12-ZrFDrWME/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12-ZrFDrWME/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12-ZrFDrWME/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12-ZrFDrWME/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12-ZrFDrWME/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LADbible Shorts",
                "tags": [
                    "TheLadBible",
                    "LADbible",
                    "lad bible",
                    "viral",
                    "viralvideos",
                    "contentbible",
                    "viral video",
                    "viral video tiktok",
                    "viral tiktok",
                    "viral video tik tok",
                    "lad",
                    "the lad bible",
                    "the ladbible",
                    "funny compilation",
                    "funny video",
                    "cat",
                    "cute",
                    "funny",
                    "animal",
                    "stealing",
                    "thief",
                    "Latest viral videos",
                    "Trending",
                    "video viral",
                    "viral videos",
                    "viral tiktok video",
                    "unilad",
                    "furry tails",
                    "foodbible",
                    "The cat",
                    "Funny cat videos",
                    "fails",
                    "compilation",
                    "Tiktok compilation",
                    "fish",
                    "omg",
                    "close call"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "My wife went into the garden at the perfect time \ud83e\udd23\ud83d\ude32 (\ud83c\udfa5: Collab)",
                    "description": "#LADbible is your home for the best content on the internet. We've got viral videos showing your funniest moments, your pets, wild animal encounters, babies at their best and kids that crack us up. Subscribe now to see the internet's top fails and pranks, the weirdest weather and incredible nature. LADbible publishes the best of the internet right here, every day.\n\nhttps://www.youtube.com/ladbibleextra?sub_confirmation=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38310648",
                "likeCount": "1350548",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6631"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SiYBZ5Aml3T7X3ZMzQLSzcQCY6g",
            "id": "PjnJTb3wlrM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T13:00:38Z",
                "channelId": "UCwBtP6NDQtsP5YBa4vuZqHA",
                "title": "TEN CASTING TO BY\u0141A PRZESADA...",
                "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\u2666 INSTAGRAM FESTIWAL EKIPY \u25ba https://www.instagram.com/festiwal_ekipa/\n\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba DOMINIK@DB4.PL\n\n\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nOliwier Ka\u0142u\u017cny\nAlan Kowalczewski\nPola Sieczko\nKatarzyna Bo\u017cek\nBartek Kubicki\nKinga Bana\u015b\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Popio\u0142ek\nMicha\u0142 Wermulka\nMaja Firek\nAleksander K\u0119pka\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPROJECT MANAGER\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENTKA PROJECT MANAGERA\nKamila Terefenko\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\nHubert Betlej\nKrzysztof Bularz\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nKamil Antczak\nMaciek Klacza\nAdam Sarnek\nBeata Popko\n\n\nVFX\nMateusz Zaborski\nMaciek Klacza\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nKamil Antczak\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\n\nPartnerem g\u0142\u00f3wnym programu jest marka Koral\n\nDzi\u0119kujemy za mo\u017cliwo\u015b\u0107 realizacji nagra\u0144  na kampusie Collegium Witelona Uczelnia Pa\u0144stwowa: \nhttps://www.collegiumwitelona.pl \nhttps://www.instagram.com/collegium_witelona \nhttps://www.tiktok.com/@collegium.witelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjnJTb3wlrM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjnJTb3wlrM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjnJTb3wlrM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjnJTb3wlrM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjnJTb3wlrM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Friz Wi\u015bniewski",
                "tags": [
                    "friz",
                    "frizoluszek",
                    "Dom ekipy",
                    "Wersow",
                    "Ekipa",
                    "Mieszkanie ekipy",
                    "Friz chata",
                    "Friz dom",
                    "chata ekipy",
                    "lody ekipy",
                    "genzie",
                    "hania",
                    "mortalcio",
                    "karotni",
                    "przemek pro",
                    "t5m",
                    "t5m2",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "TEN CASTING TO BY\u0141A PRZESADA...",
                    "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\u2666 INSTAGRAM FESTIWAL EKIPY \u25ba https://www.instagram.com/festiwal_ekipa/\n\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba DOMINIK@DB4.PL\n\n\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nOliwier Ka\u0142u\u017cny\nAlan Kowalczewski\nPola Sieczko\nKatarzyna Bo\u017cek\nBartek Kubicki\nKinga Bana\u015b\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Popio\u0142ek\nMicha\u0142 Wermulka\nMaja Firek\nAleksander K\u0119pka\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPROJECT MANAGER\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENTKA PROJECT MANAGERA\nKamila Terefenko\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\nHubert Betlej\nKrzysztof Bularz\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nKamil Antczak\nMaciek Klacza\nAdam Sarnek\nBeata Popko\n\n\nVFX\nMateusz Zaborski\nMaciek Klacza\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nKamil Antczak\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\n\nPartnerem g\u0142\u00f3wnym programu jest marka Koral\n\nDzi\u0119kujemy za mo\u017cliwo\u015b\u0107 realizacji nagra\u0144  na kampusie Collegium Witelona Uczelnia Pa\u0144stwowa: \nhttps://www.collegiumwitelona.pl \nhttps://www.instagram.com/collegium_witelona \nhttps://www.tiktok.com/@collegium.witelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1561732",
                "likeCount": "64377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2714"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c8x20fQk2fc-vzJ85QunwCIAJHg",
            "id": "M_wnCad-sJQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T11:33:50Z",
                "channelId": "UC_vMDcmkuEvw0N-gaP35wTA",
                "title": "Pogrzeb papie\u017ca Franciszka. Po\u017cegna\u0142y go t\u0142umy",
                "description": "W Rzymie odby\u0142y si\u0119 uroczysto\u015bci pogrzebowe papie\u017ca Franciszka. Podczas modlitwy wiernych na placu \u015awi\u0119tego Piotra pad\u0142o wezwanie w j\u0119zyku polskim. \u2014 M\u00f3dlmy si\u0119 za zmar\u0142ych papie\u017cy i za tych wszystkich, kt\u00f3rzy w Ko\u015bciele g\u0142osili Ewangeli\u0119 oraz pe\u0142nili pos\u0142ug\u0119 kap\u0142a\u0144sk\u0105, niech dost\u0105pi\u0105 udzia\u0142u w liturgii niebieskiej \u2014 us\u0142yszeli\u015bmy. Stolica Apostolska szacuje, \u017ce w uroczysto\u015bci uczestniczy\u0142o ok. 250 tys. os\u00f3b. Tu\u017c po mszy trumna z cia\u0142em papie\u017ca zosta\u0142a przewieziona do Bazyliki Matki Bo\u017cej Wi\u0119kszej. Na ceremoni\u0119 przybyli \u015bwiatowi liderzy, w tym prezydent USA Donald Trump i prezydent Polski Andrzej Duda.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_wnCad-sJQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_wnCad-sJQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_wnCad-sJQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_wnCad-sJQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_wnCad-sJQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onet",
                "tags": [
                    "#0e281080_61f3_45f5_a01d_787614142466_live",
                    "franciszek",
                    "franciszek nie \u017cyje",
                    "pogrzeb papie\u017ca",
                    "pogrzeb papie\u017ca franciszka",
                    "franciszek pogrzeb",
                    "watykan",
                    "transmisja z pogrzebu franciszka",
                    "na \u017cywo",
                    "pogrzeb franciszka na \u017cywo"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Pogrzeb papie\u017ca Franciszka. Po\u017cegna\u0142y go t\u0142umy",
                    "description": "W Rzymie odby\u0142y si\u0119 uroczysto\u015bci pogrzebowe papie\u017ca Franciszka. Podczas modlitwy wiernych na placu \u015awi\u0119tego Piotra pad\u0142o wezwanie w j\u0119zyku polskim. \u2014 M\u00f3dlmy si\u0119 za zmar\u0142ych papie\u017cy i za tych wszystkich, kt\u00f3rzy w Ko\u015bciele g\u0142osili Ewangeli\u0119 oraz pe\u0142nili pos\u0142ug\u0119 kap\u0142a\u0144sk\u0105, niech dost\u0105pi\u0105 udzia\u0142u w liturgii niebieskiej \u2014 us\u0142yszeli\u015bmy. Stolica Apostolska szacuje, \u017ce w uroczysto\u015bci uczestniczy\u0142o ok. 250 tys. os\u00f3b. Tu\u017c po mszy trumna z cia\u0142em papie\u017ca zosta\u0142a przewieziona do Bazyliki Matki Bo\u017cej Wi\u0119kszej. Na ceremoni\u0119 przybyli \u015bwiatowi liderzy, w tym prezydent USA Donald Trump i prezydent Polski Andrzej Duda."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166677",
                "likeCount": "2117",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "72"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LltI8mwocUd1709Ox-j0Tg0c4A4",
            "id": "CwKJjc6QFoE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T13:00:30Z",
                "channelId": "UC1Fc8RIaSgmsLmmUKwHECvA",
                "title": "US\u0141UGUJEMY DZINOLDOWI PRZEZ 24 H",
                "description": "\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CwKJjc6QFoE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CwKJjc6QFoE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CwKJjc6QFoE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CwKJjc6QFoE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CwKJjc6QFoE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bungee",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "US\u0141UGUJEMY DZINOLDOWI PRZEZ 24 H",
                    "description": "\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1362155",
                "likeCount": "94680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2311"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pO6kQY4I0ocGxHWXp2Ov-KMPdiw",
            "id": "tdts4VBrKBY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T16:00:11Z",
                "channelId": "UCgrdZm9Nx3rCj8WenIoSIqw",
                "title": "J\u2019ai trouv\u00e9 un tr\u00e9sor \ud83e\udd23",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tdts4VBrKBY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tdts4VBrKBY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tdts4VBrKBY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tdts4VBrKBY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tdts4VBrKBY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nicocapone",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai trouv\u00e9 un tr\u00e9sor \ud83e\udd23",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7260363",
                "likeCount": "214596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "637"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sjNNgwfJBf90IE028dQE0SMAtoE",
            "id": "w5eIPuDefOA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T11:30:50Z",
                "channelId": "UC-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A",
                "title": "Kogo Kasia ma na tapecie telefonu?!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w5eIPuDefOA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w5eIPuDefOA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w5eIPuDefOA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w5eIPuDefOA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w5eIPuDefOA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Waksy Shorts",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kogo Kasia ma na tapecie telefonu?!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267201",
                "likeCount": "14080",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u5Mfuh1_PJYbi0bsTWOwCyPThiE",
            "id": "_OI9tkAVZco",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T08:00:43Z",
                "channelId": "UCSz1RpLRi0C1iBFhrh-WcIg",
                "title": "Frozen noodle prank\ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OI9tkAVZco/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OI9tkAVZco/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OI9tkAVZco/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OI9tkAVZco/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OI9tkAVZco/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Frozen noodle prank\ud83d\ude02",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89696198",
                "likeCount": "1316857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YY1y2l7LCwiatx0zA0qe-WsW5vY",
            "id": "Plp2kiyzZR4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T11:33:42Z",
                "channelId": "UCYFKMKQwYNun2wNj458kREQ",
                "title": "Harley Quinn's long hair troubles\u3002#Harley Quinn #joker",
                "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Plp2kiyzZR4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Plp2kiyzZR4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Plp2kiyzZR4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Plp2kiyzZR4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Plp2kiyzZR4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Harley Quinn with the Joker",
                "tags": [
                    "#Harley Quinn",
                    "#joker"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Harley Quinn's long hair troubles\u3002#Harley Quinn #joker",
                    "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66950147",
                "likeCount": "1240811",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "533"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3ESvy41kHRKW3DVvHpxnmbl7ipQ",
            "id": "7DkKRl6WOEY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T19:53:36Z",
                "channelId": "UCNVlJ73C0e3-VwZD8YH5jlQ",
                "title": "WKURZONY PUDZIANOWSKI PO WALCE NA KSW 105! EDDIE WYGRA\u0141, BO FAULOWA\u0141?",
                "description": "Sensacja! Mariusz Pudzianowski przegra\u0142 z Eddiem Hallem w zaledwie 30 sekund. \"Pudzian\" wszed\u0142 do klatki odwa\u017cnie, ale zosta\u0142 rzucony po kolejnych ciosach na mat\u0119 i tam otrzyma\u0142 wiele uderze\u0144. \"Bestia\" w debiutanckim pojedynku w MMA w organizacji KSW. To by\u0142a po prostu deklasacja. - Oberwa\u0142em gdzie\u015b w ty\u0142 g\u0142owy, ale to jest walka. Tak mo\u017ce by\u0107 - przyzna\u0142 na gor\u0105co Pudzianowski. Kto wygra\u0142 walk\u0119 Pudzianowski - Hall na KSW?\n\n#ksw #pudzianowski #hall",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7DkKRl6WOEY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7DkKRl6WOEY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7DkKRl6WOEY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7DkKRl6WOEY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7DkKRl6WOEY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KOLOSEUM",
                "tags": [
                    "ksw",
                    "pudzianowski",
                    "mariusz pudzianowski",
                    "pudzian",
                    "pudzian hall",
                    "eddie hall",
                    "hall"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WKURZONY PUDZIANOWSKI PO WALCE NA KSW 105! EDDIE WYGRA\u0141, BO FAULOWA\u0141?",
                    "description": "Sensacja! Mariusz Pudzianowski przegra\u0142 z Eddiem Hallem w zaledwie 30 sekund. \"Pudzian\" wszed\u0142 do klatki odwa\u017cnie, ale zosta\u0142 rzucony po kolejnych ciosach na mat\u0119 i tam otrzyma\u0142 wiele uderze\u0144. \"Bestia\" w debiutanckim pojedynku w MMA w organizacji KSW. To by\u0142a po prostu deklasacja. - Oberwa\u0142em gdzie\u015b w ty\u0142 g\u0142owy, ale to jest walka. Tak mo\u017ce by\u0107 - przyzna\u0142 na gor\u0105co Pudzianowski. Kto wygra\u0142 walk\u0119 Pudzianowski - Hall na KSW?\n\n#ksw #pudzianowski #hall"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96204",
                "likeCount": "304",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "489"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GpmOejFG8PzJSWrYjxYcX1IMQMg",
            "id": "Xo1Ssx3WgIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T03:14:11Z",
                "channelId": "UCzLMJvMZmfeKyPRjIOS3bww",
                "title": "BU\u0141KA ZATRZYMA\u0141 PSG! GENIALNY WYST\u0118P POLAKA | SKR\u00d3T MECZU",
                "description": "Mecz sezonu rozegra\u0142 Marcin Bu\u0142ka przeciwko swojemu by\u0142emu klubowi. Postawa Polaka da\u0142a cenn\u0105 wygran\u0105 Nicei z PSG.\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf10 OFICJALNA STRONA http://elevensports.pl/start\n(\ud835\udd4f) TWITTER http://x.com/ElevenSportsPL\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM http://instagram.com/elevensportspl\n\ud83d\udc4d FACEBOOK http://facebook.com/ElevenSports.Polska\n\u2764 TIKTOK http://tiktok.com/@elevensportspl\n\ud83d\udd25 POLECAMY! https://www.youtube.com/playlist?list=PLrY0BgMgHaFQ2GBN7NVMP7bpAv6EkWwtk\n\n \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605\n\nZOBACZ WI\u0118CEJ! \u2935\ufe0f\n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/videos\n\ud83e\ude73 SHORTY http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/shorts\n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/playlists\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \nCopyright \u00a9 ELEVEN SPORTS NETWORK sp. z o.o. \nAll rights reserved \n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nYouTube MCN support i ochrona tre\u015bci: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c\n\n#ElevenSports #psg #bu\u0142ka #ligue1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xo1Ssx3WgIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xo1Ssx3WgIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xo1Ssx3WgIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xo1Ssx3WgIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xo1Ssx3WgIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ELEVEN SPORTS PL",
                "tags": [
                    "ELEVEN SPORTS",
                    "eleven sports",
                    "eleven sports youtube",
                    "eleven sports polska",
                    "pi\u0142ka no\u017cna",
                    "pi\u0142ka no\u017cna mecze",
                    "mecze pi\u0142karskie",
                    "mecze pi\u0142ki no\u017cnej",
                    "komentarz sportowy",
                    "wiadomo\u015bci sportowe",
                    "sport",
                    "eleven",
                    "psg",
                    "nice",
                    "nicea",
                    "bu\u0142ka",
                    "marcin bu\u0142ka",
                    "ligue 1",
                    "psg nice 1 3",
                    "psg nice bu\u0142ka",
                    "marcin bulka vs psg",
                    "bulka psg nice",
                    "bulka nice",
                    "marcin bu\u0142ka najlepsze interwencje",
                    "marcin bu\u0142ka parady",
                    "liga france ligue 1",
                    "liga francuska skr\u00f3ty",
                    "liga francuska",
                    "bu\u0142ka mecz",
                    "bu\u0142ka zatrzyma\u0142 psg"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "BU\u0141KA ZATRZYMA\u0141 PSG! GENIALNY WYST\u0118P POLAKA | SKR\u00d3T MECZU",
                    "description": "Mecz sezonu rozegra\u0142 Marcin Bu\u0142ka przeciwko swojemu by\u0142emu klubowi. Postawa Polaka da\u0142a cenn\u0105 wygran\u0105 Nicei z PSG.\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf10 OFICJALNA STRONA http://elevensports.pl/start\n(\ud835\udd4f) TWITTER http://x.com/ElevenSportsPL\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM http://instagram.com/elevensportspl\n\ud83d\udc4d FACEBOOK http://facebook.com/ElevenSports.Polska\n\u2764 TIKTOK http://tiktok.com/@elevensportspl\n\ud83d\udd25 POLECAMY! https://www.youtube.com/playlist?list=PLrY0BgMgHaFQ2GBN7NVMP7bpAv6EkWwtk\n\n \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605\n\nZOBACZ WI\u0118CEJ! \u2935\ufe0f\n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/videos\n\ud83e\ude73 SHORTY http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/shorts\n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/playlists\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \nCopyright \u00a9 ELEVEN SPORTS NETWORK sp. z o.o. \nAll rights reserved \n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nYouTube MCN support i ochrona tre\u015bci: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c\n\n#ElevenSports #psg #bu\u0142ka #ligue1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "246393",
                "likeCount": "5300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "355"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 86,
        "resultsPerPage": 50
    }
}