{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "i1cm1LMS4yddH_SufzwBQ9ANCg0",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gsk82y9fJAjqnwntZrVpLmAVGU0",
            "id": "M1rvXiomTMM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T20:43:47Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le doubl\u00e9 l\u00e9gendaire de Declan Rice sur coup franc face au Real - Ligue des champions 2024/2025",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1rvXiomTMM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1rvXiomTMM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1rvXiomTMM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1rvXiomTMM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1rvXiomTMM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le doubl\u00e9 l\u00e9gendaire de Declan Rice sur coup franc face au Real - Ligue des champions 2024/2025",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "753904",
                "likeCount": "16363",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rlTs8rfqAAkZtJT5pGDCE1qQvw8",
            "id": "SMWB4YNzZnY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:00:40Z",
                "channelId": "UC-4M8AN08hw39nn2v91VuMQ",
                "title": "Je teste des friteries not\u00e9es 1 \u00e9toile",
                "description": "les PIRES FRITERIES de France... \u00e7a donne quoi ??\n\ud83d\udca6 Merci \u00e0 Holy : https://fr.weareholy.com/Cyril/Youtube\nR\u00e9ductions : CYRILmp4x5 (-5\u20ac sur la 1\u00e8re commande) et CYRILmp4 (-10%) !\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Agust\u00edn M. et L\u00e9a DSR\nMonteurs : Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"frite\" en commentaire \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMWB4YNzZnY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMWB4YNzZnY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMWB4YNzZnY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMWB4YNzZnY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMWB4YNzZnY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILmp4",
                "tags": [
                    "cyrilmp4",
                    "cyril",
                    "mp4",
                    "friterie",
                    "frite",
                    "1 \u00e9toile",
                    "nord",
                    "pires friterie",
                    "meilleure friterie",
                    "france",
                    "pas ch\u00e8re"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je teste des friteries not\u00e9es 1 \u00e9toile",
                    "description": "les PIRES FRITERIES de France... \u00e7a donne quoi ??\n\ud83d\udca6 Merci \u00e0 Holy : https://fr.weareholy.com/Cyril/Youtube\nR\u00e9ductions : CYRILmp4x5 (-5\u20ac sur la 1\u00e8re commande) et CYRILmp4 (-10%) !\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Agust\u00edn M. et L\u00e9a DSR\nMonteurs : Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"frite\" en commentaire \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "376295",
                "likeCount": "21040",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1048"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KbTk3R1e8IS3XZnD87n9P7Jp90g",
            "id": "ppYc55q_uwQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T22:04:26Z",
                "channelId": "UCZkcxFIsqW5htimoUQKA0iA",
                "title": "Unfortunate defeat in first leg | FC Bayern - Inter Milan | Champions League Highlights",
                "description": "FC Bayern fell 2-1 to Inter Milan in the Champions League quarter-final first leg on Tuesday night. Bayern were dominant at first, but Lautaro Mart\u00ednez put Inter in front before half-time. Thomas M\u00fcller levelled the scores in the closing stages, only for Davide Frattesi to restore the Italians\u2019 lead.\n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba Du willst mehr von Musiala, M\u00fcller, Kane & Co. sehen? Abonniere uns jetzt und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba \u00bfQuieres ver m\u00e1s de Musiala, M\u00fcller, Kane y c\u00eda? Suscr\u00edbete ahora y activa la campana \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppYc55q_uwQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppYc55q_uwQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppYc55q_uwQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppYc55q_uwQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppYc55q_uwQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Bayern M\u00fcnchen",
                "tags": [
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "Bayern Munich",
                    "FCB",
                    "FC Bayern",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Bayern"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Unfortunate defeat in first leg | FC Bayern - Inter Milan | Champions League Highlights",
                    "description": "FC Bayern fell 2-1 to Inter Milan in the Champions League quarter-final first leg on Tuesday night. Bayern were dominant at first, but Lautaro Mart\u00ednez put Inter in front before half-time. Thomas M\u00fcller levelled the scores in the closing stages, only for Davide Frattesi to restore the Italians\u2019 lead.\n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba Du willst mehr von Musiala, M\u00fcller, Kane & Co. sehen? Abonniere uns jetzt und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba \u00bfQuieres ver m\u00e1s de Musiala, M\u00fcller, Kane y c\u00eda? Suscr\u00edbete ahora y activa la campana \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248627",
                "likeCount": "3428",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AWq_7Ks3OLAwyuhPQl_YvzCUaZU",
            "id": "vhcV8b5h_BY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T22:01:42Z",
                "channelId": "UCEWPsAL5QOfk5f-aoN2CLtA",
                "title": "Retour \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9. (Arsenal 3-0 Real Madrid)",
                "description": "INSTA : https://www.instagram.com/lesvideos2riles/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhcV8b5h_BY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhcV8b5h_BY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhcV8b5h_BY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhcV8b5h_BY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhcV8b5h_BY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Vid\u00e9os de Riles",
                "tags": [
                    "Arsenal",
                    "Real Madrid",
                    "Riles",
                    "les vid\u00e9os de riles",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "highlights",
                    "highligts",
                    "Declan Rice",
                    "Mbappe",
                    "vinicius",
                    "Bellingham",
                    "Ancelotti"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Retour \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9. (Arsenal 3-0 Real Madrid)",
                    "description": "INSTA : https://www.instagram.com/lesvideos2riles/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206093",
                "likeCount": "15356",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1966"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SmG8Gnes69fn0VwxMa9rCuAiDHE",
            "id": "_h6DsHnA9kA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T15:00:51Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "Il ne sifflera plus jamais dans les bois\u2026 - FLIPPE & GO SLEEP #6 (ft. Le Grand JD)",
                "description": "Merci \u00e0 Hero qui sponsorise cette vid\u00e9o ! \u2728 Profitez de la promo jusqu\u2019au 14 avril sur les patchs Invisible+ \ud83d\udc49 https://amzn.to/3QTIAoJ\nPublicit\u00e9 #herocosmetics #heromightypatch\n\n\nBienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla arrive avec un sixi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e du grand JD pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nQue ce soit la d\u00e9couverte d'un inconnu dans sa maison ou la pers\u00e9v\u00e9rance d'un collier \u00e0 revenir myst\u00e9rieusement aupr\u00e8s de la personne l'ayant trouv\u00e9, venez d\u00e9couvrir les 10 histoires terrifiantes des abonn\u00e9s (et les n\u00f4tres) \ud83d\udc79\n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : https://www.flippeandgosleep.fr\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n06:59 Le chemin de l'enfer\n15:17 Un inconnu dans ma maison\n22:13 La silhouette de l'homme \u00e0 la hache, un double homicide \u00e9vit\u00e9\n40:36 L'inexplicable Halloween\n48:24 La tr\u00e8s \u00e9trange disparition d'un enfant en vacances\n57:43 Maison de famille de Maghla\n01:08:44 Je ne siffle plus dans les bois\n01:20:29 Fant\u00f4me au chateau en Ecosse\n01:37:20 Le collier hant\u00e9 de l'internat\n01:51:05 Le regard dans l'ombre\n\n\n---\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirection artistique : Maghla \nR\u00e9alisation : Claire Lavergne\nD\u00e9coration : Laura Roche\nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_h6DsHnA9kA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_h6DsHnA9kA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_h6DsHnA9kA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_h6DsHnA9kA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_h6DsHnA9kA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Maghla",
                    "Concept",
                    "Podcast",
                    "Horreur",
                    "Flippe & Go Sleep",
                    "Sip & gossip",
                    "Le grand JD",
                    "grandJD"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Il ne sifflera plus jamais dans les bois\u2026 - FLIPPE & GO SLEEP #6 (ft. Le Grand JD)",
                    "description": "Merci \u00e0 Hero qui sponsorise cette vid\u00e9o ! \u2728 Profitez de la promo jusqu\u2019au 14 avril sur les patchs Invisible+ \ud83d\udc49 https://amzn.to/3QTIAoJ\nPublicit\u00e9 #herocosmetics #heromightypatch\n\n\nBienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla arrive avec un sixi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e du grand JD pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nQue ce soit la d\u00e9couverte d'un inconnu dans sa maison ou la pers\u00e9v\u00e9rance d'un collier \u00e0 revenir myst\u00e9rieusement aupr\u00e8s de la personne l'ayant trouv\u00e9, venez d\u00e9couvrir les 10 histoires terrifiantes des abonn\u00e9s (et les n\u00f4tres) \ud83d\udc79\n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : https://www.flippeandgosleep.fr\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n06:59 Le chemin de l'enfer\n15:17 Un inconnu dans ma maison\n22:13 La silhouette de l'homme \u00e0 la hache, un double homicide \u00e9vit\u00e9\n40:36 L'inexplicable Halloween\n48:24 La tr\u00e8s \u00e9trange disparition d'un enfant en vacances\n57:43 Maison de famille de Maghla\n01:08:44 Je ne siffle plus dans les bois\n01:20:29 Fant\u00f4me au chateau en Ecosse\n01:37:20 Le collier hant\u00e9 de l'internat\n01:51:05 Le regard dans l'ombre\n\n\n---\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirection artistique : Maghla \nR\u00e9alisation : Claire Lavergne\nD\u00e9coration : Laura Roche\nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "485623",
                "likeCount": "26727",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J5pTFs-tX7u1z8AKgMCvSA1Bi8E",
            "id": "MV3ULwkWKhg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:32:46Z",
                "channelId": "UCsadXomBhBQQxA1IL9zauNA",
                "title": "ARSENAL 3-0 REAL MADRID ON LES A TAP\u00c9 ! TOP PERFORMANCE DES GUNNERS",
                "description": "#ARSENAL #REALMADRID #UEFACHAMPIONSLEAGUE \nLe Super D\u00e9brief foot ... LIKE et PARTAGE TOUSOUTSIDERZ \n\nPour me rejoindre email: outsiderz.management@gmail.com\n                 twitter: @standiop / @lesoutsiderz\n                 instagram: @lesoutsiderz\n                 tiktok : @lesoutsiderz\n                 facebook : Les OutsiderZ\n                 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n#ChampionsLeague #SERIEA #PremierLeague #LIGUE1 #LIGA #BUNDESLIGA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MV3ULwkWKhg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MV3ULwkWKhg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MV3ULwkWKhg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MV3ULwkWKhg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MV3ULwkWKhg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les OUTSIDERZ ",
                "tags": [
                    "football",
                    "messi",
                    "ronaldo",
                    "soccer",
                    "les outsiderz",
                    "outsiderz",
                    "chelsea",
                    "bayern",
                    "manutd",
                    "mancity",
                    "real madrid",
                    "barca",
                    "cristiano",
                    "bar\u00e7a",
                    "psg",
                    "mbappe neymar",
                    "champions league",
                    "premier league",
                    "ligue 1",
                    "serie a",
                    "la liga",
                    "fifa"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARSENAL 3-0 REAL MADRID ON LES A TAP\u00c9 ! TOP PERFORMANCE DES GUNNERS",
                    "description": "#ARSENAL #REALMADRID #UEFACHAMPIONSLEAGUE \nLe Super D\u00e9brief foot ... LIKE et PARTAGE TOUSOUTSIDERZ \n\nPour me rejoindre email: outsiderz.management@gmail.com\n                 twitter: @standiop / @lesoutsiderz\n                 instagram: @lesoutsiderz\n                 tiktok : @lesoutsiderz\n                 facebook : Les OutsiderZ\n                 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n#ChampionsLeague #SERIEA #PremierLeague #LIGUE1 #LIGA #BUNDESLIGA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151562",
                "likeCount": "15946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1810"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L9ugNmPxmZpFcOxW2sQfsxW7LdQ",
            "id": "3767QxBty7Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T09:15:00Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "SuperMarket Simulator IRL (ft. Byilhan et Lebouseuh)",
                "description": "Abonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\nMerci \u00e0 Grand Frais de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur ce projet !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3767QxBty7Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3767QxBty7Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3767QxBty7Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3767QxBty7Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3767QxBty7Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "SuperMarket Simulator IRL (ft. Byilhan et Lebouseuh)",
                    "description": "Abonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\nMerci \u00e0 Grand Frais de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur ce projet !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2510202",
                "likeCount": "122295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2502"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Uszukejg5CtlmKOuO05Y2WDRYhs",
            "id": "IkpvdbzSG7U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:29:38Z",
                "channelId": "UC62ILt6hrn4qYBqM8ZeBErA",
                "title": "Gender Reveal - \u00c9pisode 4 - BOY OR GIRL ? \ud83e\ude77\ud83e\ude75",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IkpvdbzSG7U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IkpvdbzSG7U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IkpvdbzSG7U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IkpvdbzSG7U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IkpvdbzSG7U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carla Talon New Life ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gender Reveal - \u00c9pisode 4 - BOY OR GIRL ? \ud83e\ude77\ud83e\ude75",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "351186",
                "likeCount": "7680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "535"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r21HwmzRtjhfFPWc6zWIsvjGaIA",
            "id": "CeaBIbePrCw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T22:00:00Z",
                "channelId": "UCIA9xFRtkDVBGH_BHvmDK6g",
                "title": "Werenoi - 11.04.2025 (Freestyle)",
                "description": "Werenoi - 11.04.2025 (Freestyle)\nNouveau freestyle disponible : https://werenoi.bfan.link/11-04-25\nNouvel album \"Diamant Noir\" le 11.04.2025 , disponible en pr\u00e9commande : https://www.laleague.fr/fr-fr/\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram : https://www.instagram.com/we_renoi\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #freestyle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeaBIbePrCw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeaBIbePrCw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeaBIbePrCw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeaBIbePrCw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeaBIbePrCw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werenoi",
                "tags": [
                    "we renoi",
                    "WE RENOI",
                    "We Renoi - Guadalajara (Clip Officiel)",
                    "WE RENOI 2021",
                    "we renoi 2021",
                    "we renoi officiel",
                    "we renoi clip",
                    "we renoi rap fran\u00e7ais",
                    "we renoi nouveaut\u00e9 rap",
                    "we renoi rap",
                    "we renoi clip rap fran\u00e7ais",
                    "we renoi video clip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Werenoi - 11.04.2025 (Freestyle)",
                    "description": "Werenoi - 11.04.2025 (Freestyle)\nNouveau freestyle disponible : https://werenoi.bfan.link/11-04-25\nNouvel album \"Diamant Noir\" le 11.04.2025 , disponible en pr\u00e9commande : https://www.laleague.fr/fr-fr/\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram : https://www.instagram.com/we_renoi\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #freestyle"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "883844",
                "likeCount": "33118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1685"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Uu853ODRayFAGuHFPxVgcYn2t0c",
            "id": "s4rxOmwZGoY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T12:58:27Z",
                "channelId": "UCK3inMNRNAVUleEbpDU1k2g",
                "title": "L'HISTOIRE FOLLE DES BEATLES !",
                "description": "Pour profitez de l'offre NordVPN, uniquement via ce lien : https://nordvpn.com/sebvpn \nVous aurez 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les abonnements de 2 ans (Satisfait ou rembours\u00e9 sur les 30 premiers jours, assistance client disponible 24/24 ; 7j/7)\n\nmes autres vid\u00e9os du genre : https://www.youtube.com/playlist?list=PLwtXiyQgEt_pMr5AkpBVKHG7q4cieNIGR\n\n\ud83c\udf5f abonne toi : https://bit.ly/3MvgDjB\n\nMerci \u00e0 ceux qui me soutienne en s'abonnant ou en likant la vid\u00e9o !\n\n\ud83c\udf10 MES RESEAUX : \nhttp://instagram.com/seblafrite\nhttps://tiktok.com/@seb\nhttp://www.twitter.com/Seb_Frit\n\nVid\u00e9o \u00e9crite par Briac Julliand, Pierre Macary & S\u00e9bastien Frit\nMont\u00e9e par Enguerran Borter & Matthieu Flahaut\nProduite par Olibrius\n\n\ud83d\udcdd SOURCES : \n\n- O\u2019DELL Tom, \u00ab Comment les Beatles ont chang\u00e9 le monde \u00bb\n- McGEORGE Alistaire, \u00ab John Lennon\u2019s dark side from domestic violence and emotionnal abuse to mocking disabled people \u00bb, *Mirror* (20/09/2015)\n- SOUDARAIN Juliette, \u00ab Se moquer des \u201cgroupies\u201d, c\u2019est ne rien comprendre \u00e0 l\u2019histoire des femmes et de la musique \u00bb, *Slate* (09/11/2022)\n- GRANIER Fr\u00e9d\u00e9ric, \u00ab Les Beatles \u2013 Quatre gar\u00e7ons dans le si\u00e8cle \u00bb, *Perrin* (30/01/2020)\nhttps://medium.com/@peter.prendergast16/how-the-beatles-created-pop-musics-first-diss-track-bbd1b6c05c43#:~:text=On%20the%20opening%20track%20%E2%80%9CToo,too%20many%20people%20preaching%20practices%E2%80%9D.\nhttps://www.nostalgie.fr/artistes/the-beatles/actus/the-beatles-le-groupe-de-tous-les-records-348142\n\nla bise, \u00e0 bient\u00f4t !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s4rxOmwZGoY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s4rxOmwZGoY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s4rxOmwZGoY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s4rxOmwZGoY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s4rxOmwZGoY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SEB",
                "tags": [
                    "seb la frite",
                    "seb",
                    "ce mec",
                    "seblafrite",
                    "sebastien frit",
                    "histoire",
                    "incroyable",
                    "myst\u00e8re",
                    "musique",
                    "documentaire",
                    "beatles",
                    "john lennon",
                    "paul mccartney",
                    "the beatles",
                    "beatlemania",
                    "ringo starr",
                    "georges harrisson",
                    "georges martin",
                    "yoko ono"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L'HISTOIRE FOLLE DES BEATLES !",
                    "description": "Pour profitez de l'offre NordVPN, uniquement via ce lien : https://nordvpn.com/sebvpn \nVous aurez 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les abonnements de 2 ans (Satisfait ou rembours\u00e9 sur les 30 premiers jours, assistance client disponible 24/24 ; 7j/7)\n\nmes autres vid\u00e9os du genre : https://www.youtube.com/playlist?list=PLwtXiyQgEt_pMr5AkpBVKHG7q4cieNIGR\n\n\ud83c\udf5f abonne toi : https://bit.ly/3MvgDjB\n\nMerci \u00e0 ceux qui me soutienne en s'abonnant ou en likant la vid\u00e9o !\n\n\ud83c\udf10 MES RESEAUX : \nhttp://instagram.com/seblafrite\nhttps://tiktok.com/@seb\nhttp://www.twitter.com/Seb_Frit\n\nVid\u00e9o \u00e9crite par Briac Julliand, Pierre Macary & S\u00e9bastien Frit\nMont\u00e9e par Enguerran Borter & Matthieu Flahaut\nProduite par Olibrius\n\n\ud83d\udcdd SOURCES : \n\n- O\u2019DELL Tom, \u00ab Comment les Beatles ont chang\u00e9 le monde \u00bb\n- McGEORGE Alistaire, \u00ab John Lennon\u2019s dark side from domestic violence and emotionnal abuse to mocking disabled people \u00bb, *Mirror* (20/09/2015)\n- SOUDARAIN Juliette, \u00ab Se moquer des \u201cgroupies\u201d, c\u2019est ne rien comprendre \u00e0 l\u2019histoire des femmes et de la musique \u00bb, *Slate* (09/11/2022)\n- GRANIER Fr\u00e9d\u00e9ric, \u00ab Les Beatles \u2013 Quatre gar\u00e7ons dans le si\u00e8cle \u00bb, *Perrin* (30/01/2020)\nhttps://medium.com/@peter.prendergast16/how-the-beatles-created-pop-musics-first-diss-track-bbd1b6c05c43#:~:text=On%20the%20opening%20track%20%E2%80%9CToo,too%20many%20people%20preaching%20practices%E2%80%9D.\nhttps://www.nostalgie.fr/artistes/the-beatles/actus/the-beatles-le-groupe-de-tous-les-records-348142\n\nla bise, \u00e0 bient\u00f4t !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1015287",
                "likeCount": "67152",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1907"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mz7jCW3iDOyQw23YM1k1Y_lE2nk",
            "id": "dxnacr0NriQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:00:40Z",
                "channelId": "UCmgShzHBNV_7cwiccdTCzig",
                "title": "Keblack Ft. Guy2Bezbar - Melrose Place (Clip Officiel)",
                "description": "Keblack Ft. Guy2Bezbar - Melrose Place (Clip Officiel)\n\u00ab Melrose Place \u00bb sur toutes les plateformes : https://keblack.bfan.link/guy2bzebar-melroseplace.yde\nR\u00e9\u00e9dition \u00ab Focus Mentalit\u00e9 \u00bb : https://keblack.bfan.link/focusmentalite.yde \n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine \u2192 https://bit.ly/37pjZQ7\n\nCr\u00e9dits : \nProduction : Art du clip\nR\u00e9alisateur : Warren Navangi\nDirecteur artistique : Risoce\n\nProd :\nMax & Seny\nJunior \u00e0 La prod\nDjazzi \nRec mix arrangement par Loko\n\nR\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/keblackofficiel/\nSnapchat : https://www.snapchat.com/keblackbomaye \nTikTok : https://www.tiktok.com/@keblackofficiel \nFacebook : https://www.facebook.com/keblackofficial \n\nContact booking : \nGeckel : +33651538695 \nKbr : +33603941889\n\n#Keblack #Guy2Bezbar #MelrosePlace #FocusMentalite",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxnacr0NriQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxnacr0NriQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxnacr0NriQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxnacr0NriQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxnacr0NriQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Keblack",
                "tags": [
                    "keblack laisse moi",
                    "keblack aucune attache",
                    "keblack boucan",
                    "laisse moi",
                    "boucan",
                    "aucune attache",
                    "keblack clip",
                    "rap",
                    "hip-hop",
                    "afro",
                    "french afro",
                    "french hip hop",
                    "keblack",
                    "keblack focus",
                    "keblack album",
                    "focus",
                    "keblack boulot",
                    "boulot",
                    "keblack mood",
                    "mood",
                    "melrose place",
                    "keblack melrose place",
                    "keblack guy2bezbar",
                    "guy2bezbar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Keblack Ft. Guy2Bezbar - Melrose Place (Clip Officiel)",
                    "description": "Keblack Ft. Guy2Bezbar - Melrose Place (Clip Officiel)\n\u00ab Melrose Place \u00bb sur toutes les plateformes : https://keblack.bfan.link/guy2bzebar-melroseplace.yde\nR\u00e9\u00e9dition \u00ab Focus Mentalit\u00e9 \u00bb : https://keblack.bfan.link/focusmentalite.yde \n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine \u2192 https://bit.ly/37pjZQ7\n\nCr\u00e9dits : \nProduction : Art du clip\nR\u00e9alisateur : Warren Navangi\nDirecteur artistique : Risoce\n\nProd :\nMax & Seny\nJunior \u00e0 La prod\nDjazzi \nRec mix arrangement par Loko\n\nR\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/keblackofficiel/\nSnapchat : https://www.snapchat.com/keblackbomaye \nTikTok : https://www.tiktok.com/@keblackofficiel \nFacebook : https://www.facebook.com/keblackofficial \n\nContact booking : \nGeckel : +33651538695 \nKbr : +33603941889\n\n#Keblack #Guy2Bezbar #MelrosePlace #FocusMentalite"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "274430",
                "likeCount": "13285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "366"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KTAq7OxpKA8X4BiCbCsQpmgZhLQ",
            "id": "Ezq2YxptfdE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T17:29:07Z",
                "channelId": "UCRCMNm2I4tM4BTmNSboc4QA",
                "title": "ON PART EN GUERRE AVEC CETTE \u00c9QUIPE ! (Vlog FC SILMI #1)",
                "description": "La Kings League est officiellement lanc\u00e9e ! Je vous emm\u00e8ne dans les coulisses des entra\u00eenements jusqu'au premier match\u2026\n\nProfite de 5\u20ac de remise sur ta 1re commande Holy avec le code SILMI5 puis de 10% sur toutes les suivantes avec le code SILMI : https://fr.weareholy.com/FCSilmi | Collaboration Commerciale\n\nR\u00e9alisation : Maxime Alves\nCadrage : Alexandre Pereira \nMontage : Pentama\nMiniature : aPART\n\nMerci \u00e0 Martav, Alexis, Arthur et mes \u00e9quipes pour leur participation dans cette vid\u00e9o !\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Retrouvez-moi en live ici : https://www.twitch.tv/domingo\n\n\ud83d\udd25 Mes r\u00e9seaux :\n\u25cf https://twitter.com/Domingo\n\u25cf https://www.tiktok.com/@domingo\n\u25cf https://www.instagram.com/pa.domingo\n\u25cf https://discord.gg/uXTgJ5J",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ezq2YxptfdE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ezq2YxptfdE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ezq2YxptfdE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ezq2YxptfdE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ezq2YxptfdE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON PART EN GUERRE AVEC CETTE \u00c9QUIPE ! (Vlog FC SILMI #1)",
                    "description": "La Kings League est officiellement lanc\u00e9e ! Je vous emm\u00e8ne dans les coulisses des entra\u00eenements jusqu'au premier match\u2026\n\nProfite de 5\u20ac de remise sur ta 1re commande Holy avec le code SILMI5 puis de 10% sur toutes les suivantes avec le code SILMI : https://fr.weareholy.com/FCSilmi | Collaboration Commerciale\n\nR\u00e9alisation : Maxime Alves\nCadrage : Alexandre Pereira \nMontage : Pentama\nMiniature : aPART\n\nMerci \u00e0 Martav, Alexis, Arthur et mes \u00e9quipes pour leur participation dans cette vid\u00e9o !\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Retrouvez-moi en live ici : https://www.twitch.tv/domingo\n\n\ud83d\udd25 Mes r\u00e9seaux :\n\u25cf https://twitter.com/Domingo\n\u25cf https://www.tiktok.com/@domingo\n\u25cf https://www.instagram.com/pa.domingo\n\u25cf https://discord.gg/uXTgJ5J"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146060",
                "likeCount": "11208",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gYC6Ld6wZqJDIaZKEU65ZDRrE1E",
            "id": "ig-_3_-9wu4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T12:30:44Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "Qui Perdra son Job ?! (ft. Byilhan, Nico)",
                "description": "Yo l'\u00e9quipe, \nretour des vid\u00e9os aujourd'hui avec Qui perdra son Job 2 en compagnie de Byilhan et Nico. Le concept est simple, des v\u00e9hicules vont vouloir passer la fronti\u00e8re les uns apr\u00e8s les autres. le but : contr\u00f4ler les papiers ainsi que le v\u00e9hicule pour voir si tout est en r\u00e8gle. \nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me donner vos retours si vous voulez un \u00e9pisode 3 \n\nPour tous les nouveaux clients Ultra Premium Direct, b\u00e9n\u00e9ficiez de 25% de r\u00e9duction, puis de 20% au bout de 48h avec le code \"INOX\" jusqu'au 19/05/25 (code valable en France et Belgique) gr\u00e2ce \u00e0 ce lien :\nhttps://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=inoxtag-youtube-032025\n\nUltra Premium Direct est une marque fran\u00e7aise d\u2019alimentation premium pour chiens et chats. Leurs croquettes et p\u00e2t\u00e9es sont compos\u00e9es d\u2019un maximum d\u2019ingr\u00e9dients d\u2019origine naturelle, sans c\u00e9r\u00e9ales ou \u00e0 faible teneur en c\u00e9r\u00e9ales, et propos\u00e9es \u00e0 prix direct d\u2019usine\n\nProduction : Inoxtag Corp\nProducteur : Inoxtag \nProducteur artistique : Mathieu Caquelard\nAuteurs : Thomas Lescurieux, Sergo Airapetian & Mathieu Caquelard\n\nCheffe de projet Webedia : Pauline Victor\nDirecteur commercial Inoxtag : Ferdinand Maupin\n\nProduction ex\u00e9cutive : IDZ Prod\nCEO IDZ Prod : Julien Allard\nProducteur : Paulo Esteves\nProductrice ex\u00e9cutive : Camille Selosse\nDirecteur de production  : Loris Guy\nAssistante de production : \u00c9line Defois\nRenfort prod : Ga\u00eblle Dekyndt\nAdministrateur de production : Max Segarra\nAdministratrice de production adjointe : Juanita Cabrera\n\nR\u00e9alisateur : Bastien Fiche\n1er assistante r\u00e9alisateur : Camille Selosse\n2nd assistant r\u00e9alisateur : Loris Guy\n3\u00e8me assistante r\u00e9alisateur : Eline Defois\nCadreur mobile : Mathieu Caquelard\nChef OPV : Morgan Araujo\nOPV : Max Gozy\nDirecteur technique vid\u00e9o : Fran\u00e7ois Lebellanger\nChef d'\u00e9quipement vid\u00e9o : Julien Dudziak\nTechniciens vid\u00e9o : Mathys Gervaise & Timoth\u00e9 Vesque\nAssistant vid\u00e9o : Tom Colas\nChef OPS : Antonin Leger\nAssistants son : Mari Jaworski & Caroline Christiaens\nCheffe costumi\u00e8re : Charline Graffeuil\nHabilleuse : Jennifer Minard\nCheffe maquilleuse : Andr\u00e9a Amouyal\nMaquilleur : F\u00e9lix Surowy\nD\u00e9co : PAMS\nCheffe D\u00e9co : Kim Adoniadis\n1\u00e8res Assistantes d\u00e9co : Anouk Barranger Favreau & B\u00e9r\u00e9nice Boissier-Bodin\n2nd Assistante d\u00e9co : Valentine Morisset\nAssistantes d\u00e9co : Estelle Autr\u00e9au, Camille Alvarez\nCheffe Constructrice : Lucie Brun\nAssistant Constructeur : Lucas Delfour\nCheffe Peintre : Oc\u00e9ane Goulais\nRipper : Oussoubi Aladji Diaby\nRenforts d\u00e9co : Mathilde Chapart, Diego Castilla et H\u00e9l\u00e8ne Martinez\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Ruben Regnier\nRunner principal : Revine Amanuel\nRunners : L\u00e9o Levillain & Steven Joacin\nBloqueurs : Hugo Mangold & Charlotte Froissart\nPhotographe Plateau : Arthur Cattin\nAssistante monteuse : Sophie Tapie\nGestion camping-car et Multipla : Cin\u00e9 Auto Stunt - Romain Ronchin & Vincent Leprince\n\nMoyens techniques : Tigre productions, Acc&Led, EMG, Tapages & Nocturnes, Kiloutou\nMoyens r\u00e9gie : TSF, Nestor Location, SIT Location & Salva Rousseau\nLocation Voitures de jeu : Bus2Be, CR Group, Salva Rousseau\nCostumes : Euro-Costumes\nCatering : Les Tables de Joujou\n\nPOST PRODUCTION: \n\nMontage : Tom Novo\nAssistant Montage : Spyro / Ouanne Bitout \nIntro 3D : Neels Studio : Florian Petiteau / Hugo Dewanckele / Fr\u00e9d\u00e9ric Mayer / M\u00e9lie Morice / Lucas Damour / Matthias Guillou\nEtalonnage : In\u00e8s Henry-Manceau\nMixage Son : Gautier Decline \n\nLivreur UPD : Thibaut Rostan\nPoliciers : Steve Tagheu, Yannick Zachee, Jean Soavi, R\u00e9vine Amanuel & Thomas Lescurieux\nProfesseur : S\u00e9bastien Fanet\nIntru du bus : Damien Gauthier\n\u00c9l\u00e8ves : Apolline Zayer, Sloan Seremes, Yassine Rami, Lise-Marie Deneuville, Alia Vialard, Mody Soukouna, Marine Lagorce, Yanis Abbes Amys, Marc Marguerite-Ursulet & M\u00e9lithe Beaufils\nChef biker : Elvis Mar\u00e9chal\nChauffeur routier : Alexis Cortijos-Leste\n\u00c9tudiant ligot\u00e9 : Emile Blanc\nPierre Sablier : Anthony Pel\u00e9\nLes jeunes agit\u00e9s : Marwan Tinhougga, Sami Dekhissi & Sami Bitta\nJeune mari : Lermigny Antoine\nJeune \u00e9pouse : Alix Benezech\nPrisonnier : Franck Narbo\nFemme fatale : Luana Hazan\nSosie d\u2019Heisenberg : St\u00e9phane Cousin\n\nRemerciements :\nMerci \u00e0 Sylvain Poche pour son accueil au sein de son studio DIAMOND SP !\nMerci \u00e0 S\u00e9bastien Gaudin-Lopez et aux bikers de S\u2013ONE Harley Davidson pour leur participation !\nMerci \u00e0 Double M & Islem Rahmani pour leur aide !\nMerci \u00e0 Nico_l\u00e0 & ByIlhan !\n\n\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nLes croquettes ont \u00e9t\u00e9 offert au refuge de Beauvais.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ig-_3_-9wu4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ig-_3_-9wu4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ig-_3_-9wu4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ig-_3_-9wu4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ig-_3_-9wu4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "mastu",
                    "byilhan",
                    "24H inox",
                    "qui sera le meilleur",
                    "inox contrabande police",
                    "inox contrabande",
                    "douanier inox",
                    "Nicotine",
                    "Nico",
                    "Nicol\u00e0",
                    "inox concept"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Qui Perdra son Job ?! (ft. Byilhan, Nico)",
                    "description": "Yo l'\u00e9quipe, \nretour des vid\u00e9os aujourd'hui avec Qui perdra son Job 2 en compagnie de Byilhan et Nico. Le concept est simple, des v\u00e9hicules vont vouloir passer la fronti\u00e8re les uns apr\u00e8s les autres. le but : contr\u00f4ler les papiers ainsi que le v\u00e9hicule pour voir si tout est en r\u00e8gle. \nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me donner vos retours si vous voulez un \u00e9pisode 3 \n\nPour tous les nouveaux clients Ultra Premium Direct, b\u00e9n\u00e9ficiez de 25% de r\u00e9duction, puis de 20% au bout de 48h avec le code \"INOX\" jusqu'au 19/05/25 (code valable en France et Belgique) gr\u00e2ce \u00e0 ce lien :\nhttps://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=inoxtag-youtube-032025\n\nUltra Premium Direct est une marque fran\u00e7aise d\u2019alimentation premium pour chiens et chats. Leurs croquettes et p\u00e2t\u00e9es sont compos\u00e9es d\u2019un maximum d\u2019ingr\u00e9dients d\u2019origine naturelle, sans c\u00e9r\u00e9ales ou \u00e0 faible teneur en c\u00e9r\u00e9ales, et propos\u00e9es \u00e0 prix direct d\u2019usine\n\nProduction : Inoxtag Corp\nProducteur : Inoxtag \nProducteur artistique : Mathieu Caquelard\nAuteurs : Thomas Lescurieux, Sergo Airapetian & Mathieu Caquelard\n\nCheffe de projet Webedia : Pauline Victor\nDirecteur commercial Inoxtag : Ferdinand Maupin\n\nProduction ex\u00e9cutive : IDZ Prod\nCEO IDZ Prod : Julien Allard\nProducteur : Paulo Esteves\nProductrice ex\u00e9cutive : Camille Selosse\nDirecteur de production  : Loris Guy\nAssistante de production : \u00c9line Defois\nRenfort prod : Ga\u00eblle Dekyndt\nAdministrateur de production : Max Segarra\nAdministratrice de production adjointe : Juanita Cabrera\n\nR\u00e9alisateur : Bastien Fiche\n1er assistante r\u00e9alisateur : Camille Selosse\n2nd assistant r\u00e9alisateur : Loris Guy\n3\u00e8me assistante r\u00e9alisateur : Eline Defois\nCadreur mobile : Mathieu Caquelard\nChef OPV : Morgan Araujo\nOPV : Max Gozy\nDirecteur technique vid\u00e9o : Fran\u00e7ois Lebellanger\nChef d'\u00e9quipement vid\u00e9o : Julien Dudziak\nTechniciens vid\u00e9o : Mathys Gervaise & Timoth\u00e9 Vesque\nAssistant vid\u00e9o : Tom Colas\nChef OPS : Antonin Leger\nAssistants son : Mari Jaworski & Caroline Christiaens\nCheffe costumi\u00e8re : Charline Graffeuil\nHabilleuse : Jennifer Minard\nCheffe maquilleuse : Andr\u00e9a Amouyal\nMaquilleur : F\u00e9lix Surowy\nD\u00e9co : PAMS\nCheffe D\u00e9co : Kim Adoniadis\n1\u00e8res Assistantes d\u00e9co : Anouk Barranger Favreau & B\u00e9r\u00e9nice Boissier-Bodin\n2nd Assistante d\u00e9co : Valentine Morisset\nAssistantes d\u00e9co : Estelle Autr\u00e9au, Camille Alvarez\nCheffe Constructrice : Lucie Brun\nAssistant Constructeur : Lucas Delfour\nCheffe Peintre : Oc\u00e9ane Goulais\nRipper : Oussoubi Aladji Diaby\nRenforts d\u00e9co : Mathilde Chapart, Diego Castilla et H\u00e9l\u00e8ne Martinez\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Ruben Regnier\nRunner principal : Revine Amanuel\nRunners : L\u00e9o Levillain & Steven Joacin\nBloqueurs : Hugo Mangold & Charlotte Froissart\nPhotographe Plateau : Arthur Cattin\nAssistante monteuse : Sophie Tapie\nGestion camping-car et Multipla : Cin\u00e9 Auto Stunt - Romain Ronchin & Vincent Leprince\n\nMoyens techniques : Tigre productions, Acc&Led, EMG, Tapages & Nocturnes, Kiloutou\nMoyens r\u00e9gie : TSF, Nestor Location, SIT Location & Salva Rousseau\nLocation Voitures de jeu : Bus2Be, CR Group, Salva Rousseau\nCostumes : Euro-Costumes\nCatering : Les Tables de Joujou\n\nPOST PRODUCTION: \n\nMontage : Tom Novo\nAssistant Montage : Spyro / Ouanne Bitout \nIntro 3D : Neels Studio : Florian Petiteau / Hugo Dewanckele / Fr\u00e9d\u00e9ric Mayer / M\u00e9lie Morice / Lucas Damour / Matthias Guillou\nEtalonnage : In\u00e8s Henry-Manceau\nMixage Son : Gautier Decline \n\nLivreur UPD : Thibaut Rostan\nPoliciers : Steve Tagheu, Yannick Zachee, Jean Soavi, R\u00e9vine Amanuel & Thomas Lescurieux\nProfesseur : S\u00e9bastien Fanet\nIntru du bus : Damien Gauthier\n\u00c9l\u00e8ves : Apolline Zayer, Sloan Seremes, Yassine Rami, Lise-Marie Deneuville, Alia Vialard, Mody Soukouna, Marine Lagorce, Yanis Abbes Amys, Marc Marguerite-Ursulet & M\u00e9lithe Beaufils\nChef biker : Elvis Mar\u00e9chal\nChauffeur routier : Alexis Cortijos-Leste\n\u00c9tudiant ligot\u00e9 : Emile Blanc\nPierre Sablier : Anthony Pel\u00e9\nLes jeunes agit\u00e9s : Marwan Tinhougga, Sami Dekhissi & Sami Bitta\nJeune mari : Lermigny Antoine\nJeune \u00e9pouse : Alix Benezech\nPrisonnier : Franck Narbo\nFemme fatale : Luana Hazan\nSosie d\u2019Heisenberg : St\u00e9phane Cousin\n\nRemerciements :\nMerci \u00e0 Sylvain Poche pour son accueil au sein de son studio DIAMOND SP !\nMerci \u00e0 S\u00e9bastien Gaudin-Lopez et aux bikers de S\u2013ONE Harley Davidson pour leur participation !\nMerci \u00e0 Double M & Islem Rahmani pour leur aide !\nMerci \u00e0 Nico_l\u00e0 & ByIlhan !\n\n\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nLes croquettes ont \u00e9t\u00e9 offert au refuge de Beauvais."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3414836",
                "likeCount": "346643",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5063"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j-5e8s3cboOY5je_WHurwoD3goY",
            "id": "Z3yymjrK-8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T19:55:59Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le but exceptionnel de Lautaro Martinez face au Bayern - Ligue des champions 2024/2025",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3yymjrK-8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3yymjrK-8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3yymjrK-8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3yymjrK-8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3yymjrK-8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le but exceptionnel de Lautaro Martinez face au Bayern - Ligue des champions 2024/2025",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "238508",
                "likeCount": "3773",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pZa4Tpj4kKta2ZLwNWZfvqhGztQ",
            "id": "5qw-ZPl6u5U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:00:13Z",
                "channelId": "UCpihR1Q2f5EQTEn5UfVlRrw",
                "title": "Les meilleurs joueurs du monde de Fortnite nous rejoignent",
                "description": "Dans un cadre myst\u00e9rieux et ancien, Nikof, dans un d\u00e9cor de bureau, r\u00e9dige des lettres secr\u00e8tes qu\u2019il envoie \u00e0 travers des flammes. Ces lettres traversent des paysages et arrivent \u00e0 diff\u00e9rents destinataires : Marius et Swizzy en Serbie, ainsi que Pollo aux \u00c9tats-Unis. \nChacun re\u00e7oit une invitation \u00e0 rejoindre Gentle Mates.\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Aeron et Nikof \n\nPROD :\n\nCharg\u00e9 de production : Matis ROBELIN\nChef Op\u00e9rateur : Marvin GOMBART\nChef \u00c9lectricien : Aur\u00e9lien HENRY\nR\u00e9gisseur : Thomas LESAGE\n\nPOST PROD : \n\nVFX : 7NIGHTS\nEtalonneur : Ruben\nMixeur/Sound Design : Jules CAETANO\nGraphisme : L\u00e9o\n\nMusique compos\u00e9e par Jacob Gossel \u2013 \u2117 Lofi Records (sous la marque Lofi Girl)\n\nRendez-vous sur notre application pour conna\u00eetre les prochaines dates de tournoi :\n\n\ud83c\udf4f App Store : https://bit.ly/M8APPLE\n\ud83e\udd16 Google Play : https://bit.ly/M8GOOGLE\n\nNOS RESEAUX SOCIAUX : \n\ud83c\udfae Gentle Mates Replay : http://youtube.com/@GentleMatesVOD\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/gentlemates\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/gentlemates/\n\ud83d\udc55 Shop : https://gentlemates.com/fr/shop/\n\ud83d\udce1 Site (tu retrouveras toutes les informations) : https://gentlemates.com/fr/\n\ud83d\udcbb Discord communautaire : https://discord.gg/gentlemates\n\ud83c\udfa7 Tiktok : https://www.tiktok.com/@gentlemates?lang=fr\n\n\u00a9 GENTLE MATES 2024",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qw-ZPl6u5U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qw-ZPl6u5U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qw-ZPl6u5U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qw-ZPl6u5U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Gentle Mates",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les meilleurs joueurs du monde de Fortnite nous rejoignent",
                    "description": "Dans un cadre myst\u00e9rieux et ancien, Nikof, dans un d\u00e9cor de bureau, r\u00e9dige des lettres secr\u00e8tes qu\u2019il envoie \u00e0 travers des flammes. Ces lettres traversent des paysages et arrivent \u00e0 diff\u00e9rents destinataires : Marius et Swizzy en Serbie, ainsi que Pollo aux \u00c9tats-Unis. \nChacun re\u00e7oit une invitation \u00e0 rejoindre Gentle Mates.\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Aeron et Nikof \n\nPROD :\n\nCharg\u00e9 de production : Matis ROBELIN\nChef Op\u00e9rateur : Marvin GOMBART\nChef \u00c9lectricien : Aur\u00e9lien HENRY\nR\u00e9gisseur : Thomas LESAGE\n\nPOST PROD : \n\nVFX : 7NIGHTS\nEtalonneur : Ruben\nMixeur/Sound Design : Jules CAETANO\nGraphisme : L\u00e9o\n\nMusique compos\u00e9e par Jacob Gossel \u2013 \u2117 Lofi Records (sous la marque Lofi Girl)\n\nRendez-vous sur notre application pour conna\u00eetre les prochaines dates de tournoi :\n\n\ud83c\udf4f App Store : https://bit.ly/M8APPLE\n\ud83e\udd16 Google Play : https://bit.ly/M8GOOGLE\n\nNOS RESEAUX SOCIAUX : \n\ud83c\udfae Gentle Mates Replay : http://youtube.com/@GentleMatesVOD\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/gentlemates\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/gentlemates/\n\ud83d\udc55 Shop : https://gentlemates.com/fr/shop/\n\ud83d\udce1 Site (tu retrouveras toutes les informations) : https://gentlemates.com/fr/\n\ud83d\udcbb Discord communautaire : https://discord.gg/gentlemates\n\ud83c\udfa7 Tiktok : https://www.tiktok.com/@gentlemates?lang=fr\n\n\u00a9 GENTLE MATES 2024"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39334",
                "likeCount": "4728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qw_GDB6gPiLXY4RyRznlCjnJzno",
            "id": "ouuPSxE1hK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:00:06Z",
                "channelId": "UC4eYXhJI4-7wSWc8UNRwD4A",
                "title": "Bad Bunny: Tiny Desk Concert",
                "description": "Anamaria Sayre | April 7, 2025\nFor a moment, Bad Bunny forgot that he wasn\u2019t in Puerto Rico. Despite its residence in a news building in the capital of the United States, the Tiny Desk can \u2014 when colored by the careful vision of a true artist \u2014 take you anywhere else, especially the true origins of the music. \n\nBut for the superstar, Puerto Rico is so beloved and so sacred that he could never truly forget it\u2026 and he\u2019s making sure the world sees that, too. The island is his source of inspiration and the mandate for which he wages war. Flanked by cuatros and congas, Bad Bunny wields the power of Puerto Ricans who have strummed chords and hummed lelolai for generations in efforts to keep the culture alive. \n\nAfter performing \u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii,\u201d San Benito tells a parable about a man drawn to his band rehearsing outside the White House. \u201cIt\u2019s incredible,\u201d the man in the story says, \u201cthat after a hundred years of colonization you keep your culture, your language, your tongue, your slang.\u201d\n\nThe Puerto Rican flag laid out before him shines; its brilliant blue is defiant and captivating. \u201cThey killed people for waving the flag,\u201d Bad Bunny sings in \u201cLA MuDANZA.\u201d But there\u2019s such joy in the expression and such vibrance in the dance. Even with his global platform, Benito\u2019s true magic is intimacy: He wants you to fall in love with Puerto Rico. We scream with him: \u201cYo soy de P f****** R!\u201d Whether you are you aren\u2019t, your heart won\u2019t know the difference.\n\nSET LIST\n\u201cPIToRRO DE COCO\u201d\n\u201cVOY A LLeVARTE PA PR\u201d\n\u201cKLOuFRENS\u201d\n\u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii\u201d\n\u201cLA MuDANZA\u201d\n\nMUSICIANS\nBad Bunny: vocals\nLuis Sanz: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nFabiola M\u00e9ndez: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nEmanuel Santana: g\u00fcicharo, Pandero de plena, maracas, background vocals\nJulito Gast\u00f3n: congas\nKrystal Santana: bass, background vocals\nLuis Amed Irizarry: piano\nJay Anthony: bongos, percussion\n\nTINY DESK TEAM\nProducer: Anamaria Sayre\nDirector/Editor: Kara Frame\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideographers: Kara Frame, Maia Stern, Joshua Bryant, Keren Carri\u00f3n, Zayrha Rodriguez\nAudio Engineer: Josephine Nyounai\nProduction Assistants: Ashley Pointer, Dora Levite\nPhotographer: Virginia Lozano\nTiny Desk Series Editor: Lars Gotrich\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\nVP, Visuals and Music: Keith Jenkins\n\n#tinydesk #nprmusic #badbunny",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NPR Music",
                "tags": [
                    "NPR",
                    "NPR Music",
                    "National Public Radio",
                    "Live",
                    "Performance",
                    "tiny desk",
                    "tiny desk concert",
                    "tony desk",
                    "tiny concert"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bad Bunny: Tiny Desk Concert",
                    "description": "Anamaria Sayre | April 7, 2025\nFor a moment, Bad Bunny forgot that he wasn\u2019t in Puerto Rico. Despite its residence in a news building in the capital of the United States, the Tiny Desk can \u2014 when colored by the careful vision of a true artist \u2014 take you anywhere else, especially the true origins of the music. \n\nBut for the superstar, Puerto Rico is so beloved and so sacred that he could never truly forget it\u2026 and he\u2019s making sure the world sees that, too. The island is his source of inspiration and the mandate for which he wages war. Flanked by cuatros and congas, Bad Bunny wields the power of Puerto Ricans who have strummed chords and hummed lelolai for generations in efforts to keep the culture alive. \n\nAfter performing \u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii,\u201d San Benito tells a parable about a man drawn to his band rehearsing outside the White House. \u201cIt\u2019s incredible,\u201d the man in the story says, \u201cthat after a hundred years of colonization you keep your culture, your language, your tongue, your slang.\u201d\n\nThe Puerto Rican flag laid out before him shines; its brilliant blue is defiant and captivating. \u201cThey killed people for waving the flag,\u201d Bad Bunny sings in \u201cLA MuDANZA.\u201d But there\u2019s such joy in the expression and such vibrance in the dance. Even with his global platform, Benito\u2019s true magic is intimacy: He wants you to fall in love with Puerto Rico. We scream with him: \u201cYo soy de P f****** R!\u201d Whether you are you aren\u2019t, your heart won\u2019t know the difference.\n\nSET LIST\n\u201cPIToRRO DE COCO\u201d\n\u201cVOY A LLeVARTE PA PR\u201d\n\u201cKLOuFRENS\u201d\n\u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii\u201d\n\u201cLA MuDANZA\u201d\n\nMUSICIANS\nBad Bunny: vocals\nLuis Sanz: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nFabiola M\u00e9ndez: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nEmanuel Santana: g\u00fcicharo, Pandero de plena, maracas, background vocals\nJulito Gast\u00f3n: congas\nKrystal Santana: bass, background vocals\nLuis Amed Irizarry: piano\nJay Anthony: bongos, percussion\n\nTINY DESK TEAM\nProducer: Anamaria Sayre\nDirector/Editor: Kara Frame\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideographers: Kara Frame, Maia Stern, Joshua Bryant, Keren Carri\u00f3n, Zayrha Rodriguez\nAudio Engineer: Josephine Nyounai\nProduction Assistants: Ashley Pointer, Dora Levite\nPhotographer: Virginia Lozano\nTiny Desk Series Editor: Lars Gotrich\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\nVP, Visuals and Music: Keith Jenkins\n\n#tinydesk #nprmusic #badbunny"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4699024",
                "likeCount": "337520",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13713"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EMIYw82TyhGhafxrKOlBtfOkiE4",
            "id": "t1dnVSM2aFs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T22:00:12Z",
                "channelId": "UCoKweTwEeA-D9vuSVw_Z_DQ",
                "title": "OM 3-2 Toulouse : Le r\u00e9sum\u00e9 de la victoire \ud83d\udd25",
                "description": "Pour cette 28\u00e8me journ\u00e9e, l'OM recevait le TFC \u00e0 l'\ud835\udde2\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddf2 \ud835\udde9\ud835\uddf2\u0301\ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddf2 ! \ud83c\udfdf\ufe0f\n\nNos Olympiens ouvrent le score \u00e0 la suite \u00e0 un centre d'\ud835\uddd4\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\udde5\ud835\uddee\ud835\uddef\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\ude01 d\u00e9vi\u00e9 dans ses propres filets par Suazo. Mais seulement quelques minutes plus tard les Toulousains \u00e9galisent, score de parit\u00e9 \u00e0 la pause.\n\nLes Marseillais d\u00e9marrent bien le second acte et prennent l'avantage \u00e0 l'heure de jeu gr\u00e2ce \u00e0 \ud835\udde0\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\uddda\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude04\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf1. Puis moins de dix minutes plus tard c'est \ud835\uddd4\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\udde5\ud835\uddee\ud835\uddef\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\ude01 qui permet \u00e0 l'OM de faire le break ! \ud83d\udd25\n\nFinalement, les Toulousains r\u00e9duisent le score dans le dernier quart d'heure, mais le score ne bougera plus. Avec cette victoire les Olympiens r\u00e9cup\u00e8rent la deuxi\u00e8me place de Ligue 1 McDonald's ! \ud83d\udcaa\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1dnVSM2aFs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1dnVSM2aFs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1dnVSM2aFs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1dnVSM2aFs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1dnVSM2aFs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OM",
                "tags": [
                    "Olympique de Marseille",
                    "OM",
                    "chaine",
                    "Marseille",
                    "football",
                    "soccer",
                    "F\u00fatbol",
                    "video om",
                    "ligue1",
                    "resume"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "OM 3-2 Toulouse : Le r\u00e9sum\u00e9 de la victoire \ud83d\udd25",
                    "description": "Pour cette 28\u00e8me journ\u00e9e, l'OM recevait le TFC \u00e0 l'\ud835\udde2\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddf2 \ud835\udde9\ud835\uddf2\u0301\ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddf2 ! \ud83c\udfdf\ufe0f\n\nNos Olympiens ouvrent le score \u00e0 la suite \u00e0 un centre d'\ud835\uddd4\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\udde5\ud835\uddee\ud835\uddef\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\ude01 d\u00e9vi\u00e9 dans ses propres filets par Suazo. Mais seulement quelques minutes plus tard les Toulousains \u00e9galisent, score de parit\u00e9 \u00e0 la pause.\n\nLes Marseillais d\u00e9marrent bien le second acte et prennent l'avantage \u00e0 l'heure de jeu gr\u00e2ce \u00e0 \ud835\udde0\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\uddda\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude04\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf1. Puis moins de dix minutes plus tard c'est \ud835\uddd4\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\udde5\ud835\uddee\ud835\uddef\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\ude01 qui permet \u00e0 l'OM de faire le break ! \ud83d\udd25\n\nFinalement, les Toulousains r\u00e9duisent le score dans le dernier quart d'heure, mais le score ne bougera plus. Avec cette victoire les Olympiens r\u00e9cup\u00e8rent la deuxi\u00e8me place de Ligue 1 McDonald's ! \ud83d\udcaa\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "394556",
                "likeCount": "7208",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "325"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kYzbXdmfOAr7LuQ14UbbqSc1-0A",
            "id": "4fFV4lcOh5E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:00:05Z",
                "channelId": "UCY-_QmcW09PHAImgVnKxU2g",
                "title": "ON DEVIENT LES BARONS DE LA VILLE (Schedule I)",
                "description": "\ud83d\udc9a Mon \u00e9quipe Esport, les Gentle Mates : https://gentlemates.com\n\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/2NLgbSC (au moins 2 best of chaque semaine)\n\ud83c\udfae Retrouve toutes les rediffusions sur ma cha\u00eene Replay : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u2b50 Cha\u00eenes des Participants :\n\n@L0ckl34r \n\n\u2015\u2015\u2015\n\nMontage vid\u00e9o : @Jellieofficiel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4fFV4lcOh5E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4fFV4lcOh5E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4fFV4lcOh5E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4fFV4lcOh5E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4fFV4lcOh5E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE GAMING",
                "tags": [
                    "squeezie best of",
                    "squeezie moments marrants",
                    "squeezie compilation"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON DEVIENT LES BARONS DE LA VILLE (Schedule I)",
                    "description": "\ud83d\udc9a Mon \u00e9quipe Esport, les Gentle Mates : https://gentlemates.com\n\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/2NLgbSC (au moins 2 best of chaque semaine)\n\ud83c\udfae Retrouve toutes les rediffusions sur ma cha\u00eene Replay : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u2b50 Cha\u00eenes des Participants :\n\n@L0ckl34r \n\n\u2015\u2015\u2015\n\nMontage vid\u00e9o : @Jellieofficiel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "490068",
                "likeCount": "31471",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4-q_7s-LDFL3om9YIP-AUD2d7R0",
            "id": "1KRv_hf0OVE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T15:00:03Z",
                "channelId": "UCLkfFkC0ALEmRdzYV6UQUag",
                "title": "Les 3 Pires Coll\u00e8gues de Travail ! #3",
                "description": "Il y a de grandes chances que vous ayez eu des coll\u00e8gues dans votre vie : que ce soit des personnes sympas, des types passe-partout, des compl\u00e8tements discrets, voire carr\u00e9ment certaines que personne ne supporte. Mais ce n'est pas ceux qui vont nous int\u00e9resser aujourd\u2019hui, on est plut\u00f4t all\u00e9 vous chercher ce qui peut se faire de pire dans le domaine !\n\nEst-ce que vous avez d\u00e9j\u00e0 eu d\u2019horribles exp\u00e9riences avec des coll\u00e8gues ?\n\n\ud83d\udcf8  Mon insta : https://www.instagram.com/elchrisconte\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Ma cha\u00eene de react ASTRO FECOND : https://tinyurl.com/2p8wj7yw\n\ud83d\udc1f Ma cha\u00eene perso EL CHRIS CONTE : https://tinyurl.com/2p9dmdsf\n\u279b Ma cha\u00eene de docu POISSONFECOND+ : https://www.poissonfecond.tv/FR/\n\n\ud83d\udcac   Discord : https://discord.gg/ns7j8BS\n\ud83d\udcd8  Facebook : https://www.facebook.com/PoissonFecond\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/PoissonFecond\n\n\u2665 Merci \u00e0 :\n\u2665 R\u00e9dacteur : Renaud\n\u2665 Monteur : Abderrahman Loucif ( https://www.instagram.com/abdel_loucif )\n\u2665 Miniaturiste : Aarod ( https://x.com/AarodMinia )\n\u2665 Responsable de cha\u00eene : Elsa @ElieLou \n\nLes sources : \nhttps://www.reddit.com/r/creepyencounters/comments/cc047r/seemingly_nice_coworker_turned_predatory/\n\ng_me_for_almost_a/\n\nhttps://www.reddit.com/r/LetsNotMeet/comments/4h9l0v/transphobic_coworkers_tried_to_have_me_arrested/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1KRv_hf0OVE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1KRv_hf0OVE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1KRv_hf0OVE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1KRv_hf0OVE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1KRv_hf0OVE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Conte F\u00e9cond",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les 3 Pires Coll\u00e8gues de Travail ! #3",
                    "description": "Il y a de grandes chances que vous ayez eu des coll\u00e8gues dans votre vie : que ce soit des personnes sympas, des types passe-partout, des compl\u00e8tements discrets, voire carr\u00e9ment certaines que personne ne supporte. Mais ce n'est pas ceux qui vont nous int\u00e9resser aujourd\u2019hui, on est plut\u00f4t all\u00e9 vous chercher ce qui peut se faire de pire dans le domaine !\n\nEst-ce que vous avez d\u00e9j\u00e0 eu d\u2019horribles exp\u00e9riences avec des coll\u00e8gues ?\n\n\ud83d\udcf8  Mon insta : https://www.instagram.com/elchrisconte\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Ma cha\u00eene de react ASTRO FECOND : https://tinyurl.com/2p8wj7yw\n\ud83d\udc1f Ma cha\u00eene perso EL CHRIS CONTE : https://tinyurl.com/2p9dmdsf\n\u279b Ma cha\u00eene de docu POISSONFECOND+ : https://www.poissonfecond.tv/FR/\n\n\ud83d\udcac   Discord : https://discord.gg/ns7j8BS\n\ud83d\udcd8  Facebook : https://www.facebook.com/PoissonFecond\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/PoissonFecond\n\n\u2665 Merci \u00e0 :\n\u2665 R\u00e9dacteur : Renaud\n\u2665 Monteur : Abderrahman Loucif ( https://www.instagram.com/abdel_loucif )\n\u2665 Miniaturiste : Aarod ( https://x.com/AarodMinia )\n\u2665 Responsable de cha\u00eene : Elsa @ElieLou \n\nLes sources : \nhttps://www.reddit.com/r/creepyencounters/comments/cc047r/seemingly_nice_coworker_turned_predatory/\n\ng_me_for_almost_a/\n\nhttps://www.reddit.com/r/LetsNotMeet/comments/4h9l0v/transphobic_coworkers_tried_to_have_me_arrested/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124680",
                "likeCount": "6073",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ulLntTEQb4SXCyJQXYotoWZ81lA",
            "id": "yYRk2g9UoEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T18:00:06Z",
                "channelId": "UCJIJkTlZghiSBj_RTGH1xaQ",
                "title": "24 HEURES DE VOYAGE :(",
                "description": "HELLO MES THAT GIRLS ET MES THAT BOYS: voici le premier vlog de notre voyage \u00e0 l'ile Maurice j'esp\u00e8re que vous allez kiffer!\n\ninsta: JAAD.LCHS\nsnap: JAADLCHS\ntiktok: JAAD.LCHS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYRk2g9UoEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYRk2g9UoEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYRk2g9UoEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYRk2g9UoEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYRk2g9UoEM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jaad_lchs",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HEURES DE VOYAGE :(",
                    "description": "HELLO MES THAT GIRLS ET MES THAT BOYS: voici le premier vlog de notre voyage \u00e0 l'ile Maurice j'esp\u00e8re que vous allez kiffer!\n\ninsta: JAAD.LCHS\nsnap: JAADLCHS\ntiktok: JAAD.LCHS"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66096",
                "likeCount": "3463",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "231"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BN_b-l4DAxgLdH1Tg-q_sy2VAGE",
            "id": "rBni2RMdmok",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:50:00Z",
                "channelId": "UCE_j4oA4mu2CP3y_rR037LA",
                "title": "JE RETROUVE MON PREMIER AMOUR",
                "description": "Loren et moi nous sommes rencontr\u00e9s quand on avait 8 ans. On est sortis ensemble \u00e0 nos 16 ans, c'\u00e9tait ma premi\u00e8re vraie copine. Depuis, on ne s'est jamais revus. 15 ans plus tard, on se retrouve pour parler de notre relation.\n\n\nSi tu veux venir me raconter ton histoire : casting.nevert@gmail.com \n\n---------------\n\nRETROUVE-MOI \nsur Insta \u25ba https://www.instagram.com/bennevert/ \n\n---------------\nLa Team :\n\nR\u00e9alisatrice :\nJuliette Leigniel\n\nCheffe Op\u00e9ratrice :\nSarah Veysseyre\n\nIng\u00e9nieur Son : Thibault Paoli\n\nMontage : Juliette Leigniel\n\nAnimation intro : Timoth\u00e9 Garnier\n\nMix Son : William Mazure\n\nMaquilleuse : Juliette Gay\n\nDirecteur Artistique : Gr\u00e9gory Bleuze",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBni2RMdmok/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBni2RMdmok/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBni2RMdmok/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBni2RMdmok/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBni2RMdmok/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben N\u00e9vert",
                "tags": [
                    "couple"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE RETROUVE MON PREMIER AMOUR",
                    "description": "Loren et moi nous sommes rencontr\u00e9s quand on avait 8 ans. On est sortis ensemble \u00e0 nos 16 ans, c'\u00e9tait ma premi\u00e8re vraie copine. Depuis, on ne s'est jamais revus. 15 ans plus tard, on se retrouve pour parler de notre relation.\n\n\nSi tu veux venir me raconter ton histoire : casting.nevert@gmail.com \n\n---------------\n\nRETROUVE-MOI \nsur Insta \u25ba https://www.instagram.com/bennevert/ \n\n---------------\nLa Team :\n\nR\u00e9alisatrice :\nJuliette Leigniel\n\nCheffe Op\u00e9ratrice :\nSarah Veysseyre\n\nIng\u00e9nieur Son : Thibault Paoli\n\nMontage : Juliette Leigniel\n\nAnimation intro : Timoth\u00e9 Garnier\n\nMix Son : William Mazure\n\nMaquilleuse : Juliette Gay\n\nDirecteur Artistique : Gr\u00e9gory Bleuze"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151554",
                "likeCount": "11121",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mjt1-4uEjp4geS3DX7RFrHRcNt4",
            "id": "vhbpVz5RFEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:48:28Z",
                "channelId": "UCWfxFVx8PSo6PejtcOR_69g",
                "title": "VIVRE \u00c0 LA FRONTI\u00c8RE DE LA COR\u00c9E DU NORD",
                "description": "\u25ba Mon lien pour profiter de l\u2019offre NordVPN  : https://nordvpn.com/leonard\nJe me rend \u00e0 la fronti\u00e8re entre les deux Cor\u00e9es, la DMZ. Suite \u00e0 la guerre de Cor\u00e9e, une tension entre le Nord et le Sud est encore pr\u00e9sente. Aucun accord de paix d\u00e9finitif n'a jamais \u00e9t\u00e9 conclu, seul un armistice. C\u2019est une des zones les plus militaris\u00e9es au monde.\n\nMa marque de caf\u00e9 : https://www.flamme-cafe.com/\n\nSuis mon aventure sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : http://bit.ly/2FNami0\nTwitter : http://bit.ly/36QyhJr \nTiktok : https://bit.ly/2VeBCxp\nTwitch : https://bit.ly/3l5C5QK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhbpVz5RFEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhbpVz5RFEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhbpVz5RFEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhbpVz5RFEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhbpVz5RFEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9onard",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIVRE \u00c0 LA FRONTI\u00c8RE DE LA COR\u00c9E DU NORD",
                    "description": "\u25ba Mon lien pour profiter de l\u2019offre NordVPN  : https://nordvpn.com/leonard\nJe me rend \u00e0 la fronti\u00e8re entre les deux Cor\u00e9es, la DMZ. Suite \u00e0 la guerre de Cor\u00e9e, une tension entre le Nord et le Sud est encore pr\u00e9sente. Aucun accord de paix d\u00e9finitif n'a jamais \u00e9t\u00e9 conclu, seul un armistice. C\u2019est une des zones les plus militaris\u00e9es au monde.\n\nMa marque de caf\u00e9 : https://www.flamme-cafe.com/\n\nSuis mon aventure sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : http://bit.ly/2FNami0\nTwitter : http://bit.ly/36QyhJr \nTiktok : https://bit.ly/2VeBCxp\nTwitch : https://bit.ly/3l5C5QK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157670",
                "likeCount": "6150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "164"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XOv7Wr2Qu2_6L1oF1nvBq_AUT74",
            "id": "3fNLGG6PKfw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:00:04Z",
                "channelId": "UC5sbGkJ_Fuzn_NCxFfX0zLw",
                "title": "La chose qui a TU\u00c9 Dragon Ball - DRAGONBALLOGIE",
                "description": "Merci \u00e0 Rhinoshield d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o:\n\u25cf20 % avec le code LECHEF, valable jusqu\u02bcau 16 avril inclus sur les commandes contenant au moins un\nproduit anime.\n\u25cf Lien de redirection :https://url.rhinoshield.fr/LeChef-YTB-Anime2025\n--------------\nUn GRAND MERCI \u00e0 Monsieur Jean-Marc Anthony Kabeya pour sa prestation l\u00e9gendaire !\nSes r\u00e9seaux : https://www.instagram.com/jma.kabeya/\n\n------------------------------\nSoutenir Spatule Jump : https://fr.ulule.com/spatule-jump-n1/\n\nTous mes liens : https://linktr.ee/lechefotaku\nNotre boutique : https://spatuleshop.com/\nInstagram : https://www.instagram.com/le_chef_otaku_/ \nMon webtoon : https://urls.fr/3wCnl0\nContact pro/partenariat : menu.manga@gmail.com\nMusique G\u00e9n\u00e9rique : https://www.youtube.com/user/VayleMystery\n---------------------------\nMiniature de la vid\u00e9o\ud83d\udd01:\n\u25ba Justrilla \nInstagram : justrilla_\nTwitter : @rillatwt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fNLGG6PKfw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fNLGG6PKfw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fNLGG6PKfw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fNLGG6PKfw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fNLGG6PKfw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeChefOtaku",
                "tags": [
                    "dragon ball",
                    "dbz",
                    "dbs",
                    "dbgt",
                    "le chef otaku",
                    "menu manga",
                    "dragon ball super",
                    "dragon ball gt"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La chose qui a TU\u00c9 Dragon Ball - DRAGONBALLOGIE",
                    "description": "Merci \u00e0 Rhinoshield d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o:\n\u25cf20 % avec le code LECHEF, valable jusqu\u02bcau 16 avril inclus sur les commandes contenant au moins un\nproduit anime.\n\u25cf Lien de redirection :https://url.rhinoshield.fr/LeChef-YTB-Anime2025\n--------------\nUn GRAND MERCI \u00e0 Monsieur Jean-Marc Anthony Kabeya pour sa prestation l\u00e9gendaire !\nSes r\u00e9seaux : https://www.instagram.com/jma.kabeya/\n\n------------------------------\nSoutenir Spatule Jump : https://fr.ulule.com/spatule-jump-n1/\n\nTous mes liens : https://linktr.ee/lechefotaku\nNotre boutique : https://spatuleshop.com/\nInstagram : https://www.instagram.com/le_chef_otaku_/ \nMon webtoon : https://urls.fr/3wCnl0\nContact pro/partenariat : menu.manga@gmail.com\nMusique G\u00e9n\u00e9rique : https://www.youtube.com/user/VayleMystery\n---------------------------\nMiniature de la vid\u00e9o\ud83d\udd01:\n\u25ba Justrilla \nInstagram : justrilla_\nTwitter : @rillatwt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106643",
                "likeCount": "8904",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "933"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fMo8AZSK7VQzRiFkOSDfSyuxRmI",
            "id": "Zg6snq_oceg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T12:25:23Z",
                "channelId": "UCgRu1InRNjQUW-BXHl1q1eA",
                "title": "le poisson steve (inspir\u00e9 du personnage original de @vigzvigz )",
                "description": "j'avais pas du tout pr\u00e9vu \u00e7a dans mon bingo de 2025\n\nsteve est le personnage original de @vigzvigz elle a fait une animation qui a pas mal tourn\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux.\n\nprod.tomo\n\nparoles : normalement c'est pas difficile \n\n(sachez que les vid\u00e9os qu'on retrouve sur ma chaine habituellement reviennent tr\u00e8s vite ! merci pour tout )",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zg6snq_oceg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zg6snq_oceg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zg6snq_oceg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zg6snq_oceg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zg6snq_oceg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tomo",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "le poisson steve (inspir\u00e9 du personnage original de @vigzvigz )",
                    "description": "j'avais pas du tout pr\u00e9vu \u00e7a dans mon bingo de 2025\n\nsteve est le personnage original de @vigzvigz elle a fait une animation qui a pas mal tourn\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux.\n\nprod.tomo\n\nparoles : normalement c'est pas difficile \n\n(sachez que les vid\u00e9os qu'on retrouve sur ma chaine habituellement reviennent tr\u00e8s vite ! merci pour tout )"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75414",
                "likeCount": "5497",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "231"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rq0TyzXOkB2_5QDS8vcQgcTeDq8",
            "id": "cYHyGlHIOOY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T15:24:37Z",
                "channelId": "UCWeGmNiIrrqcDYdLh9sjVDg",
                "title": "Thunderbolts* - Nouvelle bande-annonce (VF) | Marvel",
                "description": "La pire des menaces exige la meilleure des \u00e9quipes*.\n\nPr\u00e9parez-vous \u00e0 conna\u00eetre leur nom. Thunderbolts*, le 30 avril au cin\u00e9ma.\n\nRetrouvez toute l'actualit\u00e9 du Studio Marvel :\n- sur Facebook : http://facebook.com/MarvelFR\n- sur Twitter : http://twitter.com/MarvelFR\n- sur Instagram : https://www.instagram.com/marvelfr/\n\n#Thunderbolts* #Marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cYHyGlHIOOY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cYHyGlHIOOY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cYHyGlHIOOY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cYHyGlHIOOY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cYHyGlHIOOY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel FR",
                "tags": [
                    "Marvel",
                    "Marvel Studios",
                    "Films Marvel",
                    "bande annonce",
                    "french version",
                    "trailer",
                    "featurette",
                    "reportage",
                    "florence pugh",
                    "sebastian stan",
                    "david harbour",
                    "wyatt russel",
                    "geraldine viswanathan",
                    "lewis pullman",
                    "mcu",
                    "hannah john-kamen",
                    "julia louis-dreyfus",
                    "bucky barnes",
                    "ghost",
                    "yelena belova",
                    "red guardian",
                    "new marvel film",
                    "thunderbolts",
                    "thunderbolts nouvelle bande-annonce",
                    "thunderbolts vf",
                    "french"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thunderbolts* - Nouvelle bande-annonce (VF) | Marvel",
                    "description": "La pire des menaces exige la meilleure des \u00e9quipes*.\n\nPr\u00e9parez-vous \u00e0 conna\u00eetre leur nom. Thunderbolts*, le 30 avril au cin\u00e9ma.\n\nRetrouvez toute l'actualit\u00e9 du Studio Marvel :\n- sur Facebook : http://facebook.com/MarvelFR\n- sur Twitter : http://twitter.com/MarvelFR\n- sur Instagram : https://www.instagram.com/marvelfr/\n\n#Thunderbolts* #Marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "508687",
                "likeCount": "2368",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "231"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t9f4x6CVS_mo0Foxs5yv1eAl8eA",
            "id": "ZRoRsQa-02E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:00:08Z",
                "channelId": "UCcVyMRkpb9IF1BLT3f4gRcw",
                "title": "3 plats d\u00e9licieux et rapides \u00e0 faire en semaine avec peu d'ingr\u00e9dients \u23f1",
                "description": "Aujourd'hui, 3 recettes faciles et rapides \u00e0 faire \u00e0 la maison quand on veut manger bien sans trop se prendre la t\u00eate : Bienvenu dans Daylicieux.\n\nUn ramen express avec du poulet, des champignons, quelques herbes et du s\u00e9same.\nUn plat de p\u00e2te l\u00e9gendaire avec seulement quelques ingr\u00e9dients qu'on a facilement dans on frigo.\nEt pour finir, un bol de riz avec du saumon, des concombres, des petit pois, un peu de ciboulette et une spicy mayo.\n\n\ud83d\udcd9 Les manuels du cuisinier amateur :\nTome 2 : https://amzn.to/4i2sR32\nTome 1 : https://amzn.to/3AWDDqP\n\n\ud83d\udd25 Ma sauce piquante Whoogy's x Swet : \nhttps://swet.be/METRO-BOLO-DODO-WHOOGYS-p702488081\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\nMon mat\u00e9riel :\n- Ma r\u00e2pe magique : https://amzn.to/3X5OzJh\n- Mes plaques en inox : https://amzn.to/3NYffZG\n- Ma passoir \u00e9tamine : https://amzn.to/4bY3Nr2\n- Ma r\u00e2pe multi-face : https://amzn.to/3uacHQA\n- Mon presse-agrume : https://amzn.to/3PrO8qy\n- Ma po\u00eale \u00e0 pasta : https://amzn.to/4gKjhAM\n- Ma mandoline : https://amzn.to/3pmpPAh\n- Ma pince : https://amzn.to/3DJuhQ5\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\nRamen express \n- 2 cuisses de poulet\n- 2 sachets de nouilles\n- 1L d\u2019eau\n- 2 c\u00e0s de sak\u00e9\n- 2 c\u00e0s de sauce soja \n- 3 slices de gingembre\n- 1 botte d\u2019oignons jeunes\n- 1 c\u00e0s de s\u00e9same blond\n- 1/2 c\u00e0c d\u2019huile piment\u00e9e (ou s\u00e9same)\n\nPasta tomate \n- 300g de p\u00e2te\n- 2 Oignons jaunes\n- 1 c\u00e0s de concentr\u00e9 de tomate \n- 30cl de cr\u00e8me fraiche liquide enti\u00e8re\n- Parmesan\n- Basilic\n- Citron jaune\n- Piment d\u2019Espelette\n\nBol de saumon\n- 2 Pav\u00e9s de saumon\n- 1 Concombre\n- 200g de petits pois frais (ou surgel\u00e9)\n- 2 c\u00e0s de mayo\n- 2 c\u00e0s de sauce soja\n- 1 c\u00e0s de sauce piquante\n- S\u00e9same",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRoRsQa-02E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRoRsQa-02E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRoRsQa-02E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRoRsQa-02E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRoRsQa-02E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Whoogy \u0301s",
                "tags": [
                    "plat facile",
                    "recette rapide",
                    "recette en moins de 20 minutes",
                    "whoogys",
                    "woogies",
                    "recette facile",
                    "recette du quotidien",
                    "id\u00e9e recette facile",
                    "recette peu d'ingr\u00e9dient",
                    "ramen express",
                    "recette pates facile",
                    "poke bowl",
                    "bol saumon",
                    "recette facile saumon",
                    "ramen poulet",
                    "pates v\u00e9g\u00e9",
                    "recette pate en 10 minutes",
                    "recette healthy",
                    "recettes saines"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "3 plats d\u00e9licieux et rapides \u00e0 faire en semaine avec peu d'ingr\u00e9dients \u23f1",
                    "description": "Aujourd'hui, 3 recettes faciles et rapides \u00e0 faire \u00e0 la maison quand on veut manger bien sans trop se prendre la t\u00eate : Bienvenu dans Daylicieux.\n\nUn ramen express avec du poulet, des champignons, quelques herbes et du s\u00e9same.\nUn plat de p\u00e2te l\u00e9gendaire avec seulement quelques ingr\u00e9dients qu'on a facilement dans on frigo.\nEt pour finir, un bol de riz avec du saumon, des concombres, des petit pois, un peu de ciboulette et une spicy mayo.\n\n\ud83d\udcd9 Les manuels du cuisinier amateur :\nTome 2 : https://amzn.to/4i2sR32\nTome 1 : https://amzn.to/3AWDDqP\n\n\ud83d\udd25 Ma sauce piquante Whoogy's x Swet : \nhttps://swet.be/METRO-BOLO-DODO-WHOOGYS-p702488081\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\nMon mat\u00e9riel :\n- Ma r\u00e2pe magique : https://amzn.to/3X5OzJh\n- Mes plaques en inox : https://amzn.to/3NYffZG\n- Ma passoir \u00e9tamine : https://amzn.to/4bY3Nr2\n- Ma r\u00e2pe multi-face : https://amzn.to/3uacHQA\n- Mon presse-agrume : https://amzn.to/3PrO8qy\n- Ma po\u00eale \u00e0 pasta : https://amzn.to/4gKjhAM\n- Ma mandoline : https://amzn.to/3pmpPAh\n- Ma pince : https://amzn.to/3DJuhQ5\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\nRamen express \n- 2 cuisses de poulet\n- 2 sachets de nouilles\n- 1L d\u2019eau\n- 2 c\u00e0s de sak\u00e9\n- 2 c\u00e0s de sauce soja \n- 3 slices de gingembre\n- 1 botte d\u2019oignons jeunes\n- 1 c\u00e0s de s\u00e9same blond\n- 1/2 c\u00e0c d\u2019huile piment\u00e9e (ou s\u00e9same)\n\nPasta tomate \n- 300g de p\u00e2te\n- 2 Oignons jaunes\n- 1 c\u00e0s de concentr\u00e9 de tomate \n- 30cl de cr\u00e8me fraiche liquide enti\u00e8re\n- Parmesan\n- Basilic\n- Citron jaune\n- Piment d\u2019Espelette\n\nBol de saumon\n- 2 Pav\u00e9s de saumon\n- 1 Concombre\n- 200g de petits pois frais (ou surgel\u00e9)\n- 2 c\u00e0s de mayo\n- 2 c\u00e0s de sauce soja\n- 1 c\u00e0s de sauce piquante\n- S\u00e9same"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80069",
                "likeCount": "5207",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "223"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M8Wn8EPBDP-RzidqIuuXuokluG4",
            "id": "HgQ8_uuwFA4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T18:00:11Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Trump fait s\u2019effondrer les march\u00e9s financiers, explications",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) : @hugodecryptegrandsformats  \n\ud83d\udcbc Pour trouver un stage, alternance ou CDD/CDI : https://jobs.hugodecrypte.com/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nCHUTE BOURSE\n\nhttps://www.lefigaro.fr/conjoncture/en-direct-droit-de-douane-vers-un-lundi-noir-sur-les-marches-financiers-20250407 \n\nhttps://www.lexpress.fr/economie/en-direct-droits-de-douane-de-donald-trump-les-bourses-europeennes-en-chute-libre-JDOHMNHBENBQRN6FSNJ4F6P3NY/?auth=df79403ea2 \n\nhttps://www.lemonde.fr/economie/article/2025/04/07/sur-les-marches-financiers-la-panique-se-propage-les-bourses-plongent_6592292_3234.html \n\nhttps://www.bfmtv.com/economie/international/direct-droits-de-douane-les-bourses-et-l-economie-mondiale-sous-le-choc_LN-202504070048.html \n\nRASSEMBLEMENTS PARIS : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/politique/eelv/je-suis-tres-inquiet-terrifie-meme-une-partie-de-la-gauche-mobilisee-a-paris-contre-le-discours-de-l-extreme-droite-apres-la-condamnation-de-marine-le-pen_7174251.html\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/politique/article/une-mobilisation-anti-rn-menee-par-sos-racisme-la-cgt-et-la-ldh-prevue-samedi-12-avril-en-france_248449.html\n\nhttps://www.leparisien.fr/politique/rassemblement-de-soutien-a-marine-le-pen-quelques-milliers-de-partisans-du-rn-presents-a-paris-06-04-2025-EWSXNKEODVH7TH6Y6DVWKPRULM.php\n\nEMMANUEL MACRON EGYPTE : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/afrique/egypte/cessez-le-feu-dans-la-bande-de-gaza-aide-humanitaire-contrats-quels-sont-les-enjeux-de-la-visite-d-emmanuel-macron-en-egypte_7174026.html\n\nhttps://www.courrierinternational.com/depeche/au-moins-44-morts-dans-de-nouveaux-bombardements-aeriens-israeliens-sur-gaza-selon-les-secours.afp.com.20250406.doc.39by9kd.xml#:~:text=La%20D%C3%A9fense%20civile%20dans%20la,donner%20%22une%20r%C3%A9ponse%20forte%22.\n\nGUERRE EN UKRAINE\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/europe/manifestations-en-ukraine/guerre-en-ukraine-emmanuel-macron-appelle-a-des-actions-fortes-si-la-russie-continue-a-refuser-la-paix_7174275.html\n\nhttps://information.tv5monde.com/international/kiev-au-moins-trois-blesses-dans-une-attaque-de-missile-et-des-explosions-2769013#:~:text=Une%20attaque%20de%20missile%20russe,la%20moiti%C3%A9%20%C3%A9tait%20des%20enfants.\n\nATTENTAT D\u00c9JOU\u00c9 FRANCE : \n\nhttps://www.bfmtv.com/grand-lille/appel-au-djihad-gilet-explosif-ce-que-l-on-sait-du-projet-d-attentat-dejoue-dans-le-nord_AV-202504070166.html\nhttps://www.tf1info.fr/justice-faits-divers/dunkerque-nord-projet-d-attentat-terroriste-3-personnes-mises-en-examen-2363586.html\n\nFRANCE - ALG\u00c9RIE :\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/afrique/algerie/crise-entre-alger-et-paris-jean-noel-barrot-annonce-une-nouvelle-phase-des-relations-avec-l-algerie_7175460.html\n\nhttps://www.lefigaro.fr/international/jean-noel-barrot-annonce-une-nouvelle-phase-dans-une-relation-d-egal-a-egal-entre-la-france-et-l-algerie-20250406\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=A2yW_J6kwgM\n\nSCRUTIN PARIS-LYON-MARSEILLE \n\nhttps://www.bfmtv.com/politique/parlement/un-tripatouillage-electoral-pourquoi-la-reforme-du-mode-de-scrutin-pour-les-municipales-a-paris-lyon-et-marseille-divise-les-politiques_AN-202504070387.html\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/politique/article/ce-que-prevoit-la-reforme-controversee-des-municipales-a-paris-lyon-et-marseille_248480.html\n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Pourquoi les Bourses s'effondrent ?\n11:09 Manifestations \u00e0 Paris ce week-end\n12:12 Macron en visite en \u00c9gypte\n13:12 Situation en Ukraine\n14:00 Projet d'attentat d\u00e9jou\u00e9 dans le Nord\n14:54 \"Nouvelle phase\" entre la France et l'Alg\u00e9rie\n15:57 Changement de mode de scrutin aux municipales\n16:54 Outro \n\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Lisa Imp\u00e9ratrice - Hugo Travers \nMontage : Stanley Duplan - Manon Langlais\nMiniature : Dorian Hincker",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgQ8_uuwFA4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgQ8_uuwFA4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgQ8_uuwFA4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgQ8_uuwFA4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgQ8_uuwFA4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trump fait s\u2019effondrer les march\u00e9s financiers, explications",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) : @hugodecryptegrandsformats  \n\ud83d\udcbc Pour trouver un stage, alternance ou CDD/CDI : https://jobs.hugodecrypte.com/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nCHUTE BOURSE\n\nhttps://www.lefigaro.fr/conjoncture/en-direct-droit-de-douane-vers-un-lundi-noir-sur-les-marches-financiers-20250407 \n\nhttps://www.lexpress.fr/economie/en-direct-droits-de-douane-de-donald-trump-les-bourses-europeennes-en-chute-libre-JDOHMNHBENBQRN6FSNJ4F6P3NY/?auth=df79403ea2 \n\nhttps://www.lemonde.fr/economie/article/2025/04/07/sur-les-marches-financiers-la-panique-se-propage-les-bourses-plongent_6592292_3234.html \n\nhttps://www.bfmtv.com/economie/international/direct-droits-de-douane-les-bourses-et-l-economie-mondiale-sous-le-choc_LN-202504070048.html \n\nRASSEMBLEMENTS PARIS : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/politique/eelv/je-suis-tres-inquiet-terrifie-meme-une-partie-de-la-gauche-mobilisee-a-paris-contre-le-discours-de-l-extreme-droite-apres-la-condamnation-de-marine-le-pen_7174251.html\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/politique/article/une-mobilisation-anti-rn-menee-par-sos-racisme-la-cgt-et-la-ldh-prevue-samedi-12-avril-en-france_248449.html\n\nhttps://www.leparisien.fr/politique/rassemblement-de-soutien-a-marine-le-pen-quelques-milliers-de-partisans-du-rn-presents-a-paris-06-04-2025-EWSXNKEODVH7TH6Y6DVWKPRULM.php\n\nEMMANUEL MACRON EGYPTE : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/afrique/egypte/cessez-le-feu-dans-la-bande-de-gaza-aide-humanitaire-contrats-quels-sont-les-enjeux-de-la-visite-d-emmanuel-macron-en-egypte_7174026.html\n\nhttps://www.courrierinternational.com/depeche/au-moins-44-morts-dans-de-nouveaux-bombardements-aeriens-israeliens-sur-gaza-selon-les-secours.afp.com.20250406.doc.39by9kd.xml#:~:text=La%20D%C3%A9fense%20civile%20dans%20la,donner%20%22une%20r%C3%A9ponse%20forte%22.\n\nGUERRE EN UKRAINE\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/europe/manifestations-en-ukraine/guerre-en-ukraine-emmanuel-macron-appelle-a-des-actions-fortes-si-la-russie-continue-a-refuser-la-paix_7174275.html\n\nhttps://information.tv5monde.com/international/kiev-au-moins-trois-blesses-dans-une-attaque-de-missile-et-des-explosions-2769013#:~:text=Une%20attaque%20de%20missile%20russe,la%20moiti%C3%A9%20%C3%A9tait%20des%20enfants.\n\nATTENTAT D\u00c9JOU\u00c9 FRANCE : \n\nhttps://www.bfmtv.com/grand-lille/appel-au-djihad-gilet-explosif-ce-que-l-on-sait-du-projet-d-attentat-dejoue-dans-le-nord_AV-202504070166.html\nhttps://www.tf1info.fr/justice-faits-divers/dunkerque-nord-projet-d-attentat-terroriste-3-personnes-mises-en-examen-2363586.html\n\nFRANCE - ALG\u00c9RIE :\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/afrique/algerie/crise-entre-alger-et-paris-jean-noel-barrot-annonce-une-nouvelle-phase-des-relations-avec-l-algerie_7175460.html\n\nhttps://www.lefigaro.fr/international/jean-noel-barrot-annonce-une-nouvelle-phase-dans-une-relation-d-egal-a-egal-entre-la-france-et-l-algerie-20250406\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=A2yW_J6kwgM\n\nSCRUTIN PARIS-LYON-MARSEILLE \n\nhttps://www.bfmtv.com/politique/parlement/un-tripatouillage-electoral-pourquoi-la-reforme-du-mode-de-scrutin-pour-les-municipales-a-paris-lyon-et-marseille-divise-les-politiques_AN-202504070387.html\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/politique/article/ce-que-prevoit-la-reforme-controversee-des-municipales-a-paris-lyon-et-marseille_248480.html\n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Pourquoi les Bourses s'effondrent ?\n11:09 Manifestations \u00e0 Paris ce week-end\n12:12 Macron en visite en \u00c9gypte\n13:12 Situation en Ukraine\n14:00 Projet d'attentat d\u00e9jou\u00e9 dans le Nord\n14:54 \"Nouvelle phase\" entre la France et l'Alg\u00e9rie\n15:57 Changement de mode de scrutin aux municipales\n16:54 Outro \n\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Lisa Imp\u00e9ratrice - Hugo Travers \nMontage : Stanley Duplan - Manon Langlais\nMiniature : Dorian Hincker"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "567764",
                "likeCount": "14734",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1285"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1KlQWBQ5E7wkRm6u0DA1GYB0Pds",
            "id": "24TtzD8oIZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T12:48:23Z",
                "channelId": "UCnf0fDz1vTYW-sl36wbVMbg",
                "title": "Le trou temporel inexplicable de la pr\u00e9histoire",
                "description": "Un \u00e9norme \"trou temporel\" : En seulement quelques centaines d'ann\u00e9es, l'humanit\u00e9 serait pass\u00e9 de \"incapable de pens\u00e9e abstraite\" \u00e0 notre intelligence moderne, apr\u00e8s 150000 ans de vide. Pour mieux comprendre votre propre pass\u00e9, vous avez 14 jours offerts sur MyHeritage juste ici : https://myheritage.cm/CharlieDanger\n\nRetour sur un des plus gros myst\u00e8res historiques. \n\n(Collaboration commerciale)\n\n\ud83d\udd17 \ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde6\ud835\uddd8 \ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udddc\n_______________________\n\n- Instagram :  https://www.instagram.com/charlie__danger/\n- Twitch :   https://www.twitch.tv/charlie__danger\n- TikTok :   https://www.tiktok.com/@revuesdumonde/\n\nPour toutes d\u00e9marches professionnelles ou commerciales : lesrevuesdumonde@gmail.com\n\n\ud83d\udc96 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde5 \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udddc\ud835\udde5\n________________________\nCHAQUE don (m\u00eame quelques euros) soutient la cha\u00eene : https://fr.tipeee.com/les-revues-du-monde\n\n\ud83d\udccc \ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\n_______________________\n\n00:00:00 - Un trou temporel inexplicable\n00:02:19 - Le consensus de l'\u00e9poque\n00:06:48 - Un grand \"bond en avant\" intellectuel\n00:10:39 - La d\u00e9couverte qui change tout\n00:16:35 - Disparition myst\u00e9rieuse\n00:22:38 - Une autre esp\u00e8ce que l'Homme ?...\n00:28:19 - L'autre hypoth\u00e8se\n\n\ud83c\udfa5 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\u0301\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde6\n_______________________\n\nDocumentation / \u00e9criture : H\u00e9l\u00e8ne Pollet / Gauthier Delpace / Charlie Danger\nMontage : R\u00e9mi Malandain\n\nBO des RDM : https://soundcloud.com/la-grande-table\nGraphismes : http://www.instagram.com/guillaume.basley/\nMiniature : Romana Dodici\n\n\ud83d\udcda \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6 \ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde6 \ud835\uddd8\ud835\udde7 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\uddd6\ud835\uddd8\ud835\udde6\n_______________________\n\n(en cours)\n\n_______________________\n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles aventures !\n\n \u00a9 Les Revues du Monde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24TtzD8oIZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24TtzD8oIZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24TtzD8oIZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24TtzD8oIZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24TtzD8oIZY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Revues du Monde",
                "tags": [
                    "les revues du monde",
                    "charlie danger",
                    "histoire",
                    "arch\u00e9ologie",
                    "charlie",
                    "danger",
                    "myst\u00e8re",
                    "scientifique",
                    "trou temporel",
                    "pr\u00e9histoire",
                    "civilisation",
                    "intelligence"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le trou temporel inexplicable de la pr\u00e9histoire",
                    "description": "Un \u00e9norme \"trou temporel\" : En seulement quelques centaines d'ann\u00e9es, l'humanit\u00e9 serait pass\u00e9 de \"incapable de pens\u00e9e abstraite\" \u00e0 notre intelligence moderne, apr\u00e8s 150000 ans de vide. Pour mieux comprendre votre propre pass\u00e9, vous avez 14 jours offerts sur MyHeritage juste ici : https://myheritage.cm/CharlieDanger\n\nRetour sur un des plus gros myst\u00e8res historiques. \n\n(Collaboration commerciale)\n\n\ud83d\udd17 \ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde6\ud835\uddd8 \ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udddc\n_______________________\n\n- Instagram :  https://www.instagram.com/charlie__danger/\n- Twitch :   https://www.twitch.tv/charlie__danger\n- TikTok :   https://www.tiktok.com/@revuesdumonde/\n\nPour toutes d\u00e9marches professionnelles ou commerciales : lesrevuesdumonde@gmail.com\n\n\ud83d\udc96 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde5 \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udddc\ud835\udde5\n________________________\nCHAQUE don (m\u00eame quelques euros) soutient la cha\u00eene : https://fr.tipeee.com/les-revues-du-monde\n\n\ud83d\udccc \ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\n_______________________\n\n00:00:00 - Un trou temporel inexplicable\n00:02:19 - Le consensus de l'\u00e9poque\n00:06:48 - Un grand \"bond en avant\" intellectuel\n00:10:39 - La d\u00e9couverte qui change tout\n00:16:35 - Disparition myst\u00e9rieuse\n00:22:38 - Une autre esp\u00e8ce que l'Homme ?...\n00:28:19 - L'autre hypoth\u00e8se\n\n\ud83c\udfa5 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\u0301\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde6\n_______________________\n\nDocumentation / \u00e9criture : H\u00e9l\u00e8ne Pollet / Gauthier Delpace / Charlie Danger\nMontage : R\u00e9mi Malandain\n\nBO des RDM : https://soundcloud.com/la-grande-table\nGraphismes : http://www.instagram.com/guillaume.basley/\nMiniature : Romana Dodici\n\n\ud83d\udcda \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6 \ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde6 \ud835\uddd8\ud835\udde7 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\uddd6\ud835\uddd8\ud835\udde6\n_______________________\n\n(en cours)\n\n_______________________\n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles aventures !\n\n \u00a9 Les Revues du Monde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "356157",
                "likeCount": "22511",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2044"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HbNT4sVGdrv-31zmIqINk-LUEFQ",
            "id": "nAdhljueKU0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T22:04:10Z",
                "channelId": "UCm6FmMolN-n38Oj8-ZHVuHg",
                "title": "11.04.2025",
                "description": "Provided to YouTube by PLR Music / PGP Records\n\n11.04.2025 \u00b7 Werenoi\n\n11.04.2025\n\n\u2117 PLR Music / PGP Records / AllPoints\n\nReleased on: 2025-04-07\n\nProducer: Barbe Noire\nComposer: Barbe Noire\nLyricist: Werenoi\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nAdhljueKU0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nAdhljueKU0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nAdhljueKU0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nAdhljueKU0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nAdhljueKU0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werenoi - Topic",
                "tags": [
                    "Werenoi",
                    "11.04.2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "11.04.2025",
                    "description": "Provided to YouTube by PLR Music / PGP Records\n\n11.04.2025 \u00b7 Werenoi\n\n11.04.2025\n\n\u2117 PLR Music / PGP Records / AllPoints\n\nReleased on: 2025-04-07\n\nProducer: Barbe Noire\nComposer: Barbe Noire\nLyricist: Werenoi\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91086",
                "likeCount": "3726",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cBrkTlkybfryt_G7dhzd66Y_r-E",
            "id": "bqbPTr0RjuY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T09:04:02Z",
                "channelId": "UCAhaFPP6v3WCfK5Tjao0B7A",
                "title": "INTERROGATOIRE SOUS DETECTEUR DE MENSONGES #8 (Avec MrBeast)",
                "description": "Si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9s par les produits HOLY, suivez ce lien : https://fr.weareholy.com/Mastu/Youtube \n\nVous pourrez b\u00e9n\u00e9ficier de 10% de r\u00e9duction sur tout votre panier avec le code \u201cMASTU\u201d. Et avec le code \u201cMASTU5\u201d b\u00e9n\u00e9ficiez de 5\u20ac de r\u00e9duction sur votre premi\u00e8re commande !\n\nMerci \u00e0 HOLY de nous avoir accompagn\u00e9s sur ce format.  \ud83d\ude01 \n\nMerci \u00e0 @MrBeast pour sa pr\u00e9sence ! \n\nMail : contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMontage fait par Jonas\nMontage publicit\u00e9 fait par Sam\nMiniature faite par Hugo \nMerci \u00e0 eux !\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bqbPTr0RjuY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bqbPTr0RjuY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bqbPTr0RjuY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bqbPTr0RjuY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bqbPTr0RjuY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu",
                "tags": [
                    "Mastu",
                    "Mastus",
                    "Humour",
                    "Matsu",
                    "detecteur de mensonges",
                    "mrbeast",
                    "mastu mrbeast",
                    "mrbeast detecteur",
                    "mastu detecteur",
                    "beast",
                    "beast game"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "INTERROGATOIRE SOUS DETECTEUR DE MENSONGES #8 (Avec MrBeast)",
                    "description": "Si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9s par les produits HOLY, suivez ce lien : https://fr.weareholy.com/Mastu/Youtube \n\nVous pourrez b\u00e9n\u00e9ficier de 10% de r\u00e9duction sur tout votre panier avec le code \u201cMASTU\u201d. Et avec le code \u201cMASTU5\u201d b\u00e9n\u00e9ficiez de 5\u20ac de r\u00e9duction sur votre premi\u00e8re commande !\n\nMerci \u00e0 HOLY de nous avoir accompagn\u00e9s sur ce format.  \ud83d\ude01 \n\nMerci \u00e0 @MrBeast pour sa pr\u00e9sence ! \n\nMail : contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMontage fait par Jonas\nMontage publicit\u00e9 fait par Sam\nMiniature faite par Hugo \nMerci \u00e0 eux !\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2263033",
                "likeCount": "211624",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9BkJLA6eZdQ8g9_qlAfPONz3U6c",
            "id": "8fvfNCIVA-0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T09:45:00Z",
                "channelId": "UC7NtHLETypruIfdeHPVgv7A",
                "title": "Je teste le buffet n\u00b01 de France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7: les Grands Buffets de Narbonne",
                "description": "Tentez de gagner un voyage au Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 avec ma marque de v\u00eatement ONI !!! https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nMontage M\u00e9ghane, Emeric et Jules",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8fvfNCIVA-0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8fvfNCIVA-0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8fvfNCIVA-0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8fvfNCIVA-0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8fvfNCIVA-0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je teste le buffet n\u00b01 de France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7: les Grands Buffets de Narbonne",
                    "description": "Tentez de gagner un voyage au Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 avec ma marque de v\u00eatement ONI !!! https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nMontage M\u00e9ghane, Emeric et Jules"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "404931",
                "likeCount": "14157",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "703"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XiCcQD6t7u2Kns8XBqCnCKjBq48",
            "id": "fGOSxvXj1ZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T16:00:07Z",
                "channelId": "UCD7wEPp2a5MPOnrfo5ZtkuA",
                "title": "ON TESTE DES OBJETS INSOLITES AVEC NOTRE SOEUR !",
                "description": "Merci d'avoir regard\u00e9 la vid\u00e9o ! \nSi tu as aim\u00e9, fait le nous savoir en mettant un pouce bleu !\n\nAbonne toi \u00e0 notre chaine secondaire ! : \nhttps://bit.ly/3lDlt0j\n\n\ud83d\udcf1 \ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddf7\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\ude00-\ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\ude00 \ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddff :\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://bit.ly/3eZGlfQ / @adembilal_off\n\ud83d\udc25 Twitter : https://bit.ly/32PBtVD /@adembilal_off\n\ud83c\udfa7 Discord : https://discord.gg/dA5PUdX\n\n\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\ude00 :\n\ud83e\udd33 Snapchat : @dedem.27 / @bilal_gdy\n\ud83d\udcf8 Instagram : @ademgdy_off / @bilalgdy_off\n\n\ud83d\udce7 Business : AetB@rachimedia.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGOSxvXj1ZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGOSxvXj1ZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGOSxvXj1ZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGOSxvXj1ZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGOSxvXj1ZY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adem&Bilal",
                "tags": [
                    "Adem",
                    "et",
                    "bilal"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE DES OBJETS INSOLITES AVEC NOTRE SOEUR !",
                    "description": "Merci d'avoir regard\u00e9 la vid\u00e9o ! \nSi tu as aim\u00e9, fait le nous savoir en mettant un pouce bleu !\n\nAbonne toi \u00e0 notre chaine secondaire ! : \nhttps://bit.ly/3lDlt0j\n\n\ud83d\udcf1 \ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddf7\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\ude00-\ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\ude00 \ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddff :\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://bit.ly/3eZGlfQ / @adembilal_off\n\ud83d\udc25 Twitter : https://bit.ly/32PBtVD /@adembilal_off\n\ud83c\udfa7 Discord : https://discord.gg/dA5PUdX\n\n\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\ude00 :\n\ud83e\udd33 Snapchat : @dedem.27 / @bilal_gdy\n\ud83d\udcf8 Instagram : @ademgdy_off / @bilalgdy_off\n\n\ud83d\udce7 Business : AetB@rachimedia.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "315182",
                "likeCount": "13717",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "567"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ufGfK8CK8JsBLaNesgjNHfzHFu0",
            "id": "n2HjM7k6wtQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T18:00:45Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Trump persiste, la France s\u2019inqui\u00e8te et r\u00e9agit",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats \n\ud83d\udcbc Pour trouver un stage, alternance ou CDD/CDI : https://jobs.hugodecrypte.com/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nIMPACT DROITS DE DOUANE FRANCE \n\nhttps://www.lemonde.fr/economie/article/2025/04/07/guerre-commerciale-l-executif-sonne-l-alarme-economique-et-budgetaire_6592277_3234.html\n\nhttps://www.lexpress.fr/economie/politique-economique/droits-de-douane-de-donald-trump-la-france-sera-touchee-par-la-deuxieme-vague-RRRXW3FVOVAZNJHDBXCL4222DI/\n\nhttps://www.tf1info.fr/economie/droits-de-douane-guerre-commerciale-de-donald-trump-vins-spiritueux-alcool-automobile-textile-luxe-aeronautique-quel-impact-sur-l-emploi-a-l-echelle-de-la-france-de-l-europe-du-monde-des-etats-unis-2363264.html\n\nhttps://www.bfmtv.com/economie/international/droits-de-douane-americains-quelles-sont-les-consequences-pour-l-economie-francaise_AV-202504030249.html\n\nEMMANUEL MACRON AU PROCHE-ORIENT\n\nhttps://www.lindependant.fr/2025/04/08/guerre-au-proche-orient-la-france-legypte-la-jordanie-et-lonu-demandent-une-reprise-de-la-treve-12622909.php\n\nhttps://www.lexpress.fr/monde/proche-moyen-orient/gaza-benyamin-netanyahou-dit-travailler-a-un-nouvel-accord-pour-liberer-les-otages-QSKRJ44JVRBSJOD4FHRD2HFHEQ/\nhttps://www.bfmtv.com/politique/elysee/gaza-emmanuel-macron-se-rend-a-al-arich-avant-poste-egyptien-pour-l-aide-humanitaire_AD-202504080157.html\n\nNUCL\u00c9AIRE \u00c9TATS-UNIS-IRAN \n\nhttps://information.tv5monde.com/international/trump-annonce-des-discussions-directes-avec-liran-sur-le-nucleaire-2769102\n\nhttps://www.courrierinternational.com/article/une-rencontre-etats-unis-iran-samedi-l-annonce-surprise-de-donald-trump_229636\n\nPEINE DE MORT DANS LE MONDE  \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/peine-de-mort-plus-de-1-500-personnes-executees-dans-le-monde-en-2024-un-record-depuis-2015-selon-amnesty-international_7177488.html\n\nhttps://www.amnesty.org/fr/latest/news/2025/04/global-recorded-executions-hit-their-highest-figure-since-2015/\n\nRAPPORT AIDE SOCIALE \u00c0 L\u2019ENFANCE  \n\nhttps://www.lefigaro.fr/actualite-france/aide-sociale-a-l-enfance-un-rapport-parlementaire-exhorte-a-agir-vite-20250408\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/societe/enfance-et-adolescence/aide-sociale-a-l-enfance-ce-qu-il-faut-retenir-du-rapport-de-la-commission-d-enquete-parlementaire-sur-les-conditions-d-accueil-des-enfants-places_7165920.html\n\nCHALEUR MOIS DE MARS \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/environnement/article/climat-ce-mois-de-mars-a-ete-le-plus-chaud-jamais-mesure-en-europe-selon-l-observatoire-copernicus_248531.html\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/environnement/crise-climatique/l-europe-a-connu-son-mois-de-mars-le-plus-chaud-jamais-mesure-selon-l-observatoire-copernicus_7177383.html\n\nCOMPTES ADO FACEBOOK \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/internet/reseaux-sociaux/facebook/meta-etend-ses-comptes-adolescents-a-facebook-et-messenger_7177884.html\n\nhttps://www.bfmtv.com/tech/instagram/apres-instagram-facebook-et-messenger-vont-imposer-les-comptes-ado-aux-mineurs_AN-202504080382.html\n\n\n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:31 Impact des taxes Am\u00e9ricaines pour la France\n08:57 Sommet sur la situation \u00e0 Gaza\n10:19 Les \u00c9tats-Unis en discussion \"directe\" avec l'Iran\n11:19 Le nombre d'ex\u00e9cutions en hausse dans le monde\n12:12 Crise du secteur de l\u2019aide sociale \u00e0 l\u2019enfance\n13:02 Mois de mars le + chaud enregistr\u00e9 en Europe\n13:43 Comptes adolescents sur Facebook et Messenger\n14:22 Conclusion\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Lisa Imp\u00e9ratrice - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Dorian Hincker",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n2HjM7k6wtQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n2HjM7k6wtQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n2HjM7k6wtQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n2HjM7k6wtQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n2HjM7k6wtQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trump persiste, la France s\u2019inqui\u00e8te et r\u00e9agit",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats \n\ud83d\udcbc Pour trouver un stage, alternance ou CDD/CDI : https://jobs.hugodecrypte.com/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nIMPACT DROITS DE DOUANE FRANCE \n\nhttps://www.lemonde.fr/economie/article/2025/04/07/guerre-commerciale-l-executif-sonne-l-alarme-economique-et-budgetaire_6592277_3234.html\n\nhttps://www.lexpress.fr/economie/politique-economique/droits-de-douane-de-donald-trump-la-france-sera-touchee-par-la-deuxieme-vague-RRRXW3FVOVAZNJHDBXCL4222DI/\n\nhttps://www.tf1info.fr/economie/droits-de-douane-guerre-commerciale-de-donald-trump-vins-spiritueux-alcool-automobile-textile-luxe-aeronautique-quel-impact-sur-l-emploi-a-l-echelle-de-la-france-de-l-europe-du-monde-des-etats-unis-2363264.html\n\nhttps://www.bfmtv.com/economie/international/droits-de-douane-americains-quelles-sont-les-consequences-pour-l-economie-francaise_AV-202504030249.html\n\nEMMANUEL MACRON AU PROCHE-ORIENT\n\nhttps://www.lindependant.fr/2025/04/08/guerre-au-proche-orient-la-france-legypte-la-jordanie-et-lonu-demandent-une-reprise-de-la-treve-12622909.php\n\nhttps://www.lexpress.fr/monde/proche-moyen-orient/gaza-benyamin-netanyahou-dit-travailler-a-un-nouvel-accord-pour-liberer-les-otages-QSKRJ44JVRBSJOD4FHRD2HFHEQ/\nhttps://www.bfmtv.com/politique/elysee/gaza-emmanuel-macron-se-rend-a-al-arich-avant-poste-egyptien-pour-l-aide-humanitaire_AD-202504080157.html\n\nNUCL\u00c9AIRE \u00c9TATS-UNIS-IRAN \n\nhttps://information.tv5monde.com/international/trump-annonce-des-discussions-directes-avec-liran-sur-le-nucleaire-2769102\n\nhttps://www.courrierinternational.com/article/une-rencontre-etats-unis-iran-samedi-l-annonce-surprise-de-donald-trump_229636\n\nPEINE DE MORT DANS LE MONDE  \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/peine-de-mort-plus-de-1-500-personnes-executees-dans-le-monde-en-2024-un-record-depuis-2015-selon-amnesty-international_7177488.html\n\nhttps://www.amnesty.org/fr/latest/news/2025/04/global-recorded-executions-hit-their-highest-figure-since-2015/\n\nRAPPORT AIDE SOCIALE \u00c0 L\u2019ENFANCE  \n\nhttps://www.lefigaro.fr/actualite-france/aide-sociale-a-l-enfance-un-rapport-parlementaire-exhorte-a-agir-vite-20250408\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/societe/enfance-et-adolescence/aide-sociale-a-l-enfance-ce-qu-il-faut-retenir-du-rapport-de-la-commission-d-enquete-parlementaire-sur-les-conditions-d-accueil-des-enfants-places_7165920.html\n\nCHALEUR MOIS DE MARS \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/environnement/article/climat-ce-mois-de-mars-a-ete-le-plus-chaud-jamais-mesure-en-europe-selon-l-observatoire-copernicus_248531.html\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/environnement/crise-climatique/l-europe-a-connu-son-mois-de-mars-le-plus-chaud-jamais-mesure-selon-l-observatoire-copernicus_7177383.html\n\nCOMPTES ADO FACEBOOK \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/internet/reseaux-sociaux/facebook/meta-etend-ses-comptes-adolescents-a-facebook-et-messenger_7177884.html\n\nhttps://www.bfmtv.com/tech/instagram/apres-instagram-facebook-et-messenger-vont-imposer-les-comptes-ado-aux-mineurs_AN-202504080382.html\n\n\n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:31 Impact des taxes Am\u00e9ricaines pour la France\n08:57 Sommet sur la situation \u00e0 Gaza\n10:19 Les \u00c9tats-Unis en discussion \"directe\" avec l'Iran\n11:19 Le nombre d'ex\u00e9cutions en hausse dans le monde\n12:12 Crise du secteur de l\u2019aide sociale \u00e0 l\u2019enfance\n13:02 Mois de mars le + chaud enregistr\u00e9 en Europe\n13:43 Comptes adolescents sur Facebook et Messenger\n14:22 Conclusion\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Lisa Imp\u00e9ratrice - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Dorian Hincker"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "249571",
                "likeCount": "7671",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "511"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fA842SYkoKAVDQULNKh6-my9oZM",
            "id": "xdO2fEmeVEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T15:41:08Z",
                "channelId": "UCG2GZnizosVnNVEW7Io4X5g",
                "title": "1 SEMAINE POUR TOUT CHANGER",
                "description": "All\u00e9 on se reprend, et on a une semaine pour \u2764\ufe0f\n\n\n\n\u2728 Offre pour la communaut\u00e9 du swagg: la livraison offerte* avec le code LIV_SHERA25 (*Livraison offerte pour toutescommandes hors bons d'achat, bons cadeaux et bons ateliers & concerne les commandes livr\u00e9es par Colissimo etMondial Relay en France M\u00e9tropolitaine (Corse incluse) et en Belgique, par Colissimo en Allemagne, auLuxembourg, aux Pays-Bas et \u00e0 Monaco et par Spring en Espagne).\n\nValable 2 semaines \u00e0 partir de la premi\u00e8re prise de parole (6 au 20 avril)\u2022 \n \n\u2728D\u00e9couvrir Aroma-Zone: \nHuile de romarin: https://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/macerat-huileux-de-romarin-bio?utm_source=influence&utm_medium=shera&utm_campaign=avril\n\n\u2728Masque Capillaire https://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/base-masque-capillaire-bio-aroma-zone?utm_source=influence&utm_medium=shera&utm_campaign=avril\n\n\u2728Acide Hyaluronique: https://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/serum-concentre-dacide-hyaluronique-aroma-zone?utm_source=influence&utm_medium=shera&utm_campaign=avril",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdO2fEmeVEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdO2fEmeVEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdO2fEmeVEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdO2fEmeVEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdO2fEmeVEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shera ",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "1 SEMAINE POUR TOUT CHANGER",
                    "description": "All\u00e9 on se reprend, et on a une semaine pour \u2764\ufe0f\n\n\n\n\u2728 Offre pour la communaut\u00e9 du swagg: la livraison offerte* avec le code LIV_SHERA25 (*Livraison offerte pour toutescommandes hors bons d'achat, bons cadeaux et bons ateliers & concerne les commandes livr\u00e9es par Colissimo etMondial Relay en France M\u00e9tropolitaine (Corse incluse) et en Belgique, par Colissimo en Allemagne, auLuxembourg, aux Pays-Bas et \u00e0 Monaco et par Spring en Espagne).\n\nValable 2 semaines \u00e0 partir de la premi\u00e8re prise de parole (6 au 20 avril)\u2022 \n \n\u2728D\u00e9couvrir Aroma-Zone: \nHuile de romarin: https://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/macerat-huileux-de-romarin-bio?utm_source=influence&utm_medium=shera&utm_campaign=avril\n\n\u2728Masque Capillaire https://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/base-masque-capillaire-bio-aroma-zone?utm_source=influence&utm_medium=shera&utm_campaign=avril\n\n\u2728Acide Hyaluronique: https://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/serum-concentre-dacide-hyaluronique-aroma-zone?utm_source=influence&utm_medium=shera&utm_campaign=avril"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199403",
                "likeCount": "10632",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HXyPyhbIFHzb6nLbu9DqNBWQXkY",
            "id": "T_GMVaQXkvo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T13:00:46Z",
                "channelId": "UCSxaousw3LzTQ0g17iL2Ytw",
                "title": "Je quitte Duba\u00ef pour f\u00eater l\u2019A\u00efd avec ma famille en Turquie \ud83e\udef6\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
                "description": "Hello!\nRetrouve-moi ici pour encore plus de contenu lifestyle, voyages, et beaut\u00e9 :\n\ud83d\udcf7 Instagram : leyagkyy\n\ud83c\udfac TikTok : leyagkyy\n\ud83d\udc7b Snapchat : @leyagkyyy\n\u2709\ufe0f Pro : leyacreator@gmail.com\n\n\ud83d\udd14 N\u2019oublie pas de t'abonner pour ne rien manquer et activer la cloche !\nMerci pour ton soutien \ud83e\udd0d\n\nMiniature JzDesign\nMontage @HiraSekai",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_GMVaQXkvo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_GMVaQXkvo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_GMVaQXkvo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_GMVaQXkvo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_GMVaQXkvo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9ya",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je quitte Duba\u00ef pour f\u00eater l\u2019A\u00efd avec ma famille en Turquie \ud83e\udef6\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
                    "description": "Hello!\nRetrouve-moi ici pour encore plus de contenu lifestyle, voyages, et beaut\u00e9 :\n\ud83d\udcf7 Instagram : leyagkyy\n\ud83c\udfac TikTok : leyagkyy\n\ud83d\udc7b Snapchat : @leyagkyyy\n\u2709\ufe0f Pro : leyacreator@gmail.com\n\n\ud83d\udd14 N\u2019oublie pas de t'abonner pour ne rien manquer et activer la cloche !\nMerci pour ton soutien \ud83e\udd0d\n\nMiniature JzDesign\nMontage @HiraSekai"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "223958",
                "likeCount": "7981",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1566"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fnXucSBqV64aM2RSxzbd4PFaagM",
            "id": "Tf4PA3zLBhc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T22:00:23Z",
                "channelId": "UCzHCZXmqIdjqRnpdp0l_T6g",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 OL - Lille : Les Lyonnais renversent le LOSC et se replacent dans la course \u00e0 la C1 (2-1) !",
                "description": "Nous avons accueilli le LOSC ce samedi soir au Groupama Stadium, \u00e0 l\u2019occasion de la 28e journ\u00e9e de Ligue 1. Une rencontre intense et disput\u00e9e, conclue par une belle victoire lyonnaise (2-1). Revivez les temps forts de ce match en images.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tf4PA3zLBhc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tf4PA3zLBhc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tf4PA3zLBhc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tf4PA3zLBhc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tf4PA3zLBhc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olympique Lyonnais",
                "tags": [
                    "Olympique lyonnais",
                    "OL",
                    "Football",
                    "Ligue 1",
                    "match OL",
                    "highlights OL",
                    "r\u00e9sum\u00e9 OL",
                    "buts OL",
                    "stade groupama",
                    "supporters OL",
                    "Alexandre lacazette",
                    "corentin tolisso",
                    "match en direct OL",
                    "OL Live",
                    "r\u00e9sultats OL",
                    "joueurs OL",
                    "rayan cherki",
                    "Georges mikautadze",
                    "nicolas tagliafico",
                    "calendrier OL",
                    "OL highlights",
                    "thiago almada",
                    "paulo fonseca",
                    "lyon lille",
                    "OL Lille",
                    "OL lille highlights",
                    "lacazette tripl\u00e9",
                    "Lacazette 2014",
                    "ol lille buts",
                    "ol lille r\u00e9sum\u00e9",
                    "ol lille 2-1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 OL - Lille : Les Lyonnais renversent le LOSC et se replacent dans la course \u00e0 la C1 (2-1) !",
                    "description": "Nous avons accueilli le LOSC ce samedi soir au Groupama Stadium, \u00e0 l\u2019occasion de la 28e journ\u00e9e de Ligue 1. Une rencontre intense et disput\u00e9e, conclue par une belle victoire lyonnaise (2-1). Revivez les temps forts de ce match en images.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121270",
                "likeCount": "2723",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vNGBeeBOyoG0dCDF-5jKftfRU5c",
            "id": "IIdwm5_Ic9k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T17:00:22Z",
                "channelId": "UCpihR1Q2f5EQTEn5UfVlRrw",
                "title": "Il se sentait un peu seul...",
                "description": "Notre nouvelle \u00e9quipe Warzone est pr\u00eate \u00e0 en d\u00e9coudre !\n\n\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Aeron\n\n\u00c9crit par Ecrisio, Rayhan\n\nAvec la participation de : \nGotaga\nBrokybrawks\nDoigby\nNikof\n\nCharg\u00e9 de Production : Matis Robelin\nIng\u00e9nieur son : Jules Caetano\n\nMonteur : Aeron\nMixeur : Jules Caetano\n\nRendez-vous sur notre application pour conna\u00eetre les prochaines dates de tournoi :\n\n\ud83c\udf4f App Store : https://bit.ly/M8APPLE\n\ud83e\udd16 Google Play : https://bit.ly/M8GOOGLE\n\nNOS RESEAUX SOCIAUX : \n\ud83c\udfae Gentle Mates Replay : http://youtube.com/@GentleMatesVOD\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/gentlemates\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/gentlemates/\n\ud83d\udc55 Shop : https://gentlemates.com/fr/shop/\n\ud83d\udce1 Site (tu retrouveras toutes les informations) : https://gentlemates.com/fr/\n\ud83d\udcbb Discord communautaire : https://discord.gg/gentlemates\n\ud83c\udfa7 Tiktok : https://www.tiktok.com/@gentlemates?lang=fr\n\n\u00a9 GENTLE MATES 2024",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IIdwm5_Ic9k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IIdwm5_Ic9k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IIdwm5_Ic9k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IIdwm5_Ic9k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IIdwm5_Ic9k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gentle Mates",
                "tags": [
                    "squeezie",
                    "M8 Squeezie",
                    "M8 Gotaga",
                    "Gotaga",
                    "Brokybrawks",
                    "Brawks",
                    "Gentle Mates",
                    "M8",
                    "Gentlemates",
                    "Annonce Gentlemates",
                    "Warzone Gentle Mates",
                    "Warzone fr"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Il se sentait un peu seul...",
                    "description": "Notre nouvelle \u00e9quipe Warzone est pr\u00eate \u00e0 en d\u00e9coudre !\n\n\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Aeron\n\n\u00c9crit par Ecrisio, Rayhan\n\nAvec la participation de : \nGotaga\nBrokybrawks\nDoigby\nNikof\n\nCharg\u00e9 de Production : Matis Robelin\nIng\u00e9nieur son : Jules Caetano\n\nMonteur : Aeron\nMixeur : Jules Caetano\n\nRendez-vous sur notre application pour conna\u00eetre les prochaines dates de tournoi :\n\n\ud83c\udf4f App Store : https://bit.ly/M8APPLE\n\ud83e\udd16 Google Play : https://bit.ly/M8GOOGLE\n\nNOS RESEAUX SOCIAUX : \n\ud83c\udfae Gentle Mates Replay : http://youtube.com/@GentleMatesVOD\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/gentlemates\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/gentlemates/\n\ud83d\udc55 Shop : https://gentlemates.com/fr/shop/\n\ud83d\udce1 Site (tu retrouveras toutes les informations) : https://gentlemates.com/fr/\n\ud83d\udcbb Discord communautaire : https://discord.gg/gentlemates\n\ud83c\udfa7 Tiktok : https://www.tiktok.com/@gentlemates?lang=fr\n\n\u00a9 GENTLE MATES 2024"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60524",
                "likeCount": "4871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "De7z_ZzOFU0kOxsykSUzlkaDf0Q",
            "id": "mWGCZnVZxGI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T04:15:03Z",
                "channelId": "UCu7TZ_ATWgjgD9IrNLdnYDA",
                "title": "LITTLE BIG \u2013 HARDCORE AMERICAN COWBOY",
                "description": "HARDCORE AMERICAN COWBOY \u2013 Listen here: https://linktr.ee/littlebig.band \n\nSTARRING:\nLIL TEXAS: https://www.instagram.com/liltexas\nROMANCEPLANET: https://www.instagram.com/romanceplanet\nLITTLE BIG\n\nConnect with Little Big:\nMerch Shop: https://shop.littlebig.band  \nLITTLE BIG: Website: http://littlebig.band \nTikTok :  https://www.tiktok.com/@littlebig\nInstagram: https://www.instagram.com/littlebigband\nFacebook:  https://www.facebook.com/littlebigbandofficial \nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/littlebigbandd\nALL REQUESTS: mgmt@littlebig.band\n\nCreated by: Ilia Prusikin\nDirector | DOP: Radislav Lukin\nMakeUP: Alina Detuk Khmeliuk\nColor: Vadim Saprykin\nPA: Peter Balabanov",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWGCZnVZxGI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWGCZnVZxGI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWGCZnVZxGI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWGCZnVZxGI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWGCZnVZxGI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Little Big",
                "tags": [
                    "Little Big",
                    "Tchaikovsky",
                    "Skibidi",
                    "Sonya Tayurskaya",
                    "Ilya Prusikin",
                    "Rave",
                    "Punk Rave",
                    "Music Video",
                    "New Release",
                    "Dance",
                    "Electronic Music",
                    "Gabber",
                    "Little Big Family",
                    "Eurovision",
                    "Viral Music",
                    "Funny Video",
                    "Electro Punk",
                    "Meme Music",
                    "EDM",
                    "Hard Bass",
                    "Russian Rave",
                    "Trending Video",
                    "Alternative Dance",
                    "Shock Pop",
                    "Party Music",
                    "Bizarre Music",
                    "Global Viral",
                    "TikTok",
                    "liltexas",
                    "romanceplanet",
                    "youtubeviral",
                    "viralpoland",
                    "hardcore",
                    "cowboy",
                    "hadrcorecowboy",
                    "american cowboy",
                    "hardmusic",
                    "hardtechno",
                    "hardEDM",
                    "ultra"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LITTLE BIG \u2013 HARDCORE AMERICAN COWBOY",
                    "description": "HARDCORE AMERICAN COWBOY \u2013 Listen here: https://linktr.ee/littlebig.band \n\nSTARRING:\nLIL TEXAS: https://www.instagram.com/liltexas\nROMANCEPLANET: https://www.instagram.com/romanceplanet\nLITTLE BIG\n\nConnect with Little Big:\nMerch Shop: https://shop.littlebig.band  \nLITTLE BIG: Website: http://littlebig.band \nTikTok :  https://www.tiktok.com/@littlebig\nInstagram: https://www.instagram.com/littlebigband\nFacebook:  https://www.facebook.com/littlebigbandofficial \nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/littlebigbandd\nALL REQUESTS: mgmt@littlebig.band\n\nCreated by: Ilia Prusikin\nDirector | DOP: Radislav Lukin\nMakeUP: Alina Detuk Khmeliuk\nColor: Vadim Saprykin\nPA: Peter Balabanov"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133701",
                "likeCount": "11796",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1163"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-KnKJZEQDeaKDlOfIZheWeiMMfM",
            "id": "Dc7chYzKajk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T08:04:09Z",
                "channelId": "UCKJ7cmBniTdqzwyeQLOk6ow",
                "title": "E1 : D\u00e9but de la Kings League avec l\u2019\u00e9quipe UNIT3D ! (1er entra\u00eenement & match)",
                "description": "Bienvenue dans la s\u00e9rie Inside UNIT3D !\n\nDans cette s\u00e9rie de vlog, je vous emm\u00e8ne dans les coulisses de l\u2019\u00e9quipe UNIT3D, pr\u00e9sid\u00e9e par Squeezie, Djilsi et Maxime Biaggi, en plein c\u0153ur de la Kings League France !\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\nFollow-moi sur :\n\n-INSTAGRAM : https://www.instagram.com/val_lienard/ \n-TikTok : val_lienard https://vm.tiktok.com/ZM83KKEPg/\n-SNAPCHAT : val_lienard\n-TWITTER : https://twitter.com/val_lienard",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dc7chYzKajk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dc7chYzKajk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dc7chYzKajk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dc7chYzKajk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dc7chYzKajk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Val Lienard",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "E1 : D\u00e9but de la Kings League avec l\u2019\u00e9quipe UNIT3D ! (1er entra\u00eenement & match)",
                    "description": "Bienvenue dans la s\u00e9rie Inside UNIT3D !\n\nDans cette s\u00e9rie de vlog, je vous emm\u00e8ne dans les coulisses de l\u2019\u00e9quipe UNIT3D, pr\u00e9sid\u00e9e par Squeezie, Djilsi et Maxime Biaggi, en plein c\u0153ur de la Kings League France !\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\nFollow-moi sur :\n\n-INSTAGRAM : https://www.instagram.com/val_lienard/ \n-TikTok : val_lienard https://vm.tiktok.com/ZM83KKEPg/\n-SNAPCHAT : val_lienard\n-TWITTER : https://twitter.com/val_lienard"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192227",
                "likeCount": "8729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Unezo-BlYEwdeQrHcoo8BzeKmqA",
            "id": "otS1Nb3hE1k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T01:01:03Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK 2025 WORLD TOUR - Special Moments with BLINKS",
                "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #BLINK #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/otS1Nb3hE1k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/otS1Nb3hE1k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/otS1Nb3hE1k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/otS1Nb3hE1k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/otS1Nb3hE1k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK 2025 WORLD TOUR - Special Moments with BLINKS",
                    "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #BLINK #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "756237",
                "likeCount": "135017",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11044"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W_FekOsLwUi8NIZ7nZTmB2tulSw",
            "id": "g6qZCEZ6cUA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T10:40:40Z",
                "channelId": "UC1dJUl6XAPLB5zGFAWdtNow",
                "title": "La Meilleure PS5 Personnalis\u00e9e Gagne !",
                "description": "On Custom Des PS5 et Des iPhones !\n\nAbonnez-vous \u00e0 ma cha\u00eene principal @toinelag \net pour du gaming \u00e0 @toinelaggaming \n\nMerci \u00e0 Baggy Dessine !\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6qZCEZ6cUA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6qZCEZ6cUA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6qZCEZ6cUA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6qZCEZ6cUA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6qZCEZ6cUA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toinelag +",
                "tags": [
                    "toinelag",
                    "baggy dessine",
                    "dessin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La Meilleure PS5 Personnalis\u00e9e Gagne !",
                    "description": "On Custom Des PS5 et Des iPhones !\n\nAbonnez-vous \u00e0 ma cha\u00eene principal @toinelag \net pour du gaming \u00e0 @toinelaggaming \n\nMerci \u00e0 Baggy Dessine !\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "640606",
                "likeCount": "8703",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "350"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gE8eIrlpTmhD3-TgoVMObPrNlB8",
            "id": "Dhhaau5DNSY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T10:00:24Z",
                "channelId": "UCNGq4mP3Ds5OUGjPo8IJOcw",
                "title": "J'ai achet\u00e9 mon plus gros Restaurant Burgouzz ! (et on le visite avant l'ouverture)",
                "description": "Je vous pr\u00e9sente enfin mon Restaurant Burgouzz de Rennes !! Et au passage j'en profite pour faire une journ\u00e9e Vlog avec toute la Team. Au programme Burger, sauce cheddar et du foodporn comme on aime...\n\nJ'ai achet\u00e9 mon plus gros Restaurant Burgouzz ! (et on le visite avant l'ouverture)\n\nMontage: https://www.instagram.com/lucasmelvey/\nDessin, animation: Tidiane Fall\nMusique principale:\u00a0Tidiane\u00a0Fall\n\nRetrouvez moi sur les r\u00e9seaux :\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/valouzz_/\n\u25ba Twitch : https://www.twitch.tv/valouzz\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/valouzz_\n\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  valouzz.contact@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dhhaau5DNSY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dhhaau5DNSY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dhhaau5DNSY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dhhaau5DNSY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dhhaau5DNSY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Valouzz",
                "tags": [
                    "Burgouzz",
                    "ouverture",
                    "Rennes",
                    "Valouzz",
                    "Vlog",
                    "Cuisine",
                    "Burger",
                    "Restaurant",
                    "Visite",
                    "D\u00e9coration",
                    "Recette",
                    "Cheddar",
                    "Cheese",
                    "Topping",
                    "Foodporn",
                    "D\u00e9gustation",
                    "Poca",
                    "Soreal",
                    "Sauce",
                    "Binchouzz",
                    "Raising Cane's"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai achet\u00e9 mon plus gros Restaurant Burgouzz ! (et on le visite avant l'ouverture)",
                    "description": "Je vous pr\u00e9sente enfin mon Restaurant Burgouzz de Rennes !! Et au passage j'en profite pour faire une journ\u00e9e Vlog avec toute la Team. Au programme Burger, sauce cheddar et du foodporn comme on aime...\n\nJ'ai achet\u00e9 mon plus gros Restaurant Burgouzz ! (et on le visite avant l'ouverture)\n\nMontage: https://www.instagram.com/lucasmelvey/\nDessin, animation: Tidiane Fall\nMusique principale:\u00a0Tidiane\u00a0Fall\n\nRetrouvez moi sur les r\u00e9seaux :\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/valouzz_/\n\u25ba Twitch : https://www.twitch.tv/valouzz\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/valouzz_\n\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  valouzz.contact@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "449854",
                "likeCount": "21972",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "397"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g0l6eTK26BfosleS743XL-Qp6o8",
            "id": "CpUDeh58UsU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T11:30:09Z",
                "channelId": "UCqfANd8RDXTcQddXMwwgUmA",
                "title": "14 r\u00e8gles dans les mariages au Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 (pas de bisou)",
                "description": "Profitez de mon offre Rosetta Stone \u00e0 -60%: https://partners.rosettastone.com/louis-san23c\n\nMa marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\n\u00c9criture Louis et Margaux\n\nCadrage Emeric\n\nMontage Jules et Emeric",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CpUDeh58UsU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CpUDeh58UsU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CpUDeh58UsU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CpUDeh58UsU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CpUDeh58UsU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis-San",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "14 r\u00e8gles dans les mariages au Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 (pas de bisou)",
                    "description": "Profitez de mon offre Rosetta Stone \u00e0 -60%: https://partners.rosettastone.com/louis-san23c\n\nMa marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\n\u00c9criture Louis et Margaux\n\nCadrage Emeric\n\nMontage Jules et Emeric"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272012",
                "likeCount": "15470",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jMHfg37ouEPa1aNarBDgYDW2XG4",
            "id": "9ZrqSt-jM2U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T14:28:30Z",
                "channelId": "UCozt5iXNqmhU1I7tcjJ0UFQ",
                "title": "TOUR DES FLANDRES \u2013 PH\u00c9NOM\u00c9NAL ! Tadej Poga\u010dar s\u2019impose pour la deuxi\u00e8me fois devant Van der Poel",
                "description": "Tour des Flandres 2025 : le r\u00e9sum\u00e9. Il a fallu attendre l'ultime passage sur le Vieux Quaremont pour voir Tadej Pogacar s'isoler sur le Tour des Flandres 2025, au prix d'une attaque dont il a le secret qui a fait exploser Mathieu Van der Poel. Le champion du monde, magnifique pour faire plier ses rivaux, s'offre une deuxi\u00e8me victoire dans le \"Ronde\" apr\u00e8s 2023. Mads Pedersen et Mathieu Van der Poel compl\u00e8tent le podium.\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \ud83d\udc49 https://bit.ly/3OetlmT\nSuivez les meilleurs \u00e9v\u00e9nements sur Eurosport via la plateforme de streaming Max \ud83d\udc49 bit.ly/3z9rUE4\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour iPhone \ud83d\udc49 https://apple.co/3MNSALG\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour Android \ud83d\udc49 https://bit.ly/3MNSBiI\n\n#highlights #pogacar #cycling #rondevanvlaanderen  \nToute l'actualit\u00e9 du sport \ud83d\udc49 https://www.eurosport.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ZrqSt-jM2U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ZrqSt-jM2U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ZrqSt-jM2U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ZrqSt-jM2U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurosport France",
                "tags": [
                    "Eurosport",
                    "Eurosport cyclisme",
                    "Cyclisme",
                    "mercato",
                    "Tour de France",
                    "Jeux Olympiques",
                    "JO 2024",
                    "JO Paris",
                    "Jeux Olympiques Paris",
                    "Eurosport en direct",
                    "sport en direct",
                    "Giro",
                    "Tour des Flandres",
                    "Tour des Flandres highlights",
                    "Tour des Flandres best of",
                    "Tour des Flandres r\u00e9sum\u00e9",
                    "van der Poel Tour des Flandres",
                    "Tadej Poga\u010dar",
                    "Remco Evenepoel",
                    "Wout van Aert",
                    "Tour des Flandres 2025",
                    "Pogacar Tour des Flandres",
                    "Pogacar victoire",
                    "Pogacar best of",
                    "Pogacar paris roubaix",
                    "pogacar van der poel"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "TOUR DES FLANDRES \u2013 PH\u00c9NOM\u00c9NAL ! Tadej Poga\u010dar s\u2019impose pour la deuxi\u00e8me fois devant Van der Poel",
                    "description": "Tour des Flandres 2025 : le r\u00e9sum\u00e9. Il a fallu attendre l'ultime passage sur le Vieux Quaremont pour voir Tadej Pogacar s'isoler sur le Tour des Flandres 2025, au prix d'une attaque dont il a le secret qui a fait exploser Mathieu Van der Poel. Le champion du monde, magnifique pour faire plier ses rivaux, s'offre une deuxi\u00e8me victoire dans le \"Ronde\" apr\u00e8s 2023. Mads Pedersen et Mathieu Van der Poel compl\u00e8tent le podium.\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \ud83d\udc49 https://bit.ly/3OetlmT\nSuivez les meilleurs \u00e9v\u00e9nements sur Eurosport via la plateforme de streaming Max \ud83d\udc49 bit.ly/3z9rUE4\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour iPhone \ud83d\udc49 https://apple.co/3MNSALG\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour Android \ud83d\udc49 https://bit.ly/3MNSBiI\n\n#highlights #pogacar #cycling #rondevanvlaanderen  \nToute l'actualit\u00e9 du sport \ud83d\udc49 https://www.eurosport.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "300418",
                "likeCount": "3605",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "542"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZTgq2NsAru9gsx2m0KR-ompibxU",
            "id": "XqpFTB9MBMo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T16:18:14Z",
                "channelId": "UCKq9JxyISqBHDd-fXfV3QtQ",
                "title": "Plat \u00e0 1\u20ac vs 10 000\u20ac avec MrBeast",
                "description": "On mange avec MrBeast des plats \u00e0 1\u20ac VS les plats les plus chers du monde ! \n\nLa cha\u00eene de @MrBeast \n\nMerci aux Chefs \nNina M\u00e9tayer : https://www.instagram.com/ninametayer/?hl=fr \nXavier Pincemin : @Xavier_Pincemin \n\nMerci \u00e0 Feastables de sponsoriser cette vid\u00e9o ! (en vrai Merci MrBeast haha) \nFeastables est dispo chez Pepe Chicken ce weekend et chez Carrefour partout en France !! \n\nLa derni\u00e8re vid\u00e9o : https://www.youtube.com/watch?v=dfG8KpE5OQs\n\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, pour \u00eatre au courant de mes vid\u00e9os !\n\n\n\ud83d\udc14 Mes restaurants : Pepe Chicken /  https://bit.ly/PepeChicken \n\ud83d\udc26 Twitter : @fastgoodcuisine / https://twitter.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udcf8 Instagram: @fastgoodcuisine / https://www.instagram.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udc7b Snapchat : Fastgoodcuisine\n\ud83c\udf10 Facebook : @FastGoodCuisine / https://www.facebook.com/FastGoodCuisine\n\n\n\ud83d\udc8c Sponsorship : contact@fastgoodcuisine.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqpFTB9MBMo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqpFTB9MBMo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqpFTB9MBMo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqpFTB9MBMo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqpFTB9MBMo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FastGoodCuisine",
                "tags": [
                    "fastgoodcuisine",
                    "mrbeast",
                    "mr beast",
                    "mrbeast vs",
                    "mrbeast food",
                    "fastgoodcuisine x mrbeast",
                    "Pepe chicken",
                    "feastables",
                    "feastables france",
                    "Pepe Chicken Mr Beast",
                    "fastfood",
                    "fastfood cuisine",
                    "VS",
                    "food vs",
                    "Plat \u00e0 1\u20ac vs 10 000\u20ac",
                    "1\u20ac vs 1000\u20ac",
                    "challenge",
                    "foodchallenge",
                    "expensive food",
                    "fast food",
                    "mr beast burger"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Plat \u00e0 1\u20ac vs 10 000\u20ac avec MrBeast",
                    "description": "On mange avec MrBeast des plats \u00e0 1\u20ac VS les plats les plus chers du monde ! \n\nLa cha\u00eene de @MrBeast \n\nMerci aux Chefs \nNina M\u00e9tayer : https://www.instagram.com/ninametayer/?hl=fr \nXavier Pincemin : @Xavier_Pincemin \n\nMerci \u00e0 Feastables de sponsoriser cette vid\u00e9o ! (en vrai Merci MrBeast haha) \nFeastables est dispo chez Pepe Chicken ce weekend et chez Carrefour partout en France !! \n\nLa derni\u00e8re vid\u00e9o : https://www.youtube.com/watch?v=dfG8KpE5OQs\n\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, pour \u00eatre au courant de mes vid\u00e9os !\n\n\n\ud83d\udc14 Mes restaurants : Pepe Chicken /  https://bit.ly/PepeChicken \n\ud83d\udc26 Twitter : @fastgoodcuisine / https://twitter.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udcf8 Instagram: @fastgoodcuisine / https://www.instagram.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udc7b Snapchat : Fastgoodcuisine\n\ud83c\udf10 Facebook : @FastGoodCuisine / https://www.facebook.com/FastGoodCuisine\n\n\n\ud83d\udc8c Sponsorship : contact@fastgoodcuisine.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1858044",
                "likeCount": "80482",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1697"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aYzFYwk_sQa9mx3EsTVGANtRaI4",
            "id": "lg5WjBV-F78",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T16:22:30Z",
                "channelId": "UCakQLdwrxuo0KhJ49Sq2csA",
                "title": "Tron : Ares - Premi\u00e8re bande-annonce (VF) | Disney",
                "description": "En octobre, les mondes entreront en collision.\n\nTron : Ares, le 8 octobre au cin\u00e9ma.\n\n\u25ba Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene Disney+ pour ne manquer aucun des derniers contenus des programmes Disney, Pixar, Marvel, Star Wars, National Geographic et Star : https://www.youtube.com/DisneyPlusFR\n\n\u25ba Abonnez-vous pour ne rien rater de l'actualit\u00e9 fran\u00e7aise de Disney !\nhttp://bit.ly/AbonnementDisney\n\n\u25ba D\u00e9couvrez les bandes annonces de nos prochains films Disney et Disney.Pixar :\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLU5-6mn9YBf32hunKCBytmHP8-UyN2iC-\n\n\u25ba Toutes les chansons des Grands Classiques Disney :\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLU5-6mn9YBf2GRSsGqTnr4Hmosr7zaqck\n\n\u25ba D\u00e9couvrez nos collections de produits Disney, Marvel et Star Wars sur :\nhttps://www.shopdisney.fr/\n\n---------------------------------------------------------------\n \nLaissez-vous emporter par la magie... Bienvenue sur la cha\u00eene YouTube officielle de Disney !\nDes Aristochats au Roi Lion, en passant par La Reine des Neiges ou Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde : toutes les chansons des Grands Classiques Disney sont l\u00e0 !\nApprenez-en plus sur nos films \u00e0 venir : bandes-annonces, extraits, bonus et bien plus encore !\n\nVisitez notre site : https://disney.fr\nInstagram : https://www.instagram.com/DisneyFR\nFacebook : https://www.facebook.com/disneyfrance\nTwitter : https://twitter.com/disneyfr\n\n#Disney #Tron",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lg5WjBV-F78/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lg5WjBV-F78/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lg5WjBV-F78/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lg5WjBV-F78/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lg5WjBV-F78/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Disney FR",
                "tags": [
                    "disney",
                    "chanson disney",
                    "walt disney studios",
                    "chanson disney paroles",
                    "pixar",
                    "bande annonce",
                    "tron ares",
                    "tron",
                    "teaser trailer",
                    "vf",
                    "version fran\u00e7aise"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Tron : Ares - Premi\u00e8re bande-annonce (VF) | Disney",
                    "description": "En octobre, les mondes entreront en collision.\n\nTron : Ares, le 8 octobre au cin\u00e9ma.\n\n\u25ba Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene Disney+ pour ne manquer aucun des derniers contenus des programmes Disney, Pixar, Marvel, Star Wars, National Geographic et Star : https://www.youtube.com/DisneyPlusFR\n\n\u25ba Abonnez-vous pour ne rien rater de l'actualit\u00e9 fran\u00e7aise de Disney !\nhttp://bit.ly/AbonnementDisney\n\n\u25ba D\u00e9couvrez les bandes annonces de nos prochains films Disney et Disney.Pixar :\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLU5-6mn9YBf32hunKCBytmHP8-UyN2iC-\n\n\u25ba Toutes les chansons des Grands Classiques Disney :\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLU5-6mn9YBf2GRSsGqTnr4Hmosr7zaqck\n\n\u25ba D\u00e9couvrez nos collections de produits Disney, Marvel et Star Wars sur :\nhttps://www.shopdisney.fr/\n\n---------------------------------------------------------------\n \nLaissez-vous emporter par la magie... Bienvenue sur la cha\u00eene YouTube officielle de Disney !\nDes Aristochats au Roi Lion, en passant par La Reine des Neiges ou Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde : toutes les chansons des Grands Classiques Disney sont l\u00e0 !\nApprenez-en plus sur nos films \u00e0 venir : bandes-annonces, extraits, bonus et bien plus encore !\n\nVisitez notre site : https://disney.fr\nInstagram : https://www.instagram.com/DisneyFR\nFacebook : https://www.facebook.com/disneyfrance\nTwitter : https://twitter.com/disneyfr\n\n#Disney #Tron"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91236",
                "likeCount": "1704",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1Khs0H-7l2LckNMkXHPj033eBqE",
            "id": "VHxeuLf_eRs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T14:15:02Z",
                "channelId": "UCdAHaWcKdpbT5XkN2Er6BUQ",
                "title": "\uff1c\u30aa\u30fc\u30d7\u30cb\u30f3\u30b0\u6620\u50cf\u30d5\u30eb\uff1e\u300c\u5929\u4f7f\u3068\u60aa\u9b54\u300dGRe4N BOYZ\uff0fTV\u30a2\u30cb\u30e1\u300cONE PIECE\u300d",
                "description": "TV\u30a2\u30cb\u30e1\u300cONE PIECE\u300d\u30a8\u30c3\u30b0\u30d8\u30c3\u30c9\u7de8\n2025\u5e744\u6708\u3088\u308a\u6bce\u9031\u65e5\u66dc\u591c11:15\u3088\u308a\u5168\u56fd\u30d5\u30b8\u30c6\u30ec\u30d3\u7cfb\u5217\u306b\u3066\u653e\u9001\uff01\n\n4/6\u914d\u4fe1\u30ea\u30ea\u30fc\u30b9\nGRe4N BOYZ\u300c\u5929\u4f7f\u3068\u60aa\u9b54\u300d\nhttps://GRe4NBOYZ.lnk.to/Angel-and-Devil\n\n#ONEPIECE #EGGHEAD #\u5927\u6d77\u8cca\u6642\u9593",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHxeuLf_eRs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHxeuLf_eRs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHxeuLf_eRs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHxeuLf_eRs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHxeuLf_eRs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE PIECE\u516c\u5f0fYouTube\u30c1\u30e3\u30f3\u30cd\u30eb",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\uff1c\u30aa\u30fc\u30d7\u30cb\u30f3\u30b0\u6620\u50cf\u30d5\u30eb\uff1e\u300c\u5929\u4f7f\u3068\u60aa\u9b54\u300dGRe4N BOYZ\uff0fTV\u30a2\u30cb\u30e1\u300cONE PIECE\u300d",
                    "description": "TV\u30a2\u30cb\u30e1\u300cONE PIECE\u300d\u30a8\u30c3\u30b0\u30d8\u30c3\u30c9\u7de8\n2025\u5e744\u6708\u3088\u308a\u6bce\u9031\u65e5\u66dc\u591c11:15\u3088\u308a\u5168\u56fd\u30d5\u30b8\u30c6\u30ec\u30d3\u7cfb\u5217\u306b\u3066\u653e\u9001\uff01\n\n4/6\u914d\u4fe1\u30ea\u30ea\u30fc\u30b9\nGRe4N BOYZ\u300c\u5929\u4f7f\u3068\u60aa\u9b54\u300d\nhttps://GRe4NBOYZ.lnk.to/Angel-and-Devil\n\n#ONEPIECE #EGGHEAD #\u5927\u6d77\u8cca\u6642\u9593"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2000021",
                "likeCount": "68948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rGU0yjuYLFqIymH8CEYlsgIawvA",
            "id": "eleWITQ5lTk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T15:00:52Z",
                "channelId": "UCrSVu3ryGNObwCFoOGU8lHg",
                "title": "J'AI CUISIN\u00c9 UN COUSCOUS POUR LA PREMI\u00c8RE FOIS (d\u00e9sol\u00e9 d'avance)",
                "description": "*Collaboration commerciale - Un grand merci aux GOAT Subway France d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o et aussi m'avoir fait ingurgiter 200g de sauce piquante. Si jamais vous kiffez les sauces caliente le Smoky Chicken est dispo jusqu\u2019au 27 mai 2025 chez Subway, et cette ann\u00e9e ils ont sorti une toute nouvelle sauce muy caliente \ud83d\udd25\ud83c\udf36 : la sauce Xtra Hot Southwest, elle aussi dispo pour ceux qui veulent la tester sur leur propre compo. je vous met le site aussi si jamais : subwayfrance.fr \n\nNico est de retour pour cook une nouvelle fois un beau plat maghr\u00e9bin et cette fois-ci on touche au couscous ALORS d\u00e9j\u00e0, d\u00e9sol\u00e9... Mais l'important c'est de tenter non.. En tout cas j'esp\u00e8re que vous allez kiffer et si jamais vous avez des id\u00e9es pour d'autres plats \u00e0 faire, je suis chaud dans les commentaires. Bonne vid\u00e9o \u00e0 vous et selem\n\nN'h\u00e9site pas a me suivre sur mes autres r\u00e9seaux sociaux:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/nico_tine84/\nTwitch: https://www.twitch.tv/nicotine84\nTiktok: https://www.tiktok.com/@nico_tine84\nTwitter(X): https://twitter.com/Nico_tine84\nDiscord: https://discord.gg/QqBbm5F8W3\nSnapchat: nico_tine84\n\n\ud83d\udcf8 Monteur: https://twitter.com/oozzme\n\ud83d\udcf8 Minimaker: https://x.com/NeedahFR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eleWITQ5lTk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eleWITQ5lTk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eleWITQ5lTk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eleWITQ5lTk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eleWITQ5lTk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nico L\u00e0",
                "tags": [
                    "couscous",
                    "ramadan",
                    "maroc",
                    "algerie",
                    "tunisie",
                    "magreb",
                    "nico",
                    "nico la",
                    "nicotine",
                    "flamby",
                    "byilhan",
                    "the",
                    "zlabiya",
                    "recette",
                    "boga"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'AI CUISIN\u00c9 UN COUSCOUS POUR LA PREMI\u00c8RE FOIS (d\u00e9sol\u00e9 d'avance)",
                    "description": "*Collaboration commerciale - Un grand merci aux GOAT Subway France d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o et aussi m'avoir fait ingurgiter 200g de sauce piquante. Si jamais vous kiffez les sauces caliente le Smoky Chicken est dispo jusqu\u2019au 27 mai 2025 chez Subway, et cette ann\u00e9e ils ont sorti une toute nouvelle sauce muy caliente \ud83d\udd25\ud83c\udf36 : la sauce Xtra Hot Southwest, elle aussi dispo pour ceux qui veulent la tester sur leur propre compo. je vous met le site aussi si jamais : subwayfrance.fr \n\nNico est de retour pour cook une nouvelle fois un beau plat maghr\u00e9bin et cette fois-ci on touche au couscous ALORS d\u00e9j\u00e0, d\u00e9sol\u00e9... Mais l'important c'est de tenter non.. En tout cas j'esp\u00e8re que vous allez kiffer et si jamais vous avez des id\u00e9es pour d'autres plats \u00e0 faire, je suis chaud dans les commentaires. Bonne vid\u00e9o \u00e0 vous et selem\n\nN'h\u00e9site pas a me suivre sur mes autres r\u00e9seaux sociaux:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/nico_tine84/\nTwitch: https://www.twitch.tv/nicotine84\nTiktok: https://www.tiktok.com/@nico_tine84\nTwitter(X): https://twitter.com/Nico_tine84\nDiscord: https://discord.gg/QqBbm5F8W3\nSnapchat: nico_tine84\n\n\ud83d\udcf8 Monteur: https://twitter.com/oozzme\n\ud83d\udcf8 Minimaker: https://x.com/NeedahFR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "367218",
                "likeCount": "18721",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "299"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MKhTxMNnpR7cH5azqEgFZekCbUw",
            "id": "2G7arNqPbmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T10:00:56Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 du Grand Prix du Japon 2025 - F1",
                "description": "\ud83c\udfc1 Encore plus de Formule 1 sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/formule-1/\n\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\n\ud83d\udcf2 CANAL+F1 sur les r\u00e9seaux :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalplusF1\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusF1\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/\u00a0\n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n\n#F1 #Formule1 #Formula1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2G7arNqPbmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2G7arNqPbmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2G7arNqPbmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2G7arNqPbmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2G7arNqPbmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "F1",
                    "formule 1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 du Grand Prix du Japon 2025 - F1",
                    "description": "\ud83c\udfc1 Encore plus de Formule 1 sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/formule-1/\n\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\n\ud83d\udcf2 CANAL+F1 sur les r\u00e9seaux :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalplusF1\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusF1\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/\u00a0\n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n\n#F1 #Formule1 #Formula1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "466745",
                "likeCount": "10381",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hGeq9HLADrIgisFShoBi8NIPC9c",
            "id": "hJQdfSEXMhg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T16:05:12Z",
                "channelId": "UCByWJsWPztkY3Rta2B62tgg",
                "title": "Je Vais Dans 5 Lieux Interdits ! (mauvaise id\u00e9e)",
                "description": "J'Infiltre 5 Lieux Abandonn\u00e9s De Google Maps !\nCollaboration commerciale avec HOLY https://fr.weareholy.com/HugoPose/Youtube - Utilisez mon code \"Hugopose5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre commande !\nDes boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucre aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\n\n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/bbkUNF4_OgE\nMerci \u00e0 Juliette! (Juj' Urbex) https://www.youtube.com/@Jujurbex\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\nCr\u00e9dits vid\u00e9os pour certains plans : https://bit.ly/4iWreUE\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hJQdfSEXMhg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hJQdfSEXMhg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hJQdfSEXMhg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hJQdfSEXMhg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hJQdfSEXMhg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugopos\u00e9",
                "tags": [
                    "hugopos\u00e9",
                    "google maps",
                    "lieu hant\u00e9",
                    "lieu 1 etoile",
                    "lieu abandonn\u00e9",
                    "lieu hant\u00e9 google maps",
                    "lieu abandonn\u00e9 google maps",
                    "endroit qui fait peur sur google maps",
                    "hugopos\u00e9 lieu hant\u00e9",
                    "hugopos\u00e9 lieu abandonn\u00e9",
                    "hugopos\u00e9 google maps",
                    "lieu hant\u00e9 en france",
                    "lieu abandonn\u00e9 france",
                    "endroit effrayant google earth",
                    "endroit abandonn\u00e9",
                    "endroit bizarre sur google maps",
                    "endroit effrayant sur google maps",
                    "le vendredi des vrais",
                    "voyage",
                    "vlog",
                    "video hugoposay",
                    "hugopos\u00e9 2024"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je Vais Dans 5 Lieux Interdits ! (mauvaise id\u00e9e)",
                    "description": "J'Infiltre 5 Lieux Abandonn\u00e9s De Google Maps !\nCollaboration commerciale avec HOLY https://fr.weareholy.com/HugoPose/Youtube - Utilisez mon code \"Hugopose5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre commande !\nDes boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucre aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\n\n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/bbkUNF4_OgE\nMerci \u00e0 Juliette! (Juj' Urbex) https://www.youtube.com/@Jujurbex\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\nCr\u00e9dits vid\u00e9os pour certains plans : https://bit.ly/4iWreUE\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "493324",
                "likeCount": "20729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "277"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}