{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "G5yDCw0rxf25F3YgdAiTqsVGFyQ",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HaWsF3NVN1LF38cJVlnRb-PDTgA",
            "id": "Dcv71FA46I4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:00:21Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "JOGAMOS OS NOVOS JOGOS DE ROUND 6 *Quem foi melhor ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dcv71FA46I4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dcv71FA46I4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dcv71FA46I4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dcv71FA46I4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOGAMOS OS NOVOS JOGOS DE ROUND 6 *Quem foi melhor ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2309263",
                "likeCount": "39789",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sRQRKxbJ4jw8NIaRSQEazzeZpyU",
            "id": "Y_54qSd_IwI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T14:01:02Z",
                "channelId": "UCohN1SLG0PZbI60FV5Poftw",
                "title": "Podemos Reviver o LABUBU no Minecraft?",
                "description": "\ud83d\udd25ME SEGUE AQUI:\n\u27a1\ufe0fMeu Grupo do Whatsapp: https://linktr.ee/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://instagram.com/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@l3vi_oficial\n\n\ud83d\udcde Contato PROFISSIONAL: assessoria.l3vi@gmail.com\n\n#L3VI #Minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_54qSd_IwI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_54qSd_IwI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_54qSd_IwI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_54qSd_IwI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_54qSd_IwI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L3VI",
                "tags": [
                    "l3vi",
                    "levi",
                    "minecraft",
                    "mainequeft",
                    "maniqueft",
                    "labubu minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Podemos Reviver o LABUBU no Minecraft?",
                    "description": "\ud83d\udd25ME SEGUE AQUI:\n\u27a1\ufe0fMeu Grupo do Whatsapp: https://linktr.ee/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://instagram.com/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@l3vi_oficial\n\n\ud83d\udcde Contato PROFISSIONAL: assessoria.l3vi@gmail.com\n\n#L3VI #Minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163763",
                "likeCount": "5376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "759"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Moii5TNeXo2skHDJhydqSYzbddY",
            "id": "McSB27c3CLs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T03:54:55Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: MANCHESTER CITY 3 X 4 AL HILAL | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS",
                "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/McSB27c3CLs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/McSB27c3CLs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/McSB27c3CLs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/McSB27c3CLs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: MANCHESTER CITY 3 X 4 AL HILAL | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS",
                    "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4929029",
                "likeCount": "211287",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6560"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uREtJkZEjRAspDIDc_g0F_GYMj0",
            "id": "UT1s-N4RBD4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T08:01:20Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 06 - 2/5: CAIXA MISTERIOSA E REPRODU\u00c7\u00c3O DO CHEF FOGA\u00c7A (01/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 2 de 5 \u2013 As caixas misteriosas chegaram ao #MasterChefBr trazendo um desafio de harmoniza\u00e7\u00e3o com vinhos. Quem n\u00e3o foi bem, ficou na elimina\u00e7\u00e3o para reproduzir (ou pelo menos tentar) o prato de ningu\u00e9m menos que Chef Foga\u00e7a!\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UT1s-N4RBD4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UT1s-N4RBD4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UT1s-N4RBD4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UT1s-N4RBD4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UT1s-N4RBD4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "caixa misteriosa",
                    "caixa",
                    "desafio",
                    "misterio",
                    "harmoniza\u00e7\u00e3o",
                    "vinhos",
                    "improviso",
                    "harmoniza",
                    "comida",
                    "aula fogaca",
                    "foga\u00e7a ensina",
                    "lombo",
                    "bacon",
                    "receita fogaca"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 06 - 2/5: CAIXA MISTERIOSA E REPRODU\u00c7\u00c3O DO CHEF FOGA\u00c7A (01/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 2 de 5 \u2013 As caixas misteriosas chegaram ao #MasterChefBr trazendo um desafio de harmoniza\u00e7\u00e3o com vinhos. Quem n\u00e3o foi bem, ficou na elimina\u00e7\u00e3o para reproduzir (ou pelo menos tentar) o prato de ningu\u00e9m menos que Chef Foga\u00e7a!\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "793510",
                "likeCount": "13607",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jiheXPKNBGIm_RdMtjzuKE9k7RU",
            "id": "JAvyy4xtFDw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T08:02:00Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 06 - 3/5: CAIXA MISTERIOSA E REPRODU\u00c7\u00c3O DO CHEF FOGA\u00c7A (01/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 3 de 5 \u2013 As caixas misteriosas chegaram ao #MasterChefBr trazendo um desafio de harmoniza\u00e7\u00e3o com vinhos. Quem n\u00e3o foi bem, ficou na elimina\u00e7\u00e3o para reproduzir (ou pelo menos tentar) o prato de ningu\u00e9m menos que Chef Foga\u00e7a!\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JAvyy4xtFDw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JAvyy4xtFDw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JAvyy4xtFDw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JAvyy4xtFDw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JAvyy4xtFDw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "caixa misteriosa",
                    "caixa",
                    "desafio",
                    "misterio",
                    "harmoniza\u00e7\u00e3o",
                    "vinhos",
                    "improviso",
                    "harmoniza",
                    "comida",
                    "aula fogaca",
                    "foga\u00e7a ensina",
                    "lombo",
                    "bacon",
                    "receita fogaca"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 06 - 3/5: CAIXA MISTERIOSA E REPRODU\u00c7\u00c3O DO CHEF FOGA\u00c7A (01/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 3 de 5 \u2013 As caixas misteriosas chegaram ao #MasterChefBr trazendo um desafio de harmoniza\u00e7\u00e3o com vinhos. Quem n\u00e3o foi bem, ficou na elimina\u00e7\u00e3o para reproduzir (ou pelo menos tentar) o prato de ningu\u00e9m menos que Chef Foga\u00e7a!\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "802512",
                "likeCount": "14144",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1485"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "80BSRPmCH9g5TXWJavP0PERiwKU",
            "id": "2GnGm54kdmk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T22:30:10Z",
                "channelId": "UCuVin5es8p8yRg6hqTji1CA",
                "title": "HEITOR, VOC\u00ca ACEITA SER MEU\u2026",
                "description": "Oii, meus amores! \ud83d\udc96\nSejam super bem-vindos ao meu canal! N\u00e3o esquece de se inscrever, ativar o sininho e deixar o like no v\u00eddeo, que me ajuda muuuito! \ud83c\udf1f\n\n\u2728 Participe da comunidade:\n\ud83d\udc49 Grupo no Instagram: https://ig.me/j/AbbxzDDSU8MgpVUt\n\ud83d\udc49 Canal de Cortes: https://www.youtube.com/@cortesdatete\n\n\u2728 Me acompanhe nas redes:\n\ud83e\ude77 Instagram: https://instagram.com/asthefanymo\n\ud83d\udc9c Instagram do Canal: https://instagram.com/euteteoliveira\n\ud83d\udc99 TikTok: https://tiktok.com/@asthefanymo\n\n\u2728 Seja membro do canal:\nClique aqui: https://www.youtube.com/channel/UCuVin5es8p8yRg6hqTji1CA/join\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\nsthefany@agenciadreams.com\n\n\u2728 Siga tamb\u00e9m:\n\ud83e\udde1 Insta da Laura: https://www.instagram.com/lauraa__zg/\n\ud83d\udc9b Insta do Cria: https://www.instagram.com/felipemendesytb/\n\ud83e\ude77 Insta da Luna: https://www.instagram.com/lunasophie.serman\n\u2764\ufe0fInsta do Otero: https://www.instagram.com/ojoaootero/\n\ud83d\udc9c Insta da Lara: https://www.instagram.com/larastellasermanmello\n\ud83d\udc9a Insta da Ananda: https://www.instagram.com/anandasiliaticas/\n\ud83d\udc99 Insta das Gabi: https://www.instagram.com/gabigarozi/\n\ud83e\ude75 Insta do Juliano: https://www.instagram.com/juliano.wg\n\ud83e\udd0eInsta do Mariotinho: https://www.instagram.com/joao.marioto/\n\ud83e\ude76Insta do Manzano: https://www.instagram.com/arthurmanzano_/\n\ud83e\udd0dInsta do Joslin: https://www.instagram.com/enzo.joslin/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2GnGm54kdmk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2GnGm54kdmk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2GnGm54kdmk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2GnGm54kdmk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2GnGm54kdmk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tet\u00e9 ",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HEITOR, VOC\u00ca ACEITA SER MEU\u2026",
                    "description": "Oii, meus amores! \ud83d\udc96\nSejam super bem-vindos ao meu canal! N\u00e3o esquece de se inscrever, ativar o sininho e deixar o like no v\u00eddeo, que me ajuda muuuito! \ud83c\udf1f\n\n\u2728 Participe da comunidade:\n\ud83d\udc49 Grupo no Instagram: https://ig.me/j/AbbxzDDSU8MgpVUt\n\ud83d\udc49 Canal de Cortes: https://www.youtube.com/@cortesdatete\n\n\u2728 Me acompanhe nas redes:\n\ud83e\ude77 Instagram: https://instagram.com/asthefanymo\n\ud83d\udc9c Instagram do Canal: https://instagram.com/euteteoliveira\n\ud83d\udc99 TikTok: https://tiktok.com/@asthefanymo\n\n\u2728 Seja membro do canal:\nClique aqui: https://www.youtube.com/channel/UCuVin5es8p8yRg6hqTji1CA/join\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\nsthefany@agenciadreams.com\n\n\u2728 Siga tamb\u00e9m:\n\ud83e\udde1 Insta da Laura: https://www.instagram.com/lauraa__zg/\n\ud83d\udc9b Insta do Cria: https://www.instagram.com/felipemendesytb/\n\ud83e\ude77 Insta da Luna: https://www.instagram.com/lunasophie.serman\n\u2764\ufe0fInsta do Otero: https://www.instagram.com/ojoaootero/\n\ud83d\udc9c Insta da Lara: https://www.instagram.com/larastellasermanmello\n\ud83d\udc9a Insta da Ananda: https://www.instagram.com/anandasiliaticas/\n\ud83d\udc99 Insta das Gabi: https://www.instagram.com/gabigarozi/\n\ud83e\ude75 Insta do Juliano: https://www.instagram.com/juliano.wg\n\ud83e\udd0eInsta do Mariotinho: https://www.instagram.com/joao.marioto/\n\ud83e\ude76Insta do Manzano: https://www.instagram.com/arthurmanzano_/\n\ud83e\udd0dInsta do Joslin: https://www.instagram.com/enzo.joslin/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "402294",
                "likeCount": "18176",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1057"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KsTsZi2dQWSG0PaEQfcYd_1pyQ4",
            "id": "ZPmX8k-x6nM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T14:49:55Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Consegui CORA\u00c7\u00d5ES do VENOM no Minecraft!",
                "description": "Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83e\udd1d Email: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\nHost: https://enxadahost.com/\nCupom: KASSEKR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPmX8k-x6nM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPmX8k-x6nM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPmX8k-x6nM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPmX8k-x6nM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPmX8k-x6nM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Consegui CORA\u00c7\u00d5ES do VENOM no Minecraft!",
                    "description": "Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83e\udd1d Email: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\nHost: https://enxadahost.com/\nCupom: KASSEKR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "212533",
                "likeCount": "5039",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "186"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wors-YQn4sYo1W2Bf4YZ6U8JEaM",
            "id": "bPsNm70lK0w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:01:06Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "EU FUI PRESO, MAS EU FIZ UM BURACO GIGANTE NA MINHA CELA PARA FUGIR DA PRIS\u00c3O!",
                "description": "Eu n\u00e3o agueeeento mais ser preso nesse canal! Ent\u00e3o hoje eu vou fazer o que estiver ao meu alcance para fugir da pris\u00e3o. At\u00e9 mesmo escavar um buraco dentro da minha cela com uma COLHER! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Prison Escape Simulator: Dig Out\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bPsNm70lK0w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bPsNm70lK0w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bPsNm70lK0w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bPsNm70lK0w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bPsNm70lK0w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "prisao",
                    "jail",
                    "Prison Escape Simulator: Dig Out"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU FUI PRESO, MAS EU FIZ UM BURACO GIGANTE NA MINHA CELA PARA FUGIR DA PRIS\u00c3O!",
                    "description": "Eu n\u00e3o agueeeento mais ser preso nesse canal! Ent\u00e3o hoje eu vou fazer o que estiver ao meu alcance para fugir da pris\u00e3o. At\u00e9 mesmo escavar um buraco dentro da minha cela com uma COLHER! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Prison Escape Simulator: Dig Out\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1063447",
                "likeCount": "64395",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3615"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "drijhRxlEpSDXEmcpEFU60JL6z0",
            "id": "9FwHFVt9TYE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T08:03:00Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 06 - 4/5: CAIXA MISTERIOSA E REPRODU\u00c7\u00c3O DO CHEF FOGA\u00c7A (01/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 4 de 5 \u2013 As caixas misteriosas chegaram ao #MasterChefBr trazendo um desafio de harmoniza\u00e7\u00e3o com vinhos. Quem n\u00e3o foi bem, ficou na elimina\u00e7\u00e3o para reproduzir (ou pelo menos tentar) o prato de ningu\u00e9m menos que Chef Foga\u00e7a!\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FwHFVt9TYE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FwHFVt9TYE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FwHFVt9TYE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FwHFVt9TYE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FwHFVt9TYE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "caixa misteriosa",
                    "caixa",
                    "desafio",
                    "misterio",
                    "harmoniza\u00e7\u00e3o",
                    "vinhos",
                    "improviso",
                    "harmoniza",
                    "comida",
                    "aula fogaca",
                    "foga\u00e7a ensina",
                    "lombo",
                    "bacon",
                    "receita fogaca"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 06 - 4/5: CAIXA MISTERIOSA E REPRODU\u00c7\u00c3O DO CHEF FOGA\u00c7A (01/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 4 de 5 \u2013 As caixas misteriosas chegaram ao #MasterChefBr trazendo um desafio de harmoniza\u00e7\u00e3o com vinhos. Quem n\u00e3o foi bem, ficou na elimina\u00e7\u00e3o para reproduzir (ou pelo menos tentar) o prato de ningu\u00e9m menos que Chef Foga\u00e7a!\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "664718",
                "likeCount": "10924",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B9zHcQrEeAxZBmv4UD_c28XZsvo",
            "id": "zsWg4h7Eiss",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:01:59Z",
                "channelId": "UCWzmOSSiSPbVnVu3ZAyDx2w",
                "title": "Phoenix: Fire and Life Incarnate | Character Reveal | Marvel Rivals",
                "description": "Description: Omega-level telepath and original X-Men, Jean Grey soars to cosmic heights when bonded with the Phoenix Force \u2014 the embodiment of creation itself. Now, she travels the stars as both savior and destroyer, confronting the darkness at its source: Knull, the King in Black.  \n\nOn July 11 UTC, rise from the ashes and unleash your power as Phoenix In Marvel Rivals! \ud83d\udc26\u200d\ud83d\udd25  \n\nPlay free now on:   \n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG \n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn \n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6 \n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7  \n\nFollow #MarvelRivals for the latest news: \n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals \n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals \n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/ \n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/ \n\ud83d\udd39 TikTok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals \n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals \n\ud83d\udd39 Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social \n\ud83d\udd39 Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals   \n\n#MarvelRivals #Phoenix #TheAbyssAwakens",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zsWg4h7Eiss/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zsWg4h7Eiss/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zsWg4h7Eiss/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zsWg4h7Eiss/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zsWg4h7Eiss/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Rivals",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Phoenix: Fire and Life Incarnate | Character Reveal | Marvel Rivals",
                    "description": "Description: Omega-level telepath and original X-Men, Jean Grey soars to cosmic heights when bonded with the Phoenix Force \u2014 the embodiment of creation itself. Now, she travels the stars as both savior and destroyer, confronting the darkness at its source: Knull, the King in Black.  \n\nOn July 11 UTC, rise from the ashes and unleash your power as Phoenix In Marvel Rivals! \ud83d\udc26\u200d\ud83d\udd25  \n\nPlay free now on:   \n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG \n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn \n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6 \n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7  \n\nFollow #MarvelRivals for the latest news: \n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals \n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals \n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/ \n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/ \n\ud83d\udd39 TikTok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals \n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals \n\ud83d\udd39 Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social \n\ud83d\udd39 Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals   \n\n#MarvelRivals #Phoenix #TheAbyssAwakens"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1095962",
                "likeCount": "58656",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a5JLb-h0b8l7RVj9hMZYY5Vfrtw",
            "id": "zkyfc6iqRLA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T10:19:41Z",
                "channelId": "UCqjDN62GwDsdNt8R-FFJjqQ",
                "title": "MINECRAFT 1.22 - O GLARE e NOVA BAGA AZUL VAI CHEGAR NA ATUALIZA\u00c7\u00c3O!",
                "description": "NOVO MOB ''GLARE'' e NOVA FRUTA AZUL PODE CHEGAR AO MINECRAFT 1.22\n\n\u2b50 COMO SER UM YOUTUBER: https://go.hotmart.com/V33249167Y?ap=78bf\n\ud83c\udfe1 Aprenda a CONSTRUIR no MINECRAFT: https://bit.ly/3aVat8r\n\nFonte das informa\u00e7\u00f5es:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=k8KSD7Ez9r0\n\nCurta\ud83d\udc4dInscreva-se\ud83d\udc93\n\n\ud83d\udcea Contato Profissional: willzy.comercial@gmail.com\n\n#Minecraft #Update #Trailer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zkyfc6iqRLA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zkyfc6iqRLA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zkyfc6iqRLA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zkyfc6iqRLA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zkyfc6iqRLA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Willzy",
                "tags": [
                    "Minecraft gol\u00e9m de cobre",
                    "Cooper golem minecraft",
                    "minecraft golem",
                    "minecraft cobre",
                    "Atualiza\u00e7\u00e3o do End",
                    "Minecraft cracking mob",
                    "New mob 1.22",
                    "End update 1.22",
                    "1.22 end biome update",
                    "Minecraft enderita",
                    "Enderite Minecraft",
                    "Minecraft Trailer",
                    "Minecraft update",
                    "Minecraft combat update",
                    "Minecraft sculk update",
                    "Minecraft deep dark portal",
                    "Portal warden",
                    "End update",
                    "Minecraft end update",
                    "Atualiza\u00e7\u00e3o do end minecraft",
                    "New enderman mob"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "MINECRAFT 1.22 - O GLARE e NOVA BAGA AZUL VAI CHEGAR NA ATUALIZA\u00c7\u00c3O!",
                    "description": "NOVO MOB ''GLARE'' e NOVA FRUTA AZUL PODE CHEGAR AO MINECRAFT 1.22\n\n\u2b50 COMO SER UM YOUTUBER: https://go.hotmart.com/V33249167Y?ap=78bf\n\ud83c\udfe1 Aprenda a CONSTRUIR no MINECRAFT: https://bit.ly/3aVat8r\n\nFonte das informa\u00e7\u00f5es:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=k8KSD7Ez9r0\n\nCurta\ud83d\udc4dInscreva-se\ud83d\udc93\n\n\ud83d\udcea Contato Profissional: willzy.comercial@gmail.com\n\n#Minecraft #Update #Trailer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92529",
                "likeCount": "6426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ms_yBbkV1grRqm3DlzCK3hp34y8",
            "id": "8Uv5-EeQ--8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:00:19Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "EU ADICIONEI 75 CREEPYPASTAS NO MINECRAFT!",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje eu vou jogar Minecraft, mas ele vai ter 75 criaturas monstruosas perambulando pelo meu mundo! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Uv5-EeQ--8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Uv5-EeQ--8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Uv5-EeQ--8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Uv5-EeQ--8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Uv5-EeQ--8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "minecraft",
                    "terror"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU ADICIONEI 75 CREEPYPASTAS NO MINECRAFT!",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje eu vou jogar Minecraft, mas ele vai ter 75 criaturas monstruosas perambulando pelo meu mundo! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1813177",
                "likeCount": "78472",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5849"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WUsEn5LTJFfORnT1bX9czgsJ83I",
            "id": "UEvxjJHs6Ro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T14:14:20Z",
                "channelId": "UCJAbkIY17zAmCTNQHH0bQoQ",
                "title": "PLAYSTATION 6",
                "description": "SWITCH 2 EM ESTOQUE: https://amzn.to/45R9J4q\n\nGCM GAMES\n\nGIFT CARDS - CART\u00c3O DA PSN, XBOX, STEAM, APPLE, GOOGLE PLAY, NINTENDO, BTL.NET, RIXTY, DIAMANTES FREE FIRE E MUITO MAIS!\n\nhttps://www.gcmgames.com.br\n\n------------------------------------------------------\n\ud83e\udc62 Compre seus jogos na Amazon: https://amzn.to/3EHmCCN\n------------------------------------------------------\nAqui no GameplayRJ voc\u00ea ir\u00e1 encontrar not\u00edcias, curiosidades, gameplays e muito mais!\n\nAssista o lan\u00e7amento daquele jogo t\u00e3o aguardado, ou o game que voc\u00ea gostaria muito que seu criador de conte\u00fado jogasse. \n\nDiariamente, as principais not\u00edcias do mundo dos games, s\u00e9ries, filmes, animes, analises e tudo o que voc\u00ea precisa saber, em um \u00fanico canal!\n----------------------------------------------------\n\n#gameplayrj",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UEvxjJHs6Ro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UEvxjJHs6Ro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UEvxjJHs6Ro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UEvxjJHs6Ro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UEvxjJHs6Ro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gameplayrj",
                "tags": [
                    "gameplayrj",
                    "davyjones",
                    "davy jones",
                    "video com davy jones",
                    "jogando com davy jones",
                    "gameplayrj jogando",
                    "gprj",
                    "video do gameplayrj"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PLAYSTATION 6",
                    "description": "SWITCH 2 EM ESTOQUE: https://amzn.to/45R9J4q\n\nGCM GAMES\n\nGIFT CARDS - CART\u00c3O DA PSN, XBOX, STEAM, APPLE, GOOGLE PLAY, NINTENDO, BTL.NET, RIXTY, DIAMANTES FREE FIRE E MUITO MAIS!\n\nhttps://www.gcmgames.com.br\n\n------------------------------------------------------\n\ud83e\udc62 Compre seus jogos na Amazon: https://amzn.to/3EHmCCN\n------------------------------------------------------\nAqui no GameplayRJ voc\u00ea ir\u00e1 encontrar not\u00edcias, curiosidades, gameplays e muito mais!\n\nAssista o lan\u00e7amento daquele jogo t\u00e3o aguardado, ou o game que voc\u00ea gostaria muito que seu criador de conte\u00fado jogasse. \n\nDiariamente, as principais not\u00edcias do mundo dos games, s\u00e9ries, filmes, animes, analises e tudo o que voc\u00ea precisa saber, em um \u00fanico canal!\n----------------------------------------------------\n\n#gameplayrj"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149979",
                "likeCount": "11437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WC8-preveL0s-GUV3RfGoWHBwqY",
            "id": "SiKLteGa92E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T12:01:04Z",
                "channelId": "UCdtHQQ2MGFwIAA4pUvOdn_A",
                "title": "RESGATAMOS A BAILARINA DO ESCONDERIJO DO PALHA\u00c7O CORINGA!!!",
                "description": "\ud83e\uddf8ME SEGUE NO INSTAGRAM https://www.instagram.com/aperolareis/\n\n\ud83d\udc51 PEROLA REIS \ud83d\udc51\n\u2714\ufe0f CANAL DE ENTRETENIMENTO \n#p\u00e9rolareis #esconderijo #thiagoreis #palha\u00e7o #coringa #malvado #bonzinho #palhacinha #bailarina #resgate",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SiKLteGa92E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SiKLteGa92E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SiKLteGa92E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SiKLteGa92E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SiKLteGa92E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Perola Reis",
                "tags": [
                    "perolareis",
                    "perola",
                    "canal perola",
                    "filha",
                    "thiago reis",
                    "pai thiago reis",
                    "perolinha",
                    "as aventuras",
                    "palha\u00e7o",
                    "bonzinho",
                    "malvado",
                    "maligno",
                    "palhacinha",
                    "misterioso"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RESGATAMOS A BAILARINA DO ESCONDERIJO DO PALHA\u00c7O CORINGA!!!",
                    "description": "\ud83e\uddf8ME SEGUE NO INSTAGRAM https://www.instagram.com/aperolareis/\n\n\ud83d\udc51 PEROLA REIS \ud83d\udc51\n\u2714\ufe0f CANAL DE ENTRETENIMENTO \n#p\u00e9rolareis #esconderijo #thiagoreis #palha\u00e7o #coringa #malvado #bonzinho #palhacinha #bailarina #resgate"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "171140",
                "likeCount": "2305",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "52"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2GTCa9fz0KCyRrgZKrTsujdbmBM",
            "id": "_jH7D7zXFII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T21:45:05Z",
                "channelId": "UCD9cMUkHNW380sh3_YedolA",
                "title": "Deixei MINHA FILHA montar meu TIME no FC 25",
                "description": "Deixei minha filha montar meu time no DRAFT do FC 25\nParticipe da Super Quarta do MB: https://bit.ly/muuhpro-superquarta-MB\n\n\n\nIsso n\u00e3o \u00e9 uma recomenda\u00e7\u00e3o de investimento, consulte o regulamento no link #publi\n\nQue Deus aben\u00e7oe voce! \ud83d\udc4f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_jH7D7zXFII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_jH7D7zXFII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_jH7D7zXFII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_jH7D7zXFII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_jH7D7zXFII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MuuhPro",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Deixei MINHA FILHA montar meu TIME no FC 25",
                    "description": "Deixei minha filha montar meu time no DRAFT do FC 25\nParticipe da Super Quarta do MB: https://bit.ly/muuhpro-superquarta-MB\n\n\n\nIsso n\u00e3o \u00e9 uma recomenda\u00e7\u00e3o de investimento, consulte o regulamento no link #publi\n\nQue Deus aben\u00e7oe voce! \ud83d\udc4f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101003",
                "likeCount": "4821",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "190"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hRGGR580HSaEC0VWqdLVLW2Z8_4",
            "id": "lTrcV1IlKgw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T14:01:23Z",
                "channelId": "UCx6SJ-EWSTZM0Vgxk5HTjWg",
                "title": "Virei ORCALERO ORCALA pra AJUDAR meu AMIGO!",
                "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nVirei ORCALERO ORCALA pra AJUDAR meu AMIGO!\n#naru #minecraft #minecraftchallenge \n\nPERSONAGENS:\n@Elldgamer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTrcV1IlKgw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTrcV1IlKgw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTrcV1IlKgw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTrcV1IlKgw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTrcV1IlKgw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naru",
                "tags": [
                    "naru",
                    "naruuuuu",
                    "NaruPlayBR",
                    "naruplay",
                    "n4ru",
                    "Minecraft",
                    "naru Minecraft",
                    "Naru minecraft",
                    "Naru minecraft 1.18",
                    "minecraft 1.18",
                    "vilagers",
                    "villagers",
                    "alde\u00e3o",
                    "os",
                    "Virei ORCALERO ORCALA pra AJUDAR meu AMIGO!",
                    "Virei",
                    "ORCALERO",
                    "ORCALA",
                    "pra",
                    "AJUDAR",
                    "meu",
                    "AMIGO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Virei ORCALERO ORCALA pra AJUDAR meu AMIGO!",
                    "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nVirei ORCALERO ORCALA pra AJUDAR meu AMIGO!\n#naru #minecraft #minecraftchallenge \n\nPERSONAGENS:\n@Elldgamer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164725",
                "likeCount": "2659",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "331"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9m0ZC13e3DugwRCURMbyKADIweQ",
            "id": "lmGkopssc08",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:01:33Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "VISITAMOS ANTIGA MANS\u00c3O DA EMILLY VICK *Ela se emocionou ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lmGkopssc08/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lmGkopssc08/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lmGkopssc08/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lmGkopssc08/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VISITAMOS ANTIGA MANS\u00c3O DA EMILLY VICK *Ela se emocionou ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2778464",
                "likeCount": "47637",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XE-hdOTIPD9rwZM1Son1ud3a-H8",
            "id": "drl1srv-frc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T20:58:21Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: REAL MADRID 1 X 0 JUVENTUS | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS DE FINAL",
                "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/drl1srv-frc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/drl1srv-frc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/drl1srv-frc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/drl1srv-frc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/drl1srv-frc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: REAL MADRID 1 X 0 JUVENTUS | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS DE FINAL",
                    "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1390946",
                "likeCount": "40415",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "778"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-Kf4cc3uSLSNjSqRbDlBTb1YQWA",
            "id": "wt2cdF99dKQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T03:00:24Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: BORUSSIA DORTMUND 2 X 1 MONTERREY | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS",
                "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wt2cdF99dKQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wt2cdF99dKQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wt2cdF99dKQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wt2cdF99dKQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wt2cdF99dKQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: BORUSSIA DORTMUND 2 X 1 MONTERREY | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS",
                    "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "994460",
                "likeCount": "23920",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "602"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M333bqngPZrRketglFOQB4KN9RU",
            "id": "rnTWrBmYNyY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T14:25:23Z",
                "channelId": "UC8GsQQXt6QvnkFVH-XL6kKg",
                "title": "ENCONTREI CANETINHAS RARAS DE BOBBIE GOODS NO MEIO DO MATO * originais?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rnTWrBmYNyY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rnTWrBmYNyY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rnTWrBmYNyY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rnTWrBmYNyY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rnTWrBmYNyY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robson Abreu",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI CANETINHAS RARAS DE BOBBIE GOODS NO MEIO DO MATO * originais?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "856952",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3_-aPiiyVUactHORMnnjxnD8OCk",
            "id": "xn8mQqz2xmM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T09:00:07Z",
                "channelId": "UCqwUnggBBct-AY2lAdI88jQ",
                "title": "BABYMONSTER - \u2018HOT SAUCE\u2019 M/V",
                "description": "HOT SAUCE\n\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI don\u2019t think you\u2019re ready\nFeeling deadly tonight\nB.A.B.Y.M.O.N about to blow your mind\nWe about to leave you breathless\nCall the doctors, paramedics\nCause the stage on fire\nI\u2019m not talking pyrotechnics\n\u00a0\nGot that chilli pepper, jalapeno\nToo addictive red hot cheetos\nWay we move hit like wasabi\nBABYMONSTER bring the party\n\u00a0\nStep to the beat\nCame ready to eat\nYou know we bring the flavor\nTurn up the heat\nThey calling us beasts\nCall it monster behaviour\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI\u2019m that little bit of everything, whole lot of energy\nHundred miles an hour you won\u2019t never get ahead of me\nThink you need a lemonade\nThink you need a remedy\nAsk me how I do it\nIt\u2019s a secret recipe\n\u00a0\nBet you never ever felt a fire like this\nCarolina reaper kinda vibe like this\nSprinkle of pepper I\u2019m stirring the pot\nGet what I get cause I got what I got\n\u00a0\nWe\u2019ll do this all night baby, we don\u2019t get tired\nThe kinda energy that never expire\nRed yellow green\nKnow you know what I mean yeah\n\u2019Bout to set it on fire\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo\n\u00a0\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\n\n#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130\u00a0#DigitalSingle #HOTSAUCE #MV #OUTNOW #YG \n\nAvailable @ https://BABYMONSTER.lnk.to/HOTSAUCE\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BABYMONSTER",
                "tags": [
                    "BABYMONSTER",
                    "\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130",
                    "\ubca0\ubaac",
                    "BABYMON",
                    "BAEMON",
                    "\ud558\ub78c",
                    "\uc544\ud604",
                    "\ub8e8\uce74",
                    "\uce58\ud0a4\ud0c0",
                    "\ud30c\ub9ac\ud0c0",
                    "\ub85c\ub77c",
                    "\uc544\uc0ac",
                    "HARAM",
                    "AHYEON",
                    "RUKA",
                    "CHIQUITA",
                    "PHARITA",
                    "RORA",
                    "ASA"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BABYMONSTER - \u2018HOT SAUCE\u2019 M/V",
                    "description": "HOT SAUCE\n\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI don\u2019t think you\u2019re ready\nFeeling deadly tonight\nB.A.B.Y.M.O.N about to blow your mind\nWe about to leave you breathless\nCall the doctors, paramedics\nCause the stage on fire\nI\u2019m not talking pyrotechnics\n\u00a0\nGot that chilli pepper, jalapeno\nToo addictive red hot cheetos\nWay we move hit like wasabi\nBABYMONSTER bring the party\n\u00a0\nStep to the beat\nCame ready to eat\nYou know we bring the flavor\nTurn up the heat\nThey calling us beasts\nCall it monster behaviour\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI\u2019m that little bit of everything, whole lot of energy\nHundred miles an hour you won\u2019t never get ahead of me\nThink you need a lemonade\nThink you need a remedy\nAsk me how I do it\nIt\u2019s a secret recipe\n\u00a0\nBet you never ever felt a fire like this\nCarolina reaper kinda vibe like this\nSprinkle of pepper I\u2019m stirring the pot\nGet what I get cause I got what I got\n\u00a0\nWe\u2019ll do this all night baby, we don\u2019t get tired\nThe kinda energy that never expire\nRed yellow green\nKnow you know what I mean yeah\n\u2019Bout to set it on fire\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo\n\u00a0\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\n\n#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130\u00a0#DigitalSingle #HOTSAUCE #MV #OUTNOW #YG \n\nAvailable @ https://BABYMONSTER.lnk.to/HOTSAUCE\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16925392",
                "likeCount": "623038",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "52662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7H_K88QmN-DTSBO6-Uy8z3oJfLQ",
            "id": "av8ErlPmLb4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T09:25:21Z",
                "channelId": "UCm_nEAH7DCfjmXUbNkN6JFw",
                "title": "Ningu\u00e9m te ama como Eu (Cover) - Lembran\u00e7as de Deus - Irm\u00e3 Kelly Patr\u00edcia | Instituto Hesed",
                "description": "Ningu\u00e9m te ama como Eu \ud83c\udfb6\nLETRA: Mart\u00edn Valverde\n\nTenho esperado este momento\nTenho esperado que viesses a Mim\nTenho esperado que Me fales\nTenho esperado que estivesses assim\n\nEu sei bem o que tens vivido\nSei tamb\u00e9m que tens chorado\nEu sei bem que tens sofrido\nPois permane\u00e7o ao teu lado\n\nNingu\u00e9m te ama como Eu\nNingu\u00e9m te ama como Eu\nOlhe para a cruz, est\u00e1 \u00e9 a Minha grande prova\nNingu\u00e9m te ama como Eu\n\nNingu\u00e9m te ama como Eu\nNingu\u00e9m te ama como Eu\nOlhe para a cruz, foi por ti, porque Eu te amo\nNingu\u00e9m te ama como Eu\n\nInt\u00e9rprete: Ir. Kelly Patricia\nArranjo: Anfr\u00edsio Rocha\nViol\u00e3o 01 : Anfr\u00edsio Rocha\nViol\u00e3o 02 : Ir. Maria Goretti\nPiano: Lincoln Alves\nVioloncelo: Rondinelly Bezerra\nViolino: Ir. Tha\u00eds Aparecida\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Luiz Orsano\n\nProdutor executivo: Pedro Hd\nProdu\u00e7\u00e3o de cen\u00e1rio: Larissa Almeida\nProduc\u00e3o geral: Instituto Hesed\n\nAssista nossa playlist de m\u00fasicas: https://youtube.com/playlist?list=PLEDeSpMgP17sqJQ2cxcqYXbjiM4W7BkPU\n\nInscreva-se no canal Ir Kelly Patricia OFICIAL / Instituto Hesed: https://www.youtube.com/channel/UCm_nEAH7DCfjmXUbNkN6JFw\n\n___\nOutras m\u00fasicas de Ir Kelly Patr\u00edcia:\nPassarinho | Santa Teresinha | Ir. Kelly Patr\u00edcia: https://www.youtube.com/watch?v=_lX65bg28Fk&list=PLEDeSpMgP17sqJQ2cxcqYXbjiM4W7BkPU&index=2\n\n___\nSite Oficial: https://institutohesed.org.br\n___\n\nIr. Kelly Patr\u00edcia\nUma vida dedicada a experimentar, viver e \u201ccantar as miseric\u00f3rdias do Senhor\u201d, por meio da ora\u00e7\u00e3o, adora\u00e7\u00e3o e miss\u00e3o. Assim \u00e9 a vida da Irm\u00e3 Kelly Patr\u00edcia e de todos que fazem o Instituto Hesed (palavra hebraica que significa miseric\u00f3rdia), um instituto cuja espiritualidade est\u00e1 na busca da uni\u00e3o com Deus e foi fundado por Ir. Jane Madeleine e Ir. Kelly Patr\u00edcia.\nCom o carisma de experimentar, viver e cantar as miseric\u00f3rdias do Senhor, na pr\u00e1tica das obras de miseric\u00f3rdia espiritual e corporal, o Instituto Hesed leva o louvor, a alegria, a Miseric\u00f3rdia de Deus e a ora\u00e7\u00e3o a v\u00e1rios cantos do Brasil e do exterior atrav\u00e9s da m\u00fasica.\nA dedica\u00e7\u00e3o de Ir. Kelly Patr\u00edcia a Jesus por meio da m\u00fasica vem desde os 15 anos, quando tocava e cantava em sua Par\u00f3quia em Fortaleza, no Cear\u00e1, Brasil. Em 1991, j\u00e1 com diversas composi\u00e7\u00f5es de poesias de santos como Santa Teresinha, S\u00e3o Jo\u00e3o da Cruz e Santa Teresa, nasceu o desejo de gravar suas m\u00fasicas.\n___\n\nRedes sociais:\nInstagram: https://instagram.com/irkelly_institutohesed_oficial?igshid=1b4c15yvapp14 (@irkelly_institutohesed_oficial)\nFacebook: https://www.facebook.com/irkellypatriciaoficial\n___\n\nBAIXE O APLICATIVO HESED:\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.institutohesed.app\niPhone: https://apps.apple.com/br/app/instituto-hesed/id1624975006t\n\nConhe\u00e7a o Instituto Hesed, o Ex\u00e9rcito de S\u00e3o Miguel, nossas obras, e muito mais:\nhttps://paginas.institutohesed.org.br/links\n\n#IrKellyPatr\u00edcia #Ex\u00e9rcitodeS\u00e3oMiguel #AoVivo #InstitutoHesed #MinhaVit\u00f3riaChegou #hesedaovivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/av8ErlPmLb4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/av8ErlPmLb4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/av8ErlPmLb4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/av8ErlPmLb4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/av8ErlPmLb4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ir Kelly Patricia OFICIAL / Instituto Hesed",
                "tags": [
                    "ir kelly patricia musicas",
                    "ir kelly patricia",
                    "exercito de sao miguel",
                    "S\u00e3o Miguel",
                    "Arcanjo",
                    "DVD",
                    "ao vivo",
                    "Ir Maria Joana",
                    "Show",
                    "m\u00fasica",
                    "igreja catolica",
                    "m\u00fasica nova irm\u00e3 kelly patr\u00edcia",
                    "augusta rainha do c\u00e9u",
                    "Ningu\u00e9m te ama como Eu (Cover) - Lembran\u00e7as de Deus - Irm\u00e3 Kelly Patr\u00edcia | Instituto Hesed",
                    "ningu\u00e9m te ama como eu"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ningu\u00e9m te ama como Eu (Cover) - Lembran\u00e7as de Deus - Irm\u00e3 Kelly Patr\u00edcia | Instituto Hesed",
                    "description": "Ningu\u00e9m te ama como Eu \ud83c\udfb6\nLETRA: Mart\u00edn Valverde\n\nTenho esperado este momento\nTenho esperado que viesses a Mim\nTenho esperado que Me fales\nTenho esperado que estivesses assim\n\nEu sei bem o que tens vivido\nSei tamb\u00e9m que tens chorado\nEu sei bem que tens sofrido\nPois permane\u00e7o ao teu lado\n\nNingu\u00e9m te ama como Eu\nNingu\u00e9m te ama como Eu\nOlhe para a cruz, est\u00e1 \u00e9 a Minha grande prova\nNingu\u00e9m te ama como Eu\n\nNingu\u00e9m te ama como Eu\nNingu\u00e9m te ama como Eu\nOlhe para a cruz, foi por ti, porque Eu te amo\nNingu\u00e9m te ama como Eu\n\nInt\u00e9rprete: Ir. Kelly Patricia\nArranjo: Anfr\u00edsio Rocha\nViol\u00e3o 01 : Anfr\u00edsio Rocha\nViol\u00e3o 02 : Ir. Maria Goretti\nPiano: Lincoln Alves\nVioloncelo: Rondinelly Bezerra\nViolino: Ir. Tha\u00eds Aparecida\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Luiz Orsano\n\nProdutor executivo: Pedro Hd\nProdu\u00e7\u00e3o de cen\u00e1rio: Larissa Almeida\nProduc\u00e3o geral: Instituto Hesed\n\nAssista nossa playlist de m\u00fasicas: https://youtube.com/playlist?list=PLEDeSpMgP17sqJQ2cxcqYXbjiM4W7BkPU\n\nInscreva-se no canal Ir Kelly Patricia OFICIAL / Instituto Hesed: https://www.youtube.com/channel/UCm_nEAH7DCfjmXUbNkN6JFw\n\n___\nOutras m\u00fasicas de Ir Kelly Patr\u00edcia:\nPassarinho | Santa Teresinha | Ir. Kelly Patr\u00edcia: https://www.youtube.com/watch?v=_lX65bg28Fk&list=PLEDeSpMgP17sqJQ2cxcqYXbjiM4W7BkPU&index=2\n\n___\nSite Oficial: https://institutohesed.org.br\n___\n\nIr. Kelly Patr\u00edcia\nUma vida dedicada a experimentar, viver e \u201ccantar as miseric\u00f3rdias do Senhor\u201d, por meio da ora\u00e7\u00e3o, adora\u00e7\u00e3o e miss\u00e3o. Assim \u00e9 a vida da Irm\u00e3 Kelly Patr\u00edcia e de todos que fazem o Instituto Hesed (palavra hebraica que significa miseric\u00f3rdia), um instituto cuja espiritualidade est\u00e1 na busca da uni\u00e3o com Deus e foi fundado por Ir. Jane Madeleine e Ir. Kelly Patr\u00edcia.\nCom o carisma de experimentar, viver e cantar as miseric\u00f3rdias do Senhor, na pr\u00e1tica das obras de miseric\u00f3rdia espiritual e corporal, o Instituto Hesed leva o louvor, a alegria, a Miseric\u00f3rdia de Deus e a ora\u00e7\u00e3o a v\u00e1rios cantos do Brasil e do exterior atrav\u00e9s da m\u00fasica.\nA dedica\u00e7\u00e3o de Ir. Kelly Patr\u00edcia a Jesus por meio da m\u00fasica vem desde os 15 anos, quando tocava e cantava em sua Par\u00f3quia em Fortaleza, no Cear\u00e1, Brasil. Em 1991, j\u00e1 com diversas composi\u00e7\u00f5es de poesias de santos como Santa Teresinha, S\u00e3o Jo\u00e3o da Cruz e Santa Teresa, nasceu o desejo de gravar suas m\u00fasicas.\n___\n\nRedes sociais:\nInstagram: https://instagram.com/irkelly_institutohesed_oficial?igshid=1b4c15yvapp14 (@irkelly_institutohesed_oficial)\nFacebook: https://www.facebook.com/irkellypatriciaoficial\n___\n\nBAIXE O APLICATIVO HESED:\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.institutohesed.app\niPhone: https://apps.apple.com/br/app/instituto-hesed/id1624975006t\n\nConhe\u00e7a o Instituto Hesed, o Ex\u00e9rcito de S\u00e3o Miguel, nossas obras, e muito mais:\nhttps://paginas.institutohesed.org.br/links\n\n#IrKellyPatr\u00edcia #Ex\u00e9rcitodeS\u00e3oMiguel #AoVivo #InstitutoHesed #MinhaVit\u00f3riaChegou #hesedaovivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109350",
                "likeCount": "12229",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "664"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wj_g_L_XvPlDatHZxEUAYz9dvt4",
            "id": "khLGsQnW66Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T17:30:26Z",
                "channelId": "UCV4pRkJkmiA6aB-URzuNfTQ",
                "title": "Minecraft: GANHEI PODERES - POWER RANGERS FOR\u00c7A ANIMAL Ep.01 \u2039\u2039 P3DRU \u203a\u203a",
                "description": "\u2666Assista o Video ta bem legal \ud83c\udf5e\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u2666 CANAL DE JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/@P3DRUGAMES\n \n\u2666 Redes Sociais:\nTwitter: @P3DRUYT\nInstagram: p3druu_\nEmail Profissional: contato.p3dru@hotmail.com\n\n\u2666Participantes: \n\n\n \n\n\u2666 Se inscreva e ganhe um P\u00e3o :D \ud83c\udf5e\n\n\n#P3DRU #SERIE #MINECRAFT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khLGsQnW66Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khLGsQnW66Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khLGsQnW66Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khLGsQnW66Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khLGsQnW66Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "P3DRU",
                "tags": [
                    "VIDEOS",
                    "Minecraft",
                    "Minecrafiti",
                    "Mainicrafiti",
                    "P3dru",
                    "PEDRU",
                    "PEDRO",
                    "P3DRO",
                    "Mods",
                    "Como baixar minecraft",
                    "Minecraft P3dru",
                    "Olhos poderosos",
                    "Power Rangers",
                    "POWER RANGERS P3DRU",
                    "RANGERS VERMELHO",
                    "P3DRU RANGERS"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Minecraft: GANHEI PODERES - POWER RANGERS FOR\u00c7A ANIMAL Ep.01 \u2039\u2039 P3DRU \u203a\u203a",
                    "description": "\u2666Assista o Video ta bem legal \ud83c\udf5e\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u2666 CANAL DE JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/@P3DRUGAMES\n \n\u2666 Redes Sociais:\nTwitter: @P3DRUYT\nInstagram: p3druu_\nEmail Profissional: contato.p3dru@hotmail.com\n\n\u2666Participantes: \n\n\n \n\n\u2666 Se inscreva e ganhe um P\u00e3o :D \ud83c\udf5e\n\n\n#P3DRU #SERIE #MINECRAFT"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124149",
                "likeCount": "4740",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VMFKVhhxq9KnrtF2td7jTsuAw54",
            "id": "bJHfJ1N07Ng",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T14:45:06Z",
                "channelId": "UCNU_eMfEmoktIhUsuikHNWA",
                "title": "Picanha de R$200,00 X R$60,00 | Net\u00e3o Bom Beef",
                "description": "Picanha de R$200,00 X R$60,00 | Net\u00e3o Bom Beef\nConfere aeh!!\n\nFRANQUIAS A\u00e7ougue Bom Beef:\nhttps://bombeef.com.br\n\nFranquias Bom Beef Burgers:\n\nhttps://bombeefburgers.com.br\n\n\nUnidades Santos:\n\nBom Beef Santos: Av. Pedro Lessa, 2552 - delivery 13 3236-7764 \nhttps://www.bombeefsantos.com.br\n\nBom Beef Burgers - @bombeefburgers\nUnidade Santos: Av. Pedro Lessa, 2533\n\nParrilla Bom Beef - @parrillabombeef\nAv. Pedro Lessa, 2552 - Santos SP\n\nSais by Net\u00e3o, use o me cupom Netao no site: \nhttps://www.emporiocantagallo.com.br/...\n\nMolhos By Net\u00e3o: \nhttps://www.ceperaonline.com.br/churrasco/netao\n\nChurrasqueira a g\u00e1s Dinoxx:\nhttps://dinoxx.com.br\n\nPara saber mais sobre as Parrillas\nhttps://www.largrill.com.br\n\nAh! E n\u00e3o deixe de seguir no Instagram:\n@netaobombeef \ud83d\udc49 https://instagram.com/netaobombeef?ut...\n@bombeef \ud83d\udc49 https://instagram.com/bombeef?utm_med... \n@bombeefburgers \ud83d\udc49 https://instagram.com/bombeefburgers?...\n@parrillabombeef \ud83d\udc49  https://www.instagram.com/parrillabombeef/\n \n \nApoio: \nDinoxx \nJim Beam \nLar Grill\nCarv\u00e3o Ip\u00ea \nCep\u00eara\nInsider\nCantagallo\nMondial\n\nCapta\u00e7\u00e3o: Matheus Dias\nEdi\u00e7\u00e3o: Rodrigo Lelles\nDire\u00e7\u00e3o: Net\u00e3o Bom Beef \nRoteiro: Net\u00e3o bom beef \nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Marcelo Sim\u00f5es J\u00fanior \nNet\u00e3o Produ\u00e7\u00f5es\n\nValeu! \nAt\u00e9 o pr\u00f3ximo!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJHfJ1N07Ng/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJHfJ1N07Ng/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJHfJ1N07Ng/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJHfJ1N07Ng/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJHfJ1N07Ng/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Net\u00e3o Bom Beef",
                "tags": [
                    "Churrasco",
                    "carnes",
                    "netao",
                    "bombeef",
                    "picanha",
                    "picanha na churrasqueira",
                    "picanha net\u00e3o",
                    "como saber se \u00e9 picanha",
                    "picanha barata",
                    "Picanha de R$200",
                    "picanha cara",
                    "picanha premium",
                    "picanha reserva",
                    "como fazer picanha",
                    "tudo sobre picanha",
                    "diferen\u00e7a das picanha",
                    "netao como fazer picanha",
                    "picanha bom beef"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Picanha de R$200,00 X R$60,00 | Net\u00e3o Bom Beef",
                    "description": "Picanha de R$200,00 X R$60,00 | Net\u00e3o Bom Beef\nConfere aeh!!\n\nFRANQUIAS A\u00e7ougue Bom Beef:\nhttps://bombeef.com.br\n\nFranquias Bom Beef Burgers:\n\nhttps://bombeefburgers.com.br\n\n\nUnidades Santos:\n\nBom Beef Santos: Av. Pedro Lessa, 2552 - delivery 13 3236-7764 \nhttps://www.bombeefsantos.com.br\n\nBom Beef Burgers - @bombeefburgers\nUnidade Santos: Av. Pedro Lessa, 2533\n\nParrilla Bom Beef - @parrillabombeef\nAv. Pedro Lessa, 2552 - Santos SP\n\nSais by Net\u00e3o, use o me cupom Netao no site: \nhttps://www.emporiocantagallo.com.br/...\n\nMolhos By Net\u00e3o: \nhttps://www.ceperaonline.com.br/churrasco/netao\n\nChurrasqueira a g\u00e1s Dinoxx:\nhttps://dinoxx.com.br\n\nPara saber mais sobre as Parrillas\nhttps://www.largrill.com.br\n\nAh! E n\u00e3o deixe de seguir no Instagram:\n@netaobombeef \ud83d\udc49 https://instagram.com/netaobombeef?ut...\n@bombeef \ud83d\udc49 https://instagram.com/bombeef?utm_med... \n@bombeefburgers \ud83d\udc49 https://instagram.com/bombeefburgers?...\n@parrillabombeef \ud83d\udc49  https://www.instagram.com/parrillabombeef/\n \n \nApoio: \nDinoxx \nJim Beam \nLar Grill\nCarv\u00e3o Ip\u00ea \nCep\u00eara\nInsider\nCantagallo\nMondial\n\nCapta\u00e7\u00e3o: Matheus Dias\nEdi\u00e7\u00e3o: Rodrigo Lelles\nDire\u00e7\u00e3o: Net\u00e3o Bom Beef \nRoteiro: Net\u00e3o bom beef \nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Marcelo Sim\u00f5es J\u00fanior \nNet\u00e3o Produ\u00e7\u00f5es\n\nValeu! \nAt\u00e9 o pr\u00f3ximo!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "203070",
                "likeCount": "7745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mRjJBbP5HuWp4P9glnUj5nt5VbQ",
            "id": "Dux_qwJcAAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T22:00:24Z",
                "channelId": "UCvuJTWl_peL49CUfF2EAbyg",
                "title": "O BRUNO FOI ENCURRALADO PELO XIS!!! (EP 3 TEMP 9)",
                "description": "ATEN\u00c7\u00c3O ESTE VIDEO \u00c9 MERAMENTE PARA ENTRETENIMENTO E N\u00c3O TEM O INTUITO DE INCENTIVAR A REPRODU\u00c7\u00c3O DO CONTE\u00daDO, SEJA EM LUGARES PRIVADOS OU P\u00daBLICOS.\nN\u00c3O REPITA ISSO EM CASA, VIDEO EXCLUSIVAMENTE PARA ENTRETENIMENTO, ASSIM COMO TODOS OS VIDEOS DO CANAL !!\n\nMOSTRE ESSE CANAL PRA ALGU\u00c9M, UM DIA TEREMOS 50 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS!!\n\nEMAIL PARA CONTATO: \ncontatocamilaloures@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dux_qwJcAAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dux_qwJcAAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dux_qwJcAAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dux_qwJcAAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dux_qwJcAAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Camila Loures",
                "tags": [
                    "camila",
                    "loures",
                    "CAMILA",
                    "LOURES",
                    "XIS",
                    "xis",
                    "lago",
                    "mansao",
                    "MANSAO",
                    "CASA",
                    "serie",
                    "pop",
                    "24 horas",
                    "24 HORAS",
                    "TEMPORADA",
                    "temporada",
                    "festa",
                    "FESTA",
                    "ANIVERSARIO",
                    "aniversario",
                    "surpresa",
                    "SURPRESA",
                    "morar",
                    "juntos",
                    "FAMILIA",
                    "familia loures",
                    "familia",
                    "challenge",
                    "desafio",
                    "DESAFIO",
                    "CHALLENGE",
                    "TROLLEI",
                    "PRANK",
                    "trollei",
                    "trolagem",
                    "prank",
                    "TROLAGEM",
                    "MUSIC",
                    "MUSICA",
                    "OFFICIAL",
                    "CLIPE",
                    "WEBSERIE",
                    "webserie",
                    "gravida",
                    "GRAVIDA",
                    "NAMORADO",
                    "namorado",
                    "crush",
                    "casal",
                    "tiktok",
                    "piscina",
                    "PISCINA",
                    "CRUSH",
                    "TIKTOK",
                    "mrbeast",
                    "MRBEAST"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O BRUNO FOI ENCURRALADO PELO XIS!!! (EP 3 TEMP 9)",
                    "description": "ATEN\u00c7\u00c3O ESTE VIDEO \u00c9 MERAMENTE PARA ENTRETENIMENTO E N\u00c3O TEM O INTUITO DE INCENTIVAR A REPRODU\u00c7\u00c3O DO CONTE\u00daDO, SEJA EM LUGARES PRIVADOS OU P\u00daBLICOS.\nN\u00c3O REPITA ISSO EM CASA, VIDEO EXCLUSIVAMENTE PARA ENTRETENIMENTO, ASSIM COMO TODOS OS VIDEOS DO CANAL !!\n\nMOSTRE ESSE CANAL PRA ALGU\u00c9M, UM DIA TEREMOS 50 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS!!\n\nEMAIL PARA CONTATO: \ncontatocamilaloures@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "547733",
                "likeCount": "32214",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2641"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KyboREcZqDNomWdwnOZoAkNI5KQ",
            "id": "P8nRWlK_J_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T19:59:50Z",
                "channelId": "UCnLSKfHkgZ6ujEYCO9jq7Sw",
                "title": "APURA\u00c7\u00c3O DO FESTIVAL DE PARINTINS 2025 AO VIVO | A CR\u00cdTICA | 30/06/2025",
                "description": "Confira, ao vivo, a apura\u00e7\u00e3o das notas e o resultado oficial do Festival de Parintins 2025, diretamente da Ilha da Magia, na disputa entre os bois Caprichoso e Garantido.\n\nAcompanhe a TV A Cr\u00edtica no Youtube e nas redes sociais:\nFacebook: https://bit.ly/ftvacritica\nInstagram: http://bit.ly/igtvacritica\nTikTok: https://bit.ly/tiktokacritica\nKwai: https://bit.ly/kwaitvacritica\nTwitter: http://bit.ly/tttvacritica\n\nINSCREVA-SE NO CANAL: http://bit.ly/yttvacritica\n\n#Parintins2025NaACr\u00edtica #BoiCaprichoso #BoiGarantido",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8nRWlK_J_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8nRWlK_J_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8nRWlK_J_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8nRWlK_J_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8nRWlK_J_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV A Cr\u00edtica",
                "tags": [
                    "tv ao vivo",
                    "tv a critica",
                    "tv acritica",
                    "tv a cr\u00edtica",
                    "boi caprichoso",
                    "boi bumba caprichoso",
                    "boi bumba",
                    "festival de parintins",
                    "acritica parintins",
                    "entretenimento",
                    "festival caprichoso",
                    "caprichoso",
                    "garantido",
                    "parintins",
                    "isabelle nogueira",
                    "parintins acritica",
                    "festival de parintins 2025",
                    "parintins 2025",
                    "tv acritica ao vivo",
                    "lucas buda",
                    "amaral augusto",
                    "naiandra amorim",
                    "ilha da magia",
                    "festival de parintins ao vivo",
                    "valencina cid",
                    "parintins ao vivo",
                    "apura\u00e7\u00e3o festival de parintins"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "APURA\u00c7\u00c3O DO FESTIVAL DE PARINTINS 2025 AO VIVO | A CR\u00cdTICA | 30/06/2025",
                    "description": "Confira, ao vivo, a apura\u00e7\u00e3o das notas e o resultado oficial do Festival de Parintins 2025, diretamente da Ilha da Magia, na disputa entre os bois Caprichoso e Garantido.\n\nAcompanhe a TV A Cr\u00edtica no Youtube e nas redes sociais:\nFacebook: https://bit.ly/ftvacritica\nInstagram: http://bit.ly/igtvacritica\nTikTok: https://bit.ly/tiktokacritica\nKwai: https://bit.ly/kwaitvacritica\nTwitter: http://bit.ly/tttvacritica\n\nINSCREVA-SE NO CANAL: http://bit.ly/yttvacritica\n\n#Parintins2025NaACr\u00edtica #BoiCaprichoso #BoiGarantido"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "802615",
                "likeCount": "16967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "664"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "unn9scJSVp-bcNFShAwYrUwCrQ8",
            "id": "KGvNdJhVE_M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:10:58Z",
                "channelId": "UC04MPfu_LbiCL71rruQOpsA",
                "title": "NOVA PROMO\u00c7\u00c3O GIGANTE NA PS STORE e LAN\u00c7AMENTOS DE JULHO 2025 !!!",
                "description": "\ud83d\udce2Gift Cards Playstation na loja Oficial: https://bit.ly/44qXUzj\n\ud83c\udff7\ufe0f USE O CUPOM: MELI10 ou VALE10MELI7DO7 ( Escolha o valor desejado no an\u00fancio )\n\ud83d\udea8Entre para os nossos Canais de Promo\u00e7\u00f5es:  https://linktr.ee/Joao_PSX\n\n\ud83c\udfaeOutras redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/joao_psx/\nhttps://twitter.com/Joao_PSX\n\n\ud83d\udd27Torne-se um especialista em Reparo de Games: \nhttps://youtu.be/Iv_xwU2yT1E\n\n\n\n\u25baPromo\u00e7\u00e3o Ofertas de Julho PS Store:\nhttps://store.playstation.com/pt-br/category/d1fa27b1-da1f-4c4b-8e7a-997e59b787f7/1\n\n\n\n\n\u25baFONTES:\n\nhttps://x.com/PlayStation_BR/status/1940079080386568475/photo/2\n\n\n______\n #JoaoPSX #PlayStation #PlayStationBR #PsPlus #playstation_br #DicasPlayStation",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KGvNdJhVE_M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KGvNdJhVE_M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KGvNdJhVE_M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KGvNdJhVE_M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KGvNdJhVE_M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOAO_PSX",
                "tags": [
                    "joao psx",
                    "joao_psx",
                    "joaopsx",
                    "jogos ps plus",
                    "jogos ps4",
                    "novidades ps plus",
                    "psn plus",
                    "ps plus",
                    "jogos ps5",
                    "not\u00edcias de games",
                    "playstation",
                    "br",
                    "promo\u00e7\u00f5es",
                    "dicas de games",
                    "jogos gratis ps plus",
                    "jogos gr\u00e1tis ps plus",
                    "PLUS",
                    "Playstation Store",
                    "PSN Descontos",
                    "PS4 Descontos",
                    "Gaming Descontos",
                    "PS Store promo\u00e7\u00e3o",
                    "PS4 promo\u00e7\u00e3o",
                    "Playstation promo\u00e7\u00e3o",
                    "Playstation Plus",
                    "PS Plus Descontos",
                    "PS5 Descontos",
                    "Playstation Games Sale",
                    "PSN Promo\u00e7\u00e3o",
                    "PS Store nova Promo\u00e7\u00e3o",
                    "PS5 Promo",
                    "promo\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "NOVA PROMO\u00c7\u00c3O GIGANTE NA PS STORE e LAN\u00c7AMENTOS DE JULHO 2025 !!!",
                    "description": "\ud83d\udce2Gift Cards Playstation na loja Oficial: https://bit.ly/44qXUzj\n\ud83c\udff7\ufe0f USE O CUPOM: MELI10 ou VALE10MELI7DO7 ( Escolha o valor desejado no an\u00fancio )\n\ud83d\udea8Entre para os nossos Canais de Promo\u00e7\u00f5es:  https://linktr.ee/Joao_PSX\n\n\ud83c\udfaeOutras redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/joao_psx/\nhttps://twitter.com/Joao_PSX\n\n\ud83d\udd27Torne-se um especialista em Reparo de Games: \nhttps://youtu.be/Iv_xwU2yT1E\n\n\n\n\u25baPromo\u00e7\u00e3o Ofertas de Julho PS Store:\nhttps://store.playstation.com/pt-br/category/d1fa27b1-da1f-4c4b-8e7a-997e59b787f7/1\n\n\n\n\n\u25baFONTES:\n\nhttps://x.com/PlayStation_BR/status/1940079080386568475/photo/2\n\n\n______\n #JoaoPSX #PlayStation #PlayStationBR #PsPlus #playstation_br #DicasPlayStation"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74373",
                "likeCount": "9012",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "588"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vGV1KedOhE8aXXSXskMCzePWd08",
            "id": "78UyOeKt8EU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T22:31:46Z",
                "channelId": "UCUSAJ0MuGmi2LmwEALuR2Xg",
                "title": "PRIMEIRA VEZ no  FESTIVEL DE PIPA DA MINHA CIDADE!\ud83e\udd29\ud83e\ude81Roblox Rp",
                "description": "\u25baNeste V\u00eddeo:  FUI PELA PRIMEIRA NO FESTIVAL DE PIPA DA CIDADE!\n\n\ud83d\udd17 | Junte-se \u00e0 Minha Comunidade: https://discord.gg/NUwqUnWJfG\n\nSe voc\u00ea j\u00e1 se divertiu assistindo ao v\u00eddeo, n\u00e3o se esque\u00e7a de deixar o seu Like! \ud83e\udd1d Isso faz toda a diferen\u00e7a e ajuda muito o canal a crescer. \ud83d\ude80\ud83d\udc4d\n\n\ud83c\udf89 Sobre o Canal:\nBem-vindos ao meu universo de aventuras no Roblox! \ud83c\udf0d Aqui, voc\u00ea encontrar\u00e1 uma incr\u00edvel variedade de roleplays, tanto para jogadores de PC quanto para mobile. \ud83d\udcf1\ud83d\udcbb Se voc\u00ea \u00e9 apaixonado por explorar mundos virtuais, interagir com outros jogadores e viver hist\u00f3rias emocionantes, este \u00e9 o lugar certo para estar! \ud83c\udf1f\n\n\ud83d\udd25 Destaques do Canal:\nDescubra os roleplays mais emocionantes do Roblox.\nDivirta-se com as aventuras tanto no PC quanto no mobile.\nSeja parte de uma comunidade ativa e amig\u00e1vel no Discord:  \n\n / discord  .\n\n\ud83d\ude4f Meta do Canal:\nNossa meta \u00e9 alcan\u00e7ar a incr\u00edvel marca de 100k inscritos, e esta placa ser\u00e1 verdadeiramente especial, uma esp\u00e9cie de \"Nossa Senhora de Aparecida\" do nosso canal. \ud83c\udfc6 Junte-se a n\u00f3s nessa jornada emocionante e fa\u00e7a parte da fam\u00edlia!\n\n\ud83d\ude80 Aventure-se Conosco:\nSe voc\u00ea ama Roblox, divers\u00e3o e quer fazer parte de uma comunidade incr\u00edvel, inscreva-se agora e fa\u00e7a parte dessa jornada! \ud83d\udd14 N\u00e3o perca as pr\u00f3ximas aventuras e roleplays. \ud83c\udf08\n\n\ud83d\udc4d Obrigado pela Sua Participa\u00e7\u00e3o:\nAgrade\u00e7o por cada Like, coment\u00e1rio e inscri\u00e7\u00e3o. Sua participa\u00e7\u00e3o faz toda a diferen\u00e7a e \u00e9 o que torna esta jornada t\u00e3o especial. \ud83d\ude4c Juntos, estamos construindo algo incr\u00edvel!\n\n\ud83d\udd17 | Junte-se \u00e0 Minha Comunidade:  \n\n / discord  \n\nVamos explorar, criar mem\u00f3rias e nos divertir juntos no universo fascinante do Roblox! \ud83d\ude80\ud83c\udfae\nTGS:\n#pitzinblox\n#roblox \n#roleplay \n\n\ud83d\udcc8Extras:  Rodograu SP , Roleplay , Rp No Roblox , Mapas De PVP , Melhores Mapa , ID Funk , ForYou x #Shorts x Recomendados x historinha roblox historia machinima filme roblox X ENCONTRO DE MOTOS , RUA DO GRAU x policial vida real x melhores mapas de motos x carro x vidA REAL x Florian\u00f3polis Roleplay x Greenville x rainbow friends xRodovia do Nordeste x five m gta rp x pc fraco x melhores mapas roblox x melhores roleplay de roblox paulinho o loko complexo rp brasil kush pvp foguete pvp jogos de carros carro realista x jogo de caminhao x caminhoneiro x ant rp paulinho o loko x natal x 2023 x  jogo de caminhao x celular e pc\n\n\ud83c\udf0cContato: Discord : Pitzinblox\n\ud83d\udcf2 Instagram :  @Pitzin_blox\u200b\n\ud83c\udfaeRoblox : pitzinblox\n\nSe voc\u00ea j\u00e1 Gostou do v\u00eddeo , n\u00e3o esque\u00e7a de deixar o seu Like, Que vai ajudar Muito o Canal. \ud83e\udef5\ud83e\udd1d\ud83d\ude4f\n\nEsse canal mostra v\u00e1rios rp do roblox, e  entretenimento de roleplays do roblox e pra mobile e pc\n\nEssa placa de 100k vai ser minha nossa senhora de aparecida",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78UyOeKt8EU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78UyOeKt8EU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78UyOeKt8EU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78UyOeKt8EU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78UyOeKt8EU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pitzin blox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PRIMEIRA VEZ no  FESTIVEL DE PIPA DA MINHA CIDADE!\ud83e\udd29\ud83e\ude81Roblox Rp",
                    "description": "\u25baNeste V\u00eddeo:  FUI PELA PRIMEIRA NO FESTIVAL DE PIPA DA CIDADE!\n\n\ud83d\udd17 | Junte-se \u00e0 Minha Comunidade: https://discord.gg/NUwqUnWJfG\n\nSe voc\u00ea j\u00e1 se divertiu assistindo ao v\u00eddeo, n\u00e3o se esque\u00e7a de deixar o seu Like! \ud83e\udd1d Isso faz toda a diferen\u00e7a e ajuda muito o canal a crescer. \ud83d\ude80\ud83d\udc4d\n\n\ud83c\udf89 Sobre o Canal:\nBem-vindos ao meu universo de aventuras no Roblox! \ud83c\udf0d Aqui, voc\u00ea encontrar\u00e1 uma incr\u00edvel variedade de roleplays, tanto para jogadores de PC quanto para mobile. \ud83d\udcf1\ud83d\udcbb Se voc\u00ea \u00e9 apaixonado por explorar mundos virtuais, interagir com outros jogadores e viver hist\u00f3rias emocionantes, este \u00e9 o lugar certo para estar! \ud83c\udf1f\n\n\ud83d\udd25 Destaques do Canal:\nDescubra os roleplays mais emocionantes do Roblox.\nDivirta-se com as aventuras tanto no PC quanto no mobile.\nSeja parte de uma comunidade ativa e amig\u00e1vel no Discord:  \n\n / discord  .\n\n\ud83d\ude4f Meta do Canal:\nNossa meta \u00e9 alcan\u00e7ar a incr\u00edvel marca de 100k inscritos, e esta placa ser\u00e1 verdadeiramente especial, uma esp\u00e9cie de \"Nossa Senhora de Aparecida\" do nosso canal. \ud83c\udfc6 Junte-se a n\u00f3s nessa jornada emocionante e fa\u00e7a parte da fam\u00edlia!\n\n\ud83d\ude80 Aventure-se Conosco:\nSe voc\u00ea ama Roblox, divers\u00e3o e quer fazer parte de uma comunidade incr\u00edvel, inscreva-se agora e fa\u00e7a parte dessa jornada! \ud83d\udd14 N\u00e3o perca as pr\u00f3ximas aventuras e roleplays. \ud83c\udf08\n\n\ud83d\udc4d Obrigado pela Sua Participa\u00e7\u00e3o:\nAgrade\u00e7o por cada Like, coment\u00e1rio e inscri\u00e7\u00e3o. Sua participa\u00e7\u00e3o faz toda a diferen\u00e7a e \u00e9 o que torna esta jornada t\u00e3o especial. \ud83d\ude4c Juntos, estamos construindo algo incr\u00edvel!\n\n\ud83d\udd17 | Junte-se \u00e0 Minha Comunidade:  \n\n / discord  \n\nVamos explorar, criar mem\u00f3rias e nos divertir juntos no universo fascinante do Roblox! \ud83d\ude80\ud83c\udfae\nTGS:\n#pitzinblox\n#roblox \n#roleplay \n\n\ud83d\udcc8Extras:  Rodograu SP , Roleplay , Rp No Roblox , Mapas De PVP , Melhores Mapa , ID Funk , ForYou x #Shorts x Recomendados x historinha roblox historia machinima filme roblox X ENCONTRO DE MOTOS , RUA DO GRAU x policial vida real x melhores mapas de motos x carro x vidA REAL x Florian\u00f3polis Roleplay x Greenville x rainbow friends xRodovia do Nordeste x five m gta rp x pc fraco x melhores mapas roblox x melhores roleplay de roblox paulinho o loko complexo rp brasil kush pvp foguete pvp jogos de carros carro realista x jogo de caminhao x caminhoneiro x ant rp paulinho o loko x natal x 2023 x  jogo de caminhao x celular e pc\n\n\ud83c\udf0cContato: Discord : Pitzinblox\n\ud83d\udcf2 Instagram :  @Pitzin_blox\u200b\n\ud83c\udfaeRoblox : pitzinblox\n\nSe voc\u00ea j\u00e1 Gostou do v\u00eddeo , n\u00e3o esque\u00e7a de deixar o seu Like, Que vai ajudar Muito o Canal. \ud83e\udef5\ud83e\udd1d\ud83d\ude4f\n\nEsse canal mostra v\u00e1rios rp do roblox, e  entretenimento de roleplays do roblox e pra mobile e pc\n\nEssa placa de 100k vai ser minha nossa senhora de aparecida"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "298676",
                "likeCount": "2691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "63"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "guv6RSSB5j7Kbm12B4-h0LmoyRE",
            "id": "4vyTSKev9SU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T22:19:06Z",
                "channelId": "UCp7tUxXfE9jUtkMLGCzeXqA",
                "title": "Pesadelo na Cozinha: Dona Acaraj\u00e9 - Epis\u00f3dio Completo | Bloco 1",
                "description": "Siga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vyTSKev9SU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vyTSKev9SU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vyTSKev9SU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vyTSKev9SU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vyTSKev9SU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pesadelo na Cozinha",
                "tags": [
                    "Pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha band",
                    "epis\u00f3dios pesadelo na cozinha",
                    "jacquin pesadelo na cozinha",
                    "jakan pesadelo na cozinha",
                    "chefe jacquin",
                    "erick jacquin",
                    "programa jacquin band",
                    "pesadelo na cozinha restaurantes",
                    "temporada pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha memes",
                    "pesadelo na cozinha melhores momentos",
                    "Dona Acaraj\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pesadelo na Cozinha: Dona Acaraj\u00e9 - Epis\u00f3dio Completo | Bloco 1",
                    "description": "Siga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "592535",
                "likeCount": "9043",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "624"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u5xbdSz69Tk-qSxldmwrDUcX3D0",
            "id": "wxfosc-t0Rg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T02:46:41Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "Galv\u00e3o e Amigos elogiam Renato Ga\u00facho ap\u00f3s classifica\u00e7\u00e3o do Fluminense",
                "description": "Durante o programa Galv\u00e3o e Amigos desta segunda-feira (30) elogiaram o t\u00e9cnico do Fluminense, Renato Ga\u00facho, ap\u00f3s a vit\u00f3ria contra a Inter de Mil\u00e3o por 2 x 0.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wxfosc-t0Rg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wxfosc-t0Rg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wxfosc-t0Rg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wxfosc-t0Rg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wxfosc-t0Rg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "Esporte na Band",
                    "programa de esporte band"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Galv\u00e3o e Amigos elogiam Renato Ga\u00facho ap\u00f3s classifica\u00e7\u00e3o do Fluminense",
                    "description": "Durante o programa Galv\u00e3o e Amigos desta segunda-feira (30) elogiaram o t\u00e9cnico do Fluminense, Renato Ga\u00facho, ap\u00f3s a vit\u00f3ria contra a Inter de Mil\u00e3o por 2 x 0."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "246339",
                "likeCount": "7667",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "495"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fuyeHlPJCZ75NoysFc4jHiLfWw8",
            "id": "542rY0DQHIM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T16:06:23Z",
                "channelId": "UC1sELGmy5jp5fQUugmuYlXQ",
                "title": "NEW MOB AND GEAR IN THE NEXT GAME DROP!",
                "description": "Clink-clonk! What\u2019s that sound, you ask? It\u2019s a new friend who will hang around your base and keep your chests tidy! Get reacquainted with the copper golem, brought back from a previous mob vote to organize your inventory and delight you with its overwhelming cuteness. \n\nJoin Agnes Larsson (inside an actual copper mine!), Matthew Clohessy, and Eric Grimsborn as they give us the scoop on making the copper golem and its copper chest as well as the copper gear! Why are they SO excited about copper tools? And did Agnes remember to place torches as she ventured into the mine? Keep watching and find out! \n\nTest the copper golem, chest, and gear and send us your feedback at bugs.mojang.com!\n\nGo to www.falugruva.se to learn more about the mine Agnes visited!\n\n* Vibrant Visuals graphics upgrade is currently only available for compatible Minecraft: Bedrock Edition devices. Coming in the future to Java Edition.\n\nNote: we accidentally featured a mis-colored glowberry in this Dev Diary. Whoops! Though we have been known to sneak secrets into our videos, this is an actual mistake and doesn't hint at anything. We are working on game drops packed with new features, but re-colored glowberries aren't one of them. Apologies to fans of cave fruit!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/542rY0DQHIM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/542rY0DQHIM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/542rY0DQHIM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/542rY0DQHIM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/542rY0DQHIM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Minecraft",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Minecraft DLC"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NEW MOB AND GEAR IN THE NEXT GAME DROP!",
                    "description": "Clink-clonk! What\u2019s that sound, you ask? It\u2019s a new friend who will hang around your base and keep your chests tidy! Get reacquainted with the copper golem, brought back from a previous mob vote to organize your inventory and delight you with its overwhelming cuteness. \n\nJoin Agnes Larsson (inside an actual copper mine!), Matthew Clohessy, and Eric Grimsborn as they give us the scoop on making the copper golem and its copper chest as well as the copper gear! Why are they SO excited about copper tools? And did Agnes remember to place torches as she ventured into the mine? Keep watching and find out! \n\nTest the copper golem, chest, and gear and send us your feedback at bugs.mojang.com!\n\nGo to www.falugruva.se to learn more about the mine Agnes visited!\n\n* Vibrant Visuals graphics upgrade is currently only available for compatible Minecraft: Bedrock Edition devices. Coming in the future to Java Edition.\n\nNote: we accidentally featured a mis-colored glowberry in this Dev Diary. Whoops! Though we have been known to sneak secrets into our videos, this is an actual mistake and doesn't hint at anything. We are working on game drops packed with new features, but re-colored glowberries aren't one of them. Apologies to fans of cave fruit!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2962154",
                "likeCount": "209585",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O7MwYG1xiHc8KHQlBQVCB_pLGg0",
            "id": "fs0O-hQBUBo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T14:05:03Z",
                "channelId": "UC8GsQQXt6QvnkFVH-XL6kKg",
                "title": "ENCONTREI O BOBBIE GOODS DOS ROSA NO MEIO DO LIXO *originais ?",
                "description": "LAN\u00c7AMENTO DO PINK COLOR: https://grupodosrosa.com/produtos/livro-de-colorir-pink-color-grupo-dos-rosa/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fs0O-hQBUBo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fs0O-hQBUBo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fs0O-hQBUBo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fs0O-hQBUBo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fs0O-hQBUBo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robson Abreu",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI O BOBBIE GOODS DOS ROSA NO MEIO DO LIXO *originais ?",
                    "description": "LAN\u00c7AMENTO DO PINK COLOR: https://grupodosrosa.com/produtos/livro-de-colorir-pink-color-grupo-dos-rosa/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1434061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1506"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hSeuhmSB7NnCywbi_yPK274J0b8",
            "id": "_rlfuRRtQcg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "FUI NO JOGO DO REAL MADRID! *VINI JR & MBAPP\u00c9",
                "description": "Viagem patrocinada pela ABSOLUT Sport\nSaiba mais:\nInstagram @absolutsportbr\nSite https://absolut-sport.com.br/\n\n\nMeu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_rlfuRRtQcg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_rlfuRRtQcg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_rlfuRRtQcg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_rlfuRRtQcg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_rlfuRRtQcg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FUI NO JOGO DO REAL MADRID! *VINI JR & MBAPP\u00c9",
                    "description": "Viagem patrocinada pela ABSOLUT Sport\nSaiba mais:\nInstagram @absolutsportbr\nSite https://absolut-sport.com.br/\n\n\nMeu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1152755",
                "likeCount": "23544",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "689"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zSv88m0ArsyCBUC09OP_eT5kmos",
            "id": "-uC0de8meSM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T20:57:26Z",
                "channelId": "UC0yw39DOcCOwyUj2uY8vbuA",
                "title": "T\u00e1 Feito com Fernanda Torres | S01 Ep.04: Ad\u00eania",
                "description": "A entrevistada da vez \u00e9 uma boneca millennial. Junto com Fernanda Torres, Ad\u00eania explora literatura, neg\u00f3cios familiares e frizz no cabelo. #AdeniaNoT\u00e1Feito",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-uC0de8meSM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-uC0de8meSM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-uC0de8meSM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-uC0de8meSM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-uC0de8meSM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ita\u00fa",
                "tags": [
                    "ita\u00fa",
                    "itau",
                    "itau unibanco",
                    "banco",
                    "#issomudaomundo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "T\u00e1 Feito com Fernanda Torres | S01 Ep.04: Ad\u00eania",
                    "description": "A entrevistada da vez \u00e9 uma boneca millennial. Junto com Fernanda Torres, Ad\u00eania explora literatura, neg\u00f3cios familiares e frizz no cabelo. #AdeniaNoT\u00e1Feito"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "316072",
                "likeCount": "3857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pk3HwVcD0KPSF6OdNpoki0_0x4Y",
            "id": "XJn9pACTnu0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T22:15:02Z",
                "channelId": "UCUaUhkLyJCgVOMB8YOKSN8g",
                "title": "TENHO QUE SOBREVIVER 99 DIAS NESSA FLORESTA... MAS EU N\u00c3O T\u00d4 SOZINHA...",
                "description": "4 crian\u00e7as sumiram nessa floresta e eu tenho 99 dias para sobreviver e salvar todas mas... eu n\u00e3o estou sozinha nesse lugar. \n\nObrigada por assistir :)\nJogo: 99 dias Roblox.\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XJn9pACTnu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XJn9pACTnu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XJn9pACTnu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XJn9pACTnu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XJn9pACTnu0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Play Guima",
                "tags": [
                    "guima",
                    "play guima",
                    "play guiminha",
                    "play quina",
                    "quina",
                    "guiminha",
                    "jogos",
                    "games",
                    "jogos gratuito",
                    "gratuito",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TENHO QUE SOBREVIVER 99 DIAS NESSA FLORESTA... MAS EU N\u00c3O T\u00d4 SOZINHA...",
                    "description": "4 crian\u00e7as sumiram nessa floresta e eu tenho 99 dias para sobreviver e salvar todas mas... eu n\u00e3o estou sozinha nesse lugar. \n\nObrigada por assistir :)\nJogo: 99 dias Roblox.\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "469080",
                "likeCount": "9902",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2264"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dlORqLU0qOJ49v0qDH324uqc_7I",
            "id": "OkvXBfURCYE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T15:00:45Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "ENCONTRAMOS UMA PASSAGEM SECRETA NA FLORESTA *Se entrar n\u00e3o volta mais...",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OkvXBfURCYE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OkvXBfURCYE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OkvXBfURCYE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OkvXBfURCYE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OkvXBfURCYE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTRAMOS UMA PASSAGEM SECRETA NA FLORESTA *Se entrar n\u00e3o volta mais...",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3422280",
                "likeCount": "49420",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3317"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-xMfheNhzbztmbcBfCLlrcDPuXY",
            "id": "-cKLLMcfnZ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T13:00:01Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "A Cada Dinossauro, Evoluo na Cadeia Alimentar!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cKLLMcfnZ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cKLLMcfnZ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cKLLMcfnZ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cKLLMcfnZ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cKLLMcfnZ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Cada Dinossauro, Evoluo na Cadeia Alimentar!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "917474",
                "likeCount": "18320",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "565"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iK6_uwz6mMCh0ZjUWGkdEZGksnQ",
            "id": "wbXdhuTGd3E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:01:46Z",
                "channelId": "UCuolNZhe3t6OSoDzk5j-tvw",
                "title": "COMPREI UMA RAM TRX DE 712CV",
                "description": "PR\u00c9-VENDA BMW X1 0KM: https://www.321pro.com.br/s/xewOqAsm",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wbXdhuTGd3E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wbXdhuTGd3E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wbXdhuTGd3E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wbXdhuTGd3E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wbXdhuTGd3E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Backstage",
                "tags": [
                    "carro",
                    "carros",
                    "autom\u00f3veis",
                    "autom\u00f3vel",
                    "projeto",
                    "project car",
                    "VW",
                    "Volkswagen",
                    "Audi",
                    "BMW",
                    "daily",
                    "daily vlog",
                    "transforma\u00e7\u00e3o",
                    "race",
                    "drag race",
                    "comparativo",
                    "VS",
                    "vs",
                    "Razuk",
                    "Backstage",
                    "Razuk Backstage",
                    "turbo",
                    "aspirado",
                    "V6",
                    "V8",
                    "V10",
                    "cilindros"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPREI UMA RAM TRX DE 712CV",
                    "description": "PR\u00c9-VENDA BMW X1 0KM: https://www.321pro.com.br/s/xewOqAsm"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160835",
                "likeCount": "15954",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hhZov5Tenmdv-BZUSgLWyjR3lOQ",
            "id": "R_BeWWDLAsg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T00:00:11Z",
                "channelId": "UCRD1ypvmK7e_05Rtu9zHOfQ",
                "title": "Tropa do Chapel\u00e3o \ud83e\udd20 - Ana Castela, @Diplo (Oficial)",
                "description": "\ud83e\udd20 Ou\u00e7a \"Let\u00b4s Go Rodeo\" em todas as plataformas https://ffm.to/letsgorodeo\n\n\ud83d\udcf2 Me acompanhe no Instagram  https://www.instagram.com/anacastelacantora\n\n\ud83d\udcde Siga o canal \"Ana Castela (B O I A D E I R A)\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va6HtNLHQbS22Zfje31w\n\n\nTROPA DO CHAPEL\u00c3O \ud83e\udd20\nComposi\u00e7\u00e3o: Ana Castela / L\u00e9o Souzza / Mateus Felix / Carolina Marcilio / Diplo / Pedro Breder / Rodolfo Alessi / Sebastian Del Gallego Fernandez\n\nTanta coisa pra aproveitar\nQue eu n\u00e3o sei por onde come\u00e7ar\nHoje tem rodeio na cidade vizinha, vou l\u00e1\n\u00c9 hoje que eu saio uma noite, mas s\u00f3 volto de dia, bora l\u00e1\n\nTem cavalo e boi pulando e o povo achando bom\nE o locutor t\u00e1 gritando: Segura, pe\u00e3o\nTem cavalo e boi pulando e o povo achando bom\nQuem manda nessa cidade \u00e9 a Tropa do Chapel\u00e3o\n\n(Quem manda, quem manda, quem manda, quem manda)\n(Quem manda nessa cidade, quem manda nessa cidade)\n(Quem manda nessa cidade)\n\nHoje tem rodeio na cidade vizinha, vou l\u00e1\n\u00c9 hoje que eu saio uma noite, mas s\u00f3 volto de dia, bora l\u00e1\n\nEsperei o ano inteiro pra chegar o Barret\u00e3o\nVer o povo de chap\u00e9u batendo na palma da m\u00e3o\nEsperei o ano inteiro pra chegar o Barret\u00e3o\n\nC\u00ea sabe quem manda nessa cidade?\n\u00c9 a Tropa do Chapel\u00e3o\n\nTem cavalo e boi pulando e o povo achando bom\nE o locutor t\u00e1 gritando: Segura, pe\u00e3o\nTem cavalo e boi pulando e o povo achando bom\nQuem manda nessa cidade \u00e9 a Tropa do Chapel\u00e3o\n\n(\u00c9 a Tropa do Chapel\u00e3o)\n\nHead de Marketing: Everton Albertoni\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Vinicius Giuliano\nSocial Manager: Jean Carlos, Yasmin Siqueira, Beatriz Pimentel, Marcella Azevedo\nManager Label: Douglas Alessi\nDistribui\u00e7\u00e3o: Paralogy\nVideo: Minimimtoy Films \nRoteiro: Mr.Pez\u00e3o / Lucas Burque\n\n- Conte\u00fado produzido e gerado por Intelig\u00eancia artificial.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_BeWWDLAsg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_BeWWDLAsg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_BeWWDLAsg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_BeWWDLAsg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_BeWWDLAsg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ana Castela",
                "tags": [
                    "diplo",
                    "ana castela",
                    "rodeio",
                    "rodeos",
                    "lets go rodeo",
                    "eletronico",
                    "world",
                    "major lazer"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tropa do Chapel\u00e3o \ud83e\udd20 - Ana Castela, @Diplo (Oficial)",
                    "description": "\ud83e\udd20 Ou\u00e7a \"Let\u00b4s Go Rodeo\" em todas as plataformas https://ffm.to/letsgorodeo\n\n\ud83d\udcf2 Me acompanhe no Instagram  https://www.instagram.com/anacastelacantora\n\n\ud83d\udcde Siga o canal \"Ana Castela (B O I A D E I R A)\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va6HtNLHQbS22Zfje31w\n\n\nTROPA DO CHAPEL\u00c3O \ud83e\udd20\nComposi\u00e7\u00e3o: Ana Castela / L\u00e9o Souzza / Mateus Felix / Carolina Marcilio / Diplo / Pedro Breder / Rodolfo Alessi / Sebastian Del Gallego Fernandez\n\nTanta coisa pra aproveitar\nQue eu n\u00e3o sei por onde come\u00e7ar\nHoje tem rodeio na cidade vizinha, vou l\u00e1\n\u00c9 hoje que eu saio uma noite, mas s\u00f3 volto de dia, bora l\u00e1\n\nTem cavalo e boi pulando e o povo achando bom\nE o locutor t\u00e1 gritando: Segura, pe\u00e3o\nTem cavalo e boi pulando e o povo achando bom\nQuem manda nessa cidade \u00e9 a Tropa do Chapel\u00e3o\n\n(Quem manda, quem manda, quem manda, quem manda)\n(Quem manda nessa cidade, quem manda nessa cidade)\n(Quem manda nessa cidade)\n\nHoje tem rodeio na cidade vizinha, vou l\u00e1\n\u00c9 hoje que eu saio uma noite, mas s\u00f3 volto de dia, bora l\u00e1\n\nEsperei o ano inteiro pra chegar o Barret\u00e3o\nVer o povo de chap\u00e9u batendo na palma da m\u00e3o\nEsperei o ano inteiro pra chegar o Barret\u00e3o\n\nC\u00ea sabe quem manda nessa cidade?\n\u00c9 a Tropa do Chapel\u00e3o\n\nTem cavalo e boi pulando e o povo achando bom\nE o locutor t\u00e1 gritando: Segura, pe\u00e3o\nTem cavalo e boi pulando e o povo achando bom\nQuem manda nessa cidade \u00e9 a Tropa do Chapel\u00e3o\n\n(\u00c9 a Tropa do Chapel\u00e3o)\n\nHead de Marketing: Everton Albertoni\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Vinicius Giuliano\nSocial Manager: Jean Carlos, Yasmin Siqueira, Beatriz Pimentel, Marcella Azevedo\nManager Label: Douglas Alessi\nDistribui\u00e7\u00e3o: Paralogy\nVideo: Minimimtoy Films \nRoteiro: Mr.Pez\u00e3o / Lucas Burque\n\n- Conte\u00fado produzido e gerado por Intelig\u00eancia artificial."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3400643",
                "likeCount": "14232",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F3kmyB9LwZOsJGPT0BKJk9XHRe8",
            "id": "uw79qDVSgYM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T20:55:01Z",
                "channelId": "UCJjiszxPbjnYCmrV6u_zcVA",
                "title": "FESTA DA PISCINA DAS IRM\u00c3S PINA *x1, verdade ou desafio, g\u00eameos e muito mais",
                "description": "Brincadeiras, desafios engra\u00e7ados, aventuras com meus irm\u00e3os e muitos momentos divertidos com a fam\u00edlia e os amigos! \ud83c\udf89\ud83d\ude04\nTudo isso feito com muito carinho pra voc\u00eas rirem, curtirem e se divertirem junto comigo!\n\nNo v\u00eddeo de hoje, com presen\u00e7a da irmas pina, g\u00eameos, ana julia e muito mais \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcf2 Me siga no Instagram:\n@lorenzolm.oficial\n\n\ud83d\udce7 Publicidade e parcerias:\ndaianesilvalimamerat@gmail.com\n\n#LorenzoMerat #Divers\u00e3oEmFam\u00edlia #DesafiosEngra\u00e7ados #Brincadeiras #RotinaDivertida #Fam\u00edliaDivertida #Conte\u00fadoParaSorrir #irmaspina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uw79qDVSgYM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uw79qDVSgYM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uw79qDVSgYM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uw79qDVSgYM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uw79qDVSgYM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lorenzo Merat",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FESTA DA PISCINA DAS IRM\u00c3S PINA *x1, verdade ou desafio, g\u00eameos e muito mais",
                    "description": "Brincadeiras, desafios engra\u00e7ados, aventuras com meus irm\u00e3os e muitos momentos divertidos com a fam\u00edlia e os amigos! \ud83c\udf89\ud83d\ude04\nTudo isso feito com muito carinho pra voc\u00eas rirem, curtirem e se divertirem junto comigo!\n\nNo v\u00eddeo de hoje, com presen\u00e7a da irmas pina, g\u00eameos, ana julia e muito mais \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcf2 Me siga no Instagram:\n@lorenzolm.oficial\n\n\ud83d\udce7 Publicidade e parcerias:\ndaianesilvalimamerat@gmail.com\n\n#LorenzoMerat #Divers\u00e3oEmFam\u00edlia #DesafiosEngra\u00e7ados #Brincadeiras #RotinaDivertida #Fam\u00edliaDivertida #Conte\u00fadoParaSorrir #irmaspina"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "259016",
                "likeCount": "4643",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B-EldPh-HM6JzkyL1OL0oJC72AM",
            "id": "kIhLPAWKKsg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T14:33:15Z",
                "channelId": "UCWzmOSSiSPbVnVu3ZAyDx2w",
                "title": "Season 3: The Abyss Awakens Official Trailer | Fire and Shadow Collide on July 11th! | Marvel Rivals",
                "description": "Marvel Rivals Season 3: The Abyss Awakens\n\nIn the wake of the Timestream Entanglement, Knull stirs deep within Klyntar\u2019s core, stretching his shadowed hands across the cosmos. Power promised by the dark symbiote god beckons the awakening of a new queen. The Phoenix arrives from across the stars to erase Klyntar before the darkness can rise again! However, she'll require unlikely aid from a warrior of two worlds who lives to fight against the tide of night.\n\nAs the god of the symbiotes and the Phoenix Force collide, will you burn with the light of creation or embrace the darkness?\n\n\ud83d\udd25 The Abyss Awakens begins on July 11th UTC - Rise again, Rivals! \ud83d\udd25\n\n#MarvelRivals #TheAbyssAwakens\n\nPlay free now on:\n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG\n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn\n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6\n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7\n\nFollow #MarvelRivals for the latest news:\n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 TikTok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social\n\ud83d\udd39 Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIhLPAWKKsg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIhLPAWKKsg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIhLPAWKKsg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIhLPAWKKsg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIhLPAWKKsg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Rivals",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Season 3: The Abyss Awakens Official Trailer | Fire and Shadow Collide on July 11th! | Marvel Rivals",
                    "description": "Marvel Rivals Season 3: The Abyss Awakens\n\nIn the wake of the Timestream Entanglement, Knull stirs deep within Klyntar\u2019s core, stretching his shadowed hands across the cosmos. Power promised by the dark symbiote god beckons the awakening of a new queen. The Phoenix arrives from across the stars to erase Klyntar before the darkness can rise again! However, she'll require unlikely aid from a warrior of two worlds who lives to fight against the tide of night.\n\nAs the god of the symbiotes and the Phoenix Force collide, will you burn with the light of creation or embrace the darkness?\n\n\ud83d\udd25 The Abyss Awakens begins on July 11th UTC - Rise again, Rivals! \ud83d\udd25\n\n#MarvelRivals #TheAbyssAwakens\n\nPlay free now on:\n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG\n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn\n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6\n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7\n\nFollow #MarvelRivals for the latest news:\n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 TikTok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social\n\ud83d\udd39 Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "988843",
                "likeCount": "62964",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4001"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ow3yZ_89_9tdkgeX9buz16QlI4s",
            "id": "8eZyIUiFbdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T22:57:59Z",
                "channelId": "UCAAPXtnzlg9krw6MtNbfR-g",
                "title": "COLETIVA RENATO GA\u00daCHO | INTER 0 X 2  FLUMINENSE | MUNDIAL DE CLUBES DA FIFA 2025 | OITAVAS",
                "description": "Para ficar por dentro do dia a dia do Fluz\u00e3o, se inscreva em nosso canal no YouTube e siga o Fluminense nas redes sociais:\n\nInstagram: https://instagram.com/fluminensefc \nTwitter: https://twitter.com/fluminensefc \nFacebook: https://facebook.com/fluminensefc \nTikTok: https://tiktok.com/@fluminensefc\n\n#SejaS\u00f3cio em https://nense.com.br \n\n\n\n#Fluminense #FluTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8eZyIUiFbdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8eZyIUiFbdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8eZyIUiFbdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8eZyIUiFbdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8eZyIUiFbdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fluminense Football Club",
                "tags": [
                    "Fluminense Football Club",
                    "Fluminense",
                    "Clube Fluminense",
                    "Fluminense-RJ",
                    "Fluminense-BRA",
                    "Flu",
                    "Tricolor",
                    "FluTV",
                    "FFC",
                    "Fluz\u00e3o",
                    "Nense",
                    "Fluminense FC",
                    "S\u00f3cio",
                    "Not\u00edcias",
                    "Jogo",
                    "Imagens",
                    "Brasil",
                    "Rio de Janeiro",
                    "Esporte",
                    "Esportes",
                    "Futebol",
                    "Laranjeiras",
                    "TVFlu",
                    "Partida",
                    "Guerreiros",
                    "Brasileiro",
                    "Flus\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLETIVA RENATO GA\u00daCHO | INTER 0 X 2  FLUMINENSE | MUNDIAL DE CLUBES DA FIFA 2025 | OITAVAS",
                    "description": "Para ficar por dentro do dia a dia do Fluz\u00e3o, se inscreva em nosso canal no YouTube e siga o Fluminense nas redes sociais:\n\nInstagram: https://instagram.com/fluminensefc \nTwitter: https://twitter.com/fluminensefc \nFacebook: https://facebook.com/fluminensefc \nTikTok: https://tiktok.com/@fluminensefc\n\n#SejaS\u00f3cio em https://nense.com.br \n\n\n\n#Fluminense #FluTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156952",
                "likeCount": "8130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "449"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8-l_I95rahjOSHy_xnREwT1z0dY",
            "id": "5MbX8gcKoF4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T16:18:19Z",
                "channelId": "UCZaOZdn-Y-I5ikrofkWBLgQ",
                "title": "Debate Jogo Aberto: Palmeiras ou Fluminense t\u00eam chances de chegar na final do Mundial?",
                "description": "Fluminense e Palmeiras avan\u00e7aram para as quartas de final do Mundial de Clubes e s\u00e3o os \u00fanicos representantes brasileiros na competi\u00e7\u00e3o. A turma do #JogoAberto debateu se um dos dois possuem chances de chegar na final do torneio. #EsporteNaBand",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5MbX8gcKoF4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5MbX8gcKoF4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5MbX8gcKoF4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5MbX8gcKoF4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5MbX8gcKoF4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jogo Aberto",
                "tags": [
                    "cortes jogo aberto",
                    "debate jogo aberto",
                    "jogo aberto",
                    "jogo aberto band",
                    "jogo aberto melhores momentos",
                    "renata fan jogo aberto",
                    "pr\u00f3ximo jogo do fluminense",
                    "chaveamento copa do mundo de clubes",
                    "chaveamento mundial de clubes",
                    "mundial de clubes chaveamento",
                    "palmeiras x chelsea",
                    "fluminense x al hilal",
                    "pr\u00f3ximo jogo do palmeiras",
                    "mundial de clubes",
                    "quartas de final do mundial de clubes",
                    "brasileiros no mundial de clubes",
                    "copa do mundo de clubes",
                    "noticias palmeiras",
                    "noticias flumiennse"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Debate Jogo Aberto: Palmeiras ou Fluminense t\u00eam chances de chegar na final do Mundial?",
                    "description": "Fluminense e Palmeiras avan\u00e7aram para as quartas de final do Mundial de Clubes e s\u00e3o os \u00fanicos representantes brasileiros na competi\u00e7\u00e3o. A turma do #JogoAberto debateu se um dos dois possuem chances de chegar na final do torneio. #EsporteNaBand"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "266906",
                "likeCount": "4896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "586"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4ObfykvMaiqL746hZQkMH_Sc-bs",
            "id": "oF4wdACqb8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T21:01:01Z",
                "channelId": "UCIRNu5s24r7zAPTFic_eWNw",
                "title": "FIZ UMA TATUAGEM DOS ELEMENTOS *Doeu muito ?",
                "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oF4wdACqb8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oF4wdACqb8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oF4wdACqb8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oF4wdACqb8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oF4wdACqb8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leozinn 077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ UMA TATUAGEM DOS ELEMENTOS *Doeu muito ?",
                    "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1954128",
                "likeCount": "31190",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1275"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "grEo_B46s6W_W-h-frDEsgvsBRc",
            "id": "lxdL6W6_O7M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T15:18:54Z",
                "channelId": "UCR7ZwQz60rW9dK59Dirdc8w",
                "title": "\u26a0\ufe0f NOVA Abertura \u26a0\ufe0f Data de estreia REVELADA | O Mundo Maravilhosamente Estranho de Gumball",
                "description": "O Mundo Maravilhosamente Estranho de Gumball estreia em 6 de outubro de 2025 no Cartoon Network e #Max.\n\n#SegundaGumball\n\nA #Max \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na max.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR \nInstagram: https://www.instagram.com/streammaxbr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/StreamMaxBR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@streammaxbr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxdL6W6_O7M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxdL6W6_O7M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxdL6W6_O7M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxdL6W6_O7M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxdL6W6_O7M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max Brasil",
                "tags": [
                    "hbo max",
                    "hbomax",
                    "streaming",
                    "novidades hbo",
                    "lan\u00e7amentos hbo",
                    "assinatura hbo max",
                    "lan\u00e7amentos filmes",
                    "lan\u00e7amentos series"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u26a0\ufe0f NOVA Abertura \u26a0\ufe0f Data de estreia REVELADA | O Mundo Maravilhosamente Estranho de Gumball",
                    "description": "O Mundo Maravilhosamente Estranho de Gumball estreia em 6 de outubro de 2025 no Cartoon Network e #Max.\n\n#SegundaGumball\n\nA #Max \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na max.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR \nInstagram: https://www.instagram.com/streammaxbr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/StreamMaxBR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@streammaxbr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "327602",
                "likeCount": "18748",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hOJuhNhhX4x5yOpw3bfMoaHZez8",
            "id": "vJsUPAthQMU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T20:53:19Z",
                "channelId": "UCwi0ZfIm4_DIt42RJoa3Qqg",
                "title": "ESTOU NAMORANDO? VOU FICAR NA EUROPA PRA SEMPRE?",
                "description": "COMPRE NA INSIDER COM CUPOM: BOCHI - link: https://creators.insiderstore.com.br/BOCHI\n\nAprenda uma nova profiss\u00e3o com a Keep Nomad: https://joinz.app/anabochi\n\n\nMe segue l\u00e1 no insta: https://www.instagram.com/ana_bochi/\n\nESTOU NAMORANDO? VOU FICAR NA EUROPA PRA SEMPRE?--- Ana Bochi\n\nOi gente, tudo bem?! Se gostarem, n\u00e3o esque\u00e7am de inscreverem-se no canal, deixarem o like e serem gentis nos coment\u00e1rios. Um beijo e at\u00e9 o pr\u00f3ximo v\u00eddeo!\n\nContato: anabochiblog@gmail.com\n\n#insiderstore",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vJsUPAthQMU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vJsUPAthQMU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vJsUPAthQMU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vJsUPAthQMU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vJsUPAthQMU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Ana Bochi",
                "tags": [
                    "canal ana bochi",
                    "ana bochi",
                    "ana bock",
                    "grava\u00e7\u00e3o",
                    "z\u00e9 alvarenga",
                    "jos\u00e9 alvarenga",
                    "vlog",
                    "vlogger"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ESTOU NAMORANDO? VOU FICAR NA EUROPA PRA SEMPRE?",
                    "description": "COMPRE NA INSIDER COM CUPOM: BOCHI - link: https://creators.insiderstore.com.br/BOCHI\n\nAprenda uma nova profiss\u00e3o com a Keep Nomad: https://joinz.app/anabochi\n\n\nMe segue l\u00e1 no insta: https://www.instagram.com/ana_bochi/\n\nESTOU NAMORANDO? VOU FICAR NA EUROPA PRA SEMPRE?--- Ana Bochi\n\nOi gente, tudo bem?! Se gostarem, n\u00e3o esque\u00e7am de inscreverem-se no canal, deixarem o like e serem gentis nos coment\u00e1rios. Um beijo e at\u00e9 o pr\u00f3ximo v\u00eddeo!\n\nContato: anabochiblog@gmail.com\n\n#insiderstore"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175461",
                "likeCount": "18947",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1212"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7hqT9l1Y0bqWcRf1DhYgYov65z0",
            "id": "1Lfcqfjg9O0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T06:32:19Z",
                "channelId": "UCnLSKfHkgZ6ujEYCO9jq7Sw",
                "title": "FESTIVAL DE PARINTINS 2025 AO VIVO | 3\u00aa NOITE | A CR\u00cdTICA",
                "description": "Assista a primeira noite do 58\u00ba Festival Folcl\u00f3rico de Parintins.\n\nORDEM DA 1\u00aa NOITE:\nBoi Caprichoso\nBoi Garantido\n\nAcompanhe a TV A Cr\u00edtica no Youtube e nas redes sociais:\nFacebook: https://bit.ly/ftvacritica\nInstagram: http://bit.ly/igtvacritica\nTikTok: https://bit.ly/tiktokacritica\nKwai: https://bit.ly/kwaitvacritica\nTwitter: http://bit.ly/tttvacritica\n\nINSCREVA-SE NO CANAL: http://bit.ly/yttvacritica\n\n#festivaldeparintins #boicaprichoso #boigarantido",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Lfcqfjg9O0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Lfcqfjg9O0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Lfcqfjg9O0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Lfcqfjg9O0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Lfcqfjg9O0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV A Cr\u00edtica",
                "tags": [
                    "tv ao vivo",
                    "tv a critica",
                    "tv acritica",
                    "tv a cr\u00edtica",
                    "boi caprichoso",
                    "boi bumba caprichoso",
                    "boi bumba",
                    "festival de parintins",
                    "acritica parintins",
                    "entretenimento",
                    "festival caprichoso",
                    "caprichoso",
                    "garantido",
                    "parintins",
                    "isabelle nogueira",
                    "parintins acritica",
                    "festival de parintins 2025",
                    "parintins 2025",
                    "tv acritica ao vivo",
                    "lucas buda",
                    "amaral augusto",
                    "naiandra amorim",
                    "ilha da magia"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FESTIVAL DE PARINTINS 2025 AO VIVO | 3\u00aa NOITE | A CR\u00cdTICA",
                    "description": "Assista a primeira noite do 58\u00ba Festival Folcl\u00f3rico de Parintins.\n\nORDEM DA 1\u00aa NOITE:\nBoi Caprichoso\nBoi Garantido\n\nAcompanhe a TV A Cr\u00edtica no Youtube e nas redes sociais:\nFacebook: https://bit.ly/ftvacritica\nInstagram: http://bit.ly/igtvacritica\nTikTok: https://bit.ly/tiktokacritica\nKwai: https://bit.ly/kwaitvacritica\nTwitter: http://bit.ly/tttvacritica\n\nINSCREVA-SE NO CANAL: http://bit.ly/yttvacritica\n\n#festivaldeparintins #boicaprichoso #boigarantido"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1068442",
                "likeCount": "22814",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GWsnYG8wqgS5U-MbHHFR8g_TxsE",
            "id": "3by41z1dt6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T08:00:03Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "The CyberClash Is On! Clash of Clans New Season",
                "description": "Corrupt megacorps and freedom-fighting Renegades battle for control of a neon-soaked dystopia! The CyberClash is on! Gear up with cybernetic Hero Skins and take a side in this battle of might and metal. Explore the Cyber Scenery and add some holographic hijinks to your Home Village. A whole host of epic Events and offers await this Season! \n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #cyberclash #newseason",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3by41z1dt6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3by41z1dt6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3by41z1dt6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3by41z1dt6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3by41z1dt6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "cyberclash",
                    "cyberpunk"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The CyberClash Is On! Clash of Clans New Season",
                    "description": "Corrupt megacorps and freedom-fighting Renegades battle for control of a neon-soaked dystopia! The CyberClash is on! Gear up with cybernetic Hero Skins and take a side in this battle of might and metal. Explore the Cyber Scenery and add some holographic hijinks to your Home Village. A whole host of epic Events and offers await this Season! \n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #cyberclash #newseason"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1630139",
                "likeCount": "32028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2088"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FSPlJ7jtszty0iv2W4LtJScVfIM",
            "id": "-_fqriSrTRs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T14:00:01Z",
                "channelId": "UCPIQI08BxL0i9nES_uKajAA",
                "title": "CREATIVE SQUAD JOGANDO COM WEBCAM DENTRO DO MINECRAFT",
                "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_fqriSrTRs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_fqriSrTRs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_fqriSrTRs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_fqriSrTRs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_fqriSrTRs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Creative Squad",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CREATIVE SQUAD JOGANDO COM WEBCAM DENTRO DO MINECRAFT",
                    "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "433236",
                "likeCount": "15163",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "638"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7Eomz99VINOyfevCr343JZ45DIM",
            "id": "RJCqP1mrX34",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T15:32:52Z",
                "channelId": "UCohN1SLG0PZbI60FV5Poftw",
                "title": "O que aconteceu com o Shy Guy no Minecraft?",
                "description": "Hoje encontrei o temido SHY GUY (SCP-096) escondido no meu mundo do Minecraft e gravamos TUDO! Ser\u00e1 que consigo escapar?\n\n\ud83d\udd25ME SEGUE AQUI:\n\u27a1\ufe0fMeu Grupo do Whatsapp: https://linktr.ee/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://instagram.com/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@l3vi_oficial\n\n\ud83d\udcde Contato PROFISSIONAL: assessoria.l3vi@gmail.com\n\n#L3VI #Minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RJCqP1mrX34/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RJCqP1mrX34/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RJCqP1mrX34/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RJCqP1mrX34/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RJCqP1mrX34/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L3VI",
                "tags": [
                    "l3vi",
                    "levi",
                    "minecraft",
                    "mainequeft",
                    "maniqueft",
                    "shy guy minecraft",
                    "scp 096 minecraft",
                    "minecraft terror",
                    "minecraft assustador"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O que aconteceu com o Shy Guy no Minecraft?",
                    "description": "Hoje encontrei o temido SHY GUY (SCP-096) escondido no meu mundo do Minecraft e gravamos TUDO! Ser\u00e1 que consigo escapar?\n\n\ud83d\udd25ME SEGUE AQUI:\n\u27a1\ufe0fMeu Grupo do Whatsapp: https://linktr.ee/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://instagram.com/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@l3vi_oficial\n\n\ud83d\udcde Contato PROFISSIONAL: assessoria.l3vi@gmail.com\n\n#L3VI #Minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "264077",
                "likeCount": "7704",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "482"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}