{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Yw1HD5Kvn5KTl0G2NBU8U4DHKFs",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9TSRkRxYr7Wm9R3NZDRutQlG01I",
            "id": "qiQla_yNpsU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T19:50:59Z",
                "channelId": "UCZkcxFIsqW5htimoUQKA0iA",
                "title": "Thomas M\u00fcller and his emotional  farewell from the Allianz Arena!",
                "description": "Thomas M\u00fcller saays good bye to the Allianz Arena \u2013 an emotional moment for him, all his team mates and the fans.\n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba Du willst mehr von Musiala, M\u00fcller, Kane & Co. sehen? Abonniere uns jetzt und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba \u00bfQuieres ver m\u00e1s de Musiala, M\u00fcller, Kane y c\u00eda? Suscr\u00edbete ahora y activa la campana \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiQla_yNpsU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiQla_yNpsU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiQla_yNpsU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiQla_yNpsU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiQla_yNpsU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Bayern M\u00fcnchen",
                "tags": [
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "Bayern Munich",
                    "FCB",
                    "FC Bayern",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Bayern"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Thomas M\u00fcller and his emotional  farewell from the Allianz Arena!",
                    "description": "Thomas M\u00fcller saays good bye to the Allianz Arena \u2013 an emotional moment for him, all his team mates and the fans.\n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba Du willst mehr von Musiala, M\u00fcller, Kane & Co. sehen? Abonniere uns jetzt und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba \u00bfQuieres ver m\u00e1s de Musiala, M\u00fcller, Kane y c\u00eda? Suscr\u00edbete ahora y activa la campana \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "532384",
                "likeCount": "22958",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "998"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qN11ESkc6Go1cLLIiNe-H9ED30I",
            "id": "RmsH41FODFQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T21:30:26Z",
                "channelId": "UCfG-sFP31QN3nHLu1cgPQBQ",
                "title": "FC Bayern: Jo Kimmich huldigt Thomas M\u00fcller",
                "description": "Joshua Kimmich nach dem Gewinn der Meisterschaft am Mikrofon.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RmsH41FODFQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RmsH41FODFQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RmsH41FODFQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RmsH41FODFQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RmsH41FODFQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ran Bundesliga",
                "tags": [
                    "eberl",
                    "fc bayern",
                    "fc bayern m\u00fcnchen",
                    "kane",
                    "kimmich",
                    "kompany",
                    "meister",
                    "schale",
                    "thomas m\u00fcller"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FC Bayern: Jo Kimmich huldigt Thomas M\u00fcller",
                    "description": "Joshua Kimmich nach dem Gewinn der Meisterschaft am Mikrofon."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77243",
                "likeCount": "1626",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hVzZF9vQ4eP8HwIfyhDl6uUhZ1w",
            "id": "gmL2MhWJ_d0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T21:56:44Z",
                "channelId": "UCUegZz1N_lW_5mKORkYykCw",
                "title": "RE-LIVE: DIE AUFSTIEGS-PRESSEKONFERENZ I Bierdusche f\u00fcr Merlin Polzin I HSV vs. SSV Ulm 1846",
                "description": "Nach dem Heimspiel am 33. Spieltag gegen Ulm sprichen die Trainer auf der Pressekonferenz. \ud83d\udd37\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nFolge uns in deinem Netzwerk \u2b07\nFacebook \u27a1 https://www.facebook.com/HSV\u200b\u200b\nX \u27a1 https://twitter.com/HSV\u200b\u200b\nInstagram \u27a1 https://www.instagram.com/hsv/\u200b\u200b\nTikTok \u27a1 https://www.tiktok.com/@hsv_official\u200b\nDiscord \u27a1 https://discord.com/invite/hsv\nWhatsApp  \u27a1 https://whatsapp.com/channel/0029VaCkDxFJkK79OrWAsl0W\nLinkedIn \u27a1 https://www.linkedin.com/company/hamburger-sport-verein/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gmL2MhWJ_d0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gmL2MhWJ_d0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gmL2MhWJ_d0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gmL2MhWJ_d0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gmL2MhWJ_d0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HSV",
                "tags": [
                    "HSV",
                    "Fussball",
                    "Hamburg",
                    "Hamburger SV",
                    "Bundesliga",
                    "Glatzel",
                    "Zweite Liga",
                    "2. Bundesliga",
                    "Presserunde",
                    "Pressekonferenz",
                    "Soccer",
                    "Volkspark",
                    "Volksparkstadion",
                    "Hamburger Sport-Verein",
                    "Jatta",
                    "Schonlau",
                    "Reis",
                    "Deutschland",
                    "Netradio",
                    "HSV Netradio",
                    "hsvtv",
                    "hsv tv",
                    "Live",
                    "heimspiel",
                    "ausw\u00e4rtsspiel",
                    "HSV PK",
                    "HSV Pressekonferenz",
                    "HSV Highlights",
                    "PK",
                    "HSV Testspiel",
                    "Testspiel",
                    "PK HSV",
                    "HSV Live",
                    "HSV Livestream",
                    "Merlin Polzin",
                    "Polzin PK",
                    "Polzin Pressekonferenz",
                    "HSV kaiserslautern",
                    "1. FC Kaiserslautern"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RE-LIVE: DIE AUFSTIEGS-PRESSEKONFERENZ I Bierdusche f\u00fcr Merlin Polzin I HSV vs. SSV Ulm 1846",
                    "description": "Nach dem Heimspiel am 33. Spieltag gegen Ulm sprichen die Trainer auf der Pressekonferenz. \ud83d\udd37\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nFolge uns in deinem Netzwerk \u2b07\nFacebook \u27a1 https://www.facebook.com/HSV\u200b\u200b\nX \u27a1 https://twitter.com/HSV\u200b\u200b\nInstagram \u27a1 https://www.instagram.com/hsv/\u200b\u200b\nTikTok \u27a1 https://www.tiktok.com/@hsv_official\u200b\nDiscord \u27a1 https://discord.com/invite/hsv\nWhatsApp  \u27a1 https://whatsapp.com/channel/0029VaCkDxFJkK79OrWAsl0W\nLinkedIn \u27a1 https://www.linkedin.com/company/hamburger-sport-verein/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60358",
                "likeCount": "2748",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qSmRGtGqoK3LTXl4DPTr9DdJ6Yw",
            "id": "j7OW09uoedY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T19:30:22Z",
                "channelId": "UCnr9M2KCziVCcQHNrHj-qiw",
                "title": "Nach Traum-Vorlage: Kerem vertagt Titel-Entscheidung! | Benfica Lissabon - Sporting Lissabon",
                "description": "Am 33. Spieltag der Primeira Liga treffen Benfica Lissabon - Sporting Lissabon aufeinander.\n\nKommentator: J\u00f6rg Steiger\n\nSpielverlauf:\n1:0 Trincao (4')\n1:1 Kerem Akturkoglu (63')\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j7OW09uoedY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j7OW09uoedY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j7OW09uoedY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j7OW09uoedY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j7OW09uoedY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Primeira Liga | Sportdigital FUSSBALL",
                "tags": [
                    "primeira liga",
                    "portugal",
                    "liga bwin",
                    "highlights",
                    "tore",
                    "sportdigital",
                    "fc porto",
                    "benfica",
                    "lissabon",
                    "sporting",
                    "braga",
                    "uefa",
                    "champions league",
                    "europa league",
                    "fussball",
                    "sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Nach Traum-Vorlage: Kerem vertagt Titel-Entscheidung! | Benfica Lissabon - Sporting Lissabon",
                    "description": "Am 33. Spieltag der Primeira Liga treffen Benfica Lissabon - Sporting Lissabon aufeinander.\n\nKommentator: J\u00f6rg Steiger\n\nSpielverlauf:\n1:0 Trincao (4')\n1:1 Kerem Akturkoglu (63')\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61094",
                "likeCount": "654",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "70"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "abRA0mWc3s31v22scRJp7YCXpZU",
            "id": "jm2oW5BChJ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T12:01:25Z",
                "channelId": "UCJJLeZc9bpW_P5AfBJ1kTFA",
                "title": "Escaperoom in Lebensgefahr (allein auf offener See) | Julia vs Joey | Folge 2",
                "description": "Das Team l\u00e4sst uns allein mitten auf dem Atlantik zur\u00fcck damit wir PINGUINE Z\u00c4HLEN. Wie viele Pinguine haben wir wohl gez\u00e4hlt? G\u00f6nnt euch den Untergang. \ud83e\udee0\n\n__________________________________________\n\n\"Julia vs Joey\" ist eine Produktion von ITV Studios Germany GmbH & Moyn Media GmbH f\u00fcr funk.\n__________________________________________\n\nUnd wir geh\u00f6ren auch zu funk, also lasst mal Liebe da: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://www.funk.net/\nImpressum: https://www.funk.net/social-media-impressum\n\nfunk-Netiquette: https://www.funk.net/netiquette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2oW5BChJ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2oW5BChJ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2oW5BChJ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2oW5BChJ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2oW5BChJ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia vs Joey",
                "tags": [
                    "Challenge",
                    "Julia Beautx",
                    "Joeys Jungle",
                    "JuliavsJoey",
                    "Meer",
                    "JuliavsJoey Staffel 2",
                    "Staffel 2",
                    "Abenteuer",
                    "funk",
                    "Die Nervigen",
                    "S\u00fcdafrika",
                    "Kap der guten Hoffnungen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Escaperoom in Lebensgefahr (allein auf offener See) | Julia vs Joey | Folge 2",
                    "description": "Das Team l\u00e4sst uns allein mitten auf dem Atlantik zur\u00fcck damit wir PINGUINE Z\u00c4HLEN. Wie viele Pinguine haben wir wohl gez\u00e4hlt? G\u00f6nnt euch den Untergang. \ud83e\udee0\n\n__________________________________________\n\n\"Julia vs Joey\" ist eine Produktion von ITV Studios Germany GmbH & Moyn Media GmbH f\u00fcr funk.\n__________________________________________\n\nUnd wir geh\u00f6ren auch zu funk, also lasst mal Liebe da: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://www.funk.net/\nImpressum: https://www.funk.net/social-media-impressum\n\nfunk-Netiquette: https://www.funk.net/netiquette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "368645",
                "likeCount": "22302",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "759"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H9wpmQ5thEIMKQG2G-0Qbkgq2Q0",
            "id": "GHD7jjgG6Zg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T08:00:29Z",
                "channelId": "UCv-2AOti-1xft7xqjth6mGg",
                "title": "BAU ES IN MINECRAFT = DU BEKOMMST ES IN ECHT! \ud83e\udd2f",
                "description": "Ich habe meinen Zuschauern 90min Zeit gegeben alles in Minecraft zu bauen was sie wollen und am Ende kaufe ich es Ihnen! \ud83d\ude0d Was h\u00e4ttet ihr in der Zeit gebaut? \ud83d\udc40\n\nAnzeige - Jetzt idealo runterladen und beim Shopping den besten Preis finden und sparen! \ud83d\udcb0 \n\u27a1\ufe0f Idealo: https://t1p.de/idealo_CastCrafter20\n\u27a1\ufe0f Am 13. & 14.05 sind die Idealo Days mit extra Rabatten auf einige Marken! \ud83e\udef6\n\n\ud83d\udd34Zum Livestream: https://www.twitch.tv/castcrafter\n\ud83d\udcbbEigenen Server mietenl: https://www.g-portal.com/?ref=castcrafter *\n\n\u25ac\u25ac\u25acSOCIAL MEDIA\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd34Twitch: https://www.twitch.tv/castcrafter/\n\ud83d\udcf7Instagram: https://instagram.com/castagram_\n\ud83d\udc9fCommunity Discord: https://discord.gg/castcrafter\n\n\ud83c\udfac Cutter: https://www.instagram.com/yannick_an/\n\ud83c\udfac Motion Design: https://laify.de/\n\n\u25ac\u25ac\u25acEQUIPMENT\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2699\ufe0fGesamtes Setup: https://castcrafter.de/setup *",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GHD7jjgG6Zg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GHD7jjgG6Zg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GHD7jjgG6Zg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GHD7jjgG6Zg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GHD7jjgG6Zg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CastCrafter",
                "tags": [
                    "castcrafter",
                    "castcrafter event",
                    "youtube hide and seek",
                    "castcrafter 100 spieler",
                    "100 spieler",
                    "100 spieler minecraft",
                    "minecraft 100 spieler",
                    "minecraft event",
                    "100 spieler castcrafter",
                    "baue es in minecraft",
                    "minecraft baue es",
                    "castcrafter bau event"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "BAU ES IN MINECRAFT = DU BEKOMMST ES IN ECHT! \ud83e\udd2f",
                    "description": "Ich habe meinen Zuschauern 90min Zeit gegeben alles in Minecraft zu bauen was sie wollen und am Ende kaufe ich es Ihnen! \ud83d\ude0d Was h\u00e4ttet ihr in der Zeit gebaut? \ud83d\udc40\n\nAnzeige - Jetzt idealo runterladen und beim Shopping den besten Preis finden und sparen! \ud83d\udcb0 \n\u27a1\ufe0f Idealo: https://t1p.de/idealo_CastCrafter20\n\u27a1\ufe0f Am 13. & 14.05 sind die Idealo Days mit extra Rabatten auf einige Marken! \ud83e\udef6\n\n\ud83d\udd34Zum Livestream: https://www.twitch.tv/castcrafter\n\ud83d\udcbbEigenen Server mietenl: https://www.g-portal.com/?ref=castcrafter *\n\n\u25ac\u25ac\u25acSOCIAL MEDIA\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd34Twitch: https://www.twitch.tv/castcrafter/\n\ud83d\udcf7Instagram: https://instagram.com/castagram_\n\ud83d\udc9fCommunity Discord: https://discord.gg/castcrafter\n\n\ud83c\udfac Cutter: https://www.instagram.com/yannick_an/\n\ud83c\udfac Motion Design: https://laify.de/\n\n\u25ac\u25ac\u25acEQUIPMENT\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2699\ufe0fGesamtes Setup: https://castcrafter.de/setup *"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59678",
                "likeCount": "3357",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7UEkKpRv2_2p_8Kjl1qs_GL5gZs",
            "id": "Pb0ec-ZOALs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T13:58:00Z",
                "channelId": "UCCf23ekQ5pwaF1U1kUtlwOQ",
                "title": "Schock in der Musikszene: Rapper Xatar verstorben  \u2022 it's in",
                "description": "Der bekannte Gangster-Rapper Xatar, b\u00fcrgerlich Giware Hajabi, ist tot. Der 43-J\u00e4hrige starb in der Nacht von Donnerstag auf Freitag in Berlin, wie deutsche Medien \u00fcbereinstimmend berichten. Zahlreiche Musiker der Szene, wie etwa Farid Bang oder Haftbefehl, dr\u00fcckten auf Social Media ihr Beileid aus. \n\n#itsin #xatar #xatartot\n\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022   \n\nUm keine News, neuste Trends und alle Infos hier auf YouTube \u00fcber eure Lieblingsstars, Influencer, TikToker und YouTuber mehr zu verpassen, schaut vorbei und abonniert unseren Kanal: http://promi.is/get-itsintv \n\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022   \n\nAuf ITSIN.TV informieren wir euch t\u00e4glich \u00fcber Trends zu\n\u2b50\ufe0fSTARS \u2022 \ud83d\udc84STYLE \u2022 \ud83c\udf7fKINO&TV \u2022 \ud83c\udf24\ufe0fWETTER\n\ud83c\udfe1LIFE \u2022 \ud83d\udd2eASTRO \u2022 \ud83c\udf0dWELT \u2022 \u26bd\ufe0fSPORT \u2022 \ud83d\udcb0GELD \nEinfach Webseite anklicken: https://www.itsintv.de \n\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022      \n\nMehr it's in-Themen gibt es hier:\n\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@itsintv.de\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/itsintv\n\n\u25ba Pinterest: https://www.pinterest.de/itsintv\n\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/itsintv.de\n\n\u25ba X (ehem. Twitter): https://twitter.com/ItsinTV\n \nImpressum: https://www.itsintv.de/impressum/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pb0ec-ZOALs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pb0ec-ZOALs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pb0ec-ZOALs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pb0ec-ZOALs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pb0ec-ZOALs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "it's in TV",
                "tags": [
                    "It's in Tv",
                    "star news",
                    "stars",
                    "promi news",
                    "TikTok News",
                    "Influencer",
                    "Instagram news",
                    "Instagram",
                    "Promis",
                    "TikTok",
                    "TikTok Stars",
                    "Creators",
                    "itsin",
                    "Trends",
                    "Kino",
                    "TV",
                    "Style",
                    "life",
                    "itsintv",
                    "promiflash",
                    "vipde",
                    "vips",
                    "vip",
                    "it's in",
                    "xatar",
                    "xatar tot",
                    "xatar gestorben",
                    "xatar ist tot",
                    "rapper xatar",
                    "rapper",
                    "deutsche rapper",
                    "verstorbene stars",
                    "deutsche stars",
                    "todesf\u00e4lle",
                    "giware hajabi",
                    "rheingold",
                    "rapper xatar tot",
                    "Todesf\u00e4lle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Schock in der Musikszene: Rapper Xatar verstorben  \u2022 it's in",
                    "description": "Der bekannte Gangster-Rapper Xatar, b\u00fcrgerlich Giware Hajabi, ist tot. Der 43-J\u00e4hrige starb in der Nacht von Donnerstag auf Freitag in Berlin, wie deutsche Medien \u00fcbereinstimmend berichten. Zahlreiche Musiker der Szene, wie etwa Farid Bang oder Haftbefehl, dr\u00fcckten auf Social Media ihr Beileid aus. \n\n#itsin #xatar #xatartot\n\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022   \n\nUm keine News, neuste Trends und alle Infos hier auf YouTube \u00fcber eure Lieblingsstars, Influencer, TikToker und YouTuber mehr zu verpassen, schaut vorbei und abonniert unseren Kanal: http://promi.is/get-itsintv \n\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022   \n\nAuf ITSIN.TV informieren wir euch t\u00e4glich \u00fcber Trends zu\n\u2b50\ufe0fSTARS \u2022 \ud83d\udc84STYLE \u2022 \ud83c\udf7fKINO&TV \u2022 \ud83c\udf24\ufe0fWETTER\n\ud83c\udfe1LIFE \u2022 \ud83d\udd2eASTRO \u2022 \ud83c\udf0dWELT \u2022 \u26bd\ufe0fSPORT \u2022 \ud83d\udcb0GELD \nEinfach Webseite anklicken: https://www.itsintv.de \n\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022      \n\nMehr it's in-Themen gibt es hier:\n\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@itsintv.de\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/itsintv\n\n\u25ba Pinterest: https://www.pinterest.de/itsintv\n\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/itsintv.de\n\n\u25ba X (ehem. Twitter): https://twitter.com/ItsinTV\n \nImpressum: https://www.itsintv.de/impressum/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132979",
                "likeCount": "1266",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "723"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CiTLofw9rtxW1rw4vTki0KBTa1s",
            "id": "-Kdh5T_feIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T21:59:19Z",
                "channelId": "UCDLPHv0SrvyUzct8UYQ9R_g",
                "title": "AZET x BOBBY VANDAMME - BUSCAPE (Official Video)",
                "description": "PLAYBOYS IM AMG ERSCHEINT AM 19.09.2025\nLimited Fanbox: https://azet-shop.com\n\nDie Single Buscape out now\nhttp://umg.lnk.to/Buscape\n\n\u25baProduced by  LOLO79\nhttps://www.instagram.com/lolobeatz79/\nSFX by Tom Erdinger \n\n\u25baMix:LOLO79 \n\u00a0/\u00a0lolobeatz79\u00a0\u00a0\n\n\u25baMaster: Lex Barkey\n\u00a0/\u00a0lexbarkey\u00a0\u00a0\n\n\u25baVideo: https://www.instagram.com/smodicted/\n\n\u25baKMN GANG Kontakt:\nAllgemeine Fragen: mgmt@twosides.de \nPresse: mgmt@twosides.de \nManagement: Two Sides\n\nFolgt uns auf Instagram \nAZET: https://www.instagram.com/kmn_azet/\nBOBBY VAN DAMME: https://www.instagram.com/bobby_vandamme/\nALBI: https://www.instagram.com/albi.kmn/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kdh5T_feIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kdh5T_feIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kdh5T_feIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kdh5T_feIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kdh5T_feIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KMNGANG",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AZET x BOBBY VANDAMME - BUSCAPE (Official Video)",
                    "description": "PLAYBOYS IM AMG ERSCHEINT AM 19.09.2025\nLimited Fanbox: https://azet-shop.com\n\nDie Single Buscape out now\nhttp://umg.lnk.to/Buscape\n\n\u25baProduced by  LOLO79\nhttps://www.instagram.com/lolobeatz79/\nSFX by Tom Erdinger \n\n\u25baMix:LOLO79 \n\u00a0/\u00a0lolobeatz79\u00a0\u00a0\n\n\u25baMaster: Lex Barkey\n\u00a0/\u00a0lexbarkey\u00a0\u00a0\n\n\u25baVideo: https://www.instagram.com/smodicted/\n\n\u25baKMN GANG Kontakt:\nAllgemeine Fragen: mgmt@twosides.de \nPresse: mgmt@twosides.de \nManagement: Two Sides\n\nFolgt uns auf Instagram \nAZET: https://www.instagram.com/kmn_azet/\nBOBBY VAN DAMME: https://www.instagram.com/bobby_vandamme/\nALBI: https://www.instagram.com/albi.kmn/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "428766",
                "likeCount": "20864",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1231"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AIUpH5po843Q92n6criWBIU-CZI",
            "id": "JbAtIt5_wIE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T08:00:19Z",
                "channelId": "UCTWiyoWvQ6CnnRXyWL2mIAA",
                "title": "Neues GRUNDST\u00dcCK gekauft! | Bauen wir eine PREPPERH\u00dcTTE !? | Rundgang und Entdecken des LOST PLACE \ud83d\udd25",
                "description": "Zu Giesswein: https://serv.linkster.co/r/MOPB4SlJQ7 \nCheckt jetzt die coolen Schuhe und Klamotten bei Giesswein aus und spart mit dem Code NATURENSOEHNE20 fette 20% !\n\nWool Peaks: https://serv.linkster.co/r/vvA5dfB8jM \nMerino Runners: https://serv.linkster.co/r/B8we4H4VMM \n\nZu unserem Shop: https://www.naturensoehne.shop\n\nZum Zweitkanal:  @gerritundandy  \nZum Discord: https://discord.gg/JUxmsENMUw\n\n\ud83c\udfa3 Angelschein online machen bei Fishing-King - 10\u20ac Rabatt mit SOEHNE10: https://go.fishing-king.de/naturensoehne10 (*)\n\n\u25ba Zu unserem Kochbuch: https://amzn.to/42nVQpO (*)\n\n\u25ba Zu unserem Buch: https://amzn.to/3CdrR7L (*)\n\n\u25ba Unser Onlineshop: https://naturensoehne.shop/\n\n\u25ba Amazon-Wunschzettel: https://amzn.to/2RFSkVT \u25c4\n\n\u25ba Unterst\u00fctzer werden: https://steadyhq.com/de/naturensoehne \u25c4\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/naturensoehne \u25c4\n\n\u25ba Spende via Paypal: https://goo.gl/iLQw23\n__\n\n\u25ba Hier findet ihr einige Links zu diversen Ausr\u00fcstungsgegenst\u00e4nden, die wir in unseren Videos nutzen \u25c4\n\n\u2666 Outdoor-Ausr\u00fcstung \u2666\nEntdecke jetzt unsere Bekleidung & Ausr\u00fcstung bei ASMC und sichere Dir mit dem Code SONSOFASMC immer mindestens 5% Rabatt auf das gesamte Sortiment*: https://bit.ly/naturensoehne-discount\n\n\u2666 Anf\u00e4nger-Ausr\u00fcstung \u2666\n\nRucksack: http://amzn.to/2vg34ww (*)\nPlane: http://amzn.to/2xtgGFo (*)\nMora-Messer: http://amzn.to/2xt7EIg (*)\nBeil: http://amzn.to/2xsWhjR (*)\nS\u00e4ge: http://amzn.to/2xd0Yip (*)\nParacord: http://amzn.to/2voZ7Vi (*)\nFeuerstahl: http://amzn.to/2xsYBqI (*)\nErste-Hilfe-Set: http://amzn.to/2w4vc72 (*)\n\n\n\u2666 Bushcraft-Ausr\u00fcstung \u2666\n\nRucksack: http://amzn.to/2xsY08s (*)\nHelle-Messer: http://amzn.to/2xtpbQC (*)\nBeil: https://amzn.to/2O9nPWe (*)\nS\u00e4ge: http://amzn.to/2w4iYeJ (*)\nTaschenmesser: http://amzn.to/2xsP1Ex (*)\nNaturschnur: http://amzn.to/2vZ696T (*)\n\n\u2666 Ultralight-Ausr\u00fcstung \u2666\n\nRucksack: https://amzn.to/3wSNQjt (*)\nSchlafsack: https://amzn.to/38luBVG (*)\nKopfkissen: https://amzn.to/376MjLL (*)\nTarp: https://amzn.to/3uIOKMZ (*)\nH\u00e4ngematte: https://amzn.to/3iXxAFY (*)\nTitan-L\u00f6ffel: https://amzn.to/376MJ4N (*)\nTitan-Tasse: https://amzn.to/3tWDddx (*)\nTrek'n'eat Wildtopf: https://amzn.to/3J16wjz (*)\n\n\u2666 Outdoor-Bekleidung \u2666\n\nRevolutionrace: https://bit.ly/NaturenSoehne-RR\n15% Rabatt mit dem Code NATURENSOEHNE15\n\n\u2666 Koch-Ausr\u00fcstung \u2666\n\nPetromax Feuertopf ft3: https://amzn.to/3iSHKHR (*)\nPetromax Deckelheber: https://amzn.to/3J0F2L0 (*)\nPetromax gr. gusseiserne Pfanne: https://amzn.to/3tXlDGk (*)\nPetromax schmiedeeiserne Pfanne: https://amzn.to/3iT41VI (*)\nPetromax Pfannenknecht: https://amzn.to/3qV8uMc (*)\nPetromax Ringreiniger: https://amzn.to/3tWAErV (*)\nPetromax Kaffeekocher: https://amzn.to/3iXvqGm (*)\nPetromax Feuerschale: https://amzn.to/3qTyzvd (*)\nPetromax K\u00fchlbox: https://amzn.to/3Dyam2I (*)\n\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Amazon- oder Petromax-Partnerlinks durch welche wir eine kleine Provision bekommen, wenn ihr auf sie raufklickt und etwas bestellt. Wer uns unterst\u00fctzen mag, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten. Liebe Gr\u00fc\u00dfe, Andy und Gerrit\n__\n\n\u25ba Youtube: http://goo.gl/BK7RwU \n\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/Naturensoehne \n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/naturensoehne \n\n\u25ba Kontakt: naturensoehne@gmail.com \n\n\u25ba Spende via Paypal: https://goo.gl/iLQw23 \n\n__\n\n\u00a9 Copyright\nAlle Filminhalte sind Eigentum\nvon \"Naturens\u00f6hne\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbAtIt5_wIE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbAtIt5_wIE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbAtIt5_wIE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbAtIt5_wIE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbAtIt5_wIE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naturens\u00f6hne",
                "tags": [
                    "Bushcraft",
                    "Naturens\u00f6hne",
                    "Survival",
                    "Berlin",
                    "Brandenburg",
                    "Deutschland",
                    "\u00dcberleben",
                    "Wald",
                    "Natur",
                    "Outdoor",
                    "Neues GRUNDST\u00dcCK gekauft! | Bauen wir eine PREPPERH\u00dcTTE !? | Rundgang und Entdecken des LOST PLACE",
                    "Grundst\u00fcck kaufen",
                    "neues Grundst\u00fcck",
                    "Lost Place",
                    "Prepperh\u00fctte",
                    "Outdoor Abenteuer",
                    "Entdeckungstour",
                    "Grundst\u00fcck erkunden",
                    "Outdoor Leben",
                    "Wildnis",
                    "Selbstversorgung",
                    "Bauprojekt",
                    "Lost Place Entdeckung",
                    "Prepper",
                    "Abenteuer Natur",
                    "Natur erleben",
                    "Outdoor Doku",
                    "Grundst\u00fcck Rundgang"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Neues GRUNDST\u00dcCK gekauft! | Bauen wir eine PREPPERH\u00dcTTE !? | Rundgang und Entdecken des LOST PLACE \ud83d\udd25",
                    "description": "Zu Giesswein: https://serv.linkster.co/r/MOPB4SlJQ7 \nCheckt jetzt die coolen Schuhe und Klamotten bei Giesswein aus und spart mit dem Code NATURENSOEHNE20 fette 20% !\n\nWool Peaks: https://serv.linkster.co/r/vvA5dfB8jM \nMerino Runners: https://serv.linkster.co/r/B8we4H4VMM \n\nZu unserem Shop: https://www.naturensoehne.shop\n\nZum Zweitkanal:  @gerritundandy  \nZum Discord: https://discord.gg/JUxmsENMUw\n\n\ud83c\udfa3 Angelschein online machen bei Fishing-King - 10\u20ac Rabatt mit SOEHNE10: https://go.fishing-king.de/naturensoehne10 (*)\n\n\u25ba Zu unserem Kochbuch: https://amzn.to/42nVQpO (*)\n\n\u25ba Zu unserem Buch: https://amzn.to/3CdrR7L (*)\n\n\u25ba Unser Onlineshop: https://naturensoehne.shop/\n\n\u25ba Amazon-Wunschzettel: https://amzn.to/2RFSkVT \u25c4\n\n\u25ba Unterst\u00fctzer werden: https://steadyhq.com/de/naturensoehne \u25c4\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/naturensoehne \u25c4\n\n\u25ba Spende via Paypal: https://goo.gl/iLQw23\n__\n\n\u25ba Hier findet ihr einige Links zu diversen Ausr\u00fcstungsgegenst\u00e4nden, die wir in unseren Videos nutzen \u25c4\n\n\u2666 Outdoor-Ausr\u00fcstung \u2666\nEntdecke jetzt unsere Bekleidung & Ausr\u00fcstung bei ASMC und sichere Dir mit dem Code SONSOFASMC immer mindestens 5% Rabatt auf das gesamte Sortiment*: https://bit.ly/naturensoehne-discount\n\n\u2666 Anf\u00e4nger-Ausr\u00fcstung \u2666\n\nRucksack: http://amzn.to/2vg34ww (*)\nPlane: http://amzn.to/2xtgGFo (*)\nMora-Messer: http://amzn.to/2xt7EIg (*)\nBeil: http://amzn.to/2xsWhjR (*)\nS\u00e4ge: http://amzn.to/2xd0Yip (*)\nParacord: http://amzn.to/2voZ7Vi (*)\nFeuerstahl: http://amzn.to/2xsYBqI (*)\nErste-Hilfe-Set: http://amzn.to/2w4vc72 (*)\n\n\n\u2666 Bushcraft-Ausr\u00fcstung \u2666\n\nRucksack: http://amzn.to/2xsY08s (*)\nHelle-Messer: http://amzn.to/2xtpbQC (*)\nBeil: https://amzn.to/2O9nPWe (*)\nS\u00e4ge: http://amzn.to/2w4iYeJ (*)\nTaschenmesser: http://amzn.to/2xsP1Ex (*)\nNaturschnur: http://amzn.to/2vZ696T (*)\n\n\u2666 Ultralight-Ausr\u00fcstung \u2666\n\nRucksack: https://amzn.to/3wSNQjt (*)\nSchlafsack: https://amzn.to/38luBVG (*)\nKopfkissen: https://amzn.to/376MjLL (*)\nTarp: https://amzn.to/3uIOKMZ (*)\nH\u00e4ngematte: https://amzn.to/3iXxAFY (*)\nTitan-L\u00f6ffel: https://amzn.to/376MJ4N (*)\nTitan-Tasse: https://amzn.to/3tWDddx (*)\nTrek'n'eat Wildtopf: https://amzn.to/3J16wjz (*)\n\n\u2666 Outdoor-Bekleidung \u2666\n\nRevolutionrace: https://bit.ly/NaturenSoehne-RR\n15% Rabatt mit dem Code NATURENSOEHNE15\n\n\u2666 Koch-Ausr\u00fcstung \u2666\n\nPetromax Feuertopf ft3: https://amzn.to/3iSHKHR (*)\nPetromax Deckelheber: https://amzn.to/3J0F2L0 (*)\nPetromax gr. gusseiserne Pfanne: https://amzn.to/3tXlDGk (*)\nPetromax schmiedeeiserne Pfanne: https://amzn.to/3iT41VI (*)\nPetromax Pfannenknecht: https://amzn.to/3qV8uMc (*)\nPetromax Ringreiniger: https://amzn.to/3tWAErV (*)\nPetromax Kaffeekocher: https://amzn.to/3iXvqGm (*)\nPetromax Feuerschale: https://amzn.to/3qTyzvd (*)\nPetromax K\u00fchlbox: https://amzn.to/3Dyam2I (*)\n\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Amazon- oder Petromax-Partnerlinks durch welche wir eine kleine Provision bekommen, wenn ihr auf sie raufklickt und etwas bestellt. Wer uns unterst\u00fctzen mag, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten. Liebe Gr\u00fc\u00dfe, Andy und Gerrit\n__\n\n\u25ba Youtube: http://goo.gl/BK7RwU \n\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/Naturensoehne \n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/naturensoehne \n\n\u25ba Kontakt: naturensoehne@gmail.com \n\n\u25ba Spende via Paypal: https://goo.gl/iLQw23 \n\n__\n\n\u00a9 Copyright\nAlle Filminhalte sind Eigentum\nvon \"Naturens\u00f6hne\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130291",
                "likeCount": "11542",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5PTxDvKFJF4Fv80i_-y6V7Hybd0",
            "id": "GMfjJ-x14GU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T21:33:45Z",
                "channelId": "UCfG-sFP31QN3nHLu1cgPQBQ",
                "title": "FC Bayern: Eberl verr\u00e4t Transfer-Update nach Meisterfeier",
                "description": "Max Eberl verr\u00e4t, welchen Spieler der FC Bayern auf jeden Fall registrieren wird.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMfjJ-x14GU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMfjJ-x14GU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMfjJ-x14GU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMfjJ-x14GU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMfjJ-x14GU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ran Bundesliga",
                "tags": [
                    "bayern",
                    "eberl",
                    "fc bayern",
                    "kane",
                    "kompany",
                    "meister",
                    "thomas m\u00fcller"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FC Bayern: Eberl verr\u00e4t Transfer-Update nach Meisterfeier",
                    "description": "Max Eberl verr\u00e4t, welchen Spieler der FC Bayern auf jeden Fall registrieren wird."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50498",
                "likeCount": "699",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "87"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "riCCtEo7IYyY-ssOy-l_qfDQgdk",
            "id": "6G9LfDdWkZ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T12:00:24Z",
                "channelId": "UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg",
                "title": "WARUM SAGST DU SCHW*NZ",
                "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 101\n\nQuellen:\n@Trymacs @maximalschradin @LetsHugo @montanablack @zarbex @unsympathischtv @Rumathra @Filow @Chefstrobel @papaplatte @Reeze @paulfrege @ROSEMONDY \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6G9LfDdWkZ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6G9LfDdWkZ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6G9LfDdWkZ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6G9LfDdWkZ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6G9LfDdWkZ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hungriger Hugo",
                "tags": [
                    "hungriger hugo",
                    "trymacs",
                    "monte",
                    "montanablack",
                    "hungriger hugo reaktion",
                    "monte hungriger hugo",
                    "trymacs hugo",
                    "hungriger hugo trymacs",
                    "montanablack hungriger hugo",
                    "unge hungriger hugo",
                    "elotrix hungriger hugo",
                    "hungriger hugo reaction",
                    "mehr anzeigen hungriger hugo",
                    "unsympathischtv",
                    "sascha hungriger hugo",
                    "hugo",
                    "knossi",
                    "knossi hungriger hugo",
                    "knossi hugo",
                    "montanablack meme",
                    "hungriger hugo monte",
                    "hugo monte",
                    "monte hugo",
                    "unge",
                    "tanzverbot",
                    "elotrix"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WARUM SAGST DU SCHW*NZ",
                    "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 101\n\nQuellen:\n@Trymacs @maximalschradin @LetsHugo @montanablack @zarbex @unsympathischtv @Rumathra @Filow @Chefstrobel @papaplatte @Reeze @paulfrege @ROSEMONDY \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "515917",
                "likeCount": "32828",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DgLEbMoWu3dRhlFKrwDnkmQcX5g",
            "id": "AHSZ7R3UAZM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T23:03:52Z",
                "channelId": "UCGVAL_wYwXMHLLYR_ER2bwg",
                "title": "FLER verabschiedet sich: XATAR war Kunst, Stra\u00dfe und Haltung!",
                "description": "Quelle: https://www.tagesschau.de/inland/gesellschaft/rapper-xatar-gestorben-100.html\n\nFLIZZY WASH: https://onewax.de/collections/flizzy-wash\n\nFlizzy ist back! Kommt alle in den Instagram-Broadcast-Kanal von FLER f\u00fcr News, Gewinnspiele uvm: https://www.instagram.com/channel/AbZfD8xeWpO9Noq4/\n\nFolgt ihm \u00fcberall, bevor ich ausraste!\nhttps://www.twitch.tv/fler\nhttps://kick.com/kingfler\nhttps://www.youtube.com/@fler\nhttps://www.tiktok.com/@fler\nhttps://www.instagram.com/fler\nhttps://open.spotify.com/artist/75ctWsRuGXmxMxnFPkuEwA\n\nIch bin auf YouTube & Twitch am Streamen, abonniert und verpasst keinen Stream!\n\nMein PC: https://www.boostboxx.com/rooz-boostboxx/?utm_source=YouTube&utm_medium=referral&utm_content=Beschreibung_Link&utm_campaign=Rooz_PC\n\nKanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCGVAL_wYwXMHLLYR_ER2bwg/join\n\n\u25ba Twitch: https://twitch.tv/roozworld\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/Roozlee\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/Roozworld\n\u25ba Discord: https://discord.gg/YXpMaPx\n\u25ba Spotify PLAYLIST: https://open.spotify.com/playlist/0ZPPxxqvXPNxOmGA1HHwXv?si=PX0MoMJyQAyjAhLq7Yl6HA\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/Roozlee\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@rooz\n\u25ba WhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029Vae0sQjBqbrBLJNjSe3X\n\nFLER verabschiedet sich: XATAR war Kunst, Stra\u00dfe und Haltung!\n\n\ud83c\udfa5 waslos mit Rooz: https://bit.ly/waslosrooz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AHSZ7R3UAZM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AHSZ7R3UAZM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AHSZ7R3UAZM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AHSZ7R3UAZM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AHSZ7R3UAZM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ROOZ WORLD",
                "tags": [
                    "rooz",
                    "roozlee",
                    "roozworld",
                    "twitch",
                    "best of",
                    "streaming",
                    "reactions",
                    "reaktion",
                    "reaction",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "hip hop",
                    "hiphop.de",
                    "musik",
                    "deutschrap",
                    "roozworld twitch highlights",
                    "rooz twitch highlights",
                    "best of rooz",
                    "rooz stream highlights"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "FLER verabschiedet sich: XATAR war Kunst, Stra\u00dfe und Haltung!",
                    "description": "Quelle: https://www.tagesschau.de/inland/gesellschaft/rapper-xatar-gestorben-100.html\n\nFLIZZY WASH: https://onewax.de/collections/flizzy-wash\n\nFlizzy ist back! Kommt alle in den Instagram-Broadcast-Kanal von FLER f\u00fcr News, Gewinnspiele uvm: https://www.instagram.com/channel/AbZfD8xeWpO9Noq4/\n\nFolgt ihm \u00fcberall, bevor ich ausraste!\nhttps://www.twitch.tv/fler\nhttps://kick.com/kingfler\nhttps://www.youtube.com/@fler\nhttps://www.tiktok.com/@fler\nhttps://www.instagram.com/fler\nhttps://open.spotify.com/artist/75ctWsRuGXmxMxnFPkuEwA\n\nIch bin auf YouTube & Twitch am Streamen, abonniert und verpasst keinen Stream!\n\nMein PC: https://www.boostboxx.com/rooz-boostboxx/?utm_source=YouTube&utm_medium=referral&utm_content=Beschreibung_Link&utm_campaign=Rooz_PC\n\nKanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCGVAL_wYwXMHLLYR_ER2bwg/join\n\n\u25ba Twitch: https://twitch.tv/roozworld\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/Roozlee\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/Roozworld\n\u25ba Discord: https://discord.gg/YXpMaPx\n\u25ba Spotify PLAYLIST: https://open.spotify.com/playlist/0ZPPxxqvXPNxOmGA1HHwXv?si=PX0MoMJyQAyjAhLq7Yl6HA\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/Roozlee\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@rooz\n\u25ba WhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029Vae0sQjBqbrBLJNjSe3X\n\nFLER verabschiedet sich: XATAR war Kunst, Stra\u00dfe und Haltung!\n\n\ud83c\udfa5 waslos mit Rooz: https://bit.ly/waslosrooz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73731",
                "likeCount": "1645",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "290"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cJ6R52aOdSe7k6qKfCgGAuhG_Wg",
            "id": "n8TqXsYqxok",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T13:00:07Z",
                "channelId": "UCIn7wtUMkEvDCnLvT15V6aw",
                "title": "Thomas M\u00fcller: Kurz vor dem letzten Heimspiel f\u00fcr den FC Bayern M\u00fcnchen",
                "description": "Manchmal sagen Bilder mehr als Worte. Als wir dieses Video als Einstimmung f\u00fcr mein letztes Heimspiel in der Allianz Arena produziert haben, hat\u2019s doch mehr gekribbelt als gedacht. Es sind einfach tolle Erinnerungen an so viele wunderbare Momente und Begegnungen. \n\n25 Jahre beim FC Bayern. In 750 Pflichtspielen f\u00fcr die Profis auf dem Platz. Und der ein oder andere Titel ist dabei am Ende auch noch rausgesprungen \ud83d\ude1c\n\nMerci an alle, die mich auch in den etwas schwierigeren Momenten unterst\u00fctzt und begleitet haben. \nSCH\u00d6N WAR'S!\n\nEin herzliches Dankesch\u00f6n geht an @bundesliga , @SkySportDE  und @DAZNFussball f\u00fcr das Bereitstellen der Videosequenzen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n8TqXsYqxok/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n8TqXsYqxok/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n8TqXsYqxok/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n8TqXsYqxok/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n8TqXsYqxok/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thomas M\u00fcller",
                "tags": [
                    "Thomas M\u00fcller",
                    "Thomas Mueller",
                    "Thomas Muller",
                    "Farewell",
                    "Abschied",
                    "FC Bayern",
                    "FC Bayern Muenchen",
                    "FC Bayern Munchen",
                    "FC Bayern Munich",
                    "legend",
                    "M\u00fcller",
                    "Muller",
                    "Mueller",
                    "esmuellert",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "Bundesliga"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thomas M\u00fcller: Kurz vor dem letzten Heimspiel f\u00fcr den FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "description": "Manchmal sagen Bilder mehr als Worte. Als wir dieses Video als Einstimmung f\u00fcr mein letztes Heimspiel in der Allianz Arena produziert haben, hat\u2019s doch mehr gekribbelt als gedacht. Es sind einfach tolle Erinnerungen an so viele wunderbare Momente und Begegnungen. \n\n25 Jahre beim FC Bayern. In 750 Pflichtspielen f\u00fcr die Profis auf dem Platz. Und der ein oder andere Titel ist dabei am Ende auch noch rausgesprungen \ud83d\ude1c\n\nMerci an alle, die mich auch in den etwas schwierigeren Momenten unterst\u00fctzt und begleitet haben. \nSCH\u00d6N WAR'S!\n\nEin herzliches Dankesch\u00f6n geht an @bundesliga , @SkySportDE  und @DAZNFussball f\u00fcr das Bereitstellen der Videosequenzen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "308238",
                "likeCount": "10004",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1083"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HXU3sntifV291Wb_WNcaxqPezMQ",
            "id": "jD0wakivFbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T19:25:34Z",
                "channelId": "UCZ7wY7MRDSygp63HIEfdQZA",
                "title": "\"It feels amazing\" \ud83e\udd79 | An emotional Harry Kane gives his first interview as a major trophy winner \ud83c\udfc6",
                "description": "\u25ba Subscribe to Sky Sports Football: http://bit.ly/SSFootballSub\n\u25ba Watch Sky Sports: https://bit.ly/BuySkySports\n\nBayern Munich forward Harry Kane gives his first interview as a major title winner, after lifting the Bundesliga trophy.\n\n#football #bayernmunich #harrykane #thomasmuller \n\n\u25ba EFL highlights: https://bit.ly/EFLHighlights2425\n\u25ba EFL Cup highlights: https://bit.ly/EFLCupHighlights2425\n\u25ba WSL highlights: https://bit.ly/WSLHighlights\n\u25ba SPFL highlights: https://bit.ly/SPFLHighlights\n\u25ba Bundesliga highlights: https://bit.ly/BundesligaHighlights\n\n\u25ba Buy this season\u2019s shirts: https://bit.ly/SkySportsShop\n   \nMore from Sky Sports on YouTube:\n\n\u25ba Sky Sports: http://bit.ly/SkySportsSub\n\u25ba Sky Sports Boxing: http://bit.ly/SSBoxingSub\n\u25ba Sky Sports Cricket: http://bit.ly/SubscribeSkyCricket\n\u25ba Sky Sports Darts: https://bit.ly/SubSkySportsDarts\n\u25ba Sky Sports F1: http://bit.ly/SubscribeSkyF1\n\u25ba Sky Sports Golf: https://bit.ly/SubscribeSkySportsGolf\n\u25ba Sky Sports News: http://bit.ly/SkySportsNewsSub\n\u25ba Sky Sports Premier League: https://bit.ly/SubscribeSkySportsPL\n\u25ba Sky Sports Retro: http://bit.ly/SkySportsRetroSub\n\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/SkySportsFootball\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/skysportsfootball\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@skysportsfootball / https://www.tiktok.com/@skysportswsl\n\u25ba X: https://x.com/SkyFootball / https://x.com/SkySportsWSL\n\u25ba Website: https://www.skysports.com\n\n\u25ba To enquire about licensing Sky Sports content, you can find out more here: https://www.skysports.com/more-sports/news/31754/11434270/license-sky-sports-footage",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jD0wakivFbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jD0wakivFbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jD0wakivFbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jD0wakivFbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jD0wakivFbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sports Football",
                "tags": [
                    "Sky Sports",
                    "Sky Sports Football",
                    "Bundesliga",
                    "bundesliga match",
                    "bundesliga game",
                    "bundesliga highlights",
                    "bundesliga title",
                    "bayer",
                    "bayer 04",
                    "bayer leverkusen",
                    "bayer leverkusen title",
                    "freiburg",
                    "sc freiburg",
                    "freiburg vs leverkusen",
                    "freiburg 2-2 leverkusen",
                    "Harry Kane",
                    "Bayern Munich Bundesliga",
                    "Thomas Muller",
                    "Muller",
                    "Kane"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"It feels amazing\" \ud83e\udd79 | An emotional Harry Kane gives his first interview as a major trophy winner \ud83c\udfc6",
                    "description": "\u25ba Subscribe to Sky Sports Football: http://bit.ly/SSFootballSub\n\u25ba Watch Sky Sports: https://bit.ly/BuySkySports\n\nBayern Munich forward Harry Kane gives his first interview as a major title winner, after lifting the Bundesliga trophy.\n\n#football #bayernmunich #harrykane #thomasmuller \n\n\u25ba EFL highlights: https://bit.ly/EFLHighlights2425\n\u25ba EFL Cup highlights: https://bit.ly/EFLCupHighlights2425\n\u25ba WSL highlights: https://bit.ly/WSLHighlights\n\u25ba SPFL highlights: https://bit.ly/SPFLHighlights\n\u25ba Bundesliga highlights: https://bit.ly/BundesligaHighlights\n\n\u25ba Buy this season\u2019s shirts: https://bit.ly/SkySportsShop\n   \nMore from Sky Sports on YouTube:\n\n\u25ba Sky Sports: http://bit.ly/SkySportsSub\n\u25ba Sky Sports Boxing: http://bit.ly/SSBoxingSub\n\u25ba Sky Sports Cricket: http://bit.ly/SubscribeSkyCricket\n\u25ba Sky Sports Darts: https://bit.ly/SubSkySportsDarts\n\u25ba Sky Sports F1: http://bit.ly/SubscribeSkyF1\n\u25ba Sky Sports Golf: https://bit.ly/SubscribeSkySportsGolf\n\u25ba Sky Sports News: http://bit.ly/SkySportsNewsSub\n\u25ba Sky Sports Premier League: https://bit.ly/SubscribeSkySportsPL\n\u25ba Sky Sports Retro: http://bit.ly/SkySportsRetroSub\n\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/SkySportsFootball\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/skysportsfootball\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@skysportsfootball / https://www.tiktok.com/@skysportswsl\n\u25ba X: https://x.com/SkyFootball / https://x.com/SkySportsWSL\n\u25ba Website: https://www.skysports.com\n\n\u25ba To enquire about licensing Sky Sports content, you can find out more here: https://www.skysports.com/more-sports/news/31754/11434270/license-sky-sports-footage"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "461607",
                "likeCount": "10746",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "841"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8XkXj0S_NAikQI1m5jR3OI5nqmk",
            "id": "__Yrwoxz-4Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T15:04:40Z",
                "channelId": "UC5Hi0UkephOloKgZKLM9e-w",
                "title": "I Faced My Biggest Fear! (Plastic Surgery)",
                "description": "I Faced My Biggest Fear! (Plastic Surgery) | The Anazala Family \nOrder My Book Now: https://anazala.com/ \n\nToday i faced my biggest fears and had my first surgery ever. \n\nCheck our Latest Videos:\n- $1 vs $100,000,000 YouTuber Houses! ft. Jordan Matter \nhttps://www.youtube.com/watch?v=FeaS2f9fZdw&t=13s\n- I Gave $1000 to Ages 1-18 to Spend Freely \nhttps://www.youtube.com/watch?v=UWep2D3kbss&t=28s\n_____\nOur Jordan Matter Collab : I Gave My CREDIT CARD To AGES 1-18\nhttps://www.youtube.com/watch?v=DqCtwpT1Z50&t=43s \n\nOur Royalty Family Collab: https://www.youtube.com/watch?v=-CcTIsgqVKs&t=762s\n\nOur Ben Azelart Collab: I Built a SECRET Zoo In My House! \nhttps://www.youtube.com/watch?v=9qmfPvrm6ew&t=1633s\n\nContact us: contact@anazala.com \n______\n\nMusicbed SyncID:\nMB01VMAIIZ2EJEQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__Yrwoxz-4Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__Yrwoxz-4Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__Yrwoxz-4Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__Yrwoxz-4Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__Yrwoxz-4Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Anazala Family ",
                "tags": [
                    "anazala",
                    "anazala family",
                    "facing my fear",
                    "i faced my biggest fear",
                    "Fear",
                    "my Daughter",
                    "ace family",
                    "family",
                    "Jordan Matter",
                    "stokes twins",
                    "Anazala family",
                    "Anazala",
                    "Alexa Rivera",
                    "Brent rivera",
                    "royalty family",
                    "the anazala family",
                    "shopping",
                    "24 hours",
                    "facing 100 fears in 24 hours",
                    "facing fears",
                    "faced my fear"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Faced My Biggest Fear! (Plastic Surgery)",
                    "description": "I Faced My Biggest Fear! (Plastic Surgery) | The Anazala Family \nOrder My Book Now: https://anazala.com/ \n\nToday i faced my biggest fears and had my first surgery ever. \n\nCheck our Latest Videos:\n- $1 vs $100,000,000 YouTuber Houses! ft. Jordan Matter \nhttps://www.youtube.com/watch?v=FeaS2f9fZdw&t=13s\n- I Gave $1000 to Ages 1-18 to Spend Freely \nhttps://www.youtube.com/watch?v=UWep2D3kbss&t=28s\n_____\nOur Jordan Matter Collab : I Gave My CREDIT CARD To AGES 1-18\nhttps://www.youtube.com/watch?v=DqCtwpT1Z50&t=43s \n\nOur Royalty Family Collab: https://www.youtube.com/watch?v=-CcTIsgqVKs&t=762s\n\nOur Ben Azelart Collab: I Built a SECRET Zoo In My House! \nhttps://www.youtube.com/watch?v=9qmfPvrm6ew&t=1633s\n\nContact us: contact@anazala.com \n______\n\nMusicbed SyncID:\nMB01VMAIIZ2EJEQ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1748524",
                "likeCount": "26509",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4846"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NxyqtaGiEG2A-entqXXrVdOh6lM",
            "id": "SedLU4eR9H4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T10:00:43Z",
                "channelId": "UCFBapHA35loZ3KZwT_z3BsQ",
                "title": "TES IV: Oblivion Remastered, Arc Raiders, Marathon, Ausgegraben: Final Fantasy X | GAME TWO #375",
                "description": "Der Release von THE ELDER SCROLLS IV: OBLIVION, hat uns ziemlich \u00fcberrascht, denn Bethesda hat das Rollenspiel als Shadow Drop ver\u00f6ffentlicht. Aber nat\u00fcrlich m\u00fcssen wir dem legend\u00e4ren Game auch in der Neuauflage ein Review verpassen. Denn bei Grafik und Gameplay hat sich trotz Remaster statt Remake einiges ge\u00e4ndert.\n\nEbenfalls ein hei\u00dfes Thema in den letzten Wochen: Extraction. Denn mit ARC Raiders von Embark Studios, den Leuten hinter The Finals und Battlefield und MARATHON, dem neuen Spiel von BUNGIE, dem Studio hinter Halo und Destiny, gab es direkt zwei Playtests parallel, die in diesem Genre zuhause sind.\n\nIn einer neuen Folge unserer Kategorie Ausgegraben besch\u00e4ftigen sich Kuro und unser Prakti Ramon au\u00dferdem mit FINAL FANTASY 10 bzw. X. Denn dieses Spiel hat bei Ramon seine Leidenschaft zu Videospielen geweckt.\n\n-----------------------\n\n00:00 Das erwartet euch!\n00:41 The Elder Scrolls IV: Oblivion\n12:41 Extraction Shooters\n19:13 Final Fantasy X\n\nDie Social-Media-Kan\u00e4le von Game Two:\n\u25ba Facebook:https://www.facebook.com/gametwo.official\n\n\u25ba Instagram:https://www.instagram.com/gametwo_official Zu unserem Podcast gehts hier lang:\n\u25ba iTunes:https://podcasts.apple.com/de/podcast/montalk-game-two-podcast/id1474631275\n\u25ba Spotify:https://open.spotify.com/show/2hvKHniiamjhTrkTtCagy7\n\n\u25ba RSS-Feed: https://rocketbeans.tv/podcasts/gametwo.xml\n\nWir geh\u00f6ren zu ZDFneo! Mehr davon gibt's unter:\n\u25ba Instagram:https://www.instagram.com/zdfneo/\n\n\u25ba YouTube:https://www.youtube.com/@zdfneo\n\u25ba ZDF-Mediathek:https://www.zdf.de/sender/zdfneo\n\u25ba Impressum:https://www.zdf.de/service-und-hilfe/zuschauerservice/impressum-zdf-100.html\n\u25ba Netiquette:https://www.zdf.de/netiquette-104.html\n\n#Oblivion #ArcRaiders #GameTwo #ZDFNeo #rbtv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SedLU4eR9H4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SedLU4eR9H4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SedLU4eR9H4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SedLU4eR9H4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SedLU4eR9H4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Game Two",
                "tags": [
                    "gameone",
                    "gaming",
                    "games",
                    "review",
                    "preview",
                    "rocketbeanstv",
                    "rocketbeans",
                    "rbtv",
                    "game2",
                    "game two",
                    "game one",
                    "rocket beans tv",
                    "rocket beans",
                    "game two unspielbar",
                    "game two 300",
                    "game two 30 sekunden",
                    "test",
                    "german",
                    "review deutsch",
                    "gametwo",
                    "rbtv lara",
                    "game two lara",
                    "lara trautmann",
                    "oblivion remastered deutsch",
                    "oblivion remastered let's play",
                    "oblivion remastered test",
                    "oblivion remastered ps5",
                    "oblivion remastered review",
                    "oblivion remastered",
                    "arc raiders review",
                    "arc raiders test",
                    "arc raiders",
                    "oblivion"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TES IV: Oblivion Remastered, Arc Raiders, Marathon, Ausgegraben: Final Fantasy X | GAME TWO #375",
                    "description": "Der Release von THE ELDER SCROLLS IV: OBLIVION, hat uns ziemlich \u00fcberrascht, denn Bethesda hat das Rollenspiel als Shadow Drop ver\u00f6ffentlicht. Aber nat\u00fcrlich m\u00fcssen wir dem legend\u00e4ren Game auch in der Neuauflage ein Review verpassen. Denn bei Grafik und Gameplay hat sich trotz Remaster statt Remake einiges ge\u00e4ndert.\n\nEbenfalls ein hei\u00dfes Thema in den letzten Wochen: Extraction. Denn mit ARC Raiders von Embark Studios, den Leuten hinter The Finals und Battlefield und MARATHON, dem neuen Spiel von BUNGIE, dem Studio hinter Halo und Destiny, gab es direkt zwei Playtests parallel, die in diesem Genre zuhause sind.\n\nIn einer neuen Folge unserer Kategorie Ausgegraben besch\u00e4ftigen sich Kuro und unser Prakti Ramon au\u00dferdem mit FINAL FANTASY 10 bzw. X. Denn dieses Spiel hat bei Ramon seine Leidenschaft zu Videospielen geweckt.\n\n-----------------------\n\n00:00 Das erwartet euch!\n00:41 The Elder Scrolls IV: Oblivion\n12:41 Extraction Shooters\n19:13 Final Fantasy X\n\nDie Social-Media-Kan\u00e4le von Game Two:\n\u25ba Facebook:https://www.facebook.com/gametwo.official\n\n\u25ba Instagram:https://www.instagram.com/gametwo_official Zu unserem Podcast gehts hier lang:\n\u25ba iTunes:https://podcasts.apple.com/de/podcast/montalk-game-two-podcast/id1474631275\n\u25ba Spotify:https://open.spotify.com/show/2hvKHniiamjhTrkTtCagy7\n\n\u25ba RSS-Feed: https://rocketbeans.tv/podcasts/gametwo.xml\n\nWir geh\u00f6ren zu ZDFneo! Mehr davon gibt's unter:\n\u25ba Instagram:https://www.instagram.com/zdfneo/\n\n\u25ba YouTube:https://www.youtube.com/@zdfneo\n\u25ba ZDF-Mediathek:https://www.zdf.de/sender/zdfneo\n\u25ba Impressum:https://www.zdf.de/service-und-hilfe/zuschauerservice/impressum-zdf-100.html\n\u25ba Netiquette:https://www.zdf.de/netiquette-104.html\n\n#Oblivion #ArcRaiders #GameTwo #ZDFNeo #rbtv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149376",
                "likeCount": "6597",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "667"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0N1BudR7_q-YOkfdppw3Ceq0GJA",
            "id": "Hpsvk-78Xww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T13:50:24Z",
                "channelId": "UCOK_An4e3Um5pkziO3e1Qyw",
                "title": "Gedenken am 9. Mai | Russische Kranzniederlegung im Treptower Park",
                "description": "Am 9. Mai, dem sogenannten \u201eTag des Sieges\u201c, legte der russische Botschafter Sergej Netschajew einen Kranz am Sowjetischen Ehrenmal im Berliner Treptower Park nieder.\nEtwa 500 Menschen versammelten sich zur Gedenkveranstaltung \u2013 darunter auch Mitglieder der Nachtw\u00f6lfe, ehemalige DDR-B\u00fcrger, Vertreter russischer Organisationen sowie ukrainische Aktivisten.\nDie Stimmung war angespannt, blieb aber weitgehend friedlich.\nPolizei war mit Dolmetschern und einem Gro\u00dfaufgebot vor Ort. Russische und sowjetische Symbole waren gr\u00f6\u00dftenteils untersagt.\nEin offizieller Vertreter des Berliner Senats war nicht anwesend.\nMehr dazu im Video.\n\nMehr dazu: https://www.berliner-zeitung.de/mensch-metropole/russischer-botschafter-am-ehrenmal-igedenken-des-russischen-botschafters-in-treptow-nazis-raus-rufe-festnahme-am-sowjetischen-ehrenmal-li.2323391\n____ \nDu findest uns auch auf \n\u25ba X: https://x.com/berlinerzeitung\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/berlinerzeitung\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/berliner_zeitung\n\u25ba LinkedIn: https://linkedin.com/company/berlinerzeitung\n\u25ba Telegram-Newsletter: https://t.me/berlinerzeitung\n\n____ \nBerliner Zeitung \u2013 F\u00fcr Berliner, von Berlinern\nUnabh\u00e4ngige Nachrichten und Hintergr\u00fcnde aus Berlin und der Welt\nhttps://www.berliner-zeitung.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hpsvk-78Xww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hpsvk-78Xww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hpsvk-78Xww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hpsvk-78Xww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hpsvk-78Xww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Berliner Zeitung",
                "tags": [
                    "Berliner Zeitung",
                    "Berlin",
                    "News"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Gedenken am 9. Mai | Russische Kranzniederlegung im Treptower Park",
                    "description": "Am 9. Mai, dem sogenannten \u201eTag des Sieges\u201c, legte der russische Botschafter Sergej Netschajew einen Kranz am Sowjetischen Ehrenmal im Berliner Treptower Park nieder.\nEtwa 500 Menschen versammelten sich zur Gedenkveranstaltung \u2013 darunter auch Mitglieder der Nachtw\u00f6lfe, ehemalige DDR-B\u00fcrger, Vertreter russischer Organisationen sowie ukrainische Aktivisten.\nDie Stimmung war angespannt, blieb aber weitgehend friedlich.\nPolizei war mit Dolmetschern und einem Gro\u00dfaufgebot vor Ort. Russische und sowjetische Symbole waren gr\u00f6\u00dftenteils untersagt.\nEin offizieller Vertreter des Berliner Senats war nicht anwesend.\nMehr dazu im Video.\n\nMehr dazu: https://www.berliner-zeitung.de/mensch-metropole/russischer-botschafter-am-ehrenmal-igedenken-des-russischen-botschafters-in-treptow-nazis-raus-rufe-festnahme-am-sowjetischen-ehrenmal-li.2323391\n____ \nDu findest uns auch auf \n\u25ba X: https://x.com/berlinerzeitung\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/berlinerzeitung\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/berliner_zeitung\n\u25ba LinkedIn: https://linkedin.com/company/berlinerzeitung\n\u25ba Telegram-Newsletter: https://t.me/berlinerzeitung\n\n____ \nBerliner Zeitung \u2013 F\u00fcr Berliner, von Berlinern\nUnabh\u00e4ngige Nachrichten und Hintergr\u00fcnde aus Berlin und der Welt\nhttps://www.berliner-zeitung.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89308",
                "likeCount": "3263",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1808"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OrTHlqYScVbvyA92AhG8ZJr5cTE",
            "id": "Q6iCnAHaawU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T08:00:23Z",
                "channelId": "UCAeXKE-3J-6u68tO5Oafyag",
                "title": "Radl-Hype um M\u00fcnchen: Zu wenig Platz f\u00fcr zu viele Biker? | quer vom BR",
                "description": "In der aktuellen Sendung quer geht es unter anderem um Elektroschrott, eine \"Abschiebung\" nach Brandenburg und selbstverst\u00e4ndlich um die Kanzlerwahl. Das und noch viel mehr seht ihr hier: https://1.ard.de/quer?yt=vd \n\n\u201eImmer diese Radfahrer!\u201c Diese Klage h\u00f6rt man immer \u00f6fter von anderen Verkehrsteilnehmern. Gerade gegen die zahlreichen Rennradler gibt es Vorw\u00fcrfe: Angeblich heizen sie manchmal wie auf einer extra f\u00fcr sie gesperrten Tour-de-France-Strecke, ignorieren dabei rote Ampeln, gef\u00e4hrden Fu\u00dfg\u00e4nger und andere Radfahrer. Au\u00dferhalb M\u00fcnchens, im Perlacher Forst und bei Oberhaching, hat sich die Gemeinde einst f\u00fcr den Ausbau eines Radwegs eingesetzt. Nun wird man von dessen Attraktivit\u00e4t f\u00f6rmlich \u00fcberrollt. Und die Geister, die man rief, radeln einen jetzt um? \n\nMehr von quer:  \nARD Mediathek: https://1.ard.de/quer?yt=vd \nquer beim BR: http://www.quer.de  \nInstagram: http://www.instagram.com/quer_vom_br  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@quer_vom_br\nFacebook: https://www.facebook.com/quer  \nTwitter: https://twitter.com/BR_quer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6iCnAHaawU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6iCnAHaawU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6iCnAHaawU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6iCnAHaawU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "quer",
                "tags": [
                    "Bayern",
                    "Fahrrad",
                    "Fu\u00dfg\u00e4nger",
                    "Gravel",
                    "Gravelbike",
                    "M\u00fcnchen",
                    "Oberhaching",
                    "Perlacher Forst",
                    "Radl",
                    "Rennrad",
                    "umfahren"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Radl-Hype um M\u00fcnchen: Zu wenig Platz f\u00fcr zu viele Biker? | quer vom BR",
                    "description": "In der aktuellen Sendung quer geht es unter anderem um Elektroschrott, eine \"Abschiebung\" nach Brandenburg und selbstverst\u00e4ndlich um die Kanzlerwahl. Das und noch viel mehr seht ihr hier: https://1.ard.de/quer?yt=vd \n\n\u201eImmer diese Radfahrer!\u201c Diese Klage h\u00f6rt man immer \u00f6fter von anderen Verkehrsteilnehmern. Gerade gegen die zahlreichen Rennradler gibt es Vorw\u00fcrfe: Angeblich heizen sie manchmal wie auf einer extra f\u00fcr sie gesperrten Tour-de-France-Strecke, ignorieren dabei rote Ampeln, gef\u00e4hrden Fu\u00dfg\u00e4nger und andere Radfahrer. Au\u00dferhalb M\u00fcnchens, im Perlacher Forst und bei Oberhaching, hat sich die Gemeinde einst f\u00fcr den Ausbau eines Radwegs eingesetzt. Nun wird man von dessen Attraktivit\u00e4t f\u00f6rmlich \u00fcberrollt. Und die Geister, die man rief, radeln einen jetzt um? \n\nMehr von quer:  \nARD Mediathek: https://1.ard.de/quer?yt=vd \nquer beim BR: http://www.quer.de  \nInstagram: http://www.instagram.com/quer_vom_br  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@quer_vom_br\nFacebook: https://www.facebook.com/quer  \nTwitter: https://twitter.com/BR_quer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56909",
                "likeCount": "951",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "615"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ucuL4ZlfJaqx__EK4OlF1MV8At4",
            "id": "BEg0DhXbCg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:00:07Z",
                "channelId": "UCt5X7v-Tu5E9Zje9P0poZRA",
                "title": "BUTRINT IMERI x TAYNA - LOT",
                "description": "STREAM: https://avd.lnk.to/BTL\n\nMusic produced by BIGBANG\nLyrics by Butrint Imeri & Tayna\nVideo by Sekuence\nExecutive Producer: Denis Avdiu\n\n96 MGMT by AVD Digital Media L.L.C.\nDistributed & Protected By AVD Digital\n\nBUTRINT IMERI on Instagram: http://instagram.com/butrintimeri\n96 MGMT: http://instagram.com/96mgmt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BEg0DhXbCg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BEg0DhXbCg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BEg0DhXbCg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BEg0DhXbCg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BEg0DhXbCg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AVD Digital",
                "tags": [
                    "butrint",
                    "butrint imeri",
                    "tayna",
                    "lot",
                    "butrint tayna",
                    "butrint tayna lot"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BUTRINT IMERI x TAYNA - LOT",
                    "description": "STREAM: https://avd.lnk.to/BTL\n\nMusic produced by BIGBANG\nLyrics by Butrint Imeri & Tayna\nVideo by Sekuence\nExecutive Producer: Denis Avdiu\n\n96 MGMT by AVD Digital Media L.L.C.\nDistributed & Protected By AVD Digital\n\nBUTRINT IMERI on Instagram: http://instagram.com/butrintimeri\n96 MGMT: http://instagram.com/96mgmt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "sq"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1748810",
                "likeCount": "52138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zNL2tu_BZiaC9goybQtqyqTNGwI",
            "id": "4G5C3Oo45rM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T13:45:00Z",
                "channelId": "UCSkK-qENLho-q-6x1PKu7Vg",
                "title": "7 Styles, die uns \u00c4LTER wirken lassen",
                "description": "7 Styles, die uns \u00c4LTER wirken lassen\n\ud83d\udc47\ud83c\udffd OUTFIT-LINKS\nRABATT\nPunkt 2 meines Videos ist gesponsert von PURELEI: https://bit.ly/3EH6P7b \nErhaltet jetzt 25% Rabatt bei PURELEI mit dem Code: natashamai (ab einem Einkaufswert von 79,- Euro und nur \u00fcber die unten stehenden Links;\nGeschenkgutscheine, reduzierte Artikel, Fine Jewelry und Mahina Club sind ausgeschlossen; g\u00fcltig bis 25.052025)\n\nPURELEI ST\u00dcCKE\n\nBalance Armreif-Set: https://link.purelei.com/JVPGQtoBB9\n\nBalance Ohrringe: https://link.purelei.com/42lyetGJJR\n\nPlain Layering-Kette (Hellgold): https://link.purelei.com/25LqAUoqq9\n\nIsland Ring: https://link.purelei.com/EPW8OT6yyq\n\n\nZur Info: Mit Ausnahme der Teile von PURELEI habe ich alle Teile selbst gekauft. Und wenn etwas NICHT normal ausf\u00e4llt, steht es dabei.\n\n\nICH TRAGE\n\nSchokobraune Leinen-Weste: https://c.klarna.com/al/DQKt/ \n\nSchokobraune Leinen-Shorts: https://c.klarna.com/al/DQL7/ \n\nSchmuck: siehe oben\n\n\nPRODUKTE F\u00dcR AUGENBRAUEN\n\nMaybelline https://amzlink.to/az0lJYSVto2Cr (mein Farbton: Medium Brown)\n\nBenefit Augenbrauenstift: https://bit.ly/4kqD8GL (mein Farbton: 3.75)\n\nBenefit Augenbrauengel: https://bit.ly/3SnixH3 (mein Farbton: 3.75)\n\nWunderbrow-Gel: https://amzlink.to/az0eaS8ClkAWl (zum Auftragen braucht man einen sehr schmalen, abgeschr\u00e4gten Pinsel)\n\n\nTEILE AUS ANPROBEN \u2013 TEILE AUS BILDERN WEITER UNTEN\n\nOBERTEILE \n\nSchwarzes Top (zu floralem Rock): https://amzn.to/4iNFyO4 \n\nSchokobraune Leinen-Weste: https://c.klarna.com/al/DQKt/ \n\nSchokobraunes T-Shirt mit Taillen-Knoten: https://c.klarna.com/al/DQLD/ \n\n\nUNTERTEILE\n\nSchokobraune Leinen-Shorts: https://c.klarna.com/al/DQL7/ \n\nSchwarzer floraler Rock: https://amzlink.to/az06xJq7sb6TN \n\n\nJACKEN/M\u00c4NTEL/BLAZER\n\nBomberjacke in Ros\u00e9: https://amzlink.to/az0IaOSJukFhG \n\nSchokobrauner Leinen-Blazer: https://c.klarna.com/al/DQL3/ \n\n\nSCHUHE\n\nSnakeprint-Pumps: \u00e4lter \u2013 auch Snakeprint, aber flach: https://bit.ly/3Z4YqkM \n\n\nHANDTASCHEN\n\nDunkelbraune East-West-Clutch: https://c.klarna.com/al/DQJu/ \u2013 g\u00fcnstigere Alternative: https://c.klarna.com/al/DQJn/ und noch g\u00fcnstiger: https://c.klarna.com/al/DQJq/ \n\n\nTEILE AUF DER STANGE\n\nSchokobraunes T-Shirt mit Taillen-Knoten: https://c.klarna.com/al/DQLD/ \n\nSchokobraune Wickelbluse: https://c.klarna.com/al/DQL9/ \n\nSchokobrauner Leinen-Blazer: https://c.klarna.com/al/DQL3/ \n\nBomberjacke in Ros\u00e9: https://amzlink.to/az0IaOSJukFhG \n\nWei\u00dfes Camisole-Top (hier muss ein BH drunter, da leicht transparent): https://bit.ly/3GLaiCl\n\n\nTEILE AUS BILDERN\n\nSchwarzes Maxikleid: https://bit.ly/4iNxhtw  \n\nStatement-Kette: https://bit.ly/3RS66D3 \n\nBreiter G\u00fcrtel: https://bit.ly/431LugE \n\nSiegelring: https://bit.ly/4dmrqKZ \n\nXXL-Creolen: https://bit.ly/43eQJLf \n\nChanel-Perlenkette: https://bit.ly/43eaG4N \n\nWei\u00dfer G\u00fcrrtel mit Nieten: https://bit.ly/3GI15dV \n\nSchmaler Leo-G\u00fcrtel: https://bit.ly/3RPx4eE \u200b\u200b \n\nSchwarze Trekking-Sandalen: https://bit.ly/3RLW2LR \n\nSalbeifarbene Trekking-Sandalen: https://bit.ly/4cZDf9u \n\nRos\u00e9farbene Trekking-Sandalen: https://bit.ly/43a4FFo \n\nMetallic-Trekking-Sandalen: https://bit.ly/4jCKwOZ \n\nSchwarze Keil-Pumps: https://bit.ly/4k5yu0x \n\nSchwarze Keil-Pumps 2: https://bit.ly/3RM8wmG\n\nSchwarzes Polkadot-Kleid: https://bit.ly/43hDs4E \n\nRos\u00e9farbene Canvas-Sneakers: https://amzlink.to/az00z2mA5bc8R \n\nWei\u00dfe Canvas-Sneakers: https://amzlink.to/az0UHilMfnhA3 \n\nSchwarze Clogs: https://bit.ly/3Z5UPCX \n\nHellbeige Riemchen-Sandalen: https://bit.ly/3EGdMp4 \n\nCognac-farbene Riemchen-Sandalen: https://bit.ly/3SneryG \n\nGraues Skaterkleid: https://bit.ly/4iSe4Ho \n\nLilafarbenes Abendkleid: https://c.klarna.com/al/DPFy/ \n\nCremefarbenes Boho-Minikleid: https://bit.ly/3GEc8oi \n\nGr\u00fcnes R\u00fcschenkleid: https://amzlink.to/az054PjQumHax \n\nCremefarbenes Boho-Kleid in Midil\u00e4nge: https://c.klarna.com/al/DPJI/ \n\nGemustertes kurzes Boho-Kleid: https://bit.ly/4k8SIpZ  \n\nBuntes Missoni-Kleid: https://bit.ly/432XS08 \n\nHellblaues Pucci-Kleid: https://c.klarna.com/al/DPFP/ \n\nBuntes Etro-Kleid: https://bit.ly/4jCIz57 \n\nGemustertes T-Shirt 1: https://amzlink.to/az0YmVjv1m474 \n\nGemustertes T-Shirt 2: https://amzlink.to/az0paLFSeBwMy \n\nHellgr\u00fcnes Midikleid: https://bit.ly/3GDXBcm \n\nWunderbrow-Gel: https://amzlink.to/az0eaS8ClkAWl \n\n\u201cGimme Brow\u201d Augenbrauengel: https://bit.ly/3SnixH3 (mein Farbton ist 3.75)\n\n\n\u2730 KAPITEL \u2730\n\n00:00 Intro\n\n00:31 Bestimmte Beauty-Eingriffe\n\n03:46 Dino-Accessoires \u2013 sponsored\n\n07:36 Gewisse Sommerschuhe\n\n10:53 Lord Helmchen\n\n13:16 90% der Sommerkleider\n\n16:12 Fast alle Muster\n\n17:27 Zu k\u00fcnstliche Augenbrauen\n\n\nAffiliate-Links: Wenn ihr Teile \u00fcber die Links in dieser Box bestellt, erhalte ich in einigen F\u00e4llen eine Provision. Dies wirkt sich weder auf meine pers\u00f6nliche Produktauswahl noch auf den Kaufpreis aus.\n\n\n\ud83d\udcf7 Fotos: lev radin, GBALLGIGGSPHOTO, Peakstock, Kathy Hutchins, popcorner, mimagephotography, Featureflash Photo Agency, Elena Stepanova, sirtravelalot, Markus Wissmann, Sean Nel, Tinseltown, Ron Adar, s_bukley (alle Shutterstock), moviestillsdb.com\n\n\n\u266b Track: Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4G5C3Oo45rM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4G5C3Oo45rM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4G5C3Oo45rM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4G5C3Oo45rM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4G5C3Oo45rM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natasha Gibson Germany",
                "tags": [
                    "mode",
                    "outfits",
                    "outfit ideen",
                    "outfit inspiration",
                    "ootd",
                    "j\u00fcnger wirken",
                    "mode ab 50",
                    "style",
                    "try-on-haul",
                    "fashion haul",
                    "shopping haul",
                    "fashion tipps",
                    "mode tipps",
                    "styling tipps",
                    "fashion hacks",
                    "style hacks",
                    "styling hacks",
                    "mode hacks",
                    "kleidung kombinieren",
                    "purelei",
                    "schmuck",
                    "goldschmuck",
                    "natashagibson",
                    "deutsch",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "7 Styles, die uns \u00c4LTER wirken lassen",
                    "description": "7 Styles, die uns \u00c4LTER wirken lassen\n\ud83d\udc47\ud83c\udffd OUTFIT-LINKS\nRABATT\nPunkt 2 meines Videos ist gesponsert von PURELEI: https://bit.ly/3EH6P7b \nErhaltet jetzt 25% Rabatt bei PURELEI mit dem Code: natashamai (ab einem Einkaufswert von 79,- Euro und nur \u00fcber die unten stehenden Links;\nGeschenkgutscheine, reduzierte Artikel, Fine Jewelry und Mahina Club sind ausgeschlossen; g\u00fcltig bis 25.052025)\n\nPURELEI ST\u00dcCKE\n\nBalance Armreif-Set: https://link.purelei.com/JVPGQtoBB9\n\nBalance Ohrringe: https://link.purelei.com/42lyetGJJR\n\nPlain Layering-Kette (Hellgold): https://link.purelei.com/25LqAUoqq9\n\nIsland Ring: https://link.purelei.com/EPW8OT6yyq\n\n\nZur Info: Mit Ausnahme der Teile von PURELEI habe ich alle Teile selbst gekauft. Und wenn etwas NICHT normal ausf\u00e4llt, steht es dabei.\n\n\nICH TRAGE\n\nSchokobraune Leinen-Weste: https://c.klarna.com/al/DQKt/ \n\nSchokobraune Leinen-Shorts: https://c.klarna.com/al/DQL7/ \n\nSchmuck: siehe oben\n\n\nPRODUKTE F\u00dcR AUGENBRAUEN\n\nMaybelline https://amzlink.to/az0lJYSVto2Cr (mein Farbton: Medium Brown)\n\nBenefit Augenbrauenstift: https://bit.ly/4kqD8GL (mein Farbton: 3.75)\n\nBenefit Augenbrauengel: https://bit.ly/3SnixH3 (mein Farbton: 3.75)\n\nWunderbrow-Gel: https://amzlink.to/az0eaS8ClkAWl (zum Auftragen braucht man einen sehr schmalen, abgeschr\u00e4gten Pinsel)\n\n\nTEILE AUS ANPROBEN \u2013 TEILE AUS BILDERN WEITER UNTEN\n\nOBERTEILE \n\nSchwarzes Top (zu floralem Rock): https://amzn.to/4iNFyO4 \n\nSchokobraune Leinen-Weste: https://c.klarna.com/al/DQKt/ \n\nSchokobraunes T-Shirt mit Taillen-Knoten: https://c.klarna.com/al/DQLD/ \n\n\nUNTERTEILE\n\nSchokobraune Leinen-Shorts: https://c.klarna.com/al/DQL7/ \n\nSchwarzer floraler Rock: https://amzlink.to/az06xJq7sb6TN \n\n\nJACKEN/M\u00c4NTEL/BLAZER\n\nBomberjacke in Ros\u00e9: https://amzlink.to/az0IaOSJukFhG \n\nSchokobrauner Leinen-Blazer: https://c.klarna.com/al/DQL3/ \n\n\nSCHUHE\n\nSnakeprint-Pumps: \u00e4lter \u2013 auch Snakeprint, aber flach: https://bit.ly/3Z4YqkM \n\n\nHANDTASCHEN\n\nDunkelbraune East-West-Clutch: https://c.klarna.com/al/DQJu/ \u2013 g\u00fcnstigere Alternative: https://c.klarna.com/al/DQJn/ und noch g\u00fcnstiger: https://c.klarna.com/al/DQJq/ \n\n\nTEILE AUF DER STANGE\n\nSchokobraunes T-Shirt mit Taillen-Knoten: https://c.klarna.com/al/DQLD/ \n\nSchokobraune Wickelbluse: https://c.klarna.com/al/DQL9/ \n\nSchokobrauner Leinen-Blazer: https://c.klarna.com/al/DQL3/ \n\nBomberjacke in Ros\u00e9: https://amzlink.to/az0IaOSJukFhG \n\nWei\u00dfes Camisole-Top (hier muss ein BH drunter, da leicht transparent): https://bit.ly/3GLaiCl\n\n\nTEILE AUS BILDERN\n\nSchwarzes Maxikleid: https://bit.ly/4iNxhtw  \n\nStatement-Kette: https://bit.ly/3RS66D3 \n\nBreiter G\u00fcrtel: https://bit.ly/431LugE \n\nSiegelring: https://bit.ly/4dmrqKZ \n\nXXL-Creolen: https://bit.ly/43eQJLf \n\nChanel-Perlenkette: https://bit.ly/43eaG4N \n\nWei\u00dfer G\u00fcrrtel mit Nieten: https://bit.ly/3GI15dV \n\nSchmaler Leo-G\u00fcrtel: https://bit.ly/3RPx4eE \u200b\u200b \n\nSchwarze Trekking-Sandalen: https://bit.ly/3RLW2LR \n\nSalbeifarbene Trekking-Sandalen: https://bit.ly/4cZDf9u \n\nRos\u00e9farbene Trekking-Sandalen: https://bit.ly/43a4FFo \n\nMetallic-Trekking-Sandalen: https://bit.ly/4jCKwOZ \n\nSchwarze Keil-Pumps: https://bit.ly/4k5yu0x \n\nSchwarze Keil-Pumps 2: https://bit.ly/3RM8wmG\n\nSchwarzes Polkadot-Kleid: https://bit.ly/43hDs4E \n\nRos\u00e9farbene Canvas-Sneakers: https://amzlink.to/az00z2mA5bc8R \n\nWei\u00dfe Canvas-Sneakers: https://amzlink.to/az0UHilMfnhA3 \n\nSchwarze Clogs: https://bit.ly/3Z5UPCX \n\nHellbeige Riemchen-Sandalen: https://bit.ly/3EGdMp4 \n\nCognac-farbene Riemchen-Sandalen: https://bit.ly/3SneryG \n\nGraues Skaterkleid: https://bit.ly/4iSe4Ho \n\nLilafarbenes Abendkleid: https://c.klarna.com/al/DPFy/ \n\nCremefarbenes Boho-Minikleid: https://bit.ly/3GEc8oi \n\nGr\u00fcnes R\u00fcschenkleid: https://amzlink.to/az054PjQumHax \n\nCremefarbenes Boho-Kleid in Midil\u00e4nge: https://c.klarna.com/al/DPJI/ \n\nGemustertes kurzes Boho-Kleid: https://bit.ly/4k8SIpZ  \n\nBuntes Missoni-Kleid: https://bit.ly/432XS08 \n\nHellblaues Pucci-Kleid: https://c.klarna.com/al/DPFP/ \n\nBuntes Etro-Kleid: https://bit.ly/4jCIz57 \n\nGemustertes T-Shirt 1: https://amzlink.to/az0YmVjv1m474 \n\nGemustertes T-Shirt 2: https://amzlink.to/az0paLFSeBwMy \n\nHellgr\u00fcnes Midikleid: https://bit.ly/3GDXBcm \n\nWunderbrow-Gel: https://amzlink.to/az0eaS8ClkAWl \n\n\u201cGimme Brow\u201d Augenbrauengel: https://bit.ly/3SnixH3 (mein Farbton ist 3.75)\n\n\n\u2730 KAPITEL \u2730\n\n00:00 Intro\n\n00:31 Bestimmte Beauty-Eingriffe\n\n03:46 Dino-Accessoires \u2013 sponsored\n\n07:36 Gewisse Sommerschuhe\n\n10:53 Lord Helmchen\n\n13:16 90% der Sommerkleider\n\n16:12 Fast alle Muster\n\n17:27 Zu k\u00fcnstliche Augenbrauen\n\n\nAffiliate-Links: Wenn ihr Teile \u00fcber die Links in dieser Box bestellt, erhalte ich in einigen F\u00e4llen eine Provision. Dies wirkt sich weder auf meine pers\u00f6nliche Produktauswahl noch auf den Kaufpreis aus.\n\n\n\ud83d\udcf7 Fotos: lev radin, GBALLGIGGSPHOTO, Peakstock, Kathy Hutchins, popcorner, mimagephotography, Featureflash Photo Agency, Elena Stepanova, sirtravelalot, Markus Wissmann, Sean Nel, Tinseltown, Ron Adar, s_bukley (alle Shutterstock), moviestillsdb.com\n\n\n\u266b Track: Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84899",
                "likeCount": "5835",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "635"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "obaDb0zNruPUaGvyWemP0jUfVgw",
            "id": "BhxkNEIj_H0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T17:59:07Z",
                "channelId": "UCtzhq8TIfFB9vRAHVqLL9PA",
                "title": "DHURATA DORA - VON\u00cb (Official Video)",
                "description": "LISTEN HERE TO \"VONE\":\nhttps://dhuratadora.lnk.to/VONE \n\nFOLLOW DHURATA DORA ON:\nInstagram: https://www.instagram.com/dhuratadora \nFacebook: https://www.facebook.com/DhurataDoraOfficial \nTikTok:  https://www.tiktok.com/@dhuratadora \nYouTube: https://bit.ly/3pjykt0\nSpotify: https://spoti.fi/3soD7uY\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nProduced: Jugglerz, Levin\nLyrics/Melody: Dhurata Dora, Lira\n\nStyling: Dania, Dodona Avdiu\n\nHair: Kaci\nMake-up: Arber Bytyqi\n\nExecutive Producer: Ilir Balija \nVideo: Entermedia\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 Sony Music & Dhurata Dora. All Rights Reserved.\n\n#dhuratadora  #vone  #dhurata",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BhxkNEIj_H0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BhxkNEIj_H0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BhxkNEIj_H0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BhxkNEIj_H0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BhxkNEIj_H0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dhurata Dora",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DHURATA DORA - VON\u00cb (Official Video)",
                    "description": "LISTEN HERE TO \"VONE\":\nhttps://dhuratadora.lnk.to/VONE \n\nFOLLOW DHURATA DORA ON:\nInstagram: https://www.instagram.com/dhuratadora \nFacebook: https://www.facebook.com/DhurataDoraOfficial \nTikTok:  https://www.tiktok.com/@dhuratadora \nYouTube: https://bit.ly/3pjykt0\nSpotify: https://spoti.fi/3soD7uY\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nProduced: Jugglerz, Levin\nLyrics/Melody: Dhurata Dora, Lira\n\nStyling: Dania, Dodona Avdiu\n\nHair: Kaci\nMake-up: Arber Bytyqi\n\nExecutive Producer: Ilir Balija \nVideo: Entermedia\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 Sony Music & Dhurata Dora. All Rights Reserved.\n\n#dhuratadora  #vone  #dhurata"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1303325",
                "likeCount": "24967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "499"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nvqV4UoyfjAO4f-8f0Gg3w0LOpA",
            "id": "9N9flSEcdic",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T09:30:11Z",
                "channelId": "UC1-VOKyTJrgLiBeiJqzeIUQ",
                "title": "JP Performance - Zoki, Julia und Monte erleben ihr blaues Wunder im R8 V10 Turbo!",
                "description": "GEIL DIGGI!!\n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9N9flSEcdic/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9N9flSEcdic/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9N9flSEcdic/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9N9flSEcdic/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9N9flSEcdic/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JP Performance GmbH",
                "tags": [
                    "JP Performance",
                    "Jean Pierre Kraemer",
                    "PS Profis",
                    "JP",
                    "Boost",
                    "Turbo",
                    "Dortmund",
                    "Germany",
                    "Drift",
                    "Flames",
                    "Backfire",
                    "Antilag",
                    "Burnout",
                    "Loud",
                    "Exhaust",
                    "Abgasanlage",
                    "Tuning",
                    "VLOG",
                    "Fail",
                    "Compilation",
                    "BMW",
                    "M4",
                    "Audi",
                    "R8",
                    "Lamborghini",
                    "Ferrari",
                    "Bugatti",
                    "Veyron",
                    "VW",
                    "Golf",
                    "GTI",
                    "F40",
                    "918",
                    "Spyder",
                    "Porsche",
                    "Cars",
                    "BiTurbo",
                    "Corvette",
                    "Mercedes",
                    "Rotiform",
                    "Black Series",
                    "Umbau",
                    "Bodykit",
                    "C63 Black Series",
                    "Supra"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "JP Performance - Zoki, Julia und Monte erleben ihr blaues Wunder im R8 V10 Turbo!",
                    "description": "GEIL DIGGI!!\n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "812788",
                "likeCount": "50815",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3059"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b_T3lBYaHcFQvoQfHryf6npXKgs",
            "id": "FLkAkqNJD6g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T22:00:07Z",
                "channelId": "UCXZexl0S9pgKzRT4gGUSBpA",
                "title": "SAMRA - BEI NACHT (prod. by Erol & Veysigz) [Official Video]",
                "description": "SAMRA - BEI NACHT\nhttps://lnk.site/beinachtsamra \n\nJETZT \u201eKAREEM\u201c ALBUM BOX SICHERN\nhttps://cataleyaclothing.com/collections/album-box\n\nSichere dir hier deine Tickets f\u00fcr die SAMRA LIVE TOUR 2025: https://www.eventim.de/artist/samra\n\n\u25ba Produced by Erol\nhttps://www.instagram.com/prod.erol/\n\n\u25ba Produced by Veysigz\nhttps://www.instagram.com/veysigz_music\n\n\u25ba Additional by Chris Jarbee\nhttps://www.instagram.com/chrisjarbee\n\n\u25ba Mastering by Sascha Busy B\u00fchren\nhttps://www.instagram.com/saschabusy \n\n\u25ba Grafikdesign Single Cover by Designnow \nhttps://www.instagram.com/designn0w \n\n\u25ba Video by Kamyab \nhttps://www.instagram.com/danielkamyab\n\n\u25ba Samra folgen: \nInstagram: https://www.instagram.com/samra\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@samra_official\n\nKontakt: info@cataleyaedition.com\n\n#SAMRA #BEINACHT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FLkAkqNJD6g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FLkAkqNJD6g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FLkAkqNJD6g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FLkAkqNJD6g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FLkAkqNJD6g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Samra",
                "tags": [
                    "samra",
                    "urban",
                    "German rap",
                    "hip hop",
                    "samra official",
                    "samra musikvideo",
                    "samra live",
                    "samra lyrics",
                    "samra reaction",
                    "samra album",
                    "samra harami",
                    "ya salame",
                    "samra instinkte",
                    "cataleya",
                    "samra rohdiamant",
                    "samra wir ticken",
                    "samra roadrunner",
                    "samra lila",
                    "samra criminal Marlboro rot",
                    "samra 187",
                    "bushido",
                    "capital bra",
                    "luciano",
                    "amo",
                    "ak",
                    "akau\u00dferkontrolle",
                    "deutschrap",
                    "modusmio",
                    "modus mio",
                    "beinacht",
                    "lacazette",
                    "eno"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SAMRA - BEI NACHT (prod. by Erol & Veysigz) [Official Video]",
                    "description": "SAMRA - BEI NACHT\nhttps://lnk.site/beinachtsamra \n\nJETZT \u201eKAREEM\u201c ALBUM BOX SICHERN\nhttps://cataleyaclothing.com/collections/album-box\n\nSichere dir hier deine Tickets f\u00fcr die SAMRA LIVE TOUR 2025: https://www.eventim.de/artist/samra\n\n\u25ba Produced by Erol\nhttps://www.instagram.com/prod.erol/\n\n\u25ba Produced by Veysigz\nhttps://www.instagram.com/veysigz_music\n\n\u25ba Additional by Chris Jarbee\nhttps://www.instagram.com/chrisjarbee\n\n\u25ba Mastering by Sascha Busy B\u00fchren\nhttps://www.instagram.com/saschabusy \n\n\u25ba Grafikdesign Single Cover by Designnow \nhttps://www.instagram.com/designn0w \n\n\u25ba Video by Kamyab \nhttps://www.instagram.com/danielkamyab\n\n\u25ba Samra folgen: \nInstagram: https://www.instagram.com/samra\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@samra_official\n\nKontakt: info@cataleyaedition.com\n\n#SAMRA #BEINACHT"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166827",
                "likeCount": "11251",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "652"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W1rz9LvJUJbLfSlDapfNEjZycGg",
            "id": "ElgNeqn-Wo4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T21:59:07Z",
                "channelId": "UCOiG4UoE0-CBZKlDVgw1eTA",
                "title": "SDP x TREAM - ADAC",
                "description": "\u27a1\ufe0f \"ADAC\" STREAMEN: https://umg.lnk.to/ADAC\n\u27a1\ufe0f SDP TOUR TiCKETS: https://sdp-tickets.de\n\u27a1\ufe0f TREAM TOUR TiCKETS: https://linktr.ee/treamiboii\n\u27a1\ufe0f ALBUM VORBESTELLEN: https://shop.sdp-online.de/\n\u27a1\ufe0f Limitiertes ADAC BUNDLE: https://shop.sdp-online.de/\n\nKonzept: Marvin Str\u00f6ter & SDP\nRegie, Kamera & Edit: Marvin Str\u00f6ter\n\nWenn Ihr nix verpassen wollt, folgt SDP:\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/sdp_die_band/\n\u27a1\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@sdp_die_band\n\u27a1\ufe0f Youtube: http://bit.ly/IgIkLZ\n\u27a1\ufe0f Spotify: https://spoti.fi/2LCtEeX\n\u27a1\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/sdpmusik\n\nMusikproduktion: Beatzarre, B-Case\n\nBand: Thilo Brandt, Benedikt Sturm, Nina Steinert\n\nSprecher: Matthias Hoff\n\nProduktion:\nSelina Schmucker\nWEVAME International SLU\n\nAssistenz & B-Roll:\nCelina Rabanus\n\nAssistenz & Making Of:\nAnil Kumar\n\nAssistenz:\nJannik Schmitt\nLasse Kuzaj\nJoey Prahl\nMelissa Opitz\n\nAufnahmeleitung:\nLara Riesterer\n\nKoordination Statisten:\nJordan Fischer\nEmily Aue \nValerijan Maljm \nJonathan Schwarzberg\n\nKamerakran:\nCinorama Marc Hennicke\nAri Warias \nUwe Meier\n\nPyro:\nForca GmbH\nRobin Hanke\nLena Umann\nRobert Krause\nConstantin R\u00f6hner\n\nStuntteam:\nPatrick Richter, Stefan Langel, Oliver Fritsche\n\nPolizei:\nBerlin City Cops Sandra Rusicke & Kerstin Scholz GbR: Kerstin, Tanja, Hecke, Mario Franczak, Patrick Falkenau\n\nFeuerwehr:\nPatrick Helbing & GPDS GERMAN PROTECT & DEFENSE SERVICE GmbH\n\nDanke an:\nDetlef Mottschall Taxi\nEttie & Abschleppdienst KFZ Isi\nKnut Muderack vom Team Eisbus\n\nWeiteren Dank an:\ndie Senatsverwaltung f\u00fcr Mobilit\u00e4t, Verkehr, Klimaschutz und Umwelt des Landes Berlin\nTream, Thilo, Bene, Nina\nalle Fans\nFamilie Dahlke\nJessica Blochowicz, Larissa Jentsch, Augusto Lima, Marvin Ratanachu, Ingo Kern, Karin M\u00fchlhoff\n\nAll Wacht Rennwanz GmbH\nAutoverwertung Berk GmbH\nAutoservice Kunert GmbH\nB\u00fcttner Ingenieurgesellschaft f\u00fcr Verkehrstechnik mbH\nCasa Michelangelo\nDomino\u2019s\nPlan-M GmbH\nPPS-Berlin Security & Service GmbH\nREWE S\u00fcdwestkorso\nWupperwerft GmbH\n\nToiletten: TOI TOI & DIXI\nPickup: Moe Jaksch & Jan Kubkowski\nVlogging Tream / BTS: Marco Nikolaus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ElgNeqn-Wo4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ElgNeqn-Wo4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ElgNeqn-Wo4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ElgNeqn-Wo4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ElgNeqn-Wo4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stonedeafproduction",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SDP x TREAM - ADAC",
                    "description": "\u27a1\ufe0f \"ADAC\" STREAMEN: https://umg.lnk.to/ADAC\n\u27a1\ufe0f SDP TOUR TiCKETS: https://sdp-tickets.de\n\u27a1\ufe0f TREAM TOUR TiCKETS: https://linktr.ee/treamiboii\n\u27a1\ufe0f ALBUM VORBESTELLEN: https://shop.sdp-online.de/\n\u27a1\ufe0f Limitiertes ADAC BUNDLE: https://shop.sdp-online.de/\n\nKonzept: Marvin Str\u00f6ter & SDP\nRegie, Kamera & Edit: Marvin Str\u00f6ter\n\nWenn Ihr nix verpassen wollt, folgt SDP:\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/sdp_die_band/\n\u27a1\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@sdp_die_band\n\u27a1\ufe0f Youtube: http://bit.ly/IgIkLZ\n\u27a1\ufe0f Spotify: https://spoti.fi/2LCtEeX\n\u27a1\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/sdpmusik\n\nMusikproduktion: Beatzarre, B-Case\n\nBand: Thilo Brandt, Benedikt Sturm, Nina Steinert\n\nSprecher: Matthias Hoff\n\nProduktion:\nSelina Schmucker\nWEVAME International SLU\n\nAssistenz & B-Roll:\nCelina Rabanus\n\nAssistenz & Making Of:\nAnil Kumar\n\nAssistenz:\nJannik Schmitt\nLasse Kuzaj\nJoey Prahl\nMelissa Opitz\n\nAufnahmeleitung:\nLara Riesterer\n\nKoordination Statisten:\nJordan Fischer\nEmily Aue \nValerijan Maljm \nJonathan Schwarzberg\n\nKamerakran:\nCinorama Marc Hennicke\nAri Warias \nUwe Meier\n\nPyro:\nForca GmbH\nRobin Hanke\nLena Umann\nRobert Krause\nConstantin R\u00f6hner\n\nStuntteam:\nPatrick Richter, Stefan Langel, Oliver Fritsche\n\nPolizei:\nBerlin City Cops Sandra Rusicke & Kerstin Scholz GbR: Kerstin, Tanja, Hecke, Mario Franczak, Patrick Falkenau\n\nFeuerwehr:\nPatrick Helbing & GPDS GERMAN PROTECT & DEFENSE SERVICE GmbH\n\nDanke an:\nDetlef Mottschall Taxi\nEttie & Abschleppdienst KFZ Isi\nKnut Muderack vom Team Eisbus\n\nWeiteren Dank an:\ndie Senatsverwaltung f\u00fcr Mobilit\u00e4t, Verkehr, Klimaschutz und Umwelt des Landes Berlin\nTream, Thilo, Bene, Nina\nalle Fans\nFamilie Dahlke\nJessica Blochowicz, Larissa Jentsch, Augusto Lima, Marvin Ratanachu, Ingo Kern, Karin M\u00fchlhoff\n\nAll Wacht Rennwanz GmbH\nAutoverwertung Berk GmbH\nAutoservice Kunert GmbH\nB\u00fcttner Ingenieurgesellschaft f\u00fcr Verkehrstechnik mbH\nCasa Michelangelo\nDomino\u2019s\nPlan-M GmbH\nPPS-Berlin Security & Service GmbH\nREWE S\u00fcdwestkorso\nWupperwerft GmbH\n\nToiletten: TOI TOI & DIXI\nPickup: Moe Jaksch & Jan Kubkowski\nVlogging Tream / BTS: Marco Nikolaus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191854",
                "likeCount": "7941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eU7ZwKdHvKbIyJ61ycEfM0H3Z5A",
            "id": "zgSM_hTyru0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T14:37:29Z",
                "channelId": "UCB2wtYpfbCpYDc5TeTwuqFA",
                "title": "How I Became A Pro Bodybuilder",
                "description": "The day is finally here! \n\n\nPREP SHOP Code \"WILL\" For 10% OFF you order:\nhttps://www.prepshop.ca/?adid=051418_ht_225\n\nDownload the MacroFactor App- CODE \"WILL\" for 2 week free trial! \nhttp://onelink.to/mfwill\n\nSHOP GYMSHARK \ud83e\udd88 10% OFF WITH CODE \"WILL10\"- \nhttps://gymshark.com\n\nGET MY COOKBOOK! https://www.stripdown.ca/ \n\nINSTAGRAM- https://www.instagram.com/willtenny/\n\n#fitness #gym #bodybuilding \n\nHow I Became A Pro Bodybuilder",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgSM_hTyru0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgSM_hTyru0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgSM_hTyru0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgSM_hTyru0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgSM_hTyru0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Will Tennyson",
                "tags": [
                    "how i became a pro bodybuilder",
                    "bodybuilding",
                    "bodybuilder",
                    "challenge",
                    "show day",
                    "vlog",
                    "fitness",
                    "gym",
                    "weightlifting",
                    "will tennyson",
                    "wnbf",
                    "natural bodybuilding",
                    "pro card",
                    "what i eat in a day",
                    "full day od wating",
                    "bodybuilding motivation",
                    "motivation"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How I Became A Pro Bodybuilder",
                    "description": "The day is finally here! \n\n\nPREP SHOP Code \"WILL\" For 10% OFF you order:\nhttps://www.prepshop.ca/?adid=051418_ht_225\n\nDownload the MacroFactor App- CODE \"WILL\" for 2 week free trial! \nhttp://onelink.to/mfwill\n\nSHOP GYMSHARK \ud83e\udd88 10% OFF WITH CODE \"WILL10\"- \nhttps://gymshark.com\n\nGET MY COOKBOOK! https://www.stripdown.ca/ \n\nINSTAGRAM- https://www.instagram.com/willtenny/\n\n#fitness #gym #bodybuilding \n\nHow I Became A Pro Bodybuilder"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1839453",
                "likeCount": "149042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16012"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "idRkQFi6nHP6s9yc0JS-1_VIIPc",
            "id": "VAs1L0I7xIc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T09:43:39Z",
                "channelId": "UCpLEtz3H0jSfEneSdf1YKnw",
                "title": "Putin, Xi Jinping and Others in Tears at Eternal Flame Ceremony on Victory Day | APT",
                "description": "Watch the emotional moment as Russian President Vladimir Putin, Chinese President Xi Jinping, and other world leaders shed tears during a solemn flower-laying ceremony at the Eternal Flame in Moscow.\n\nHeld as part of the Victory Day commemorations, the ceremony honored the memory of Soviet soldiers who fell during the Great Patriotic War. The leaders stood in silence, visibly moved, as they paid tribute at the Tomb of the Unknown Soldier near the Kremlin wall.\n\nThe 2025 Victory Day marks the 80th anniversary of the defeat of Nazi Germany. Despite global tensions, around 30 heads of state and dignitaries joined Putin in this powerful act of remembrance\u2014showing unity and grief for the sacrifices made during World War II.\n\n#putin #victoryday #moscow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VAs1L0I7xIc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VAs1L0I7xIc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VAs1L0I7xIc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VAs1L0I7xIc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VAs1L0I7xIc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "APT",
                "tags": [
                    "live news",
                    "news live",
                    "latest news",
                    "news",
                    "world news",
                    "apt",
                    "apt news",
                    "global news"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Putin, Xi Jinping and Others in Tears at Eternal Flame Ceremony on Victory Day | APT",
                    "description": "Watch the emotional moment as Russian President Vladimir Putin, Chinese President Xi Jinping, and other world leaders shed tears during a solemn flower-laying ceremony at the Eternal Flame in Moscow.\n\nHeld as part of the Victory Day commemorations, the ceremony honored the memory of Soviet soldiers who fell during the Great Patriotic War. The leaders stood in silence, visibly moved, as they paid tribute at the Tomb of the Unknown Soldier near the Kremlin wall.\n\nThe 2025 Victory Day marks the 80th anniversary of the defeat of Nazi Germany. Despite global tensions, around 30 heads of state and dignitaries joined Putin in this powerful act of remembrance\u2014showing unity and grief for the sacrifices made during World War II.\n\n#putin #victoryday #moscow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1394792",
                "likeCount": "32935",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gdL6KeVU3EtvE71xEIfVbxZJEQg",
            "id": "Wy-U5BGcDf4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T21:33:30Z",
                "channelId": "UC5NOEUbkLheQcaaRldYW5GA",
                "title": "US-Kardinal Prevost zum Papst gew\u00e4hlt",
                "description": "Wei\u00dfer Rauch ist aus dem Schornstein \u00fcber der Sixtinischen Kapelle aufgestiegen: Die Kardin\u00e4le haben einen neuen Papst gew\u00e4hlt. Habemus Papam! Kardinal Robert Francis Prevost aus den USA ist der n\u00e4chste Papst. Er gibt sich den Namen Leo XIV.\n \nWeitere Informationen im Liveblog: https://www.tagesschau.de/newsticker/liveblog-konklave-100.html\n\nAlle aktuellen Informationen, weitere Nachrichten und tagesschau24 im Livestream: https://www.tagesschau.de/\n\nAlle Sendungen, Livestreams, Dokumentation und Reportagen auch in der ARD-Mediathek: https://www.ardmediathek.de/tagesschau\n\n#tagesschau #nachrichten",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wy-U5BGcDf4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wy-U5BGcDf4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wy-U5BGcDf4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wy-U5BGcDf4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wy-U5BGcDf4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tagesschau",
                "tags": [
                    "tagesschau",
                    "tagesthemen",
                    "ard",
                    "mdr",
                    "ndr",
                    "rbb",
                    "br24",
                    "wdr aktuell",
                    "rtl aktuell",
                    "zdfheute nachrichten",
                    "nachrichten",
                    "news",
                    "infos",
                    "spd",
                    "fdp",
                    "gr\u00fcne",
                    "afd",
                    "linke",
                    "cdu",
                    "csu",
                    "russland",
                    "ukraine",
                    "ard mediathek",
                    "wetter",
                    "jens riewa",
                    "20 Uhr",
                    "heute",
                    "das erste",
                    "in einfacher sprache",
                    "tv",
                    "einfache sprache",
                    "nachrichtensprecher",
                    "live"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "US-Kardinal Prevost zum Papst gew\u00e4hlt",
                    "description": "Wei\u00dfer Rauch ist aus dem Schornstein \u00fcber der Sixtinischen Kapelle aufgestiegen: Die Kardin\u00e4le haben einen neuen Papst gew\u00e4hlt. Habemus Papam! Kardinal Robert Francis Prevost aus den USA ist der n\u00e4chste Papst. Er gibt sich den Namen Leo XIV.\n \nWeitere Informationen im Liveblog: https://www.tagesschau.de/newsticker/liveblog-konklave-100.html\n\nAlle aktuellen Informationen, weitere Nachrichten und tagesschau24 im Livestream: https://www.tagesschau.de/\n\nAlle Sendungen, Livestreams, Dokumentation und Reportagen auch in der ARD-Mediathek: https://www.ardmediathek.de/tagesschau\n\n#tagesschau #nachrichten"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "784815",
                "likeCount": "6131",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5IDw2hSXXGQAwLaY9uMopaMwXxE",
            "id": "YeMftWVsjbI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T22:00:07Z",
                "channelId": "UCCcS6fhXWmkQc4jlgVWzzgg",
                "title": "Asche x Kollegah  - Bis hier lief alles noch gut",
                "description": "\u25ba BARCODES 2 LTD. BOX jetzt sichern: https://www.ascheshop.de/products/asche-barcodes-2\n\u25ba Jetzt streamen: http://aschexkollegah.lnk.to/BHLANG\n\u25ba  Asche Kanal abonnieren: http://ytb.li/Asche\n\u25ba Asche folgen: http://asche.fty.li/social\n\nBestellt euch jetzt eine der letztenb limitierten Barcodes 2 Deluxe Boxen vor und sichert euch sowohl Barcodes 2 als auch den ersten Teil auf CD! \n\nJetzt auf www.Ascheshop.de gehen, die passende Gr\u00f6sse ausw\u00e4hlen und vorbestellen! Gr\u00f6ssen S und XXL sind bereits ausverkauft.\n\nWenn euch das Video gefallen hat lasst einen Like und Kommentar da!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \nAsche Instagram: https://www.instagram.com/aschkobar/ \n\nAsche Spotify: http://sptf.li/Asche \n\nProd by: Bcase, Asche, L\nVideo by: https://www.instagram.com/rouslankortschagin/\nMix / Master : https://www.instagram.com/volker_idr_gebhardt/\nRecording: https://www.instagram.com/prod.canox/\nVideo Assistent: https://www.instagram.com/designed2fight/\n\n#Asche #Kollegah  #BisHierLiefAllesNochGut",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YeMftWVsjbI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YeMftWVsjbI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YeMftWVsjbI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YeMftWVsjbI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YeMftWVsjbI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Asche",
                "tags": [
                    "Asche",
                    "Aschkobar",
                    "Deutschrap",
                    "Hip Hop",
                    "Rap",
                    "Natural Born Killas",
                    "Asche Natural Born Killas",
                    "Asche Kollegah Natural Born Killas",
                    "WBIS",
                    "Asche WBIA",
                    "Was bleibst ist Asche",
                    "Cometenstaub",
                    "european gangster",
                    "street fighter",
                    "sie nannten ihn knochenbrecher",
                    "asche sie nannten ihn knochenbrecher",
                    "Kollegah Bis hier lief noch alles gut",
                    "Asche Bis hier lief noch alles gut",
                    "Asche Kollegah Bis hier lief noch alles gut",
                    "Bis hier lief noch alles gut",
                    "Asche Kollegah",
                    "Kollegah"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Asche x Kollegah  - Bis hier lief alles noch gut",
                    "description": "\u25ba BARCODES 2 LTD. BOX jetzt sichern: https://www.ascheshop.de/products/asche-barcodes-2\n\u25ba Jetzt streamen: http://aschexkollegah.lnk.to/BHLANG\n\u25ba  Asche Kanal abonnieren: http://ytb.li/Asche\n\u25ba Asche folgen: http://asche.fty.li/social\n\nBestellt euch jetzt eine der letztenb limitierten Barcodes 2 Deluxe Boxen vor und sichert euch sowohl Barcodes 2 als auch den ersten Teil auf CD! \n\nJetzt auf www.Ascheshop.de gehen, die passende Gr\u00f6sse ausw\u00e4hlen und vorbestellen! Gr\u00f6ssen S und XXL sind bereits ausverkauft.\n\nWenn euch das Video gefallen hat lasst einen Like und Kommentar da!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \nAsche Instagram: https://www.instagram.com/aschkobar/ \n\nAsche Spotify: http://sptf.li/Asche \n\nProd by: Bcase, Asche, L\nVideo by: https://www.instagram.com/rouslankortschagin/\nMix / Master : https://www.instagram.com/volker_idr_gebhardt/\nRecording: https://www.instagram.com/prod.canox/\nVideo Assistent: https://www.instagram.com/designed2fight/\n\n#Asche #Kollegah  #BisHierLiefAllesNochGut"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159232",
                "likeCount": "15420",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "972"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KIL15cPBkHneXh_nsXl6CNgK40s",
            "id": "aQxoIKnQs-I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T13:42:38Z",
                "channelId": "UCW7uzYyhVWVZnp1A2-EYAVQ",
                "title": "Is Squad saved?! \ud83e\udd79 (FULL STORY)",
                "description": "Grow your Squad, loot bosses, bust your friends, collect & Evolve all-star Supercell characters from Clash of Clans, Brawl Stars, Hay Day, Clash Royale, and Boom Beach!\n\nPLAY SQUAD BUSTERS NOW!\n\ud83d\udc49 https://supr.cl/SquadBustersDownload\n\nDon't miss any updates, follow our channels! \ud83c\udf89 \n\nhttps://www.instagram.com/squadbusters\nhttps://twitter.com/SquadBustersx\nhttps://www.tiktok.com/@squadbusters\nhttps://www.facebook.com/SquadBustersGame\nhttps://www.reddit.com/r/SquadBusters/\nhttps://discord.gg/squadbusters",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Squad Busters",
                "tags": [
                    "squad busters",
                    "supercell",
                    "squad",
                    "squadbusters",
                    "squad busters animation",
                    "lore",
                    "squad busters heroes",
                    "heroes",
                    "squad heroes",
                    "hero update",
                    "squad hero"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Is Squad saved?! \ud83e\udd79 (FULL STORY)",
                    "description": "Grow your Squad, loot bosses, bust your friends, collect & Evolve all-star Supercell characters from Clash of Clans, Brawl Stars, Hay Day, Clash Royale, and Boom Beach!\n\nPLAY SQUAD BUSTERS NOW!\n\ud83d\udc49 https://supr.cl/SquadBustersDownload\n\nDon't miss any updates, follow our channels! \ud83c\udf89 \n\nhttps://www.instagram.com/squadbusters\nhttps://twitter.com/SquadBustersx\nhttps://www.tiktok.com/@squadbusters\nhttps://www.facebook.com/SquadBustersGame\nhttps://www.reddit.com/r/SquadBusters/\nhttps://discord.gg/squadbusters"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "757066",
                "likeCount": "24280",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u04bYBWDsRqnhZrN0R_6N-4QNhw",
            "id": "xqQd8w248yU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T12:01:45Z",
                "channelId": "UCfMo0xj-sbdzHuzxvKdu1hw",
                "title": "Wirtz Rekordtor & Kroos Comeback! | Unser Team - Die Heim-EM 2024 | Doku Folge 1",
                "description": "Im Juni will sich die deutsche Nationalmannschaft zum ersten Mal den Titel in der UEFA Nations League holen. In M\u00fcnchen und Stuttgart steigt das Final Four mit Deutschland, Europameister Spanien, Vize-Weltmeister Frankreich und Portugal. Da werden Erinnerungen wach an die Heim-Europameisterschaft im vergangenen Sommer, als die Nationalmannschaft ihre Fans begeisterte und Deutschland vier stimmungsvolle Turnierwochen erlebte. \n\nDie exklusive Dokumentation \"Unser Team - Die Heim-EM 2024\" nimmt euch mit auf die Reise der deutschen Nationalmannschaft rund um die Europameisterschaft in Deutschland im Sommer 2024. In der ersten Folge blicken wir zur\u00fcck auf die Anf\u00e4nge unter Cheftrainer Julian Nagelsmann gegen die T\u00fcrkei und \u00d6sterreich. \u00dcber die L\u00e4nderspiele in Frankreich und gegen die Niederlande n\u00e4hern wir uns dem Start der EM mit dem Beginn der Vorbereitung im Weimarer Land, einer Teambuilding Einheit mit dem SEK bis hin zur Ankunft in Herzogenaurach. Viel Spa\u00df mit der ersten Folge!\n\nInsgesamt 40 Tage lang begleitete ein Kamerateam das DFB-Team im Rahmen der UEFA EURO 2024 durch Trainingslager, Testspiele und das Turnier. \u201eUnser Team - Die Heim-EM 2024\u201c ist eine Produktion von OMR Frames, Regie f\u00fchrten Tom H\u00e4ussler und Jonas Kozinowski.\n\nAbonniere jetzt unseren Kanal und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14 : https://zly.de/dfb/yt_abo.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/dfb_team\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfb\nTwitch: https://www.twitch.tv/dfb_official\nFacebook: https://www.facebook.com/DFBTeam\nX: https://x.com/DFB_Team\nBeReal: @dfb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xqQd8w248yU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xqQd8w248yU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xqQd8w248yU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xqQd8w248yU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xqQd8w248yU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DFB",
                "tags": [
                    "DFB",
                    "DFB TV",
                    "Deutscher Fu\u00dfball-Bund",
                    "Fu\u00dfball"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wirtz Rekordtor & Kroos Comeback! | Unser Team - Die Heim-EM 2024 | Doku Folge 1",
                    "description": "Im Juni will sich die deutsche Nationalmannschaft zum ersten Mal den Titel in der UEFA Nations League holen. In M\u00fcnchen und Stuttgart steigt das Final Four mit Deutschland, Europameister Spanien, Vize-Weltmeister Frankreich und Portugal. Da werden Erinnerungen wach an die Heim-Europameisterschaft im vergangenen Sommer, als die Nationalmannschaft ihre Fans begeisterte und Deutschland vier stimmungsvolle Turnierwochen erlebte. \n\nDie exklusive Dokumentation \"Unser Team - Die Heim-EM 2024\" nimmt euch mit auf die Reise der deutschen Nationalmannschaft rund um die Europameisterschaft in Deutschland im Sommer 2024. In der ersten Folge blicken wir zur\u00fcck auf die Anf\u00e4nge unter Cheftrainer Julian Nagelsmann gegen die T\u00fcrkei und \u00d6sterreich. \u00dcber die L\u00e4nderspiele in Frankreich und gegen die Niederlande n\u00e4hern wir uns dem Start der EM mit dem Beginn der Vorbereitung im Weimarer Land, einer Teambuilding Einheit mit dem SEK bis hin zur Ankunft in Herzogenaurach. Viel Spa\u00df mit der ersten Folge!\n\nInsgesamt 40 Tage lang begleitete ein Kamerateam das DFB-Team im Rahmen der UEFA EURO 2024 durch Trainingslager, Testspiele und das Turnier. \u201eUnser Team - Die Heim-EM 2024\u201c ist eine Produktion von OMR Frames, Regie f\u00fchrten Tom H\u00e4ussler und Jonas Kozinowski.\n\nAbonniere jetzt unseren Kanal und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14 : https://zly.de/dfb/yt_abo.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/dfb_team\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfb\nTwitch: https://www.twitch.tv/dfb_official\nFacebook: https://www.facebook.com/DFBTeam\nX: https://x.com/DFB_Team\nBeReal: @dfb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248817",
                "likeCount": "12467",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h4bx85T0qKxgpQ4lHTtenrjd5R8",
            "id": "rZCchoOHUDQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T12:01:34Z",
                "channelId": "UC1r80brC9Uya5IGR0dFru8Q",
                "title": "2 Schwestern fliegen nach Wien und machen nur peinliche Influencer Sachen, viel Spa\u00df",
                "description": "\u25b9 Wir fliegen nach Wien und machen nur peinliche Influencer Sachen, viel Spa\u00df\n__\n\nMeine Amazon Lieblingsprodukte: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\nMein Podcast mit Joey: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\nMeine Parfummarke: https://juliabeautx.de\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Hauptkanal: https://www.youtube.com/user/JuliaBeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n__\n\nGesch\u00e4ftliche Emailadresse: beautx@bwm-com.com\n\n*Affiliate Link: Ich erhalte eine Umsatzbeteiligung von Verk\u00e4ufen, die durch diesen Link generiert wurden.\n__\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem sch\u00f6nsten, Julia \u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rZCchoOHUDQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rZCchoOHUDQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rZCchoOHUDQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rZCchoOHUDQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rZCchoOHUDQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeautxVlogs",
                "tags": [
                    "Julia Beautx",
                    "beautxVlogs"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2 Schwestern fliegen nach Wien und machen nur peinliche Influencer Sachen, viel Spa\u00df",
                    "description": "\u25b9 Wir fliegen nach Wien und machen nur peinliche Influencer Sachen, viel Spa\u00df\n__\n\nMeine Amazon Lieblingsprodukte: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\nMein Podcast mit Joey: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\nMeine Parfummarke: https://juliabeautx.de\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Hauptkanal: https://www.youtube.com/user/JuliaBeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n__\n\nGesch\u00e4ftliche Emailadresse: beautx@bwm-com.com\n\n*Affiliate Link: Ich erhalte eine Umsatzbeteiligung von Verk\u00e4ufen, die durch diesen Link generiert wurden.\n__\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem sch\u00f6nsten, Julia \u2661"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "320507",
                "likeCount": "14413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JrBnMPie-dSqK1_8vkzw9HlgJ7Q",
            "id": "MfegGodCZWk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T22:00:06Z",
                "channelId": "UChgBqZLsIzN4gKSLfKoavEQ",
                "title": "Veysel & Berdo \u2013 LIEBEN & HASSEN II [Official Video]",
                "description": "H\u00f6re jetzt Veysel & Berdo auf \u201eLIEBEN & HASSEN II\u201c \u25ba https://umg.lnk.to/LiebenHassenII\n \n\u25baVeysel auf Instagram https://www.instagram.com/veysel/ \n\u25baVeysel auf TikTok https://www.tiktok.com/@veysel? \n\u25baVeysel auf Facebook https://www.facebook.com/veyselofficial/\n\n\u25baBerdo auf Instagram https://www.instagram.com/berdosechszwei\n\u25baBerdo auf TikTok https://www.tiktok.com/@berdo9k\n\nVeysel x Berdo - Lieben & Hassen II\n \nBack to the future: Veysel reist zur\u00fcck zu seinem ersten Hit \u2013 und bringt \u201eLieben & Hassen\u201c mit neuem Beat, neuem Vibe und neuem Feature wieder ins Jetzt. Das von MIKSU produzierte Original erschien 2010 und weckte nicht nur die Aufmerksamkeit von Haftbefehl, sondern brachte dem Essener auch seinen ersten Deal ein. 15 Jahre sp\u00e4ter gibt es jetzt das Update zu dem denkw\u00fcrdigen Klassiker des NRW-Rap \u2013 mit neuem Beat von Bouncy, neuem Mix von JULEZ und Johnny Good plus neuen Lyrics von Veysel und Berdo aus Wien.\n\n#Veysel #Berdo #LiebenUndHassenII",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfegGodCZWk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfegGodCZWk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfegGodCZWk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfegGodCZWk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfegGodCZWk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Veysel",
                "tags": [
                    "Veysel Berdo Lieben hassen 2",
                    "veysel",
                    "berdo",
                    "lieben hassen",
                    "lieben und hassen",
                    "lieben und hassen veysel",
                    "lieben und hassen 2",
                    "Veysel Kant\u00e9",
                    "Kante",
                    "Kant\u00e9",
                    "Veysel EP",
                    "Veysel WM 2006",
                    "WM 2006",
                    "Veysel Beretta",
                    "Beretta",
                    "Veysel Mi Amore",
                    "Mi Amore",
                    "Veysel Gut",
                    "veysel gut video",
                    "Veysel Testo",
                    "Testo",
                    "veysel 4 blocks",
                    "veysel kida ramadan",
                    "veysel neuer track",
                    "sag schon veysel",
                    "veysel luciano",
                    "veysel gottes wille",
                    "weysel",
                    "veisel",
                    "veysel musikvideo",
                    "veysel neues lied",
                    "veysel neues album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Veysel & Berdo \u2013 LIEBEN & HASSEN II [Official Video]",
                    "description": "H\u00f6re jetzt Veysel & Berdo auf \u201eLIEBEN & HASSEN II\u201c \u25ba https://umg.lnk.to/LiebenHassenII\n \n\u25baVeysel auf Instagram https://www.instagram.com/veysel/ \n\u25baVeysel auf TikTok https://www.tiktok.com/@veysel? \n\u25baVeysel auf Facebook https://www.facebook.com/veyselofficial/\n\n\u25baBerdo auf Instagram https://www.instagram.com/berdosechszwei\n\u25baBerdo auf TikTok https://www.tiktok.com/@berdo9k\n\nVeysel x Berdo - Lieben & Hassen II\n \nBack to the future: Veysel reist zur\u00fcck zu seinem ersten Hit \u2013 und bringt \u201eLieben & Hassen\u201c mit neuem Beat, neuem Vibe und neuem Feature wieder ins Jetzt. Das von MIKSU produzierte Original erschien 2010 und weckte nicht nur die Aufmerksamkeit von Haftbefehl, sondern brachte dem Essener auch seinen ersten Deal ein. 15 Jahre sp\u00e4ter gibt es jetzt das Update zu dem denkw\u00fcrdigen Klassiker des NRW-Rap \u2013 mit neuem Beat von Bouncy, neuem Mix von JULEZ und Johnny Good plus neuen Lyrics von Veysel und Berdo aus Wien.\n\n#Veysel #Berdo #LiebenUndHassenII"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79340",
                "likeCount": "4786",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h62CftXmewBSpPqxtiyfE5IKHsw",
            "id": "LCQLDYxNpHw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T22:00:06Z",
                "channelId": "UCcVEyQGmDlUvoPNUyrXwXUQ",
                "title": "BOJAN feat. ENO - RAPSTAR [OFFICIAL VIDEO]",
                "description": "\u25baBOJAN Kanal abonnieren: \nhttp://ytb.li/BOJAN\n\n\u25baBOJAN x ENO \"RAPSTAR\" \u00fcberall streamen:\nhttps://umg.lnk.to/rapstar_\n\n\u25ba Produced & mixed by ThisisYT\n https://www.instagram.com/thisisyt1/#\n\n\u25ba Video by Calogero Cimino \n   https://www.instagram.com/caloqero/#\n\n\u25ba mastered by Robin Schmidt\n  https://www.instagram.com/robin.schmidt.mastering/#\n\n\u25ba BOJAN folgen:\nInstagram:  https://www.instagram.com/bojan44/#\nTikTok:   https://www.tiktok.com/@bojan_offiziell",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LCQLDYxNpHw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LCQLDYxNpHw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LCQLDYxNpHw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LCQLDYxNpHw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LCQLDYxNpHw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BOJAN",
                "tags": [
                    "bojan",
                    "play69",
                    "playneunundsechzig",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "deutschrap",
                    "weg von dir",
                    "gestern nix heute star"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BOJAN feat. ENO - RAPSTAR [OFFICIAL VIDEO]",
                    "description": "\u25baBOJAN Kanal abonnieren: \nhttp://ytb.li/BOJAN\n\n\u25baBOJAN x ENO \"RAPSTAR\" \u00fcberall streamen:\nhttps://umg.lnk.to/rapstar_\n\n\u25ba Produced & mixed by ThisisYT\n https://www.instagram.com/thisisyt1/#\n\n\u25ba Video by Calogero Cimino \n   https://www.instagram.com/caloqero/#\n\n\u25ba mastered by Robin Schmidt\n  https://www.instagram.com/robin.schmidt.mastering/#\n\n\u25ba BOJAN folgen:\nInstagram:  https://www.instagram.com/bojan44/#\nTikTok:   https://www.tiktok.com/@bojan_offiziell"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69086",
                "likeCount": "3806",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_pGCcFmy74VIxvLwcVzbxE8dz7Q",
            "id": "gRX3Gm-YPRY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:52:24Z",
                "channelId": "UC_k8KFBzEf0uQ8LRFSAgSUA",
                "title": "Avril Lavigne - Young & Dumb (feat. Simple Plan) (Official Video)",
                "description": "Official music video for Young & Dumb by Avril Lavigne ft. Simple Plan : https://avrillavigne.lnk.to/younganddumb\n\n@simpleplan \n\nCrew\n\nDirector - Brad Bischoff\nProducer - Kyle Bullington\nProducer - Taylor Stone\nAssociate Producer - Sam Persall\nDirector of Photography - Jimmy Liu Nyeango\nB Cam Operator - Jordan Temkin\nSkate Unit Operator - Johnny Campos\n1st Assistant Camera - Mark Villa\n2nd Assistant Camera - Michelle Alanis\nCamera Utility - Michael Nerud\nDIT Rafaele - Vesco\nVFX Supervisor - Jose Quintero\nGaffer - Kevin Kim\nBest Boy Electric - Rodolfo Martinez\nKey Grip - Matt Toledo\nBest Boy Grip - Edwin Allen Richards IV\nSwing - Phil Sanchez\nProduction Designer - Sarah Lund\nArt Director - Joanna Cabalquinto\nSet Dresser - Gavin Sullivan\nWardrobe Stylist - Ilona Howe\nHair and Makeup - Phil Nathaniel\nPA - Skyler Piltch\nPA - Matt Berry\nPA - Elliot Cockayne\nSocial Media Manager - Jaclyn Moy\nDrum Tech - Sage Weeber\nStage Tech - Crishia Peet\nBTS Photographer - Travis Allen\n\nPost\n\nEditor - Brad Bischoff\nPost Production Supervisor - Kyle Bullington\nPost Production Supervisor - Jose Quintero\nColorist - Sam Howells\n\nTalent\n\nCheerleader - Savannah Coffee\nJock - Chris Albano\nProm King - Jasesan Emeret\nProm Queen - Kiera Ann Morris\nAvril Lavigne - Cami Ritzler\nBellhop - David Moskowitz\nSkater - Nadia Fleenor\nSkater - Michelle Steilen\nSkater - Jordan Cramer\nSkater - Matt Jones\nTattoo Artist - Cory Hackbarth\nTattoo Design - Emmanuel Facio\n\nAvril\n\nHair - Gabe Pandero\nHair - Lauren Bates\nMakeup - Autumn Skibinski",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Avril Lavigne",
                "tags": [
                    "newmusic",
                    "avrillavigne",
                    "simpleplan"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Avril Lavigne - Young & Dumb (feat. Simple Plan) (Official Video)",
                    "description": "Official music video for Young & Dumb by Avril Lavigne ft. Simple Plan : https://avrillavigne.lnk.to/younganddumb\n\n@simpleplan \n\nCrew\n\nDirector - Brad Bischoff\nProducer - Kyle Bullington\nProducer - Taylor Stone\nAssociate Producer - Sam Persall\nDirector of Photography - Jimmy Liu Nyeango\nB Cam Operator - Jordan Temkin\nSkate Unit Operator - Johnny Campos\n1st Assistant Camera - Mark Villa\n2nd Assistant Camera - Michelle Alanis\nCamera Utility - Michael Nerud\nDIT Rafaele - Vesco\nVFX Supervisor - Jose Quintero\nGaffer - Kevin Kim\nBest Boy Electric - Rodolfo Martinez\nKey Grip - Matt Toledo\nBest Boy Grip - Edwin Allen Richards IV\nSwing - Phil Sanchez\nProduction Designer - Sarah Lund\nArt Director - Joanna Cabalquinto\nSet Dresser - Gavin Sullivan\nWardrobe Stylist - Ilona Howe\nHair and Makeup - Phil Nathaniel\nPA - Skyler Piltch\nPA - Matt Berry\nPA - Elliot Cockayne\nSocial Media Manager - Jaclyn Moy\nDrum Tech - Sage Weeber\nStage Tech - Crishia Peet\nBTS Photographer - Travis Allen\n\nPost\n\nEditor - Brad Bischoff\nPost Production Supervisor - Kyle Bullington\nPost Production Supervisor - Jose Quintero\nColorist - Sam Howells\n\nTalent\n\nCheerleader - Savannah Coffee\nJock - Chris Albano\nProm King - Jasesan Emeret\nProm Queen - Kiera Ann Morris\nAvril Lavigne - Cami Ritzler\nBellhop - David Moskowitz\nSkater - Nadia Fleenor\nSkater - Michelle Steilen\nSkater - Jordan Cramer\nSkater - Matt Jones\nTattoo Artist - Cory Hackbarth\nTattoo Design - Emmanuel Facio\n\nAvril\n\nHair - Gabe Pandero\nHair - Lauren Bates\nMakeup - Autumn Skibinski"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1424784",
                "likeCount": "127057",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DmmcXisqfekImWPImnexOuFhQsY",
            "id": "gMSmHngndfM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T21:59:08Z",
                "channelId": "UCUtLwfZeK-K6RqBTiGIk2Tw",
                "title": "GENETIKK  - JUNG BRUTAL GESUND (FEAT. ROHGANG)",
                "description": "BUNDLES \u25ba https://rohgang.com/BUNDLE \n\nDirected by  Outtathisworld\nProduced by Sikk & Samon \nMix & Master by  Volker IDR-Gebhardt\nVideo by DoP, Edit & Grading - lucca.mille\nProduktionsassistenz - harryhollywood\n\n\n\nAlle Social-Media Links:  \n\nGenetikk                                \u25ba http://genetikk.fty.li/social \nFabian Kowallik                    \u25ba https://www.youtube.com/@ExiledMedicDe \n                                                \u25ba https://www.instagram.com/exiled.medic.de/ \nCoach Aaron                         \u25ba https://www.youtube.com/@NNGWORLD\n                                                \u25bahttps://www.instagram.com/coach_aaron_official/ \n\nOTW Channel abonnieren   \u25ba http://ytb.li/OuttaThisWorld\n\n\n\n\n\u00a9 2025 Outta This World Records\n#genetikk #otw #outtathisworld",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMSmHngndfM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMSmHngndfM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMSmHngndfM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMSmHngndfM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMSmHngndfM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OUTTATHISWORLD",
                "tags": [
                    "genetikk",
                    "outtathisworld",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "kappa",
                    "sikk",
                    "dna",
                    "w\u00fcnschdirwas",
                    "radio show",
                    "achter tag",
                    "nicht f\u00fcrs radio",
                    "trill",
                    "yes sir",
                    "diamant",
                    "foetus",
                    "musa",
                    "musa386",
                    "mortel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GENETIKK  - JUNG BRUTAL GESUND (FEAT. ROHGANG)",
                    "description": "BUNDLES \u25ba https://rohgang.com/BUNDLE \n\nDirected by  Outtathisworld\nProduced by Sikk & Samon \nMix & Master by  Volker IDR-Gebhardt\nVideo by DoP, Edit & Grading - lucca.mille\nProduktionsassistenz - harryhollywood\n\n\n\nAlle Social-Media Links:  \n\nGenetikk                                \u25ba http://genetikk.fty.li/social \nFabian Kowallik                    \u25ba https://www.youtube.com/@ExiledMedicDe \n                                                \u25ba https://www.instagram.com/exiled.medic.de/ \nCoach Aaron                         \u25ba https://www.youtube.com/@NNGWORLD\n                                                \u25bahttps://www.instagram.com/coach_aaron_official/ \n\nOTW Channel abonnieren   \u25ba http://ytb.li/OuttaThisWorld\n\n\n\n\n\u00a9 2025 Outta This World Records\n#genetikk #otw #outtathisworld"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64035",
                "likeCount": "5130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rhXOZjYdsA8_-z-Z6kFfSWqhF5M",
            "id": "VQRLujxTm3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T13:29:04Z",
                "channelId": "UC6VcWc1rAoWdBCM0JxrRQ3A",
                "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rockstar Games",
                "tags": [
                    "Rockstar Games",
                    "Grand Theft Auto VI",
                    "GTAVI",
                    "GTA 6",
                    "GTA Six",
                    "Grand Theft Auto Six",
                    "Grand Theft Auto",
                    "GTA",
                    "Jason",
                    "Jason Duval",
                    "Lucia",
                    "Lucia Caminos",
                    "Vice City",
                    "Leonida"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                    "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100381178",
                "likeCount": "5703353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "469976"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LaCS9Ea00J9vQovhYmYj4Pjcyw0",
            "id": "_T_StFhFj5M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T22:00:07Z",
                "channelId": "UCmJB2VtNTa-J6-3tVdEibAA",
                "title": "Musso - 10 JUNGS 2 (prod. by BAKI) [Official Musicvideo]",
                "description": "10 JUNGS 2 \u25ba https://umg.lnk.to/10jungs2\nMusso folgen\n\u25ba https://www.instagram.com/musso___\n\u25ba https://www.tiktok.com/@musso_s1r\n \nProduced by: BAKI (Metin Han & Yasin Eray Han)\n\u25ba https://www.instagram.com/schonwiederbaki/\n\u25ba https://www.instagram.com/metinaudio/\n\u25ba https://www.instagram.com/yasineray_/\n \nMix & Master: Metin Han\n\u25ba https://www.instagram.com/metinaudio/\n \nVIDEO created by Sherif\"Shereazy\"Sakr:\n\u25ba https://www.instagram.com/shereazy/\n \nKamera Assistent & BTS Photos: Vincent P\u00f6tzsch\n\u25ba https://www.instagram.com/vincentpoetzsch/\n \n#musso #super1 #10jungs2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_T_StFhFj5M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_T_StFhFj5M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_T_StFhFj5M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_T_StFhFj5M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_T_StFhFj5M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S1R",
                "tags": [
                    "musso",
                    "musso s1r",
                    "s1r",
                    "s1 records",
                    "10jungs2",
                    "10 jungs 2",
                    "10jungs 2",
                    "musso 10jungs",
                    "musso 10jungs2",
                    "musso 10 jungs 2",
                    "musso neuer song",
                    "deutschrap",
                    "musso deutschrap",
                    "musso deutschrapper",
                    "deutschrapper",
                    "rapper",
                    "musso rapper",
                    "musso hip hop",
                    "musso rap",
                    "musso neuer track",
                    "musso musikvideo",
                    "musso neues album",
                    "musso album",
                    "musso tour",
                    "musso 10 jungs beat",
                    "musso jungs",
                    "muso"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Musso - 10 JUNGS 2 (prod. by BAKI) [Official Musicvideo]",
                    "description": "10 JUNGS 2 \u25ba https://umg.lnk.to/10jungs2\nMusso folgen\n\u25ba https://www.instagram.com/musso___\n\u25ba https://www.tiktok.com/@musso_s1r\n \nProduced by: BAKI (Metin Han & Yasin Eray Han)\n\u25ba https://www.instagram.com/schonwiederbaki/\n\u25ba https://www.instagram.com/metinaudio/\n\u25ba https://www.instagram.com/yasineray_/\n \nMix & Master: Metin Han\n\u25ba https://www.instagram.com/metinaudio/\n \nVIDEO created by Sherif\"Shereazy\"Sakr:\n\u25ba https://www.instagram.com/shereazy/\n \nKamera Assistent & BTS Photos: Vincent P\u00f6tzsch\n\u25ba https://www.instagram.com/vincentpoetzsch/\n \n#musso #super1 #10jungs2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58981",
                "likeCount": "4287",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "230"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "khihksOGt_R6a0TNRBtWegFjcdQ",
            "id": "RJdpkCv7OaM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T12:59:28Z",
                "channelId": "UCkckVhg_uQfBEeBVFHoCraw",
                "title": "Ich habe sie endlich gefragt\ud83d\udc8d",
                "description": "Chrissi und ich machen gerade Urlaub in Thailand & da dachte ich mir, dass ich ihr endlich einen Antrag mache!! \ud83e\udd7a\n\n\ud83e\udd29 Werde Mitglied: https://www.youtube.com/c/echtso/join\n\u274c Meine Klamotten: https://www.lunymerch.de/collections/echtso\n\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/max.echtso/\n\u27a1\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@max.echtso\n\u27a1\ufe0f Twitch: https://www.twitch.tv/echtso\n\n\u27a1\ufe0f Unsere Family\nEchtso Gaming \ud83c\udfae https://www.youtube.com/c/EchtsoGaming\nTipTapTube \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66 https://www.youtube.com/user/TipTapTube\nChrissi \ud83d\udc95 https://www.youtube.com/c/Chrissi \nAsh \ud83d\udc66\ud83c\udffc https://www.youtube.com/channel/UCsXNJS4rYNWKbhYAS0x6q3w\nMarie \ud83d\udc67\ud83c\udffb https://www.youtube.com/c/marieland",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RJdpkCv7OaM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RJdpkCv7OaM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RJdpkCv7OaM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RJdpkCv7OaM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RJdpkCv7OaM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Echtso",
                "tags": [
                    "echtso",
                    "max",
                    "deutsch",
                    "teen",
                    "vlog",
                    "challenge",
                    "Thailand Urlaub 2025",
                    "Thailand urlaub",
                    "Thailand urlaub 2026",
                    "ich mache meiner freundin einen antrag",
                    "heiratsantrag",
                    "Verlobung 2025",
                    "Thailand urlaub mit meiner freundin",
                    "urlaub mit meiner freundin",
                    "chrissi und max",
                    "chrissi und max Verlobung",
                    "wir sind verlobt",
                    "wir werden heiraten"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich habe sie endlich gefragt\ud83d\udc8d",
                    "description": "Chrissi und ich machen gerade Urlaub in Thailand & da dachte ich mir, dass ich ihr endlich einen Antrag mache!! \ud83e\udd7a\n\n\ud83e\udd29 Werde Mitglied: https://www.youtube.com/c/echtso/join\n\u274c Meine Klamotten: https://www.lunymerch.de/collections/echtso\n\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/max.echtso/\n\u27a1\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@max.echtso\n\u27a1\ufe0f Twitch: https://www.twitch.tv/echtso\n\n\u27a1\ufe0f Unsere Family\nEchtso Gaming \ud83c\udfae https://www.youtube.com/c/EchtsoGaming\nTipTapTube \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66 https://www.youtube.com/user/TipTapTube\nChrissi \ud83d\udc95 https://www.youtube.com/c/Chrissi \nAsh \ud83d\udc66\ud83c\udffc https://www.youtube.com/channel/UCsXNJS4rYNWKbhYAS0x6q3w\nMarie \ud83d\udc67\ud83c\udffb https://www.youtube.com/c/marieland"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "326957",
                "likeCount": "19705",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "902"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YcIwg7gZQR_ikS9UQWIPUBQMqSk",
            "id": "tibdNnTmM5Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T20:00:06Z",
                "channelId": "UCT5C7yaO3RVuOgwP8JVAujQ",
                "title": "Taskmaster Season 19, Episode 2 - 'An invisible jump rope.' | Full Episode",
                "description": "Stevie Martin invents a new way for humans to move and Fatiha El-Ghorri sweeps the Taskmaster garden with a small broom.\n\n------------\n\nWatch full episodes in the UK on http://Channel4.com\nBuy Taskmaster merch: https://taskmasterstore.com/\n\n------------\n\nIn this Broadcast Award-winning, BAFTA and Emmy Award-nominated entertainment show, Taskmaster tyrant Greg Davies (Man Down, Cuckoo), with the help of his loyal assistant Alex Horne (The Horne Section and the show\u2019s creator), sets out to test the wiles, wit and wisdom of five hyper-competitive comedians.\n\nComedians that have risked life, limb, and dignity in the hope of making the Taskmaster proud so far include: Frank Skinner (The Frank Skinner Show), Mel Giedroyc (The Great British Bake Off), Romesh Ranganathan (Asian Provocateur), Hugh Dennis (Outnumbered), Sally Phillips (Bridget Jones\u2019 Diary), Rose Matafeo (Edinburgh Comedy Award Winner 2018), and Russell Howard (The Russell Howard Hour). Unaware of what awaits them in each wax-sealed envelope, only one competitor can become the victorious owner of His Royal Task-ness\u2019 golden head and be crowned the next Taskmaster Champion.\n\n#Taskmaster #Comedy\u00a0#GregDavies #AlexHorne",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tibdNnTmM5Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tibdNnTmM5Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tibdNnTmM5Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tibdNnTmM5Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tibdNnTmM5Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taskmaster",
                "tags": [
                    "Taskmaster",
                    "Alex Horne",
                    "Greg Davies",
                    "Frank Skinner",
                    "Josh Widdicombe",
                    "Romesh Ranganathan",
                    "The Horne Section",
                    "Tim Key",
                    "Dave Channel",
                    "Would I Lie To You",
                    "8 out of 10 cats",
                    "james acaster",
                    "bob mortimer",
                    "channel 4",
                    "panel show",
                    "uk comedy",
                    "comedy",
                    "sophie duker",
                    "bridget christie",
                    "sam campbell",
                    "judi love",
                    "ardal ohanlan",
                    "john robins",
                    "nick mohammed",
                    "fatiha el-ghorri",
                    "jason mantzoukas",
                    "mathew baynton",
                    "mat",
                    "rosie ramsey",
                    "stevie martin",
                    "full episode",
                    "season 19",
                    "episode 2"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Taskmaster Season 19, Episode 2 - 'An invisible jump rope.' | Full Episode",
                    "description": "Stevie Martin invents a new way for humans to move and Fatiha El-Ghorri sweeps the Taskmaster garden with a small broom.\n\n------------\n\nWatch full episodes in the UK on http://Channel4.com\nBuy Taskmaster merch: https://taskmasterstore.com/\n\n------------\n\nIn this Broadcast Award-winning, BAFTA and Emmy Award-nominated entertainment show, Taskmaster tyrant Greg Davies (Man Down, Cuckoo), with the help of his loyal assistant Alex Horne (The Horne Section and the show\u2019s creator), sets out to test the wiles, wit and wisdom of five hyper-competitive comedians.\n\nComedians that have risked life, limb, and dignity in the hope of making the Taskmaster proud so far include: Frank Skinner (The Frank Skinner Show), Mel Giedroyc (The Great British Bake Off), Romesh Ranganathan (Asian Provocateur), Hugh Dennis (Outnumbered), Sally Phillips (Bridget Jones\u2019 Diary), Rose Matafeo (Edinburgh Comedy Award Winner 2018), and Russell Howard (The Russell Howard Hour). Unaware of what awaits them in each wax-sealed envelope, only one competitor can become the victorious owner of His Royal Task-ness\u2019 golden head and be crowned the next Taskmaster Champion.\n\n#Taskmaster #Comedy\u00a0#GregDavies #AlexHorne"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "615184",
                "likeCount": "17225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TyiDB1J4VkuDcx3EqvpIcbYHsGk",
            "id": "nF20zSdt0Vs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:04:20Z",
                "channelId": "UCGUMCBR9s_S4GuXKTmB9WmQ",
                "title": "ELIGELLA FORDERT HERAUS! Delay Fu\u00dfballchallenge\ud83d\udd25\u26bd\ufe0f",
                "description": "Willkommen auf unserem Delay Sports Berlin YouTube Account!\ud83e\udd0d\n\nDu m\u00f6chtest Teil unserer Jugend werden?\nDann melde dich direkt bei den Trainier!\nB-Jugend: https://www.instagram.com/delaysports_b1\nC-Jugend: https://www.instagram.com/delaysports_c1\n\n\u27a1\ufe0f Hier geht es zum Trikot \u26bd\ufe0f: \nhttps://www.11teamsports.com/de-de/l/delay-sports\n\n\u27a1\ufe0f Hier spenden \ud83e\udef6\ud83c\udffc: \nhttps://www.krebshilfe.de/spenden-aktiv-werden/spenden/jetzt-spenden/\n\n\u27a1\ufe0f Unsere kostenlose Doku: \nhttps://www.amazon.de/gp/video/detail/B0CV3TQF57/ref=atv_dp_share_cu_r\n\n\u27a1\ufe0f Checkt die Angebote bei ESN ab & sichert euch den maximalen Rabatt mit dem Code ELI: \nhttps://www.esn.com/discount/eligella?redirect=%2Fcollections%2Feligella\u00a0\n*Werbung\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram der Delay Jugend:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin_jugend/\n\n\u27a1\ufe0f Hier k\u00f6nnt ihr Delay Sports Berlin Mitglied werden: \nhttps://www.delaysports-berlin.de/delay-sports\n\n\u27a1\ufe0f Nicht vergessen! Delay Donnerstag hei\u00dft 18 Uhr Upload",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nF20zSdt0Vs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nF20zSdt0Vs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nF20zSdt0Vs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nF20zSdt0Vs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nF20zSdt0Vs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Delay Sports Berlin",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELIGELLA FORDERT HERAUS! Delay Fu\u00dfballchallenge\ud83d\udd25\u26bd\ufe0f",
                    "description": "Willkommen auf unserem Delay Sports Berlin YouTube Account!\ud83e\udd0d\n\nDu m\u00f6chtest Teil unserer Jugend werden?\nDann melde dich direkt bei den Trainier!\nB-Jugend: https://www.instagram.com/delaysports_b1\nC-Jugend: https://www.instagram.com/delaysports_c1\n\n\u27a1\ufe0f Hier geht es zum Trikot \u26bd\ufe0f: \nhttps://www.11teamsports.com/de-de/l/delay-sports\n\n\u27a1\ufe0f Hier spenden \ud83e\udef6\ud83c\udffc: \nhttps://www.krebshilfe.de/spenden-aktiv-werden/spenden/jetzt-spenden/\n\n\u27a1\ufe0f Unsere kostenlose Doku: \nhttps://www.amazon.de/gp/video/detail/B0CV3TQF57/ref=atv_dp_share_cu_r\n\n\u27a1\ufe0f Checkt die Angebote bei ESN ab & sichert euch den maximalen Rabatt mit dem Code ELI: \nhttps://www.esn.com/discount/eligella?redirect=%2Fcollections%2Feligella\u00a0\n*Werbung\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram der Delay Jugend:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin_jugend/\n\n\u27a1\ufe0f Hier k\u00f6nnt ihr Delay Sports Berlin Mitglied werden: \nhttps://www.delaysports-berlin.de/delay-sports\n\n\u27a1\ufe0f Nicht vergessen! Delay Donnerstag hei\u00dft 18 Uhr Upload"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161568",
                "likeCount": "8687",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "70"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6yHE_cKeUq7bu5Nucpgnh_8bLGs",
            "id": "Ta5DRCMkIWo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T15:00:56Z",
                "channelId": "UC0FpLad8UcNo0mrskDldn0A",
                "title": "Der gnadenlose Aufstieg von Check24",
                "description": "Check24 erobert das deutsche Internet. Egal ob Versicherungen, Pauschalreisen oder Handyvertrag: F\u00fcr viele Deutsche f\u00fchrt kein Weg mehr an der Plattform vorbei. Was sicher nur die wenigsten wissen: Das Unternehmen \u00fcberrollt gerade eine Branche nach der anderen und geh\u00f6rt zwei stillen, aber ultra kompetitiven Milliard\u00e4ren.\n\nKapitel:\n00:00 Wie Check24 das deutsche Internet kapert\n00:37 Die stillen Milliard\u00e4re\n05:51 Irres Marketing\n09:11 Maximale Marktmacht\n12:22 Die Speedboot-Strategie\n16:37 Fazit\n\nHier findet ihr unsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/10Rie_zIkY4OqA6Y2jgrMOaEccLnuJLL3dTxOP6KQjsc/edit?usp=sharing\n\nAutoren: Jakob Arnold, Jakob Schreiber, Christopher Nagorr\nHost: Jakob Schreiber\nRedaktion: Jakob Schreiber\nRedaktion (funk): Lukas Meya\nSchnitt: Yannick Gr\u00fcn\nGrafik: Andreas Brand, Kerri San Luis\nFaktencheck: Johanna Gans\n_________________________________________\n\n\u201eWas kostet die Welt?\u201d nimmt seine Zuschauer mit in die faszinierende Welt der Wirtschaft: Warum wird uns mittlerweile alles im Abo vertickt? Wie wurde Nvidia zum wertvollsten Unternehmen der Welt? Und warum explodieren die Hafermilchpreise? Hinter allen diesen Fragen stecken interessante Gesch\u00e4ftsmodelle und spannende Unternehmensgeschichten \u2013 WKDW erz\u00e4hlt sie.\n\n \u201eWas kostet die Welt?\u201d ist eine Produktion der Frankfurter Allgemeinen Zeitung f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n______________________________________________\n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum\nUnsere Netiquette: https://www.funk.net/netiquette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ta5DRCMkIWo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ta5DRCMkIWo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ta5DRCMkIWo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ta5DRCMkIWo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ta5DRCMkIWo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Was kostet die Welt?",
                "tags": [
                    "Booking.com",
                    "Check24",
                    "EM-Trikot",
                    "Eckhard Juls",
                    "Henrich Blase",
                    "Preisvergleich",
                    "Verivox",
                    "Versicherung"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der gnadenlose Aufstieg von Check24",
                    "description": "Check24 erobert das deutsche Internet. Egal ob Versicherungen, Pauschalreisen oder Handyvertrag: F\u00fcr viele Deutsche f\u00fchrt kein Weg mehr an der Plattform vorbei. Was sicher nur die wenigsten wissen: Das Unternehmen \u00fcberrollt gerade eine Branche nach der anderen und geh\u00f6rt zwei stillen, aber ultra kompetitiven Milliard\u00e4ren.\n\nKapitel:\n00:00 Wie Check24 das deutsche Internet kapert\n00:37 Die stillen Milliard\u00e4re\n05:51 Irres Marketing\n09:11 Maximale Marktmacht\n12:22 Die Speedboot-Strategie\n16:37 Fazit\n\nHier findet ihr unsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/10Rie_zIkY4OqA6Y2jgrMOaEccLnuJLL3dTxOP6KQjsc/edit?usp=sharing\n\nAutoren: Jakob Arnold, Jakob Schreiber, Christopher Nagorr\nHost: Jakob Schreiber\nRedaktion: Jakob Schreiber\nRedaktion (funk): Lukas Meya\nSchnitt: Yannick Gr\u00fcn\nGrafik: Andreas Brand, Kerri San Luis\nFaktencheck: Johanna Gans\n_________________________________________\n\n\u201eWas kostet die Welt?\u201d nimmt seine Zuschauer mit in die faszinierende Welt der Wirtschaft: Warum wird uns mittlerweile alles im Abo vertickt? Wie wurde Nvidia zum wertvollsten Unternehmen der Welt? Und warum explodieren die Hafermilchpreise? Hinter allen diesen Fragen stecken interessante Gesch\u00e4ftsmodelle und spannende Unternehmensgeschichten \u2013 WKDW erz\u00e4hlt sie.\n\n \u201eWas kostet die Welt?\u201d ist eine Produktion der Frankfurter Allgemeinen Zeitung f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n______________________________________________\n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum\nUnsere Netiquette: https://www.funk.net/netiquette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156442",
                "likeCount": "5021",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "514"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LYwsAOfDY3zVM5jkCs67gmFMOSk",
            "id": "krbusalLqzU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T15:30:20Z",
                "channelId": "UCfb7LAYCeJJiT3gyquv7V5Q",
                "title": "So soll die Bahn ENDLICH p\u00fcnktlich werden!",
                "description": "Die Deutsche Bahn und wir stecken in einer toxischen Beziehung! Immer mehr Menschen fahren mit der Bahn, aber uns entt\u00e4uscht der Staatskonzern nur mit Rekord-Versp\u00e4tungen und Zugausf\u00e4llen. W\u00e4hrend der Bahnvorstand mit hunderten Tochterfirmen besch\u00e4ftigt war und die Politik die Bahn fast ignoriert hat, verfallen Gleise und Weichen. Ex-Verkehrsminister Volker Wissing (Ex-FDP) von der Ampel-Regierung hat dann ordentlich angepackt: Deutschlandticket und \"Generalsanierung\". Aber bringt das die Wende? Und wie geht's jetzt weiter? Wir haben den Koalitionsvertrag von Union und SPD gecheckt und wissen, wie die Bahn endlich ihr Comeback feiern kann.\n\nDarum geht es: \n\n\n00:00 Intro\n01:11 So toxisch ist die Bahn\n04:11 Was ging die letzten Jahre?\n09:56 Das Comeback der Bahn\n17:44 Fazit\n\nUnsere Quellen findet ihr hier: https://www.funk.net/channel/die-da-oben-12030?document=deutschebahn\n\nIm Bundestag ist Feuer drin \u2013 aber kaum einer bekommt mit, was DIE DA OBEN! so treiben. Jan Schipmann, Aline Abboud, Victoria Reichelt und Lennart Glaser informieren euch \u00fcber hitzige Debatten aus dem Parlament und liefern euch die Highlights aus dem Zentrum der Macht. \nUns gibt es auch auf Instagram ( / die.da.oben ) und TikTok ( / die.da.oben ). Schaut gerne vorbei! \n\nAutoren: Jakob Gierth\nRedaktionsleitung: Jan Schipmann, Lennart Glaser \nRedaktion (funk): Philipp Reichert, Andrej Reisin \nContent Production: Chris Kr\u00e4tzmann, Leon Scheuermann \nPost Production: Chris Kr\u00e4tzmann, Leon Scheuermann \nMotion und Graphic Design: Jule Sztefka\n\nDIE DA OBEN! wird produziert von funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF). \n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/krbusalLqzU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/krbusalLqzU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/krbusalLqzU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/krbusalLqzU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/krbusalLqzU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DIE DA OBEN!",
                "tags": [
                    "ampel",
                    "bundestag",
                    "deutsche bahn",
                    "die da oben",
                    "funk",
                    "groko",
                    "jan schipmann",
                    "merz",
                    "politik",
                    "regierung",
                    "sonderverm\u00f6gen",
                    "wissing",
                    "deutsche bahn doku",
                    "zug",
                    "bahn",
                    "ampel regierung",
                    "schwarz rot",
                    "friedrich merz",
                    "cdu",
                    "spd",
                    "fdp",
                    "flixbus",
                    "versp\u00e4tung bahn",
                    "regierungsbildung",
                    "politik aktuell"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "So soll die Bahn ENDLICH p\u00fcnktlich werden!",
                    "description": "Die Deutsche Bahn und wir stecken in einer toxischen Beziehung! Immer mehr Menschen fahren mit der Bahn, aber uns entt\u00e4uscht der Staatskonzern nur mit Rekord-Versp\u00e4tungen und Zugausf\u00e4llen. W\u00e4hrend der Bahnvorstand mit hunderten Tochterfirmen besch\u00e4ftigt war und die Politik die Bahn fast ignoriert hat, verfallen Gleise und Weichen. Ex-Verkehrsminister Volker Wissing (Ex-FDP) von der Ampel-Regierung hat dann ordentlich angepackt: Deutschlandticket und \"Generalsanierung\". Aber bringt das die Wende? Und wie geht's jetzt weiter? Wir haben den Koalitionsvertrag von Union und SPD gecheckt und wissen, wie die Bahn endlich ihr Comeback feiern kann.\n\nDarum geht es: \n\n\n00:00 Intro\n01:11 So toxisch ist die Bahn\n04:11 Was ging die letzten Jahre?\n09:56 Das Comeback der Bahn\n17:44 Fazit\n\nUnsere Quellen findet ihr hier: https://www.funk.net/channel/die-da-oben-12030?document=deutschebahn\n\nIm Bundestag ist Feuer drin \u2013 aber kaum einer bekommt mit, was DIE DA OBEN! so treiben. Jan Schipmann, Aline Abboud, Victoria Reichelt und Lennart Glaser informieren euch \u00fcber hitzige Debatten aus dem Parlament und liefern euch die Highlights aus dem Zentrum der Macht. \nUns gibt es auch auf Instagram ( / die.da.oben ) und TikTok ( / die.da.oben ). Schaut gerne vorbei! \n\nAutoren: Jakob Gierth\nRedaktionsleitung: Jan Schipmann, Lennart Glaser \nRedaktion (funk): Philipp Reichert, Andrej Reisin \nContent Production: Chris Kr\u00e4tzmann, Leon Scheuermann \nPost Production: Chris Kr\u00e4tzmann, Leon Scheuermann \nMotion und Graphic Design: Jule Sztefka\n\nDIE DA OBEN! wird produziert von funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF). \n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131570",
                "likeCount": "5162",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "670"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ypVJKsgZHEIlgj9UQb9HDk5iiEk",
            "id": "14KTuzcGu0g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T17:46:44Z",
                "channelId": "UCLKPfqBGqL4gaEvegb_If0Q",
                "title": "1 Tag im Kliemannsland \u2013 Wie ihr es noch nie gesehen habt!",
                "description": "Eigentlich wollten wir nur Honig holen\u2026 So roh, wild und ungefiltert habt ihr das Kliemannsland, Fynn Kliemann und Brian Jakubowski noch nie gesehen.\nWenn du verstehen willst, warum das Kliemannsland ist, wie es ist, schau dir dieses Video an.  \n\nWir haben so viele unfassbare Dinge gebaut \u2013 von kreativen Sonderanfertigungen bis zu individuellem Messebau \u2013 und erzielen dabei immer H\u00f6chstqualit\u00e4t bei unseren Kundenprojekten.  \nUmso wilder ist unser Alltag. Alles. Jetzt. Sofort.\nAm Ende ist es immer fertig \u2013 und das Kliemannsland wird Tag f\u00fcr Tag zu einem immer verr\u00fcckteren Ort.\n\nEin Ort, an dem du:\n\u2022   Events feiern kannst \u2013 als einzigartige Eventlocation\n\u2022   deine Ideen von uns bauen lassen kannst\n\u2022   oder einfach jedes Wochenende kostenlos zum Spielen vorbeikommen kannst\n\nWir glauben: Der Wahnsinn im Hintergrund h\u00e4lt alles frisch \u2013 und bringt im Gegensatz zu unseren hohen Qualit\u00e4tsanspr\u00fcchen bei Kundenprojekten genau den richtigen Mix.  \n\nNoch nie im Kliemannsland gewesen? Dann komm vorbei!\n\nSamstag & Sonntag von 10\u201318 Uhr ge\u00f6ffnet \u2013 kostenlos und f\u00fcr alle!\n\nM\u00f6chtest du dein Event bei uns feiern?\n  https://www.kliemannsland.de/pages/mieten\n\nD\u00fcrfen wir was f\u00fcr dich bauen?\n  https://www.kliemannsland.de/pages/beauftragen\n  Wir versprechen auch, dass Fynn das nicht selbst macht.\n----------\nProbs an die Filmcrew\nKamera: Leo Sch\u00e4fer (https://www.instagram.com/leointransit/)\nSchnitt: Andy Heyde (https://www.instagram.com/twosydemedia/)\n\nMB01QGPKVLWYQDR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14KTuzcGu0g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14KTuzcGu0g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14KTuzcGu0g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14KTuzcGu0g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14KTuzcGu0g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kliemannsland",
                "tags": [
                    "Fynn Kliemann",
                    "Kliemannsland",
                    "Brian Jaku",
                    "Honig Kliemannsland",
                    "Kliemann Masken",
                    "Kliemann B\u00f6hmermann",
                    "Splitter rausholen",
                    "Eventlocation"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "1 Tag im Kliemannsland \u2013 Wie ihr es noch nie gesehen habt!",
                    "description": "Eigentlich wollten wir nur Honig holen\u2026 So roh, wild und ungefiltert habt ihr das Kliemannsland, Fynn Kliemann und Brian Jakubowski noch nie gesehen.\nWenn du verstehen willst, warum das Kliemannsland ist, wie es ist, schau dir dieses Video an.  \n\nWir haben so viele unfassbare Dinge gebaut \u2013 von kreativen Sonderanfertigungen bis zu individuellem Messebau \u2013 und erzielen dabei immer H\u00f6chstqualit\u00e4t bei unseren Kundenprojekten.  \nUmso wilder ist unser Alltag. Alles. Jetzt. Sofort.\nAm Ende ist es immer fertig \u2013 und das Kliemannsland wird Tag f\u00fcr Tag zu einem immer verr\u00fcckteren Ort.\n\nEin Ort, an dem du:\n\u2022   Events feiern kannst \u2013 als einzigartige Eventlocation\n\u2022   deine Ideen von uns bauen lassen kannst\n\u2022   oder einfach jedes Wochenende kostenlos zum Spielen vorbeikommen kannst\n\nWir glauben: Der Wahnsinn im Hintergrund h\u00e4lt alles frisch \u2013 und bringt im Gegensatz zu unseren hohen Qualit\u00e4tsanspr\u00fcchen bei Kundenprojekten genau den richtigen Mix.  \n\nNoch nie im Kliemannsland gewesen? Dann komm vorbei!\n\nSamstag & Sonntag von 10\u201318 Uhr ge\u00f6ffnet \u2013 kostenlos und f\u00fcr alle!\n\nM\u00f6chtest du dein Event bei uns feiern?\n  https://www.kliemannsland.de/pages/mieten\n\nD\u00fcrfen wir was f\u00fcr dich bauen?\n  https://www.kliemannsland.de/pages/beauftragen\n  Wir versprechen auch, dass Fynn das nicht selbst macht.\n----------\nProbs an die Filmcrew\nKamera: Leo Sch\u00e4fer (https://www.instagram.com/leointransit/)\nSchnitt: Andy Heyde (https://www.instagram.com/twosydemedia/)\n\nMB01QGPKVLWYQDR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96860",
                "likeCount": "5467",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "397"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vefxrXpaHsnrkfo0oV05RBJE5xk",
            "id": "esD4ZFEnliE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T09:30:18Z",
                "channelId": "UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA",
                "title": "ICH HAB MIR EINE NEUE KATZE GEHOLT!\ud83d\ude0d\ud83d\udc08",
                "description": "CHECKT LYORA MUTTERTAGS RABATTE AB \u25ba https://lyora.de\n\n\u2718MEIN GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\nMEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/esD4ZFEnliE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/esD4ZFEnliE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/esD4ZFEnliE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/esD4ZFEnliE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/esD4ZFEnliE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SidneyEweka",
                "tags": [
                    "sidneyeweka",
                    "sidney",
                    "eweka",
                    "sidney eweka",
                    "sidneyfriede",
                    "sidney friede",
                    "fifa 21",
                    "sidney eliasn97",
                    "sidney elias",
                    "sidney fifa 21",
                    "sidney younited",
                    "younited fifa 21",
                    "sidney vlog",
                    "sidney reaction",
                    "ELIGELLA",
                    "ELIASN97",
                    "ELI",
                    "eligella",
                    "eliasn97",
                    "eli",
                    "willy",
                    "niklas wilson",
                    "niklas sommer",
                    "999sid",
                    "999 sid",
                    "elias n 97",
                    "eli gella",
                    "elias n97",
                    "hertha",
                    "hertha bsc",
                    "berlin",
                    "vlog",
                    "vlogs",
                    "fifa 22",
                    "FIFA22",
                    "FIFA 22",
                    "fokus",
                    "FOKUS"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ICH HAB MIR EINE NEUE KATZE GEHOLT!\ud83d\ude0d\ud83d\udc08",
                    "description": "CHECKT LYORA MUTTERTAGS RABATTE AB \u25ba https://lyora.de\n\n\u2718MEIN GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\nMEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178413",
                "likeCount": "14692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "805"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pVb08EJIR6LZVrIpaYvOiTG7ptw",
            "id": "RivDdq91JAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T12:59:28Z",
                "channelId": "UC8VnM-K-IXsedu5qe7XeQSQ",
                "title": "Ich habe \"JA\" gesagt \ud83d\ude2d\ud83d\udc8d\u2728",
                "description": "*Instagram: https://www.instagram.com/christinexxe \n*TikTok: https://www.tiktok.com/@chrissixxe\n--------------------------------------------------------------------------------------\n* Werbung\n\nVergesst nicht den Kanal zu abonnieren & einen Daumen nach oben dazulassen! \ud83d\ude07\ud83d\ude0b\n\nEure Chrissi\u2763\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RivDdq91JAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RivDdq91JAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RivDdq91JAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RivDdq91JAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RivDdq91JAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chrissi",
                "tags": [
                    "echtso",
                    "chrissi",
                    "tiptaptube",
                    "vlog",
                    "Ich habe \"JA\" gesagt \ud83d\ude2d\ud83d\udc8d\u2728"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich habe \"JA\" gesagt \ud83d\ude2d\ud83d\udc8d\u2728",
                    "description": "*Instagram: https://www.instagram.com/christinexxe \n*TikTok: https://www.tiktok.com/@chrissixxe\n--------------------------------------------------------------------------------------\n* Werbung\n\nVergesst nicht den Kanal zu abonnieren & einen Daumen nach oben dazulassen! \ud83d\ude07\ud83d\ude0b\n\nEure Chrissi\u2763\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103806",
                "likeCount": "5610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XecBJPdXBGSoTtuTKuMYg3SWhqQ",
            "id": "TJDcW4jkefk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T09:30:17Z",
                "channelId": "UC1-VOKyTJrgLiBeiJqzeIUQ",
                "title": "JP Performance - Der perfekte Daily! Beeindruckend gut und dennoch zu langsam?!",
                "description": "Das ist der krasseste Alltagshobel \u00fcberhaupt!!\n\nwww.goapr.de\nhttps://www.instagram.com/aprdeutschland\n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJDcW4jkefk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJDcW4jkefk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJDcW4jkefk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJDcW4jkefk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJDcW4jkefk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JP Performance GmbH",
                "tags": [
                    "JP Performance",
                    "Jean Pierre Kraemer",
                    "PS Profis",
                    "JP",
                    "Boost",
                    "Turbo",
                    "Dortmund",
                    "Germany",
                    "Drift",
                    "Flames",
                    "Backfire",
                    "Antilag",
                    "Burnout",
                    "Loud",
                    "Exhaust",
                    "Abgasanlage",
                    "Tuning",
                    "VLOG",
                    "Fail",
                    "Compilation",
                    "BMW",
                    "M4",
                    "Audi",
                    "R8",
                    "Lamborghini",
                    "Ferrari",
                    "Bugatti",
                    "Veyron",
                    "VW",
                    "Golf",
                    "GTI",
                    "F40",
                    "918",
                    "Spyder",
                    "Porsche",
                    "Cars",
                    "BiTurbo",
                    "Corvette",
                    "Mercedes",
                    "Rotiform",
                    "Black Series",
                    "Umbau",
                    "Bodykit",
                    "C63 Black Series",
                    "Supra",
                    "apr",
                    "f\u00fcr philipp",
                    "bringtnichts",
                    "ich weiss",
                    "aber danke"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "JP Performance - Der perfekte Daily! Beeindruckend gut und dennoch zu langsam?!",
                    "description": "Das ist der krasseste Alltagshobel \u00fcberhaupt!!\n\nwww.goapr.de\nhttps://www.instagram.com/aprdeutschland\n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "427536",
                "likeCount": "18712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7Y1K3f1YdJ0Sr9KEfa8fens_SVc",
            "id": "hI4OgQZJqto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T15:01:14Z",
                "channelId": "UCmLo7ab5A3vnzPyiZH3y7nw",
                "title": "VW schl\u00e4gt Tesla, BYD & Co: Neuer E-Motor \u00fcberrascht Experten!",
                "description": "E-Bikes bis zu 60% g\u00fcnstiger: http://www.upway.de/JONAH\n100\u20ac Sparen mit dem Code: JONAH\n\nSandy Munro Original Video: https://youtu.be/qTilowhsX_w?si=1uiVbnQTBNZCf7rQ\nSkoda Enyaq Facelift VS Tesla Model Y: https://youtu.be/53gfD9yBM3Y?si=xenWa52X7d-P_PZd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI4OgQZJqto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI4OgQZJqto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI4OgQZJqto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI4OgQZJqto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI4OgQZJqto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jonah Plank",
                "tags": [
                    "Jonah Plank"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "VW schl\u00e4gt Tesla, BYD & Co: Neuer E-Motor \u00fcberrascht Experten!",
                    "description": "E-Bikes bis zu 60% g\u00fcnstiger: http://www.upway.de/JONAH\n100\u20ac Sparen mit dem Code: JONAH\n\nSandy Munro Original Video: https://youtu.be/qTilowhsX_w?si=1uiVbnQTBNZCf7rQ\nSkoda Enyaq Facelift VS Tesla Model Y: https://youtu.be/53gfD9yBM3Y?si=xenWa52X7d-P_PZd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "462495",
                "likeCount": "11332",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1707"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QkJmrOQiitzH77BOF64Oh8TBDUc",
            "id": "LF7M6oH3mUk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T10:00:40Z",
                "channelId": "UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw",
                "title": "Nach STURMSCHADEN vergessen! - Opel Manta B 2.0 SR - Wir \u00d6FFNEN die ZEITKAPSEL!",
                "description": "Heute bergen Marco und die Jungs aus der Halle77 Dortmund einen Opel Manta B 2.0 SR aus einer verlassenen Garage. Dieser kultige Oldtimer hat die letzten 30 Lebensjahre in Dunkelheit verbracht.   Was sich  hinter diesem verborgenen Schatz aus Blech verbirgt, erfahrt ihr in diesem Video! :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nOldtimer, welche zum Verkauf angeboten werden, findest du im Bestand des Autohaus Zeitlos:\nhttps://autohaus-zeitlos.de/\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LF7M6oH3mUk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LF7M6oH3mUk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LF7M6oH3mUk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LF7M6oH3mUk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LF7M6oH3mUk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halle77 Dortmund",
                "tags": [
                    "5Zyl_Marco",
                    "marco degenhardt",
                    "5zylinder marco",
                    "marko degenhardt",
                    "halle77",
                    "oldtimer",
                    "youngtimer",
                    "tuning",
                    "pr\u00fcfstand",
                    "leistung messen",
                    "Nadine",
                    "heartbeats2",
                    "micha",
                    "scherzovic",
                    "Jan",
                    "julian",
                    "Ralf",
                    "ralf kadett",
                    "Suse",
                    "Susanne"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Nach STURMSCHADEN vergessen! - Opel Manta B 2.0 SR - Wir \u00d6FFNEN die ZEITKAPSEL!",
                    "description": "Heute bergen Marco und die Jungs aus der Halle77 Dortmund einen Opel Manta B 2.0 SR aus einer verlassenen Garage. Dieser kultige Oldtimer hat die letzten 30 Lebensjahre in Dunkelheit verbracht.   Was sich  hinter diesem verborgenen Schatz aus Blech verbirgt, erfahrt ihr in diesem Video! :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nOldtimer, welche zum Verkauf angeboten werden, findest du im Bestand des Autohaus Zeitlos:\nhttps://autohaus-zeitlos.de/\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "224940",
                "likeCount": "13968",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "760"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H29IDrQeKyTChQgukRHOB5O5_Y8",
            "id": "6ekhWN_aQa4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T12:00:17Z",
                "channelId": "UCzmO7GegLke-jb5uZSQ9_HA",
                "title": "BLUME RAPPT - 2005",
                "description": "\u25b6 www.echterblume.de\n\u25b6 ESN: https://www.esn.com/youtube/alpha\n\u25b6 ESN CODE ''ALPHA''\n\n\u25b6 https://herault-paris.com\n\u25b6 Bestelle mit dem Code \u201eALPHA\u201c und sichere dir den maximalen Rabatt!\n\n\u25b6 Kontakt:\ninfo@kollegahmanagement.de \n\n\u25b6 Boss-Transformation:\nhttps://www.boss-transformation.de/\n\n\u25b6 Mehr KOLLEGAH \nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/kollegahderboss\n\n\u25b6 Schnitt/Animation:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/joel_burnic\n\n\u25b6 Kamera:\nInstagram: \nhttps://www.instagram.com/joel_burnic\n\n\u25b6 Thumbnail:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/thevbagency",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ekhWN_aQa4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ekhWN_aQa4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ekhWN_aQa4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ekhWN_aQa4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ekhWN_aQa4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felix Blume",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "BLUME RAPPT - 2005",
                    "description": "\u25b6 www.echterblume.de\n\u25b6 ESN: https://www.esn.com/youtube/alpha\n\u25b6 ESN CODE ''ALPHA''\n\n\u25b6 https://herault-paris.com\n\u25b6 Bestelle mit dem Code \u201eALPHA\u201c und sichere dir den maximalen Rabatt!\n\n\u25b6 Kontakt:\ninfo@kollegahmanagement.de \n\n\u25b6 Boss-Transformation:\nhttps://www.boss-transformation.de/\n\n\u25b6 Mehr KOLLEGAH \nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/kollegahderboss\n\n\u25b6 Schnitt/Animation:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/joel_burnic\n\n\u25b6 Kamera:\nInstagram: \nhttps://www.instagram.com/joel_burnic\n\n\u25b6 Thumbnail:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/thevbagency"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "298876",
                "likeCount": "25204",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2043"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UzwqgiSfK63YMO8vSd58ZRgsEzc",
            "id": "wangAwBdtg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T08:00:59Z",
                "channelId": "UC7E_mZfYy4IEsnNZFczopOg",
                "title": "Die Geschichte von McDonalds (@WazVin) I Papaplatte Reaction",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video Freunde!\n\nOriginal Video: https://www.youtube.com/watch?v=8bh8IM1kNsQ&t=29s&ab_channel=WazVin\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp\u00a0|\u00a0Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte\nInstagram: https://instagram.com/papaplatte\nMerch: http://papaplatte.shop\n\nMein Cutter: https://twitter.com/PamabuTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wangAwBdtg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wangAwBdtg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wangAwBdtg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wangAwBdtg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wangAwBdtg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lattensepp",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "Reaction",
                    "lustig"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Die Geschichte von McDonalds (@WazVin) I Papaplatte Reaction",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video Freunde!\n\nOriginal Video: https://www.youtube.com/watch?v=8bh8IM1kNsQ&t=29s&ab_channel=WazVin\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp\u00a0|\u00a0Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte\nInstagram: https://instagram.com/papaplatte\nMerch: http://papaplatte.shop\n\nMein Cutter: https://twitter.com/PamabuTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "315259",
                "likeCount": "15355",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "496"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}