{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "1pYcTpfXq0y2bn3qvNBHoCs9ktg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "isHGift8CBFJ0dnZynTwWzphEBY",
            "id": "nisAMre3P7k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T10:01:19Z",
                "channelId": "UC8LJZNHnqXKg5TMgyvxszPA",
                "title": "STATEMENT 2/2",
                "description": "MAKE AMERICA GREAT AGAIN! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nTo Ci si\u0119 porobi\u0142o co? \nZwrot\u00f3w akcji przed nami nied\u0142ugo pe\u0142en r\u0119kaw a ja sobie obserwuje i si\u0119 u\u015bmiecham skromnie :)\nNie tak \u0142atwo si\u0119 pozby\u0107 \ud83e\udd71\ud83e\udd2b\n\nBit: LEEO / KASANOVA\n\n\n\nDirector: Piotr Zaj\u0105czkowski - zajacoffical\nScript: Piotr Zaj\u0105czkowski, Kamil Labudda, Wojtek Koziara\nDOP: Aleksy Kubiak \n1AC: Przemek Czaja\nPhotographer: Wojtek Koziara\n\nEditor: Kote Dolidze\nPost Producer: Kote Dolidze\n3D: jaroooch (ufoslide) \nVFX: Jakub Nadolny, siematuhari (ufoslide)\nVFX & Clean-Up: siematurompi (ufoslide)\n2D Motion: Anna Bia\u0142ek\nSound Designer: leo_ladis",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nisAMre3P7k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nisAMre3P7k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nisAMre3P7k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nisAMre3P7k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nisAMre3P7k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Budda. TV",
                "tags": [
                    "Budda",
                    "Kamil l",
                    "Kamil Budda",
                    "Budda statement",
                    "Statement 2",
                    "Wyp\u0142yn\u0105\u0142em za ocean",
                    "Muzyka",
                    "Budda zatrzymanie",
                    "Budda wywiad",
                    "Motoryzacja",
                    "Lamborghini",
                    "Supra",
                    "Music video",
                    "Los Angeles",
                    "Ameryka"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STATEMENT 2/2",
                    "description": "MAKE AMERICA GREAT AGAIN! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nTo Ci si\u0119 porobi\u0142o co? \nZwrot\u00f3w akcji przed nami nied\u0142ugo pe\u0142en r\u0119kaw a ja sobie obserwuje i si\u0119 u\u015bmiecham skromnie :)\nNie tak \u0142atwo si\u0119 pozby\u0107 \ud83e\udd71\ud83e\udd2b\n\nBit: LEEO / KASANOVA\n\n\n\nDirector: Piotr Zaj\u0105czkowski - zajacoffical\nScript: Piotr Zaj\u0105czkowski, Kamil Labudda, Wojtek Koziara\nDOP: Aleksy Kubiak \n1AC: Przemek Czaja\nPhotographer: Wojtek Koziara\n\nEditor: Kote Dolidze\nPost Producer: Kote Dolidze\n3D: jaroooch (ufoslide) \nVFX: Jakub Nadolny, siematuhari (ufoslide)\nVFX & Clean-Up: siematurompi (ufoslide)\n2D Motion: Anna Bia\u0142ek\nSound Designer: leo_ladis"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1283364",
                "likeCount": "106306",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5eIeZCKtH361B5hCoFpH9EdV_oY",
            "id": "DWv35ZQUnGA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T18:41:38Z",
                "channelId": "UC6_jYtri6Q1rt610MJ9RBbw",
                "title": "\u015bmiesznie wysz\u0142o \ud83d\ude06\ud83d\udd25",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DWv35ZQUnGA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DWv35ZQUnGA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DWv35ZQUnGA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DWv35ZQUnGA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DWv35ZQUnGA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gawronek",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "\u015bmiesznie wysz\u0142o \ud83d\ude06\ud83d\udd25",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "413555",
                "likeCount": "14241",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "144"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pn1Zu7NJXHPUUcBKWz6q3LH5Omg",
            "id": "Iv5mHasEQiQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T13:00:36Z",
                "channelId": "UCwBtP6NDQtsP5YBa4vuZqHA",
                "title": "NAJLEPSZY INFLUENCER WYGRYWA 250.000 PLN (TWOJE 5 MINUT 3)",
                "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\u2666 INSTAGRAM FESTIWAL EKIPY \u25ba https://www.instagram.com/festiwal_ekipa/\n\nZam\u00f3w PsiBufet z kodem EKIPA, kt\u00f3ry daje a\u017c 40% zni\u017cki na 2 pierwsze zam\u00f3wienia! Bezpo\u015bredni link do zni\u017cki: https://www.psibufet.pl/EKIPA\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nPobierz aplikacj\u0119 Billin: https://download.billin.app/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nMiko\u0142aj Tylko\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermulka\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nAdam Sarnek\nMaciek Klacza\nArkadiusz Bochnak\nMateusz Brzozowski\nBeata Popko\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz\n\n\n\nZdj\u0119cia by\u0142y realizowane na terenie Lemon Resort w Gr\u00f3dku Nad Dunajcem, dzi\u0119kujemy!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iv5mHasEQiQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iv5mHasEQiQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iv5mHasEQiQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iv5mHasEQiQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iv5mHasEQiQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Friz Wi\u015bniewski",
                "tags": [
                    "friz",
                    "frizoluszek",
                    "Dom ekipy",
                    "Wersow",
                    "Ekipa",
                    "Mieszkanie ekipy",
                    "Friz chata",
                    "Friz dom",
                    "chata ekipy",
                    "lody ekipy",
                    "genzie",
                    "hania",
                    "mortalcio",
                    "karotni",
                    "przemek pro",
                    "t5m",
                    "t5m2",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "NAJLEPSZY INFLUENCER WYGRYWA 250.000 PLN (TWOJE 5 MINUT 3)",
                    "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\u2666 INSTAGRAM FESTIWAL EKIPY \u25ba https://www.instagram.com/festiwal_ekipa/\n\nZam\u00f3w PsiBufet z kodem EKIPA, kt\u00f3ry daje a\u017c 40% zni\u017cki na 2 pierwsze zam\u00f3wienia! Bezpo\u015bredni link do zni\u017cki: https://www.psibufet.pl/EKIPA\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nPobierz aplikacj\u0119 Billin: https://download.billin.app/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nMiko\u0142aj Tylko\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermulka\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nAdam Sarnek\nMaciek Klacza\nArkadiusz Bochnak\nMateusz Brzozowski\nBeata Popko\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz\n\n\n\nZdj\u0119cia by\u0142y realizowane na terenie Lemon Resort w Gr\u00f3dku Nad Dunajcem, dzi\u0119kujemy!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1035377",
                "likeCount": "62636",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2803"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d2I2JeCNZbXj2Zxl-_1flDHxOqY",
            "id": "xnfmka1cQH0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T14:16:19Z",
                "channelId": "UCTou02kIXLpdnFn1cmPsoJg",
                "title": "TEENZ - DRUGI SEZON (Official Music Video)",
                "description": "Pos\u0142uchaj \"DRUGI SEZON\" na streamingach: https://mugo.lnk.to/DRUGISEZON\n\nDrugi sezon Teenz rozpocz\u0119ty! Od dzisiaj odcinki b\u0119d\u0105 pojawia\u0107 si\u0119 w ka\u017cdy WTOREK, CZWARTEK i SOBOT\u0118 o 16:16!\n\nSOCIALE TEENZ \u25ba\nInstagram: https://www.instagram.com/teenz_tz?igsh=cnRydXk2cnBwaGVz\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teenz_tz?_t=ZN-8wlCTEAZtkE&_r=1\n\nREALIZACJA UTWORU \u25ba NeoN, Sheriff\n\nREALIZACJA TELEDYSKU \u25ba MZQ Media\n\n#teenz #drugisezon #tz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnfmka1cQH0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnfmka1cQH0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnfmka1cQH0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnfmka1cQH0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnfmka1cQH0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Teenz",
                "tags": [
                    "teenz",
                    "teenz_tz",
                    "gawron",
                    "bobera",
                    "santia",
                    "eliza",
                    "gracjan",
                    "zabor",
                    "borys",
                    "borys ryskala",
                    "ryskala",
                    "teenz gawron",
                    "tz",
                    "ekipa teenz",
                    "ekipa",
                    "projekt teenz",
                    "gawronek007",
                    "boberemilka",
                    "pawlowskigracjan",
                    "macudzinska_b",
                    "santiakz",
                    "zaborowskiiwiktor",
                    "borysryskala",
                    "julia teenz",
                    "julia sanczenko",
                    "kotolga",
                    "Kalina",
                    "Kalina malina",
                    "Malina",
                    "Drugi",
                    "sezon",
                    "drugi sezon",
                    "Teenz",
                    "drugi sezon Teenz"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TEENZ - DRUGI SEZON (Official Music Video)",
                    "description": "Pos\u0142uchaj \"DRUGI SEZON\" na streamingach: https://mugo.lnk.to/DRUGISEZON\n\nDrugi sezon Teenz rozpocz\u0119ty! Od dzisiaj odcinki b\u0119d\u0105 pojawia\u0107 si\u0119 w ka\u017cdy WTOREK, CZWARTEK i SOBOT\u0118 o 16:16!\n\nSOCIALE TEENZ \u25ba\nInstagram: https://www.instagram.com/teenz_tz?igsh=cnRydXk2cnBwaGVz\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teenz_tz?_t=ZN-8wlCTEAZtkE&_r=1\n\nREALIZACJA UTWORU \u25ba NeoN, Sheriff\n\nREALIZACJA TELEDYSKU \u25ba MZQ Media\n\n#teenz #drugisezon #tz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "571532",
                "likeCount": "22684",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5095"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kw01z1I7qBrueAsdTZJdYoXE5Y0",
            "id": "GoiZmOv_k3M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T15:14:31Z",
                "channelId": "UCQBXidEspwYC904b78sBZDg",
                "title": "Fail\u2026\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Po 10 latach razem, ju\u017c chyba mamy 1 m\u00f3zg \ud83d\ude02 #couple #funny",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GoiZmOv_k3M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GoiZmOv_k3M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GoiZmOv_k3M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GoiZmOv_k3M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GoiZmOv_k3M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marley and Kuba",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fail\u2026\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Po 10 latach razem, ju\u017c chyba mamy 1 m\u00f3zg \ud83d\ude02 #couple #funny",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "633177",
                "likeCount": "24618",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "87"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bozx4CEg0TK21OT2oaqJ4EfU7u4",
            "id": "efsO2sX6NHA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T17:00:54Z",
                "channelId": "UC1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA",
                "title": "Ep. #9 - Druga tura wybor\u00f3w!",
                "description": "Kup bilety na najnowszy program \"SZUR\" - https://www.kupbilecik.pl/baza/4680/Mateusz+Socha/\n\n\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj m\u00f3j kana\u0142 https://www.youtube.com/channel/UC1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Wejd\u017a na fejsa https://www.facebook.com/Socha.StandUp/\n\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej film\u00f3w https://www.youtube.com/playlist?index=1&playnext=1&list=UU1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/socha_standup/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efsO2sX6NHA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efsO2sX6NHA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efsO2sX6NHA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efsO2sX6NHA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efsO2sX6NHA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mateusz Socha",
                "tags": [
                    "mateusz socha",
                    "socha",
                    "mateusz socha stand up",
                    "stand up polska",
                    "socha stend up",
                    "socha stand up",
                    "mateusz socha wyst\u0119py",
                    "mateusz socha wystepy",
                    "mateusz socha komik",
                    "mateusz socha kabaret",
                    "stend up",
                    "stund up",
                    "mateusz stand upstand up po polsku",
                    "stand up najlepsze",
                    "\u015bmieszne",
                    "mateusz socha ca\u0142y wyst\u0119p"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ep. #9 - Druga tura wybor\u00f3w!",
                    "description": "Kup bilety na najnowszy program \"SZUR\" - https://www.kupbilecik.pl/baza/4680/Mateusz+Socha/\n\n\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj m\u00f3j kana\u0142 https://www.youtube.com/channel/UC1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Wejd\u017a na fejsa https://www.facebook.com/Socha.StandUp/\n\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej film\u00f3w https://www.youtube.com/playlist?index=1&playnext=1&list=UU1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/socha_standup/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "629546",
                "likeCount": "26384",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "916"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_LLl1Z7tdvGSOAMWZv8I6Q_x0U8",
            "id": "QpUvVHZju_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T15:47:14Z",
                "channelId": "UCvu0rK5l8xir6X3M97nY93Q",
                "title": "JAKI KLIENT TAKI KEBAB ( GO\u015a\u0106 MY\u015aLA\u0141 \u017bE JEST KSI\u0104\u017bULO XD )",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QpUvVHZju_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QpUvVHZju_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QpUvVHZju_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QpUvVHZju_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QpUvVHZju_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRACIA MALCZY\u0143SCY",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JAKI KLIENT TAKI KEBAB ( GO\u015a\u0106 MY\u015aLA\u0141 \u017bE JEST KSI\u0104\u017bULO XD )",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "697468",
                "likeCount": "21416",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "112"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6O9p5-XuAOWsQijd1xjO5-GyMH4",
            "id": "Cth4Svkwtdw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T17:30:15Z",
                "channelId": "UCoA9rnQmxPQWPVoDv9pPFoA",
                "title": "NAJWI\u0118KSZY CHOWANY O 50.000 PLN",
                "description": "Dzi\u0119kujemy Tauron Arena Krak\u00f3w za udost\u0119pnienie miejsca do nagra\u0144! \nFESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nFRIZ: https://www.instagram.com/frizoluszek/\n\u0141UKASZ: https://www.instagram.com/wujekluki/\n\n\u015aWIE\u017bY: https://www.instagram.com/swiezy_bartek/\nDOMINIK: https://www.instagram.com/kwolczii/\n\nKACPER B\u0141O\u0143SKI: https://www.instagram.com/kacperblonsky/?hl=pl\nAGA: https://www.instagram.com/agaanowakowska/\n\nKASIA: https://www.instagram.com/fusialka/\nOLEK: https://www.instagram.com/aleksanderkepka_/\n\nMORTALCIO: https://www.instagram.com/mortalcioyt/\nPOSTI: https://www.instagram.com/postirolek/\n\nPLOTKARY:\nhttps://www.instagram.com/milena.mielczarek/\nhttps://www.instagram.com/natalia.rzesna/\n\nULA: https://www.instagram.com/ulakowalska_official/\nZUZA: https://www.instagram.com/suziontop/\n\nMICHU: https://www.instagram.com/wermulka/\nWIKA: https://www.instagram.com/kartonii/\n\nMICHA\u0141: https://www.instagram.com/kuzynmichu/\nMAJA: https://www.instagram.com/majafirek/\n\nBARTEK: https://www.instagram.com/bartekkubicki/\nJULITA: https://www.instagram.com/julitarozalska/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cth4Svkwtdw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cth4Svkwtdw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cth4Svkwtdw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cth4Svkwtdw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cth4Svkwtdw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EKIPA",
                "tags": [
                    "ekipa",
                    "friz",
                    "ekipa friza",
                    "FRIZOLUSZEK",
                    "wersow",
                    "dom ekipy",
                    "genzie",
                    "t5m",
                    "twoje 5 minut",
                    "ekipowicze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NAJWI\u0118KSZY CHOWANY O 50.000 PLN",
                    "description": "Dzi\u0119kujemy Tauron Arena Krak\u00f3w za udost\u0119pnienie miejsca do nagra\u0144! \nFESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nFRIZ: https://www.instagram.com/frizoluszek/\n\u0141UKASZ: https://www.instagram.com/wujekluki/\n\n\u015aWIE\u017bY: https://www.instagram.com/swiezy_bartek/\nDOMINIK: https://www.instagram.com/kwolczii/\n\nKACPER B\u0141O\u0143SKI: https://www.instagram.com/kacperblonsky/?hl=pl\nAGA: https://www.instagram.com/agaanowakowska/\n\nKASIA: https://www.instagram.com/fusialka/\nOLEK: https://www.instagram.com/aleksanderkepka_/\n\nMORTALCIO: https://www.instagram.com/mortalcioyt/\nPOSTI: https://www.instagram.com/postirolek/\n\nPLOTKARY:\nhttps://www.instagram.com/milena.mielczarek/\nhttps://www.instagram.com/natalia.rzesna/\n\nULA: https://www.instagram.com/ulakowalska_official/\nZUZA: https://www.instagram.com/suziontop/\n\nMICHU: https://www.instagram.com/wermulka/\nWIKA: https://www.instagram.com/kartonii/\n\nMICHA\u0141: https://www.instagram.com/kuzynmichu/\nMAJA: https://www.instagram.com/majafirek/\n\nBARTEK: https://www.instagram.com/bartekkubicki/\nJULITA: https://www.instagram.com/julitarozalska/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "594237",
                "likeCount": "27897",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "476"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VLJ7HnPB9FguGx7D-ff0441TNao",
            "id": "38mbFfvoMqA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T05:18:38Z",
                "channelId": "UCyhCODAyJCop2D2xYvyYAtw",
                "title": "PRZEWIDZIA\u0141EM PRZYSZ\u0141O\u015a\u0106 MINECRAFT",
                "description": "\u2b55Twitch (LIVE): https://www.twitch.tv/doknes\n\ud83d\udc54 Kup koszulke! http://koszulki.doknes.pl\n\ud83d\udcf8 Obczaj Instagrama! http://instagram.doknes.pl\n\ud83c\udfb5 TikTok: doknesiak\n\ud83d\udcee \u015aled\u017a Facebooka! http://fb.doknes.pl/\n\ud83d\udc7e Discord: https://discordapp.com/invite/3EE3tY3\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 Grupa na fb: http://grupa.doknes.pl\n\ud83d\udc7b Snapchat: doknes\n\n\n\u25c0===========================\u25b6\nMuzyka:\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38mbFfvoMqA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38mbFfvoMqA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38mbFfvoMqA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38mbFfvoMqA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38mbFfvoMqA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Doknes",
                "tags": [
                    "doknesik",
                    "Doknes",
                    "donkes",
                    "minecraft",
                    "mody",
                    "dzieciak",
                    "nagrywaj\u0105cy",
                    "najlepsze",
                    "odcinek",
                    "polska",
                    "jak",
                    "gigant\u00f3w",
                    "youtuber",
                    "challenge",
                    "vs",
                    "dla dzieci",
                    "po polsku",
                    "gry"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PRZEWIDZIA\u0141EM PRZYSZ\u0141O\u015a\u0106 MINECRAFT",
                    "description": "\u2b55Twitch (LIVE): https://www.twitch.tv/doknes\n\ud83d\udc54 Kup koszulke! http://koszulki.doknes.pl\n\ud83d\udcf8 Obczaj Instagrama! http://instagram.doknes.pl\n\ud83c\udfb5 TikTok: doknesiak\n\ud83d\udcee \u015aled\u017a Facebooka! http://fb.doknes.pl/\n\ud83d\udc7e Discord: https://discordapp.com/invite/3EE3tY3\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 Grupa na fb: http://grupa.doknes.pl\n\ud83d\udc7b Snapchat: doknes\n\n\n\u25c0===========================\u25b6\nMuzyka:\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "220552",
                "likeCount": "14652",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NPWudXM_mGFwzl5TxPd6QAiYz0o",
            "id": "AKyMNoysveE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T14:00:13Z",
                "channelId": "UCGa9YJJiR-Jec5y10GQxEPg",
                "title": "Minecraft: Complete the ITALIAN BRAIN ROT builds! \ud83e\udd2f #Shorts",
                "description": "Minecraft: Complete the ITALIAN BRAIN ROT builds! \ud83e\udd2f\n\u25baSubscribe! https://www.youtube.com/@TwiShorts?sub_confirmation=1\n\u25baMy Music: https://open.spotify.com/artist/2xWmOyIAfp2smxsT5eIOGV\n\u25baMy Info: https://twishorts.com/\n\u25baSocials: https://solo.to/twishorts\n\n\u25baAnimation by @Mayor05 \n\nIn this video, I compare different Italian Brain Rot Minecraft mini build creations. Which build do you think looks the best?\n\nRELATED VIDEOS: \ud83e\udd86\n\n\u25baTwi Shorts: https://www.youtube.com/watch?v=ZhnGnaDFiLo\n\n\u25baDayta: https://www.youtube.com/shorts/9bI58WQahjQ\n\n\u25baCamman: https://www.youtube.com/shorts/BvCM_tjZW6k\n\nPLAYLISTS: \u2714\ufe0f\n\n\u25baMinecraft Music: https://www.youtube.com/playlist?list=PLfhPNo7J68ETf15wz0nOnjCBwpiDFu6x4\n\n\u25ba10 hour Twi Shorts: https://www.youtube.com/playlist?list=PLfhPNo7J68ERMsBtoXmrYD7D10kku5g2H\n\nKEYWORDS AND RELATED INFORMATION: \ud83d\udd25\n\nTwi Shorts creates Shorts, TikToks, and Long Form Videos related to Minecraft, Minecraft Memes, Minecraft Music, Minecraft Pixel Art, Minecraft Amethyst, Minecraft Trends, Minecraft But, Minecraft Memes, Minecraft Skits, Minecraft Funny, Minecraft Satisfying, and many other topics.\n\nNew videos every day, daily uploading, of the best Minecraft memes, shorts, jokes, on TikTok, Snapchat Spotlight, Instagram Reels, Twitter, and other creative platforms through the year of 2021, 2022, 2023, 2024 and into 2025 here on YouTube. Videos aimed to inform and entertain views about memes, funny moments, pop culture references, jokes, music, challenges, trends, and more! Videos are for entertainment purposes only and are not to be taken seriously.\n\n#Shorts #minecraft #minecraftmemes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKyMNoysveE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKyMNoysveE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKyMNoysveE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKyMNoysveE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKyMNoysveE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Twi Shorts",
                "tags": [
                    "twi shorts",
                    "minecraft",
                    "minecraft shorts",
                    "mcyt",
                    "minecraft memes",
                    "shorts",
                    "minecraft music",
                    "music",
                    "gaming music",
                    "twi",
                    "twishorts",
                    "music memes",
                    "minecraft challenge",
                    "minecraft parody",
                    "minecraft music sync",
                    "music sync",
                    "minecraft song",
                    "minecraft music video",
                    "minecraft animation",
                    "animation",
                    "i need 1 more subscriber",
                    "i need one more subscriber",
                    "italian brain rot",
                    "tralalero tralala",
                    "brainrot ai animals",
                    "meme",
                    "italian brainrot battle",
                    "italian animals",
                    "brainrot animals",
                    "tung tung tung sahur"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Minecraft: Complete the ITALIAN BRAIN ROT builds! \ud83e\udd2f #Shorts",
                    "description": "Minecraft: Complete the ITALIAN BRAIN ROT builds! \ud83e\udd2f\n\u25baSubscribe! https://www.youtube.com/@TwiShorts?sub_confirmation=1\n\u25baMy Music: https://open.spotify.com/artist/2xWmOyIAfp2smxsT5eIOGV\n\u25baMy Info: https://twishorts.com/\n\u25baSocials: https://solo.to/twishorts\n\n\u25baAnimation by @Mayor05 \n\nIn this video, I compare different Italian Brain Rot Minecraft mini build creations. Which build do you think looks the best?\n\nRELATED VIDEOS: \ud83e\udd86\n\n\u25baTwi Shorts: https://www.youtube.com/watch?v=ZhnGnaDFiLo\n\n\u25baDayta: https://www.youtube.com/shorts/9bI58WQahjQ\n\n\u25baCamman: https://www.youtube.com/shorts/BvCM_tjZW6k\n\nPLAYLISTS: \u2714\ufe0f\n\n\u25baMinecraft Music: https://www.youtube.com/playlist?list=PLfhPNo7J68ETf15wz0nOnjCBwpiDFu6x4\n\n\u25ba10 hour Twi Shorts: https://www.youtube.com/playlist?list=PLfhPNo7J68ERMsBtoXmrYD7D10kku5g2H\n\nKEYWORDS AND RELATED INFORMATION: \ud83d\udd25\n\nTwi Shorts creates Shorts, TikToks, and Long Form Videos related to Minecraft, Minecraft Memes, Minecraft Music, Minecraft Pixel Art, Minecraft Amethyst, Minecraft Trends, Minecraft But, Minecraft Memes, Minecraft Skits, Minecraft Funny, Minecraft Satisfying, and many other topics.\n\nNew videos every day, daily uploading, of the best Minecraft memes, shorts, jokes, on TikTok, Snapchat Spotlight, Instagram Reels, Twitter, and other creative platforms through the year of 2021, 2022, 2023, 2024 and into 2025 here on YouTube. Videos aimed to inform and entertain views about memes, funny moments, pop culture references, jokes, music, challenges, trends, and more! Videos are for entertainment purposes only and are not to be taken seriously.\n\n#Shorts #minecraft #minecraftmemes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16483775",
                "likeCount": "297571",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "503"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lqBe_ucA_0A2uAd-sOs7TWk6bcg",
            "id": "JiIZw9FjT0U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T20:00:17Z",
                "channelId": "UC4x3yP9ugTuScxOiNWKMbrw",
                "title": "ZBIGNIEW RAUBO O SPOTKANIU Z KAROLEM NAWROCKIM",
                "description": "Zbigniew Raubo w najnowszym wywiadzie m\u00f3wi o spotkaniu z kandydatem na prezydenta RP - Karolem Nawrockim. Ca\u0142y wywiad ju\u017c na kanale.\n\nREALNEWS.PL - niezale\u017cny portal informacyjny. Z \u017cycia gwiazd, celebryt\u00f3w i influencer\u00f3w - sport i rozrywka.\n\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/realnewspolska\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/realnewspl/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JiIZw9FjT0U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JiIZw9FjT0U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JiIZw9FjT0U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JiIZw9FjT0U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JiIZw9FjT0U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RealnewsPL",
                "tags": [
                    "WYWIAD",
                    "WYWIADY",
                    "REALNEWS.PL",
                    "REALNEWSPL",
                    "ZBIGNIEW RAUBO",
                    "KAROL NAWROCKI"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "ZBIGNIEW RAUBO O SPOTKANIU Z KAROLEM NAWROCKIM",
                    "description": "Zbigniew Raubo w najnowszym wywiadzie m\u00f3wi o spotkaniu z kandydatem na prezydenta RP - Karolem Nawrockim. Ca\u0142y wywiad ju\u017c na kanale.\n\nREALNEWS.PL - niezale\u017cny portal informacyjny. Z \u017cycia gwiazd, celebryt\u00f3w i influencer\u00f3w - sport i rozrywka.\n\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/realnewspolska\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/realnewspl/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217941",
                "likeCount": "4269",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R5BsE5884umvjMYCP03VocUWqxI",
            "id": "Qzuvf8E30cs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T18:45:41Z",
                "channelId": "UCkH8DpG5uKx0YsGCFWmOQcA",
                "title": "MENTZEN GRILLUJE: Rafa\u0142 Trzaskowski",
                "description": "Zapraszam na specjaln\u0105 edycj\u0119 mojego programu, w kt\u00f3rym przeprowadz\u0119 rozmow\u0119 z Rafa\u0142em Trzaskowskim.\n\nNie ma lepszego sposobu na przekonanie do siebie moich wyborc\u00f3w ni\u017c pojawienie si\u0119 w moich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Moi wyborcy nie ogl\u0105daj\u0105 mainstreamowych telewizji, nie kupuj\u0105 propagandy tradycyjnych medi\u00f3w. Korzystaj\u0105 z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych, ogl\u0105daj\u0105 moje materia\u0142y.\n\nDlatego postanowi\u0142em zaprosi\u0107 obu kandydat\u00f3w na rozmow\u0119 i zaproponowa\u0107 im podpisanie Deklaracji Prezydenckiej z najwa\u017cniejszymi dla moich wyborc\u00f3w postulatami.\n\nRozmowa odb\u0119dzie si\u0119 w sobot\u0119 (24 maja) o godzinie 19:00.\nZapraszam!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qzuvf8E30cs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qzuvf8E30cs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qzuvf8E30cs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qzuvf8E30cs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qzuvf8E30cs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0142awomir Mentzen",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MENTZEN GRILLUJE: Rafa\u0142 Trzaskowski",
                    "description": "Zapraszam na specjaln\u0105 edycj\u0119 mojego programu, w kt\u00f3rym przeprowadz\u0119 rozmow\u0119 z Rafa\u0142em Trzaskowskim.\n\nNie ma lepszego sposobu na przekonanie do siebie moich wyborc\u00f3w ni\u017c pojawienie si\u0119 w moich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Moi wyborcy nie ogl\u0105daj\u0105 mainstreamowych telewizji, nie kupuj\u0105 propagandy tradycyjnych medi\u00f3w. Korzystaj\u0105 z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych, ogl\u0105daj\u0105 moje materia\u0142y.\n\nDlatego postanowi\u0142em zaprosi\u0107 obu kandydat\u00f3w na rozmow\u0119 i zaproponowa\u0107 im podpisanie Deklaracji Prezydenckiej z najwa\u017cniejszymi dla moich wyborc\u00f3w postulatami.\n\nRozmowa odb\u0119dzie si\u0119 w sobot\u0119 (24 maja) o godzinie 19:00.\nZapraszam!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4893697",
                "likeCount": "176446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZjCtb5ICfvIxqCh1OVG9ODSPieE",
            "id": "w8SN--qnA9c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T14:53:50Z",
                "channelId": "UC6_jYtri6Q1rt610MJ9RBbw",
                "title": "Wystartowali\u015bmy z teenz \ud83d\ude0e\ud83d\udd25",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8SN--qnA9c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8SN--qnA9c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8SN--qnA9c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8SN--qnA9c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8SN--qnA9c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gawronek",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Wystartowali\u015bmy z teenz \ud83d\ude0e\ud83d\udd25",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "238030",
                "likeCount": "10330",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "638"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5Z0pYoMguZZjqL-lyW25jUiTPcw",
            "id": "UJqll4UK0mo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T00:22:33Z",
                "channelId": "UCTrnBUzPGlOVSnCXzP-PhsA",
                "title": "Neo-No\u0301wka - \"Wycieczka\" NOWO\u015a\u0106 2025",
                "description": "Skecz Kabaretu Neo-N\u00f3wka pt. \"Wycieczka\" pochodz\u0105cy z najnowszego programu \"Pokolenie DNA\"\nTrasa \u201ePokolenie DNA\u201d \nRok 2025 \n10.10.2025 WA\u0141BRZYCH \n11.10.2025 \u0141\u00d3D\u017b \n12.10.2025 K\u0118PNO \n17.10.2025 NYSA \n18.10.2025 ZABRZE \n18.10.2025 D\u0104BROWA G\u00d3RNICZA \n19.10.2025 RYBNIK \u2013 BOGUSZOWICE\n25.10.2025 WARSZAWA \n26.10.2025 KRAK\u00d3W  \n27.10.2025 LUBLIN \n14.11.2025 PU\u0141AWY\n15.11.2025 SANDOMIERZ \n15.11.2025 OSTROWIEC \n16.11.2025 RZESZ\u00d3W \n21.11.2025 GORZ\u00d3W Wlkp.\n22.11.2025 GRYFICE \n22.11.2025 KOSZALIN\n23.11.2025 SZCZECIN \n28.11.2025 POZNA\u0143 \n29.11.2025 POZNA\u0143 \n30.11.2025 WROC\u0141AW\nRok 2026\n30.01.2026 KROSNO\n31.01.2026 TARNOBRZEG\n31.01.2026 MIELEC\n1.02.2026 KATOWICE\n20.02.2026 OSTRO\u0141\u0118KA\n21.02.2026 E\u0141K\n21.02.2026 SUWA\u0141KI\n22.02.2026 WYSZK\u00d3W\n28.02.2026 CHOJNICE\n1.03.2026 M\u0141AWA\n2.03.2026 BIA\u0141YSTOK\n20.03.2026 W\u0141OC\u0141AWEK\n21.03.2026 BRODNICA\n22.03.2026 LEGIONOWO\n27.03.2026 JELENIA G\u00d3RA\n28.03.2026 NOWA S\u00d3L\n28.03.2026 LUBIN\n29.03.2026 BYDGOSZCZ\n25.09.2026 TARN\u00d3W\n26.09.2026 B\u0118DZIN\n27.09.2026 BIELSKO-BIA\u0141A\n9.10.2026 TORU\u0143\n17.10.2026 NOWY S\u0104CZ\n18.10.2026 JASTRZ\u0118BIE\n18.10.2026 MYS\u0141OWICE\n24.10.2026 OLSZTYN\n15.11.2026 ZAMO\u015a\u0106\n15.11.2026 CHE\u0141M\n20.11.2026 S\u0141UPSK\n21.11.2026 ELBL\u0104G\n21.11.2026 GDA\u0143SK\n22.11.2026 GRUDZI\u0104DZ\n27.11.2026 ZIELONA G\u00d3RA\n\nBilety \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://neonowka.pl/terminarz/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJqll4UK0mo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJqll4UK0mo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJqll4UK0mo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJqll4UK0mo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJqll4UK0mo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neo-N\u00f3wka TV OFICJALNY KANA\u0141",
                "tags": [
                    "kabaret",
                    "neonowka",
                    "neon\u00f3wka",
                    "Neo-N\u00f3wka",
                    "wycieczka",
                    "wczasy",
                    "Watykan",
                    "wigilia",
                    "Kabarety Polsat",
                    "Sopot hit festiwal",
                    "Wigilia",
                    "Kabarety",
                    "Kabaret2025",
                    "Neonowka sopot",
                    "Neonowka polsat"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Neo-No\u0301wka - \"Wycieczka\" NOWO\u015a\u0106 2025",
                    "description": "Skecz Kabaretu Neo-N\u00f3wka pt. \"Wycieczka\" pochodz\u0105cy z najnowszego programu \"Pokolenie DNA\"\nTrasa \u201ePokolenie DNA\u201d \nRok 2025 \n10.10.2025 WA\u0141BRZYCH \n11.10.2025 \u0141\u00d3D\u017b \n12.10.2025 K\u0118PNO \n17.10.2025 NYSA \n18.10.2025 ZABRZE \n18.10.2025 D\u0104BROWA G\u00d3RNICZA \n19.10.2025 RYBNIK \u2013 BOGUSZOWICE\n25.10.2025 WARSZAWA \n26.10.2025 KRAK\u00d3W  \n27.10.2025 LUBLIN \n14.11.2025 PU\u0141AWY\n15.11.2025 SANDOMIERZ \n15.11.2025 OSTROWIEC \n16.11.2025 RZESZ\u00d3W \n21.11.2025 GORZ\u00d3W Wlkp.\n22.11.2025 GRYFICE \n22.11.2025 KOSZALIN\n23.11.2025 SZCZECIN \n28.11.2025 POZNA\u0143 \n29.11.2025 POZNA\u0143 \n30.11.2025 WROC\u0141AW\nRok 2026\n30.01.2026 KROSNO\n31.01.2026 TARNOBRZEG\n31.01.2026 MIELEC\n1.02.2026 KATOWICE\n20.02.2026 OSTRO\u0141\u0118KA\n21.02.2026 E\u0141K\n21.02.2026 SUWA\u0141KI\n22.02.2026 WYSZK\u00d3W\n28.02.2026 CHOJNICE\n1.03.2026 M\u0141AWA\n2.03.2026 BIA\u0141YSTOK\n20.03.2026 W\u0141OC\u0141AWEK\n21.03.2026 BRODNICA\n22.03.2026 LEGIONOWO\n27.03.2026 JELENIA G\u00d3RA\n28.03.2026 NOWA S\u00d3L\n28.03.2026 LUBIN\n29.03.2026 BYDGOSZCZ\n25.09.2026 TARN\u00d3W\n26.09.2026 B\u0118DZIN\n27.09.2026 BIELSKO-BIA\u0141A\n9.10.2026 TORU\u0143\n17.10.2026 NOWY S\u0104CZ\n18.10.2026 JASTRZ\u0118BIE\n18.10.2026 MYS\u0141OWICE\n24.10.2026 OLSZTYN\n15.11.2026 ZAMO\u015a\u0106\n15.11.2026 CHE\u0141M\n20.11.2026 S\u0141UPSK\n21.11.2026 ELBL\u0104G\n21.11.2026 GDA\u0143SK\n22.11.2026 GRUDZI\u0104DZ\n27.11.2026 ZIELONA G\u00d3RA\n\nBilety \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://neonowka.pl/terminarz/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1942360",
                "likeCount": "41567",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2581"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DhM5fSg1ewdDot0QM-d_4OpPvPg",
            "id": "p5VBLmaem9o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T18:34:18Z",
                "channelId": "UCtNBFUsxj2YVbEc5HquzFqg",
                "title": "$5 vs $6,000 RC Tug Of War!",
                "description": "\ud83d\udd25SHOP NOW!!\ud83d\udd25\u2501\u25ba https://www.teamrar.com/ \n\nGiant RC car vs tiny rc car. $1 toy car vs $600 toy car. RC Cybertruck, rc lambo, gas powered monster truck.\n\n\ud83d\udc8cSEND US YOUR FAN MAIL!!\ud83d\udc8c\n\nTeam RAR\n4501 New Bern Ave \nSuite 130, Box # 360\nRaleigh NC, 27610\n\n\u2747\ufe0f MORE EPIC VLOGS \u2747\ufe0f\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf7INSTAGRAM \u2192 @CarterSharer https://www.instagram.com/cartersharer/\n\ud83d\udcf7INSTAGRAM \u2192 @OfficalTeamRAR https://www.instagram.com/officialteamrar/\n\ud83d\udcf1TIKTOK \u2192 @realcartersharer https://www.tiktok.com/@realcartersharer?is_from_webapp=1&sender_device=pc\n\ud83d\udcd8FACEBOOK \u2192 CARTER SHARER OFFICIAL https://goo.gl/WM7mBu\n\nSubscribe to my channel! https://goo.gl/XjjCA8\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nBusiness Inquiries: carter@nightmedia.co\n\nWARNING: \nThis video is only for entertainment purposes. Do not attempt to recreate any of the acts in this video, as they may be dangerous if not done correctly, and could result in serious injury. If you rely on the information portrayed in this video, you assume the responsibility for the results. Have fun, but always think ahead, and remember that every project you try is at YOUR OWN RISK.\n\nThis footage is property of Team RAR inc. and is not allowed to be repurposed without written consent from Team RAR inc. For any requests from media contact us at carter@nightmedia.co",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5VBLmaem9o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5VBLmaem9o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5VBLmaem9o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5VBLmaem9o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5VBLmaem9o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carter Sharer",
                "tags": [
                    "Carter Sharer",
                    "Team RAR",
                    "carter",
                    "carter share"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "$5 vs $6,000 RC Tug Of War!",
                    "description": "\ud83d\udd25SHOP NOW!!\ud83d\udd25\u2501\u25ba https://www.teamrar.com/ \n\nGiant RC car vs tiny rc car. $1 toy car vs $600 toy car. RC Cybertruck, rc lambo, gas powered monster truck.\n\n\ud83d\udc8cSEND US YOUR FAN MAIL!!\ud83d\udc8c\n\nTeam RAR\n4501 New Bern Ave \nSuite 130, Box # 360\nRaleigh NC, 27610\n\n\u2747\ufe0f MORE EPIC VLOGS \u2747\ufe0f\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf7INSTAGRAM \u2192 @CarterSharer https://www.instagram.com/cartersharer/\n\ud83d\udcf7INSTAGRAM \u2192 @OfficalTeamRAR https://www.instagram.com/officialteamrar/\n\ud83d\udcf1TIKTOK \u2192 @realcartersharer https://www.tiktok.com/@realcartersharer?is_from_webapp=1&sender_device=pc\n\ud83d\udcd8FACEBOOK \u2192 CARTER SHARER OFFICIAL https://goo.gl/WM7mBu\n\nSubscribe to my channel! https://goo.gl/XjjCA8\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nBusiness Inquiries: carter@nightmedia.co\n\nWARNING: \nThis video is only for entertainment purposes. Do not attempt to recreate any of the acts in this video, as they may be dangerous if not done correctly, and could result in serious injury. If you rely on the information portrayed in this video, you assume the responsibility for the results. Have fun, but always think ahead, and remember that every project you try is at YOUR OWN RISK.\n\nThis footage is property of Team RAR inc. and is not allowed to be repurposed without written consent from Team RAR inc. For any requests from media contact us at carter@nightmedia.co"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32813928",
                "likeCount": "647347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "371"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MaZvjvsIQi7MwmMp36ZMbdsS-7E",
            "id": "_Bjnj4kNVMQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T09:23:02Z",
                "channelId": "UCvu0rK5l8xir6X3M97nY93Q",
                "title": "KEBAB I JEDEN GROSIK ( TAK BY NIE POWIEDZIA\u0141 KSI\u0104\u017bULO XD )",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Bjnj4kNVMQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Bjnj4kNVMQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Bjnj4kNVMQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Bjnj4kNVMQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Bjnj4kNVMQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRACIA MALCZY\u0143SCY",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KEBAB I JEDEN GROSIK ( TAK BY NIE POWIEDZIA\u0141 KSI\u0104\u017bULO XD )",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94616",
                "likeCount": "2926",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BqxACJEnjE9NdX7LvrPthCTmOts",
            "id": "zcS6kzmtjII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T14:16:13Z",
                "channelId": "UCTou02kIXLpdnFn1cmPsoJg",
                "title": "NOWY DOM TEENZ",
                "description": "Film w ka\u017cdy WTOREK, CZWARTEK i SOBOT\u0118 o 16:16!\n\nSOCIAL MEDIA \u25ba\nInstagram: https://www.instagram.com/teenz_tz?igsh=cnRydXk2cnBwaGVz\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teenz_tz?_t=ZN-8wlCTEAZtkE&_r=1\n\n#teenz #nowydom #drugisezon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcS6kzmtjII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcS6kzmtjII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcS6kzmtjII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcS6kzmtjII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcS6kzmtjII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Teenz",
                "tags": [
                    "teenz",
                    "teenz_tz",
                    "gawron",
                    "bobera",
                    "santia",
                    "eliza",
                    "gracjan",
                    "zabor",
                    "borys",
                    "borys ryskala",
                    "ryskala",
                    "teenz gawron",
                    "tz",
                    "ekipa teenz",
                    "ekipa",
                    "projekt teenz",
                    "gawronek007",
                    "boberemilka",
                    "pawlowskigracjan",
                    "macudzinska_b",
                    "santiakz",
                    "zaborowskiiwiktor",
                    "borysryskala",
                    "julia teenz",
                    "julia sanczenko",
                    "NOWY DOM TEENZ",
                    "nowy",
                    "dom",
                    "nowy dom",
                    "teenz nowy dom",
                    "teenz drugi sezon",
                    "drugi",
                    "sezon",
                    "drugi sezon"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOWY DOM TEENZ",
                    "description": "Film w ka\u017cdy WTOREK, CZWARTEK i SOBOT\u0118 o 16:16!\n\nSOCIAL MEDIA \u25ba\nInstagram: https://www.instagram.com/teenz_tz?igsh=cnRydXk2cnBwaGVz\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teenz_tz?_t=ZN-8wlCTEAZtkE&_r=1\n\n#teenz #nowydom #drugisezon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142677",
                "likeCount": "9299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "942"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lD85qzeAA-K1ZAz6TeqvaDnzHYE",
            "id": "dkBKRjVepmo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T22:00:51Z",
                "channelId": "UCmqpCseZv4i0Y4n7cOSBygQ",
                "title": "White 2115 - Lovestory (Official Video)",
                "description": "Pos\u0142uchaj utworu \"Lovestory\" w Spotify: https://White2115.lnk.to/Lovestory/spotify\n\nPos\u0142uchaj na innych platformach streamingowych: https://White2115.lnk.to/Lovestory\n\nAutorzy: White 2115 \nProdukcja: White 2115, Skibovicz\nMix/master: Enzu\n\nWhite 2115 na Instagram: https://www.instagram.com/2115white\nWhite 2115 na TikTok: https://www.tiktok.com/@2115mlodywhite\n\nSubskrybuj kana\u0142 White 2115: https://www.youtube.com/@white2115official\n\nWi\u0119cej od White'a 2115:\nOpuszczony dach: https://www.youtube.com/watch?v=r4x3HXgXfI0\nCho\u0107 nie wida\u0107 na zewn\u0105trz: https://www.youtube.com/watch?v=XONTBH4o1a4\nSto tysi\u0119cy razy: https://www.youtube.com/watch?v=DmXJ3z8pk0c\nZa tych co nie mog\u0105: https://www.youtube.com/watch?v=Eu498bXJ9vI\nNawiedzony dom: https://www.youtube.com/watch?v=qTgqk7fFF2o\nOffwhite: https://www.youtube.com/watch?v=2GzueeLPaeA\nSpadaj\u0105ca gwiazda: https://www.youtube.com/watch?v=UHTT6vb1l4w\n\nVideo produced by K\u042fIZIZ\nhttps://instagram.com/kriziz.raw\n\nWyst\u0105pi\u0142: Owca WK\n\nRe\u017cyseria: Pawe\u0142 Biegun, White 2115\nZdjecia: Krzysztof dziuba \nMonta\u017c/Kolor: Marcin \"Eljot\" Czerwiak. \nScenografia: Dagmara Mato\u0144\n1AC: Jakub Kijak\n\n#white2115 #lovestory #OwcaWK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dkBKRjVepmo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dkBKRjVepmo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dkBKRjVepmo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dkBKRjVepmo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dkBKRjVepmo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "White 2115",
                "tags": [
                    "white 2115",
                    "white",
                    "owca",
                    "owca wk",
                    "lovestory",
                    "white 2115 lovestory",
                    "white owca",
                    "white 2115 owca wk",
                    "rockst4r",
                    "white 2115 rockst4r",
                    "white rockst4r",
                    "white 2115 rockstar",
                    "koncert white 2115",
                    "white 2115 album",
                    "white 2115 nowy album",
                    "m\u0142ody \u0142ajcior",
                    "\u0142ajcior",
                    "white 2115 tekst",
                    "piosenki",
                    "white 2115 piosenki",
                    "polski rap",
                    "piosenki rap",
                    "polski hip hop",
                    "california",
                    "morgan",
                    "1 na 100",
                    "sto tysi\u0119cy razy",
                    "za tych co nie mog\u0105",
                    "mog\u0119 dzi\u015b umiera\u0107",
                    "cho\u0107 nie wida\u0107 na zewn\u0105trz",
                    "mata",
                    "chivas",
                    "bedoes",
                    "sbm",
                    "2115"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "White 2115 - Lovestory (Official Video)",
                    "description": "Pos\u0142uchaj utworu \"Lovestory\" w Spotify: https://White2115.lnk.to/Lovestory/spotify\n\nPos\u0142uchaj na innych platformach streamingowych: https://White2115.lnk.to/Lovestory\n\nAutorzy: White 2115 \nProdukcja: White 2115, Skibovicz\nMix/master: Enzu\n\nWhite 2115 na Instagram: https://www.instagram.com/2115white\nWhite 2115 na TikTok: https://www.tiktok.com/@2115mlodywhite\n\nSubskrybuj kana\u0142 White 2115: https://www.youtube.com/@white2115official\n\nWi\u0119cej od White'a 2115:\nOpuszczony dach: https://www.youtube.com/watch?v=r4x3HXgXfI0\nCho\u0107 nie wida\u0107 na zewn\u0105trz: https://www.youtube.com/watch?v=XONTBH4o1a4\nSto tysi\u0119cy razy: https://www.youtube.com/watch?v=DmXJ3z8pk0c\nZa tych co nie mog\u0105: https://www.youtube.com/watch?v=Eu498bXJ9vI\nNawiedzony dom: https://www.youtube.com/watch?v=qTgqk7fFF2o\nOffwhite: https://www.youtube.com/watch?v=2GzueeLPaeA\nSpadaj\u0105ca gwiazda: https://www.youtube.com/watch?v=UHTT6vb1l4w\n\nVideo produced by K\u042fIZIZ\nhttps://instagram.com/kriziz.raw\n\nWyst\u0105pi\u0142: Owca WK\n\nRe\u017cyseria: Pawe\u0142 Biegun, White 2115\nZdjecia: Krzysztof dziuba \nMonta\u017c/Kolor: Marcin \"Eljot\" Czerwiak. \nScenografia: Dagmara Mato\u0144\n1AC: Jakub Kijak\n\n#white2115 #lovestory #OwcaWK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "372065",
                "likeCount": "27723",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RXC78EWSNOAceacE4JqkY9da_ok",
            "id": "H0vQ6ZkZU-0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T13:21:42Z",
                "channelId": "UCNQAoLEv87L7NgUp4We3HIg",
                "title": "Sigma Kid Love #funny #sigma",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0vQ6ZkZU-0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0vQ6ZkZU-0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0vQ6ZkZU-0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0vQ6ZkZU-0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0vQ6ZkZU-0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CRAZY GREAPA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sigma Kid Love #funny #sigma",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51103465",
                "likeCount": "1002783",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2851"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q4lD2cav2XKas4iTFS5bxwxQ7Co",
            "id": "3vH0qCma05s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T09:51:36Z",
                "channelId": "UCB-7LMovHmwxVK1FfNvKHFQ",
                "title": "$3,000 RC vs Car!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vH0qCma05s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vH0qCma05s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vH0qCma05s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vH0qCma05s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vH0qCma05s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RCDriftTok",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$3,000 RC vs Car!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61217668",
                "likeCount": "1327787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1595"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L60wKXwaQ8Uknpk2A2V3tGrqez0",
            "id": "9E6A7vuRxcA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T17:19:37Z",
                "channelId": "UC6_jYtri6Q1rt610MJ9RBbw",
                "title": "Zostaw suba wariacie \ud83d\ude06\ud83d\udd25",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9E6A7vuRxcA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9E6A7vuRxcA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9E6A7vuRxcA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9E6A7vuRxcA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9E6A7vuRxcA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gawronek",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Zostaw suba wariacie \ud83d\ude06\ud83d\udd25",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99378",
                "likeCount": "5958",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "91"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BRzPQlXtnIWYGXxNKbHwA2U1-Ak",
            "id": "IgPKVmiQr8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T14:03:14Z",
                "channelId": "UCvOdJyHHRiyOEApeMaTyrlQ",
                "title": "Pytanie od Gosi z Rybnika #shorts",
                "description": "Pytanie od Gosi z Rybnika\n@rafal.trzaskowski \n-------------\n\u27a1\ufe0f Subskrybuj m\u00f3j kana\u0142 http://youtube.com/channel/UCvOdJyHHRiyOEApeMaTyrlQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udff3\ufe0f Facebook http://facebook.com/rafal.trzaskowski\n\ud83d\udcf7 Instagram http://instagram.com/trzaskowskirafal\n\ud83d\udc26Twitter http://twitter.com/trzaskowski_\n\ud83c\udfb5TikTok https://www.tiktok.com/@trzaskowskirafal\n\ud83e\udd8bBluesky https://bsky.app/profile/rafal-trzaskowski.bsky.social\n\n#trzaskowski2025 #rafa\u0142trzaskowski #WygraCa\u0142aPolska",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IgPKVmiQr8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IgPKVmiQr8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IgPKVmiQr8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IgPKVmiQr8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IgPKVmiQr8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rafa\u0142 Trzaskowski - kana\u0142 oficjalny",
                "tags": [
                    "Rafa\u0142 Trzaskowski youtube",
                    "prezydent Trzaskowski",
                    "trzaskowski youtube",
                    "Rafa\u0142 Trzaskowski kana\u0142 oficjalny",
                    "rafa\u0142 trzaskowski kandydat na prezydenta RP",
                    "rafa\u0142 trzaskowski program wyborczy",
                    "rafal trzaskowski 2025",
                    "trzaskowski 2025",
                    "wybory prezydenckie trzaskowski",
                    "Trzaskowski live",
                    "Trzaskowski na \u017cywo",
                    "wygra cala polska",
                    "trzaskowski wygra ca\u0142a polska",
                    "Rafa\u0142 Trzaskowski spotkanie z wyborcami"
                ],
                "categoryId": "29",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pytanie od Gosi z Rybnika #shorts",
                    "description": "Pytanie od Gosi z Rybnika\n@rafal.trzaskowski \n-------------\n\u27a1\ufe0f Subskrybuj m\u00f3j kana\u0142 http://youtube.com/channel/UCvOdJyHHRiyOEApeMaTyrlQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udff3\ufe0f Facebook http://facebook.com/rafal.trzaskowski\n\ud83d\udcf7 Instagram http://instagram.com/trzaskowskirafal\n\ud83d\udc26Twitter http://twitter.com/trzaskowski_\n\ud83c\udfb5TikTok https://www.tiktok.com/@trzaskowskirafal\n\ud83e\udd8bBluesky https://bsky.app/profile/rafal-trzaskowski.bsky.social\n\n#trzaskowski2025 #rafa\u0142trzaskowski #WygraCa\u0142aPolska"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113751",
                "likeCount": "2485",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "danG0pB4vdB_3MEIxo0yWyW_-KI",
            "id": "NwiFXTwSB-E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T09:50:54Z",
                "channelId": "UCkC9YgH_FlqOhOIoTDFt4CA",
                "title": "JAKIE TATUA\u017bE MA KAROL NAWROCKI? #rmf24 #nawrocki #chelsea",
                "description": "\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM RMF24: https://www.instagram.com/rmf24.pl/?hl=en\n\u26a1 TIKTOK RMF FM: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK RMF 24: https://www.facebook.com/rmf24/?locale=pl_PL\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Krzysztof Ziemiec \u2013 rozmowy, kt\u00f3re zostaj\u0105 w g\u0142owie!\nLegenda dziennikarstwa, znany z bezkompromisowych wywiad\u00f3w. W sobotnie poranki w RMF FM go\u015bci polityk\u00f3w, ludzi kultury i ekspert\u00f3w, rozmawiaj\u0105c nie tylko o polityce, ale te\u017c o \u017cyciu i zmianach spo\u0142ecznych. Chcesz by\u0107 na bie\u017c\u0105co? Nie mo\u017cesz tego przegapi\u0107!\n\n\ud83d\udca1 Grzegorz Sroczy\u0144ski \u2013 inteligentna rozmowa na najwy\u017cszym poziomie!\nCeniony dziennikarz i prowadz\u0105cy \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM. Wci\u0105gaj\u0105ce dyskusje, g\u0142\u0119bokie analizy i pytania, kt\u00f3re zaskakuj\u0105 go\u015bci. Tu nie ma miejsca na frazesy \u2013 tylko konkretna wiedza i prawdziwa debata!\n\n\ud83d\udd25 Piotr Salak \u2013 podcast \"O tym si\u0119 m\u00f3wi\", czyli to, co naprawd\u0119 wa\u017cne!\nNie przegap najciekawszych temat\u00f3w tygodnia! W swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 Salak przedstawia kluczowe wydarzenia ze \u015bwiata polityki, gospodarki i technologii. Ostre analizy, b\u0142yskotliwe komentarze i rozmowy, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 spos\u00f3b my\u015blenia!\n\n\ud83d\udcb0 Marek Tejchman \u2013 ekonomia, kt\u00f3ra ma znaczenie!\nGospodarka, finanse i wielki \u015bwiat biznesu w przyst\u0119pnej formie! Tejchman wsp\u00f3\u0142prowadzi \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM, t\u0142umacz\u0105c skomplikowane tematy w spos\u00f3b zrozumia\u0142y i anga\u017cuj\u0105cy. \u015aled\u017a go, je\u015bli chcesz wiedzie\u0107, jak zmienia si\u0119 \u015bwiat wok\u00f3\u0142 ciebie!\n\n\ud83c\udfa7 Kuba \u015aliwi\u0144ski \u2013 \"Co u nich s\u0142ycha\u0107?\" \u2013 powroty, kt\u00f3re zaskakuj\u0105!\nPami\u0119tasz bohater\u00f3w wielkich medialnych historii? \u015aliwi\u0144ski w swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 odkrywa, jak potoczy\u0142y si\u0119 ich losy! Wzruszenia, niespodzianki, a czasem prawdziwe zwroty akcji. Subskrybuj i sprawd\u017a, co u nich s\u0142ycha\u0107!\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#TomaszTerlikowski #RMFFM #RMF24  #Publicystyka #Polityka #Wiadomo\u015bci #News #Komentarz #Bie\u017c\u0105ceWydarzenia #PublicystykaPolityczna #Polska #\u015awiat #AnalizaPolityczna #Dziennikarstwo #Media #Debata #Ekspert #Rozmowa #Wybory #Gospodarka #Kryzys #Parlament #Sejm #Senat #Premier #Rz\u0105d #Prezydent #UniaEuropejska #Geopolityka #PolitykaKrajowa #PolitykaZagraniczna #Ekonomia #Spo\u0142ecze\u0144stwo #Bezpiecze\u0144stwo #Konflikty #Prawo #Wolno\u015b\u0107S\u0142owa #Informacje #Aktualno\u015bci #Najwa\u017cniejszeWydarzenia #Dziennikarz #Opinie #Fakty #MediaNews #BreakingNews #PolskaPolityka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwiFXTwSB-E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwiFXTwSB-E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwiFXTwSB-E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwiFXTwSB-E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwiFXTwSB-E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMF24",
                "tags": [
                    "RMF FM",
                    "RMF24",
                    "Fakty RMF FM",
                    "RMF",
                    "polityka",
                    "rmf24",
                    "rmf fm",
                    "fakty rmf fm",
                    "wybory",
                    "sejm",
                    "poranna rozmowa w rmf",
                    "tomasz terlikowski",
                    "popo\u0142udniowa rozmowa rmf fm",
                    "wybory prezydenckie",
                    "pis",
                    "grzegorz sroczy\u0144ski",
                    "poranna rozmowa w rmf fm",
                    "mazurek",
                    "8:02",
                    "poranne newsy",
                    "newsy rano",
                    "terlikowski rmf",
                    "mazurek rmf",
                    "robert mazurek",
                    "piotr salak"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JAKIE TATUA\u017bE MA KAROL NAWROCKI? #rmf24 #nawrocki #chelsea",
                    "description": "\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM RMF24: https://www.instagram.com/rmf24.pl/?hl=en\n\u26a1 TIKTOK RMF FM: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK RMF 24: https://www.facebook.com/rmf24/?locale=pl_PL\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Krzysztof Ziemiec \u2013 rozmowy, kt\u00f3re zostaj\u0105 w g\u0142owie!\nLegenda dziennikarstwa, znany z bezkompromisowych wywiad\u00f3w. W sobotnie poranki w RMF FM go\u015bci polityk\u00f3w, ludzi kultury i ekspert\u00f3w, rozmawiaj\u0105c nie tylko o polityce, ale te\u017c o \u017cyciu i zmianach spo\u0142ecznych. Chcesz by\u0107 na bie\u017c\u0105co? Nie mo\u017cesz tego przegapi\u0107!\n\n\ud83d\udca1 Grzegorz Sroczy\u0144ski \u2013 inteligentna rozmowa na najwy\u017cszym poziomie!\nCeniony dziennikarz i prowadz\u0105cy \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM. Wci\u0105gaj\u0105ce dyskusje, g\u0142\u0119bokie analizy i pytania, kt\u00f3re zaskakuj\u0105 go\u015bci. Tu nie ma miejsca na frazesy \u2013 tylko konkretna wiedza i prawdziwa debata!\n\n\ud83d\udd25 Piotr Salak \u2013 podcast \"O tym si\u0119 m\u00f3wi\", czyli to, co naprawd\u0119 wa\u017cne!\nNie przegap najciekawszych temat\u00f3w tygodnia! W swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 Salak przedstawia kluczowe wydarzenia ze \u015bwiata polityki, gospodarki i technologii. Ostre analizy, b\u0142yskotliwe komentarze i rozmowy, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 spos\u00f3b my\u015blenia!\n\n\ud83d\udcb0 Marek Tejchman \u2013 ekonomia, kt\u00f3ra ma znaczenie!\nGospodarka, finanse i wielki \u015bwiat biznesu w przyst\u0119pnej formie! Tejchman wsp\u00f3\u0142prowadzi \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM, t\u0142umacz\u0105c skomplikowane tematy w spos\u00f3b zrozumia\u0142y i anga\u017cuj\u0105cy. \u015aled\u017a go, je\u015bli chcesz wiedzie\u0107, jak zmienia si\u0119 \u015bwiat wok\u00f3\u0142 ciebie!\n\n\ud83c\udfa7 Kuba \u015aliwi\u0144ski \u2013 \"Co u nich s\u0142ycha\u0107?\" \u2013 powroty, kt\u00f3re zaskakuj\u0105!\nPami\u0119tasz bohater\u00f3w wielkich medialnych historii? \u015aliwi\u0144ski w swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 odkrywa, jak potoczy\u0142y si\u0119 ich losy! Wzruszenia, niespodzianki, a czasem prawdziwe zwroty akcji. Subskrybuj i sprawd\u017a, co u nich s\u0142ycha\u0107!\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#TomaszTerlikowski #RMFFM #RMF24  #Publicystyka #Polityka #Wiadomo\u015bci #News #Komentarz #Bie\u017c\u0105ceWydarzenia #PublicystykaPolityczna #Polska #\u015awiat #AnalizaPolityczna #Dziennikarstwo #Media #Debata #Ekspert #Rozmowa #Wybory #Gospodarka #Kryzys #Parlament #Sejm #Senat #Premier #Rz\u0105d #Prezydent #UniaEuropejska #Geopolityka #PolitykaKrajowa #PolitykaZagraniczna #Ekonomia #Spo\u0142ecze\u0144stwo #Bezpiecze\u0144stwo #Konflikty #Prawo #Wolno\u015b\u0107S\u0142owa #Informacje #Aktualno\u015bci #Najwa\u017cniejszeWydarzenia #Dziennikarz #Opinie #Fakty #MediaNews #BreakingNews #PolskaPolityka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1183313",
                "likeCount": "14462",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8fQTQFKRCeAGUhtsk9Ar_fbVfQM",
            "id": "PT2BqzzfhZ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T12:14:48Z",
                "channelId": "UC-BRUJOtblqGrftY6oRcOZw",
                "title": "Znalaz\u0142em UKRYTY DIAMENT?! \ud83d\udc8e",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PT2BqzzfhZ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PT2BqzzfhZ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PT2BqzzfhZ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PT2BqzzfhZ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PT2BqzzfhZ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blowek",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Znalaz\u0142em UKRYTY DIAMENT?! \ud83d\udc8e",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "599538",
                "likeCount": "25148",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "584"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MFaSvLRmFNGlXs5AZTepIreIaw0",
            "id": "JWDa19xHPtE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T10:30:11Z",
                "channelId": "UCjv2XfvIlsdjKal8jxzgY5g",
                "title": "hulajnoga elektryczna mo\u017ce rozp\u0119dzi\u0107 si\u0119 prawie do 100 km/h? | UWAGA! TVN #shorts #uwagatvn",
                "description": "\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej reporta\u017cy tutaj: http://uwaga.tvn.pl/uwaga \u27a1\ufe0f Ogl\u0105daj UWAG\u0118! od poniedzia\u0142ku do czwartku o godz. 19.55, a w pi\u0105tek o 19:50 \u27a1\ufe0f Subskrybuj: https://www.youtube.com/user/UwagaTVN?sub_confirmation=1 \u27a1\ufe0f Skontaktuj si\u0119 z nami: https://www.youtube.com/watch?v=zKWq4qim1tQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWDa19xHPtE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWDa19xHPtE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWDa19xHPtE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWDa19xHPtE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWDa19xHPtE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uwaga! TVN",
                "tags": [
                    "Uwaga",
                    "ludzie",
                    "tematy spo\u0142eczne",
                    "problemy",
                    "uwaga TVN",
                    "#tematdlauwagi",
                    "reporta\u017c"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "hulajnoga elektryczna mo\u017ce rozp\u0119dzi\u0107 si\u0119 prawie do 100 km/h? | UWAGA! TVN #shorts #uwagatvn",
                    "description": "\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej reporta\u017cy tutaj: http://uwaga.tvn.pl/uwaga \u27a1\ufe0f Ogl\u0105daj UWAG\u0118! od poniedzia\u0142ku do czwartku o godz. 19.55, a w pi\u0105tek o 19:50 \u27a1\ufe0f Subskrybuj: https://www.youtube.com/user/UwagaTVN?sub_confirmation=1 \u27a1\ufe0f Skontaktuj si\u0119 z nami: https://www.youtube.com/watch?v=zKWq4qim1tQ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "972777",
                "likeCount": "25457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1487"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9UPCnsxKFvF6XsmTYk8y36W5bS8",
            "id": "c829Jh13NQU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T16:14:12Z",
                "channelId": "UCItvyDBnmt9dmYTbAH4WSoA",
                "title": "Don\u2019t ever touch Nate Diaz\u2019s nuts #ufc",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c829Jh13NQU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c829Jh13NQU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c829Jh13NQU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c829Jh13NQU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c829Jh13NQU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TAKEDOWN",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Don\u2019t ever touch Nate Diaz\u2019s nuts #ufc",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30042767",
                "likeCount": "927277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3457"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aN4xXsOgf_ZD8TgiGo61EMK9Vi8",
            "id": "uhmROmVhnxQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T14:00:06Z",
                "channelId": "UCkH8DpG5uKx0YsGCFWmOQcA",
                "title": "Trzaskowski czy Nawrocki?",
                "description": "Zapraszam do \u015bledzenia moich social media, aby czerpa\u0107 informacje z pierwszej r\u0119ki.\n\n0:00 Karol Nawrocki\n16:49 Rafa\u0142 Trzaskowski\n31:40 Sztaby Nawrockiego i Trzaskowskiego\n32:41 Piwo z Sikorskim\n\n\ud83d\udc49 Twitter: https://twitter.com/slawomirmentzen \n\ud83d\udc49 Facebook: https://www.facebook.com/slawomirmentzen\n\ud83d\udc49 TikTok: https://www.tiktok.com/@slawomirmentzen \n\ud83d\udc49 Instagram: https://www.instagram.com/slawomirmentzen/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhmROmVhnxQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhmROmVhnxQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhmROmVhnxQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhmROmVhnxQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhmROmVhnxQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0142awomir Mentzen",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trzaskowski czy Nawrocki?",
                    "description": "Zapraszam do \u015bledzenia moich social media, aby czerpa\u0107 informacje z pierwszej r\u0119ki.\n\n0:00 Karol Nawrocki\n16:49 Rafa\u0142 Trzaskowski\n31:40 Sztaby Nawrockiego i Trzaskowskiego\n32:41 Piwo z Sikorskim\n\n\ud83d\udc49 Twitter: https://twitter.com/slawomirmentzen \n\ud83d\udc49 Facebook: https://www.facebook.com/slawomirmentzen\n\ud83d\udc49 TikTok: https://www.tiktok.com/@slawomirmentzen \n\ud83d\udc49 Instagram: https://www.instagram.com/slawomirmentzen/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1951658",
                "likeCount": "88346",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bn1_1Mp12YdZoLZrfIMQ8KG3N4A",
            "id": "o089XruS6KE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T14:10:00Z",
                "channelId": "UC9iy4aBM6dE1BhSVl8Dy2Rw",
                "title": "ITALIAN BRAINROT vs Incredibox Sprunki - Golden U Din Dun Ma Din Dun vs TUNG TUNG SAHUR Rich or Poor",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o089XruS6KE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o089XruS6KE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o089XruS6KE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o089XruS6KE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o089XruS6KE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RainBow",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ITALIAN BRAINROT vs Incredibox Sprunki - Golden U Din Dun Ma Din Dun vs TUNG TUNG SAHUR Rich or Poor",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27630603",
                "likeCount": "1975825",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "682"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mMfUv2e5o2fu7LfJ4HqNeDdFd8c",
            "id": "x-hrJ_UJbBU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T07:41:42Z",
                "channelId": "UC-BRUJOtblqGrftY6oRcOZw",
                "title": "KEBAB FRIZA, dostaniemy wi\u0119cej z kamer\u0105?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-hrJ_UJbBU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-hrJ_UJbBU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-hrJ_UJbBU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-hrJ_UJbBU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-hrJ_UJbBU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blowek",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "KEBAB FRIZA, dostaniemy wi\u0119cej z kamer\u0105?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "977044",
                "likeCount": "46227",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rJWQ1YCzDSwfHy5rULPoUc5SEqE",
            "id": "Tz5o8DXtwKA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T19:43:48Z",
                "channelId": "UCb7O4-iI4pEO5UZPlOBr0Ug",
                "title": "\"Panie Nawrocki, id\u017a pan do s\u0105du!\". Mocny apel Donalda Tuska",
                "description": "00:00 Wprowadzenie\n00:12 Udzia\u0142 Tuska w kampanii Trzaskowskiego\n03:40 Relacje Nawrockiego ze \u015bwiatem przest\u0119pczym\n34:17 Autorytet Tuska w Europie\n35:34 Rz\u0105d musi by\u0107 sprawniejszy\n\n\n\n- Chcia\u0142bym, \u017ceby\u015bmy t\u0119 rozmow\u0119 zacz\u0119li od postawienia sprawy na ostrzu no\u017ca. Ze wszystkich stron s\u0142yszymy relacje ze zdarze\u0144 z \u017cycia Karola Nawrockiego (...), kt\u00f3re wskazuj\u0105 na jego bliskie zwi\u0105zki z twardym \u015bwiatem przest\u0119pczym - stwierdzi\u0142 Donald Tusk w \"Go\u015bciu Wydarze\u0144\". Premier chce, by kandydat wyja\u015bni\u0142 spraw\u0119 w trybie wyborczym. - 24 godziny. Panie Nawrocki, id\u017a pan do s\u0105du - podkre\u015bli\u0142.\n\nCa\u0142y tekst: https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-26/premier-donald-tusk/\n\nWi\u0119cej informacji na: http://www.polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na Facebooku: \nhttps://www.facebook.com/polsatnewspl\n\nPolub nasz profil na Instagramie:\nhttps://www.instagram.com/polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na X:\nhttps://x.com/PolsatNewsPL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tz5o8DXtwKA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tz5o8DXtwKA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tz5o8DXtwKA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tz5o8DXtwKA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tz5o8DXtwKA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "polsatnews.pl",
                "tags": [
                    "Polsat",
                    "Grupa Polsat",
                    "Polsat News",
                    "polsatnews.pl"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "\"Panie Nawrocki, id\u017a pan do s\u0105du!\". Mocny apel Donalda Tuska",
                    "description": "00:00 Wprowadzenie\n00:12 Udzia\u0142 Tuska w kampanii Trzaskowskiego\n03:40 Relacje Nawrockiego ze \u015bwiatem przest\u0119pczym\n34:17 Autorytet Tuska w Europie\n35:34 Rz\u0105d musi by\u0107 sprawniejszy\n\n\n\n- Chcia\u0142bym, \u017ceby\u015bmy t\u0119 rozmow\u0119 zacz\u0119li od postawienia sprawy na ostrzu no\u017ca. Ze wszystkich stron s\u0142yszymy relacje ze zdarze\u0144 z \u017cycia Karola Nawrockiego (...), kt\u00f3re wskazuj\u0105 na jego bliskie zwi\u0105zki z twardym \u015bwiatem przest\u0119pczym - stwierdzi\u0142 Donald Tusk w \"Go\u015bciu Wydarze\u0144\". Premier chce, by kandydat wyja\u015bni\u0142 spraw\u0119 w trybie wyborczym. - 24 godziny. Panie Nawrocki, id\u017a pan do s\u0105du - podkre\u015bli\u0142.\n\nCa\u0142y tekst: https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-26/premier-donald-tusk/\n\nWi\u0119cej informacji na: http://www.polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na Facebooku: \nhttps://www.facebook.com/polsatnewspl\n\nPolub nasz profil na Instagramie:\nhttps://www.instagram.com/polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na X:\nhttps://x.com/PolsatNewsPL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1085841",
                "likeCount": "21959",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39991"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jBvLMnmBgt2gjP24ZfiCF6pVjGE",
            "id": "IrMw_kbbjGc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T12:10:14Z",
                "channelId": "UCkC9YgH_FlqOhOIoTDFt4CA",
                "title": "NAWROCKI PALI\u0141 MARI*UAN\u0118? #rmf24 #nawrocki",
                "description": "\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM RMF24: https://www.instagram.com/rmf24.pl/?hl=en\n\u26a1 TIKTOK RMF FM: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK RMF 24: https://www.facebook.com/rmf24/?locale=pl_PL\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Krzysztof Ziemiec \u2013 rozmowy, kt\u00f3re zostaj\u0105 w g\u0142owie!\nLegenda dziennikarstwa, znany z bezkompromisowych wywiad\u00f3w. W sobotnie poranki w RMF FM go\u015bci polityk\u00f3w, ludzi kultury i ekspert\u00f3w, rozmawiaj\u0105c nie tylko o polityce, ale te\u017c o \u017cyciu i zmianach spo\u0142ecznych. Chcesz by\u0107 na bie\u017c\u0105co? Nie mo\u017cesz tego przegapi\u0107!\n\n\ud83d\udca1 Grzegorz Sroczy\u0144ski \u2013 inteligentna rozmowa na najwy\u017cszym poziomie!\nCeniony dziennikarz i prowadz\u0105cy \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM. Wci\u0105gaj\u0105ce dyskusje, g\u0142\u0119bokie analizy i pytania, kt\u00f3re zaskakuj\u0105 go\u015bci. Tu nie ma miejsca na frazesy \u2013 tylko konkretna wiedza i prawdziwa debata!\n\n\ud83d\udd25 Piotr Salak \u2013 podcast \"O tym si\u0119 m\u00f3wi\", czyli to, co naprawd\u0119 wa\u017cne!\nNie przegap najciekawszych temat\u00f3w tygodnia! W swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 Salak przedstawia kluczowe wydarzenia ze \u015bwiata polityki, gospodarki i technologii. Ostre analizy, b\u0142yskotliwe komentarze i rozmowy, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 spos\u00f3b my\u015blenia!\n\n\ud83d\udcb0 Marek Tejchman \u2013 ekonomia, kt\u00f3ra ma znaczenie!\nGospodarka, finanse i wielki \u015bwiat biznesu w przyst\u0119pnej formie! Tejchman wsp\u00f3\u0142prowadzi \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM, t\u0142umacz\u0105c skomplikowane tematy w spos\u00f3b zrozumia\u0142y i anga\u017cuj\u0105cy. \u015aled\u017a go, je\u015bli chcesz wiedzie\u0107, jak zmienia si\u0119 \u015bwiat wok\u00f3\u0142 ciebie!\n\n\ud83c\udfa7 Kuba \u015aliwi\u0144ski \u2013 \"Co u nich s\u0142ycha\u0107?\" \u2013 powroty, kt\u00f3re zaskakuj\u0105!\nPami\u0119tasz bohater\u00f3w wielkich medialnych historii? \u015aliwi\u0144ski w swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 odkrywa, jak potoczy\u0142y si\u0119 ich losy! Wzruszenia, niespodzianki, a czasem prawdziwe zwroty akcji. Subskrybuj i sprawd\u017a, co u nich s\u0142ycha\u0107!\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#TomaszTerlikowski #RMFFM #RMF24  #Publicystyka #Polityka #Wiadomo\u015bci #News #Komentarz #Bie\u017c\u0105ceWydarzenia #PublicystykaPolityczna #Polska #\u015awiat #AnalizaPolityczna #Dziennikarstwo #Media #Debata #Ekspert #Rozmowa #Wybory #Gospodarka #Kryzys #Parlament #Sejm #Senat #Premier #Rz\u0105d #Prezydent #UniaEuropejska #Geopolityka #PolitykaKrajowa #PolitykaZagraniczna #Ekonomia #Spo\u0142ecze\u0144stwo #Bezpiecze\u0144stwo #Konflikty #Prawo #Wolno\u015b\u0107S\u0142owa #Informacje #Aktualno\u015bci #Najwa\u017cniejszeWydarzenia #Dziennikarz #Opinie #Fakty #MediaNews #BreakingNews #PolskaPolityka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrMw_kbbjGc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrMw_kbbjGc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrMw_kbbjGc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrMw_kbbjGc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrMw_kbbjGc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMF24",
                "tags": [
                    "RMF FM",
                    "RMF24",
                    "Fakty RMF FM",
                    "RMF",
                    "polityka",
                    "rmf24",
                    "rmf fm",
                    "fakty rmf fm",
                    "wybory",
                    "sejm",
                    "poranna rozmowa w rmf",
                    "tomasz terlikowski",
                    "popo\u0142udniowa rozmowa rmf fm",
                    "wybory prezydenckie",
                    "pis",
                    "grzegorz sroczy\u0144ski",
                    "poranna rozmowa w rmf fm",
                    "mazurek",
                    "8:02",
                    "poranne newsy",
                    "newsy rano",
                    "terlikowski rmf",
                    "mazurek rmf",
                    "robert mazurek",
                    "piotr salak",
                    "nawrocki",
                    "nawrocki konopie",
                    "nawrocki trzaskowski",
                    "nawrocki badanie"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NAWROCKI PALI\u0141 MARI*UAN\u0118? #rmf24 #nawrocki",
                    "description": "\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM RMF24: https://www.instagram.com/rmf24.pl/?hl=en\n\u26a1 TIKTOK RMF FM: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK RMF 24: https://www.facebook.com/rmf24/?locale=pl_PL\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Krzysztof Ziemiec \u2013 rozmowy, kt\u00f3re zostaj\u0105 w g\u0142owie!\nLegenda dziennikarstwa, znany z bezkompromisowych wywiad\u00f3w. W sobotnie poranki w RMF FM go\u015bci polityk\u00f3w, ludzi kultury i ekspert\u00f3w, rozmawiaj\u0105c nie tylko o polityce, ale te\u017c o \u017cyciu i zmianach spo\u0142ecznych. Chcesz by\u0107 na bie\u017c\u0105co? Nie mo\u017cesz tego przegapi\u0107!\n\n\ud83d\udca1 Grzegorz Sroczy\u0144ski \u2013 inteligentna rozmowa na najwy\u017cszym poziomie!\nCeniony dziennikarz i prowadz\u0105cy \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM. Wci\u0105gaj\u0105ce dyskusje, g\u0142\u0119bokie analizy i pytania, kt\u00f3re zaskakuj\u0105 go\u015bci. Tu nie ma miejsca na frazesy \u2013 tylko konkretna wiedza i prawdziwa debata!\n\n\ud83d\udd25 Piotr Salak \u2013 podcast \"O tym si\u0119 m\u00f3wi\", czyli to, co naprawd\u0119 wa\u017cne!\nNie przegap najciekawszych temat\u00f3w tygodnia! W swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 Salak przedstawia kluczowe wydarzenia ze \u015bwiata polityki, gospodarki i technologii. Ostre analizy, b\u0142yskotliwe komentarze i rozmowy, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 spos\u00f3b my\u015blenia!\n\n\ud83d\udcb0 Marek Tejchman \u2013 ekonomia, kt\u00f3ra ma znaczenie!\nGospodarka, finanse i wielki \u015bwiat biznesu w przyst\u0119pnej formie! Tejchman wsp\u00f3\u0142prowadzi \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM, t\u0142umacz\u0105c skomplikowane tematy w spos\u00f3b zrozumia\u0142y i anga\u017cuj\u0105cy. \u015aled\u017a go, je\u015bli chcesz wiedzie\u0107, jak zmienia si\u0119 \u015bwiat wok\u00f3\u0142 ciebie!\n\n\ud83c\udfa7 Kuba \u015aliwi\u0144ski \u2013 \"Co u nich s\u0142ycha\u0107?\" \u2013 powroty, kt\u00f3re zaskakuj\u0105!\nPami\u0119tasz bohater\u00f3w wielkich medialnych historii? \u015aliwi\u0144ski w swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 odkrywa, jak potoczy\u0142y si\u0119 ich losy! Wzruszenia, niespodzianki, a czasem prawdziwe zwroty akcji. Subskrybuj i sprawd\u017a, co u nich s\u0142ycha\u0107!\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#TomaszTerlikowski #RMFFM #RMF24  #Publicystyka #Polityka #Wiadomo\u015bci #News #Komentarz #Bie\u017c\u0105ceWydarzenia #PublicystykaPolityczna #Polska #\u015awiat #AnalizaPolityczna #Dziennikarstwo #Media #Debata #Ekspert #Rozmowa #Wybory #Gospodarka #Kryzys #Parlament #Sejm #Senat #Premier #Rz\u0105d #Prezydent #UniaEuropejska #Geopolityka #PolitykaKrajowa #PolitykaZagraniczna #Ekonomia #Spo\u0142ecze\u0144stwo #Bezpiecze\u0144stwo #Konflikty #Prawo #Wolno\u015b\u0107S\u0142owa #Informacje #Aktualno\u015bci #Najwa\u017cniejszeWydarzenia #Dziennikarz #Opinie #Fakty #MediaNews #BreakingNews #PolskaPolityka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "929090",
                "likeCount": "15597",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "649"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-aCko_vsUYLPS9C7rNfJ84b3BeA",
            "id": "Wy5TnYfE1QQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T12:34:57Z",
                "channelId": "UCkH8DpG5uKx0YsGCFWmOQcA",
                "title": "MENTZEN GRILLUJE: Karol Nawrocki",
                "description": "Zapraszam na specjaln\u0105 edycj\u0119 mojego programu, w kt\u00f3rym przeprowadz\u0119 rozmow\u0119 z Karolem Nawrockim.\n\nNie ma lepszego sposobu na przekonanie do siebie moich wyborc\u00f3w ni\u017c pojawienie si\u0119 w moich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Moi wyborcy nie ogl\u0105daj\u0105 mainstreamowych telewizji, nie kupuj\u0105 propagandy tradycyjnych medi\u00f3w. Korzystaj\u0105 z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych, ogl\u0105daj\u0105 moje materia\u0142y.\n\nDlatego postanowi\u0142em zaprosi\u0107 obu kandydat\u00f3w na rozmow\u0119 i zaproponowa\u0107 im podpisanie Deklaracji Prezydenckiej z najwa\u017cniejszymi dla moich wyborc\u00f3w postulatami.\n\nCzwartek 22.05, 13:00 - Karol Nawrocki\nSobota 24.05, 19:00 - Rafa\u0142 Trzaskowski",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wy5TnYfE1QQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wy5TnYfE1QQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wy5TnYfE1QQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wy5TnYfE1QQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wy5TnYfE1QQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0142awomir Mentzen",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MENTZEN GRILLUJE: Karol Nawrocki",
                    "description": "Zapraszam na specjaln\u0105 edycj\u0119 mojego programu, w kt\u00f3rym przeprowadz\u0119 rozmow\u0119 z Karolem Nawrockim.\n\nNie ma lepszego sposobu na przekonanie do siebie moich wyborc\u00f3w ni\u017c pojawienie si\u0119 w moich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Moi wyborcy nie ogl\u0105daj\u0105 mainstreamowych telewizji, nie kupuj\u0105 propagandy tradycyjnych medi\u00f3w. Korzystaj\u0105 z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych, ogl\u0105daj\u0105 moje materia\u0142y.\n\nDlatego postanowi\u0142em zaprosi\u0107 obu kandydat\u00f3w na rozmow\u0119 i zaproponowa\u0107 im podpisanie Deklaracji Prezydenckiej z najwa\u017cniejszymi dla moich wyborc\u00f3w postulatami.\n\nCzwartek 22.05, 13:00 - Karol Nawrocki\nSobota 24.05, 19:00 - Rafa\u0142 Trzaskowski"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4776682",
                "likeCount": "225921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29881"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s3atXQqm8oqr1VTHl5W7A0U7DTI",
            "id": "DxBt8lyq4gg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T08:00:28Z",
                "channelId": "UCqinclq78suYaV18R1jJijg",
                "title": "NAGRYWAMY ODCINEK!",
                "description": "ZIPEK ROBLOX: https://www.youtube.com/@ZipekRoblox\n\nJe\u017celi odcinek ci si\u0119 spodoba\u0142, wi\u0119cej znajdziesz tutaj:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list...\n\ud83d\udc96 KLIKNIJ SUBA I NACI\u015aNIJ DZWONECZEK ! \n\ud83d\udc8eKOD W SKLEPIE FORTNITE: Zipek\n\n\ud83d\udc65 GRUPA NA ROBLOX - https://www.roblox.com/groups/12488016/ZIP-SK-AD#!/about\n\n\u2757 OBSERWUJ MNIE TAK\u017bE NA:\n\ud83d\udcf8Instagram (@zipekig) - https://www.instagram.com/zipekig\n\ud83c\udfa4Discord: https://discord.gg/58S6ZSR\n\ud83c\udfb5TikTok: https://www.tiktok.com/@zipekig?lang=...\n\n\u25b6\ufe0f WI\u0118CEJ FILM\u00d3W\nVlogi: https://www.youtube.com/channel/UCn_b...\nKana\u0142 PLUS: https://www.youtube.com/channel/UCJPJ...\n\n\ud83d\uded2 SKLEP!\nhttps://tsquad.pl/\n\n\u2666 Kontakt/Biznes: \n|\u25ba zipek@sayflu.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxBt8lyq4gg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxBt8lyq4gg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxBt8lyq4gg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxBt8lyq4gg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxBt8lyq4gg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zipek",
                "tags": [
                    "zipek",
                    "zipek merlin",
                    "baza",
                    "fortnite",
                    "zipek mowi",
                    "zipek brawl stars",
                    "zipek minecraft",
                    "zipek fortnite",
                    "zipektoziomal",
                    "zipek vlog",
                    "minecraft",
                    "minecraft gameplay",
                    "gameplay",
                    "youtuber minecraft",
                    "roblox",
                    "zipek roblox",
                    "tritsus grecja",
                    "tsquad",
                    "tsquad zipek",
                    "tisklad",
                    "mr g",
                    "jack frost",
                    "tritsus",
                    "wiktor5000",
                    "wiktor tsquad",
                    "igor tsquad",
                    "oskar tsquad",
                    "zipson"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NAGRYWAMY ODCINEK!",
                    "description": "ZIPEK ROBLOX: https://www.youtube.com/@ZipekRoblox\n\nJe\u017celi odcinek ci si\u0119 spodoba\u0142, wi\u0119cej znajdziesz tutaj:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list...\n\ud83d\udc96 KLIKNIJ SUBA I NACI\u015aNIJ DZWONECZEK ! \n\ud83d\udc8eKOD W SKLEPIE FORTNITE: Zipek\n\n\ud83d\udc65 GRUPA NA ROBLOX - https://www.roblox.com/groups/12488016/ZIP-SK-AD#!/about\n\n\u2757 OBSERWUJ MNIE TAK\u017bE NA:\n\ud83d\udcf8Instagram (@zipekig) - https://www.instagram.com/zipekig\n\ud83c\udfa4Discord: https://discord.gg/58S6ZSR\n\ud83c\udfb5TikTok: https://www.tiktok.com/@zipekig?lang=...\n\n\u25b6\ufe0f WI\u0118CEJ FILM\u00d3W\nVlogi: https://www.youtube.com/channel/UCn_b...\nKana\u0142 PLUS: https://www.youtube.com/channel/UCJPJ...\n\n\ud83d\uded2 SKLEP!\nhttps://tsquad.pl/\n\n\u2666 Kontakt/Biznes: \n|\u25ba zipek@sayflu.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "876815",
                "likeCount": "19664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R-ZuqaiWQrYlFD4_8U63IbymBes",
            "id": "I8pLPusw-1M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T16:22:12Z",
                "channelId": "UCZ7KWO9E51KNtkDN_TfA69Q",
                "title": "Jak Stanowski w pojedynk\u0119 \"zepsu\u0142\" Demokracj\u0119?",
                "description": "Reklama: Zdob\u0105d\u017a 100 z\u0142otych rabatu na pierwsz\u0105 sztabk\u0119 https://goldsaver.pl/kod/niewiem \ud83d\udcb0\n\nPonad po\u0142owa Polak\u00f3w, kt\u00f3ra ma oszcz\u0119dno\u015bci, trzyma je w got\u00f3wce lub na nieoprocentowanym rachunku bankowym. Sposoby te jednak przegrywaj\u0105 w walce z inflacj\u0105 czy kryzysem. Jest alternatywa, kt\u00f3r\u0105 oferuje partner dzisiejszego odcinka - Goldsaver. \n\nMATERIA\u0141 NIE JEST PORAD\u0104 INWESTYCYJN\u0104\n\nJak to dzia\u0142a?\nRejestrujesz si\u0119 w sklepie klikaj\u0105c w link w opisie. \n\ud83d\udc49 Kupujesz z\u0142oto na w\u0142asnych zasadach \u2013 ile i kiedy chcesz - np. raz w miesi\u0105cu, ju\u017c od 50 z\u0142. \n\ud83d\udc49 Ka\u017cda wp\u0142ata to zakup z\u0142ota \u2013 po transakcji otrzymujesz faktur\u0119, a z\u0142oto staje si\u0119 Twoj\u0105 w\u0142asno\u015bci\u0105.\n\ud83d\udc49 W dowolnym momencie mo\u017cesz sprawdzi\u0107 ilo\u015b\u0107 kupionego przez siebie z\u0142ota.\n\ud83d\udc49 Gdy zgromadzisz 1-uncjow\u0105 sztabk\u0119, czyli 31,1 g, odbierasz j\u0105 w salonie Goldenmark, w paczkomacie lub kurierem.\n\ud83d\udc49W ka\u017cdym momencie mo\u017cesz sprzeda\u0107 zgromadzone z\u0142oto \u2013 nawet je\u015bli nie uzbiera\u0142e\u015b pe\u0142nej sztabki. \n\nZa Goldsaver stoi sp\u00f3\u0142ka Goldenmark, kt\u00f3ra od ponad 15 lat dostarcza Polakom z\u0142oto w fizycznych plac\u00f3wkach i cieszy si\u0119 ich pe\u0142nym zaufaniem klient\u00f3w. \n\n---------------------------------------------------------------\n\n\u25ba\u25ba Oceniaj\u0105c i komentuj\u0105c wspierasz kana\u0142!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I8pLPusw-1M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I8pLPusw-1M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I8pLPusw-1M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I8pLPusw-1M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I8pLPusw-1M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nie wiem, ale si\u0119 dowiem!",
                "tags": [
                    "nie wiem ale sie dowiem",
                    "Nie wiem",
                    "ale si\u0119 dowiem!",
                    "nwasd",
                    "stanowski",
                    "kana\u0142 zero"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Jak Stanowski w pojedynk\u0119 \"zepsu\u0142\" Demokracj\u0119?",
                    "description": "Reklama: Zdob\u0105d\u017a 100 z\u0142otych rabatu na pierwsz\u0105 sztabk\u0119 https://goldsaver.pl/kod/niewiem \ud83d\udcb0\n\nPonad po\u0142owa Polak\u00f3w, kt\u00f3ra ma oszcz\u0119dno\u015bci, trzyma je w got\u00f3wce lub na nieoprocentowanym rachunku bankowym. Sposoby te jednak przegrywaj\u0105 w walce z inflacj\u0105 czy kryzysem. Jest alternatywa, kt\u00f3r\u0105 oferuje partner dzisiejszego odcinka - Goldsaver. \n\nMATERIA\u0141 NIE JEST PORAD\u0104 INWESTYCYJN\u0104\n\nJak to dzia\u0142a?\nRejestrujesz si\u0119 w sklepie klikaj\u0105c w link w opisie. \n\ud83d\udc49 Kupujesz z\u0142oto na w\u0142asnych zasadach \u2013 ile i kiedy chcesz - np. raz w miesi\u0105cu, ju\u017c od 50 z\u0142. \n\ud83d\udc49 Ka\u017cda wp\u0142ata to zakup z\u0142ota \u2013 po transakcji otrzymujesz faktur\u0119, a z\u0142oto staje si\u0119 Twoj\u0105 w\u0142asno\u015bci\u0105.\n\ud83d\udc49 W dowolnym momencie mo\u017cesz sprawdzi\u0107 ilo\u015b\u0107 kupionego przez siebie z\u0142ota.\n\ud83d\udc49 Gdy zgromadzisz 1-uncjow\u0105 sztabk\u0119, czyli 31,1 g, odbierasz j\u0105 w salonie Goldenmark, w paczkomacie lub kurierem.\n\ud83d\udc49W ka\u017cdym momencie mo\u017cesz sprzeda\u0107 zgromadzone z\u0142oto \u2013 nawet je\u015bli nie uzbiera\u0142e\u015b pe\u0142nej sztabki. \n\nZa Goldsaver stoi sp\u00f3\u0142ka Goldenmark, kt\u00f3ra od ponad 15 lat dostarcza Polakom z\u0142oto w fizycznych plac\u00f3wkach i cieszy si\u0119 ich pe\u0142nym zaufaniem klient\u00f3w. \n\n---------------------------------------------------------------\n\n\u25ba\u25ba Oceniaj\u0105c i komentuj\u0105c wspierasz kana\u0142!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "312637",
                "likeCount": "13237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EEd4mzbUHlgUcp7xDVxMxbzZTfU",
            "id": "YtOJknX7m8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T13:20:28Z",
                "channelId": "UC1Fc8RIaSgmsLmmUKwHECvA",
                "title": "KTO OSTATNI PU\u015aCI R\u0118K\u0118 = WYGRYWA",
                "description": "\u25b6 Informacje na temat oferty gry bez podatku: https://partner.betclic.pl/bungee/\n\nKOD promo: BUNGEE. Apk\u0119 Betclic mo\u017cna pobra\u0107 korzystaj\u0105c z powy\u017cszego linku 18+.\n \nOferta \u201eBez podatku\u201d obowi\u0105zuje DO ODWO\u0141ANIA. Szczeg\u00f3\u0142y oferty w regulaminie\ndost\u0119pnym na www.betclic.pl. Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem. BEM Operations Ltd. to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych grozi konsekwencjami prawnymi. 18+ \n\n#reklamabetclic \n\n\nWitold Plucik: https://www.youtube.com/@UCFpfAGeyRn8eb2lGNJZKsLw \n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nWRONEK: https://www.instagram.com/1wron3k/\nMAJSZI: https://www.instagram.com/dmajszi/\nPYKA: https://www.instagram.com/pyka.97/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YtOJknX7m8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YtOJknX7m8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YtOJknX7m8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YtOJknX7m8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YtOJknX7m8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bungee",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KTO OSTATNI PU\u015aCI R\u0118K\u0118 = WYGRYWA",
                    "description": "\u25b6 Informacje na temat oferty gry bez podatku: https://partner.betclic.pl/bungee/\n\nKOD promo: BUNGEE. Apk\u0119 Betclic mo\u017cna pobra\u0107 korzystaj\u0105c z powy\u017cszego linku 18+.\n \nOferta \u201eBez podatku\u201d obowi\u0105zuje DO ODWO\u0141ANIA. Szczeg\u00f3\u0142y oferty w regulaminie\ndost\u0119pnym na www.betclic.pl. Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem. BEM Operations Ltd. to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych grozi konsekwencjami prawnymi. 18+ \n\n#reklamabetclic \n\n\nWitold Plucik: https://www.youtube.com/@UCFpfAGeyRn8eb2lGNJZKsLw \n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nWRONEK: https://www.instagram.com/1wron3k/\nMAJSZI: https://www.instagram.com/dmajszi/\nPYKA: https://www.instagram.com/pyka.97/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1125354",
                "likeCount": "63545",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z7k6ol5SJx5ajEZbsGdq7kpbKJo",
            "id": "tlGoUcR71KU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T16:14:14Z",
                "channelId": "UCQFw803mpk_UHcgIdf1wcOA",
                "title": "Who was really smart? \ud83d\ude33\ud83e\udd2d @isabellaafro @jackie8_",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tlGoUcR71KU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tlGoUcR71KU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tlGoUcR71KU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tlGoUcR71KU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tlGoUcR71KU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jaymondy",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who was really smart? \ud83d\ude33\ud83e\udd2d @isabellaafro @jackie8_",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36586177",
                "likeCount": "811712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1475"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G7qZcD5qz91tx8s-SE_buTTGnNE",
            "id": "T_t_Khwp5qo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T14:00:44Z",
                "channelId": "UCTou02kIXLpdnFn1cmPsoJg",
                "title": "NOWY ROZDZIA\u0141 TEENZ",
                "description": "CZWARTEK 16:16",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_t_Khwp5qo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_t_Khwp5qo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_t_Khwp5qo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_t_Khwp5qo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_t_Khwp5qo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Teenz",
                "tags": [
                    "teenz",
                    "teenz_tz",
                    "gawron",
                    "bobera",
                    "santia",
                    "eliza",
                    "gracjan",
                    "zabor",
                    "borys",
                    "borys ryskala",
                    "ryskala",
                    "teenz gawron",
                    "tz",
                    "ekipa teenz",
                    "ekipa",
                    "projekt teenz",
                    "gawronek007",
                    "boberemilka",
                    "pawlowskigracjan",
                    "macudzinska_b",
                    "santiakz",
                    "zaborowskiiwiktor",
                    "borysryskala",
                    "julia teenz",
                    "julia sanczenko"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOWY ROZDZIA\u0141 TEENZ",
                    "description": "CZWARTEK 16:16"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "228306",
                "likeCount": "8794",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "897"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EMJ_Nhm55UZOhDTZCxJM1KouBJw",
            "id": "U6jisd8fuKg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T13:00:07Z",
                "channelId": "UCPGM95QQmv-IkF-jQhKhj0Q",
                "title": "Monika Kocio\u0142ek - Wonderful",
                "description": "\ud83c\udfa7https://E-muzyka.link/MonikaKociolekWonderful\n\ud83d\udcc0Zam\u00f3w preorder na stronie: https://monikakociolekmusic.pl/\n\nProducent: Jeremi Siejka, Jakub Laszuk, Jacek Mr\u00f3wczy\u0144ski dla TOODAY MUSIC\n\nTekst: Monika Kocio\u0142ek\nTopline: Monika Kocio\u0142ek\n\n\nManagement: Spotlight Agency https://www.instagram.com/agencyspotlight\nKontakt: monika@spotlightagency.pl\n\nInstagram: https://www.instagram.com/monika.kociolek\nTikTok: https://www.tiktok.com/@monika.kociolek\nYouTube Lifestyle: https://www.youtube.com/@monikakociolekofficial\nYouTube Music: https://www.youtube.com/@MonikaKocio%C5%82ekMusic\n\n\n\nProdukcja: PARADOX\nDOP: Jakub Obuch\nAsysta & \u015awiat\u0142o: Wiktor Fabian\nKierownik Produkcji: Karolina Malecka\nZdj\u0119cia BTS: Magda Makowska\nMonta\u017c & Kolor: PARADOX\nMua: Julia Gonstaw\nHair: Ola Lewandowska\nTancerz: Micha\u0142 Kassin\n\n\n\nProducent wykonawczy: Kuba Leszczy\u0144ski (e-muzyka)\nPhoto: Pawe\u0142 \u017barko (e-muzyka) https://www.instagram.com/pawko_shots/\n\n#MonikaKociolek #Wonderful #Kociolek",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U6jisd8fuKg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U6jisd8fuKg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U6jisd8fuKg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U6jisd8fuKg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U6jisd8fuKg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Monika Kocio\u0142ek",
                "tags": [
                    "monika",
                    "kocio\u0142ek",
                    "kociolek",
                    "monika kocio\u0142ek",
                    "mona",
                    "team x",
                    "dom x",
                    "pop",
                    "polish pop",
                    "polski pop",
                    "muzyka pop",
                    "muzyka",
                    "polska muzyka",
                    "polish music",
                    "music",
                    "singiel",
                    "piosenka",
                    "hit",
                    "polish singer",
                    "Wonderful"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Monika Kocio\u0142ek - Wonderful",
                    "description": "\ud83c\udfa7https://E-muzyka.link/MonikaKociolekWonderful\n\ud83d\udcc0Zam\u00f3w preorder na stronie: https://monikakociolekmusic.pl/\n\nProducent: Jeremi Siejka, Jakub Laszuk, Jacek Mr\u00f3wczy\u0144ski dla TOODAY MUSIC\n\nTekst: Monika Kocio\u0142ek\nTopline: Monika Kocio\u0142ek\n\n\nManagement: Spotlight Agency https://www.instagram.com/agencyspotlight\nKontakt: monika@spotlightagency.pl\n\nInstagram: https://www.instagram.com/monika.kociolek\nTikTok: https://www.tiktok.com/@monika.kociolek\nYouTube Lifestyle: https://www.youtube.com/@monikakociolekofficial\nYouTube Music: https://www.youtube.com/@MonikaKocio%C5%82ekMusic\n\n\n\nProdukcja: PARADOX\nDOP: Jakub Obuch\nAsysta & \u015awiat\u0142o: Wiktor Fabian\nKierownik Produkcji: Karolina Malecka\nZdj\u0119cia BTS: Magda Makowska\nMonta\u017c & Kolor: PARADOX\nMua: Julia Gonstaw\nHair: Ola Lewandowska\nTancerz: Micha\u0142 Kassin\n\n\n\nProducent wykonawczy: Kuba Leszczy\u0144ski (e-muzyka)\nPhoto: Pawe\u0142 \u017barko (e-muzyka) https://www.instagram.com/pawko_shots/\n\n#MonikaKociolek #Wonderful #Kociolek"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176864",
                "likeCount": "18838",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "944"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pm_jk7L5zG-kix8I_s8ZJWaBm3c",
            "id": "VUPh3n3JgCU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T10:00:49Z",
                "channelId": "UCVPlCFwUeT5daxULMIc_QHg",
                "title": "Fausti - PAPA (prod. 2K)",
                "description": "\ud83c\udfa7 Pos\u0142uchaj utworu \"PAPA\u201d w serwisach streamingowych \u27a1 https://bfan.link/fausti-papa\n\n\nFausti: PAPA\nMuzyka: 2K\nTekst: Fausti, Alicja Szempli\u0144ska\nRealizacja, miks, master: \u0141ukasz Hodakowski / suono.studio\nLabel: Ekipa Music Entertainment\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nRe\u017cyseria: Tomek Wilczy\u0144ski @wilkuwilczynski\nDOP: Dima Zinych @dimazinych\n\nDom produkcyjny: Studio Hologram @studio_hologram\nProducentka: Agata Zam\u0119cka-Piechal @agatazamecka\nKierowniczka produkcji: Karolina Sus\u0142o @karolinasuslo\nKierownik planu: Dominik Dardzi\u0144ski\nAsystentka produkcji: Klaudia Miku\u0142a\n\nGaffer: Peter Laut\nBest boy: Franek Bednarczyk\nO\u015bwietlacz: Kuba Kielak\n1AC / Focus puller:: Jakub Makowski \n2nd AC: Aleksandra Zarzeczna \nScenografia: Gabriela \u017bo\u0142\u0119dowska\nRekwizytor: Filip Wi\u015bniewski\nKostiumy: Kacper Kujawa\nAsystentka kostiumografa: Zofia Pionka\nMake up/w\u0142osy: Oliwia Nowicka\nChoreografka: Suzie Pac\u0142awska\nCasting: Karolina Sus\u0142o\nDy\u017curny planu: Mateusz Kielak\nFotograf: Wojtek Koziara\n\nMonta\u017c: Grzegorz Skonecki\nKolorkorekcja: Szymon Ronowicz \n\nWyst\u0105pili:\n\nFausti\nFilip Dudkiewicz\nJanusz Walczuk\nSebastian Ciesielski \nMateusz Kotulski \nMicha\u0142 Hanuszkiewicz\n\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba faustynaf\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba faustyna@fedand.co\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nTekst:\n\nCzasami nie \u015bpi\u0119, bo t\u0119skni\u0119\nNie chc\u0119 Ci\u0119 widzie\u0107 ju\u017c w snach\nCzekam na \u015bwie\u017ce powietrze\nCzekam na w\u0142a\u015bciwy czas\nZnowu nie umiem powiedzie\u0107 Ci wprost\nChocia\u017c to czuj\u0119 i szczerze mam do\u015b\u0107\nMo\u017ce zostan\u0119 na chwil\u0119\nW ko\u0144cu odnajd\u0119 sw\u0105 si\u0142\u0119\nRobi\u0119 krok ca\u0142kiem pewny jak na zwrot\nTeraz skok, zaraz znikam tak jak kot\nRobi\u0119 krok ca\u0142kiem pewny jak na zwrot\nTeraz skok, zaraz znikam, no i co\nI m\u00f3wi\u0119 pa pa pa\nDzi\u015b ta\u0144cz\u0119 sama\nDzi\u0119kuj\u0119 pa pa pa\nDobrze by\u0142o Ci\u0119 zna\u0107\nI m\u00f3wi\u0119 pa pa pa\nDzi\u015b ta\u0144cz\u0119 sama\nDzi\u0119kuj\u0119 pa pa pa\nDobrze by\u0142o Ci\u0119 zna\u0107\nI m\u00f3wi\u0119 pa pa (pa pa pa pa)\nI m\u00f3wi\u0119 pa pa (pa pa pa pa)\nI m\u00f3wi\u0119 pa pa (pa pa pa pa)\nI m\u00f3wi\u0119 pa pa (pa pa pa pa)\n\nZrzucam stres, nie widz\u0119 przeszk\u00f3d\nMimo \u0142ez i sentyment\u00f3w, jest okej (okej)\nWr\u00f3c\u0119 tu silna na pewno\nTeraz ja nadaj\u0119 tempo\nNie m\u00f3w nic wi\u0119cej\nI tak znajd\u0119 szcz\u0119\u015bcie\nRobi\u0119 krok ca\u0142kiem pewny jak na zwrot\nTeraz skok, zaraz znikam tak jak kot\nRobi\u0119 krok ca\u0142kiem pewny jak na zwrot\nTeraz skok, zaraz znikam, no i co\nI m\u00f3wi\u0119 pa pa pa\nDzi\u015b ta\u0144cz\u0119 sama\nDzi\u0119kuj\u0119 pa pa pa\nDobrze by\u0142o Ci\u0119 zna\u0107\nI m\u00f3wi\u0119 pa pa pa\nDzi\u015b ta\u0144cz\u0119 sama\nDzi\u0119kuj\u0119 pa pa pa\nDobrze by\u0142o Ci\u0119 zna\u0107\nI m\u00f3wi\u0119 pa pa (pa pa pa pa)\nI m\u00f3wi\u0119 pa pa (pa pa pa pa)\nI m\u00f3wi\u0119 pa pa (pa pa pa pa)\nI m\u00f3wi\u0119 pa pa (pa pa pa pa)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VUPh3n3JgCU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VUPh3n3JgCU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VUPh3n3JgCU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VUPh3n3JgCU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VUPh3n3JgCU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fausti",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Fausti - PAPA (prod. 2K)",
                    "description": "\ud83c\udfa7 Pos\u0142uchaj utworu \"PAPA\u201d w serwisach streamingowych \u27a1 https://bfan.link/fausti-papa\n\n\nFausti: PAPA\nMuzyka: 2K\nTekst: Fausti, Alicja Szempli\u0144ska\nRealizacja, miks, master: \u0141ukasz Hodakowski / suono.studio\nLabel: Ekipa Music Entertainment\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nRe\u017cyseria: Tomek Wilczy\u0144ski @wilkuwilczynski\nDOP: Dima Zinych @dimazinych\n\nDom produkcyjny: Studio Hologram @studio_hologram\nProducentka: Agata Zam\u0119cka-Piechal @agatazamecka\nKierowniczka produkcji: Karolina Sus\u0142o @karolinasuslo\nKierownik planu: Dominik Dardzi\u0144ski\nAsystentka produkcji: Klaudia Miku\u0142a\n\nGaffer: Peter Laut\nBest boy: Franek Bednarczyk\nO\u015bwietlacz: Kuba Kielak\n1AC / Focus puller:: Jakub Makowski \n2nd AC: Aleksandra Zarzeczna \nScenografia: Gabriela \u017bo\u0142\u0119dowska\nRekwizytor: Filip Wi\u015bniewski\nKostiumy: Kacper Kujawa\nAsystentka kostiumografa: Zofia Pionka\nMake up/w\u0142osy: Oliwia Nowicka\nChoreografka: Suzie Pac\u0142awska\nCasting: Karolina Sus\u0142o\nDy\u017curny planu: Mateusz Kielak\nFotograf: Wojtek Koziara\n\nMonta\u017c: Grzegorz Skonecki\nKolorkorekcja: Szymon Ronowicz \n\nWyst\u0105pili:\n\nFausti\nFilip Dudkiewicz\nJanusz Walczuk\nSebastian Ciesielski \nMateusz Kotulski \nMicha\u0142 Hanuszkiewicz\n\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba faustynaf\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba faustyna@fedand.co\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nTekst:\n\nCzasami nie \u015bpi\u0119, bo t\u0119skni\u0119\nNie chc\u0119 Ci\u0119 widzie\u0107 ju\u017c w snach\nCzekam na \u015bwie\u017ce powietrze\nCzekam na w\u0142a\u015bciwy czas\nZnowu nie umiem powiedzie\u0107 Ci wprost\nChocia\u017c to czuj\u0119 i szczerze mam do\u015b\u0107\nMo\u017ce zostan\u0119 na chwil\u0119\nW ko\u0144cu odnajd\u0119 sw\u0105 si\u0142\u0119\nRobi\u0119 krok ca\u0142kiem pewny jak na zwrot\nTeraz skok, zaraz znikam tak jak kot\nRobi\u0119 krok ca\u0142kiem pewny jak na zwrot\nTeraz skok, zaraz znikam, no i co\nI m\u00f3wi\u0119 pa pa pa\nDzi\u015b ta\u0144cz\u0119 sama\nDzi\u0119kuj\u0119 pa pa pa\nDobrze by\u0142o Ci\u0119 zna\u0107\nI m\u00f3wi\u0119 pa pa pa\nDzi\u015b ta\u0144cz\u0119 sama\nDzi\u0119kuj\u0119 pa pa pa\nDobrze by\u0142o Ci\u0119 zna\u0107\nI m\u00f3wi\u0119 pa pa (pa pa pa pa)\nI m\u00f3wi\u0119 pa pa (pa pa pa pa)\nI m\u00f3wi\u0119 pa pa (pa pa pa pa)\nI m\u00f3wi\u0119 pa pa (pa pa pa pa)\n\nZrzucam stres, nie widz\u0119 przeszk\u00f3d\nMimo \u0142ez i sentyment\u00f3w, jest okej (okej)\nWr\u00f3c\u0119 tu silna na pewno\nTeraz ja nadaj\u0119 tempo\nNie m\u00f3w nic wi\u0119cej\nI tak znajd\u0119 szcz\u0119\u015bcie\nRobi\u0119 krok ca\u0142kiem pewny jak na zwrot\nTeraz skok, zaraz znikam tak jak kot\nRobi\u0119 krok ca\u0142kiem pewny jak na zwrot\nTeraz skok, zaraz znikam, no i co\nI m\u00f3wi\u0119 pa pa pa\nDzi\u015b ta\u0144cz\u0119 sama\nDzi\u0119kuj\u0119 pa pa pa\nDobrze by\u0142o Ci\u0119 zna\u0107\nI m\u00f3wi\u0119 pa pa pa\nDzi\u015b ta\u0144cz\u0119 sama\nDzi\u0119kuj\u0119 pa pa pa\nDobrze by\u0142o Ci\u0119 zna\u0107\nI m\u00f3wi\u0119 pa pa (pa pa pa pa)\nI m\u00f3wi\u0119 pa pa (pa pa pa pa)\nI m\u00f3wi\u0119 pa pa (pa pa pa pa)\nI m\u00f3wi\u0119 pa pa (pa pa pa pa)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235685",
                "likeCount": "16694",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "962"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uxnJ4dXmyXga-MR7wErOjgZKuEg",
            "id": "cFKgHqrGu3I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T11:59:51Z",
                "channelId": "UCNXPgLPZYwlOPBYJ78Elv0Q",
                "title": "Oszukali mnie na dubajskiej czekoladzie #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFKgHqrGu3I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFKgHqrGu3I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFKgHqrGu3I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFKgHqrGu3I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFKgHqrGu3I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Edzio",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oszukali mnie na dubajskiej czekoladzie #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1016051",
                "likeCount": "33311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wPJYu3ohrIadehHm7dXN2KMIw7I",
            "id": "12AfZHUryh0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T15:12:00Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "$1 vs $5000 Which Ball Will Bounce The Highest?",
                "description": "$1 vs $5000 Which Ball Will Bounce The Highest?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12AfZHUryh0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12AfZHUryh0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12AfZHUryh0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12AfZHUryh0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12AfZHUryh0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$1 vs $5000 Which Ball Will Bounce The Highest?",
                    "description": "$1 vs $5000 Which Ball Will Bounce The Highest?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9910208",
                "likeCount": "158584",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "577"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MS25hsn-CA2ldwaH2pZytkfH1NE",
            "id": "vDwiRezgNSE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T15:01:34Z",
                "channelId": "UCvHFbkohgX29NhaUtmkzLmg",
                "title": "Duda o piwie Trzaskowskiego z Mentzenem: Sikorski i Trzaskowski wykiwali m\u0142odszego koleg\u0119",
                "description": "Zobacz ca\u0142\u0105 rozmow\u0119 z Andrzejem Dud\u0105 na naszym kanale!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vDwiRezgNSE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vDwiRezgNSE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vDwiRezgNSE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vDwiRezgNSE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vDwiRezgNSE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Radio ZET",
                "tags": [
                    "radio zet",
                    "podcasty radio zet",
                    "pierwsze \u017ar\u00f3d\u0142o informacji",
                    "wiadomo\u015bci z polski",
                    "informacje",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "newsy",
                    "wiadomo\u015bci dzi\u015b",
                    "breaking news",
                    "aktualne informacje",
                    "komentarze polityczne",
                    "commentary polska",
                    "duda",
                    "andrzej duda",
                    "mentzen",
                    "s\u0142awomir mentzen",
                    "konfederacja",
                    "piwo u mentzena",
                    "trzaskowski",
                    "rafa\u0142 trzaskowski mentzen",
                    "trzaskowski u mentzena",
                    "sikorski",
                    "rados\u0142aw sikorski",
                    "piwo mentzen",
                    "go\u015b\u0107 radia zet",
                    "bogdan rymanowski",
                    "rymanowski",
                    "kampania wyborcza",
                    "wybory",
                    "wybory prezydenckie"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Duda o piwie Trzaskowskiego z Mentzenem: Sikorski i Trzaskowski wykiwali m\u0142odszego koleg\u0119",
                    "description": "Zobacz ca\u0142\u0105 rozmow\u0119 z Andrzejem Dud\u0105 na naszym kanale!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "706686",
                "likeCount": "14870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "837"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5aQb2HNiFylKVK5ULXYfTxHqqhI",
            "id": "cWZkQis2EoE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T11:54:45Z",
                "channelId": "UCNXPgLPZYwlOPBYJ78Elv0Q",
                "title": "Kiedy pr\u00f3bujesz zje\u015b\u0107 loda w Turcji #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWZkQis2EoE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWZkQis2EoE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWZkQis2EoE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWZkQis2EoE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWZkQis2EoE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Edzio",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kiedy pr\u00f3bujesz zje\u015b\u0107 loda w Turcji #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1900202",
                "likeCount": "66615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "448"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DCDc2FvSrNAj7U_xBu6l51mXmkQ",
            "id": "yGKhcLK482Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T06:28:01Z",
                "channelId": "UCeYTfGpNCmVhlxjQxBDrGPA",
                "title": "Squid Game Dalgona #shorts",
                "description": "Dalgona cracked. Squid Game! Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr DegrEE",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "squid game",
                    "funny",
                    "mr degree",
                    "mariana",
                    "mari",
                    "youtube"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squid Game Dalgona #shorts",
                    "description": "Dalgona cracked. Squid Game! Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "220891584",
                "likeCount": "2506226",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2845"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F3GRfTl5GpH50N9natQbz_lvG1Q",
            "id": "In08i_O7hAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T23:51:11Z",
                "channelId": "UCszsFzpmNTifw2Bw93wajAw",
                "title": "How was this discovered?\ud83d\ude2d  Hannahrobinsonnnn8/TikTok",
                "description": "SUBSCRIBE: https://barstool.link/CHICKSYT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/In08i_O7hAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/In08i_O7hAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/In08i_O7hAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/In08i_O7hAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/In08i_O7hAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "It Girl",
                "tags": [
                    "Chicks",
                    "Barstool Sports",
                    "Chicks in the office",
                    "barstool",
                    "sports",
                    "erika nardini"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How was this discovered?\ud83d\ude2d  Hannahrobinsonnnn8/TikTok",
                    "description": "SUBSCRIBE: https://barstool.link/CHICKSYT"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9238941",
                "likeCount": "283544",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3089"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DO3dERXTp-7lK2LQCAGb1wq75Jg",
            "id": "uXR-kTAWX2Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T15:57:17Z",
                "channelId": "UCzuvRWjh7k1SZm1RvqvIx4w",
                "title": "Sylwester Ward\u0119ga i agencje modelek - PERSEUSZ #8",
                "description": "Sylwester Ward\u0119ga by\u0142 jedn\u0105 z kluczowych os\u00f3b w Pandora Gate. W materiale ujawniam tajemnic\u0119 \"ostrzegania przez agencje modelek\", a tak\u017ce odnosz\u0119 si\u0119 do wypowiedzi Darii D\u0105browskiej, Katarzyny Mecinski i Prostracji z filmu Gimpera.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXR-kTAWX2Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXR-kTAWX2Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXR-kTAWX2Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXR-kTAWX2Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXR-kTAWX2Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Krzysztof Gonciarz",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Sylwester Ward\u0119ga i agencje modelek - PERSEUSZ #8",
                    "description": "Sylwester Ward\u0119ga by\u0142 jedn\u0105 z kluczowych os\u00f3b w Pandora Gate. W materiale ujawniam tajemnic\u0119 \"ostrzegania przez agencje modelek\", a tak\u017ce odnosz\u0119 si\u0119 do wypowiedzi Darii D\u0105browskiej, Katarzyny Mecinski i Prostracji z filmu Gimpera."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247285",
                "likeCount": "11098",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2060"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5zJjDA_X80PqAKv7MA7nRWa1DYg",
            "id": "osbpBeeXqD4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T14:30:29Z",
                "channelId": "UCHwpDpLoyJgtFXoAaaSut4Q",
                "title": "We made a BOW out of a GELATO? @chefkoudy",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osbpBeeXqD4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osbpBeeXqD4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osbpBeeXqD4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osbpBeeXqD4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osbpBeeXqD4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lionfield",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "We made a BOW out of a GELATO? @chefkoudy",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31539883",
                "likeCount": "668699",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1928"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XunRm4YoLcuDJhSyPaIeBiExNxo",
            "id": "IsYBnvbdXvw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T21:24:41Z",
                "channelId": "UC83k7LzGTlRK4ek6BMZBa-w",
                "title": "Blisko najwi\u0119kszego mandatu - Maverick R",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsYBnvbdXvw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsYBnvbdXvw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsYBnvbdXvw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsYBnvbdXvw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsYBnvbdXvw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BvEmil",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Blisko najwi\u0119kszego mandatu - Maverick R",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "335673",
                "likeCount": "11423",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "87"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "950bzyWf2gsDYMBFj0WJ7zzBprg",
            "id": "9IsB6fp6xq4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T14:55:01Z",
                "channelId": "UC4lX8-PO3HVhXhm2umBrr6A",
                "title": "One Day You And Me\ud83d\ude01\ud83d\udc95",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IsB6fp6xq4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IsB6fp6xq4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IsB6fp6xq4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IsB6fp6xq4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IsB6fp6xq4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clips de Drama Chino",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "One Day You And Me\ud83d\ude01\ud83d\udc95",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13337985",
                "likeCount": "408732",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1875"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CQRmiVYF8ZYv_3-MuVy1emJnDXI",
            "id": "dTTJAdjTkFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T15:07:27Z",
                "channelId": "UCo9RMALE8ELFhnHnDg7eA_w",
                "title": "Millennial (1972-1995) vs. Gen-Z (1996-2012)? \ud83d\udc9e Make sure to vote your fave&subscribe for #styling",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTTJAdjTkFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTTJAdjTkFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTTJAdjTkFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTTJAdjTkFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTTJAdjTkFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BO BROWN",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Millennial (1972-1995) vs. Gen-Z (1996-2012)? \ud83d\udc9e Make sure to vote your fave&subscribe for #styling",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47676131",
                "likeCount": "1256722",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2785"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 86,
        "resultsPerPage": 50
    }
}