{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "b5LXEvF8Rx_fABN6Y09atV52GQk",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dpg7jn6-BMmMObYRMSy86p7w5mg",
            "id": "3MPt7DYghRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T21:03:15Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "FLAMENGO 4 X 0 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | 6\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Com Pedro titular, Flamengo domina e goleia o Corinthians pelo Brasileir\u00e3o.\nCamisa 9 marca dois gols em retorno aos 11 iniciais do Rubro-Negro; Arrascaeta e Cebolinha completam goleada por 4 a 0.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/27-04-2025/flamengo-corinthians.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n#flamengo #corinthians #brasileir\u00e3o\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MPt7DYghRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MPt7DYghRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MPt7DYghRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MPt7DYghRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MPt7DYghRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "flamengo",
                    "fla",
                    "mengo",
                    "corinthians",
                    "corintians",
                    "timao",
                    "tim\u00e3o",
                    "flamengo x corinthians",
                    "corinthians x flamengo",
                    "fla x corinthians",
                    "maracana",
                    "maracan\u00e3",
                    "pedro",
                    "arrascaeta",
                    "cebolinha",
                    "hugo souza",
                    "hugo",
                    "filipe luis",
                    "filipe lu\u00eds",
                    "depay",
                    "memphis",
                    "penalti",
                    "esporte",
                    "globo",
                    "ge",
                    "canal ge",
                    "globoesporte",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "com imagem",
                    "com imagens",
                    "melhores momentos",
                    "gol",
                    "gols",
                    "lances",
                    "highlights",
                    "brasileirao",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "campeonato brasileiro",
                    "gols da rodada",
                    "gols do dia",
                    "gols do fant\u00e1stico",
                    "dorival"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO 4 X 0 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | 6\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Com Pedro titular, Flamengo domina e goleia o Corinthians pelo Brasileir\u00e3o.\nCamisa 9 marca dois gols em retorno aos 11 iniciais do Rubro-Negro; Arrascaeta e Cebolinha completam goleada por 4 a 0.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/27-04-2025/flamengo-corinthians.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n#flamengo #corinthians #brasileir\u00e3o\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1775870",
                "likeCount": "62989",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5069"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mBNFlrKUYMAoFA47D5WsQ3Qqj18",
            "id": "tZloT4HKXmk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:51:36Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "BARCELONA FAZ NO FIM DA PRORROGA\u00c7\u00c3O, vence joga\u00e7o contra o REAL MADRID e \u00e9 CAMPE\u00c3O da Copa do Rei",
                "description": "Em uma final simplesmente alucinante, o Barcelona venceu o Real Madrid por 3 a 2, neste s\u00e1bado (26), no est\u00e1dio La Cartuja, em Sevilha, e se consagrou campe\u00e3o da Copa do Rei!\n\nA partida foi fant\u00e1stica, com o cl\u00e1ssico terminando empatado por 2 a 2 no tempo regulamentar e indo para a prorroga\u00e7\u00e3o.\n\nOs gols foram de Pedri e Ferran Torres, para os blaugranas, e Mbapp\u00e9 e Tchouam\u00e9ni, para os merengues.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#MelhoresMomentos #Barcelona #RealMadrid #CopaDoRei",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZloT4HKXmk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZloT4HKXmk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZloT4HKXmk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZloT4HKXmk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZloT4HKXmk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "barcelona",
                    "barcelona x real madrid",
                    "copa do rei",
                    "barcelona x real madrid ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol barcelona",
                    "futebol real madrid",
                    "futebol ao vivo",
                    "tudo real madrid",
                    "lamine yamal",
                    "real madrid hoje",
                    "real madrid vinicius jr",
                    "rodrygo",
                    "lances copa do rei",
                    "copa do rey",
                    "copa do rei ao vivo",
                    "tudo copa do rei",
                    "espanha",
                    "copa da espanha",
                    "espn ao vivo",
                    "espn hoje"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BARCELONA FAZ NO FIM DA PRORROGA\u00c7\u00c3O, vence joga\u00e7o contra o REAL MADRID e \u00e9 CAMPE\u00c3O da Copa do Rei",
                    "description": "Em uma final simplesmente alucinante, o Barcelona venceu o Real Madrid por 3 a 2, neste s\u00e1bado (26), no est\u00e1dio La Cartuja, em Sevilha, e se consagrou campe\u00e3o da Copa do Rei!\n\nA partida foi fant\u00e1stica, com o cl\u00e1ssico terminando empatado por 2 a 2 no tempo regulamentar e indo para a prorroga\u00e7\u00e3o.\n\nOs gols foram de Pedri e Ferran Torres, para os blaugranas, e Mbapp\u00e9 e Tchouam\u00e9ni, para os merengues.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#MelhoresMomentos #Barcelona #RealMadrid #CopaDoRei"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3221883",
                "likeCount": "122447",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4861"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EHA511cl2qX7OMU6x0tNsKByUXo",
            "id": "U-Vp4QdGK2I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T01:52:13Z",
                "channelId": "UCWKFcokU-dVrsl7f8nLlyZg",
                "title": "TAFC 48 | Team \u00c1guia Footvolley | Sorriso | Finais",
                "description": "Sejam muito bem-vindos ao canal oficial da maior competi\u00e7\u00e3o de Futev\u00f4lei do Planeta!\n\n\u2014 25 a 27 de Abril 2025\nSorriso, Mato Grosso\nENTRADA GRATUITA \n\nSER TEAM \u00c1GUIA \u00c9 DIFERENTE! \n#TAFC48 #TAFCAgro #TAFCSorriso #TeamAguia #TAFCFootvolley",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-Vp4QdGK2I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-Vp4QdGK2I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-Vp4QdGK2I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-Vp4QdGK2I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-Vp4QdGK2I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Liga Brasileira de Futev\u00f4lei | LBF",
                "tags": [
                    "futevolei",
                    "futev\u00f4lei",
                    "\u00e1guia futev\u00f4lei",
                    "tafc",
                    "team aguia",
                    "Ronaldinho futevolei",
                    "Ronaldinho Romario futevoleeei",
                    "futev\u00f4lei brasil",
                    "world footvolei",
                    "footvolley",
                    "Mikasa open",
                    "jogo contra",
                    "anderson aguia",
                    "shark ataque",
                    "sportv",
                    "futev\u00f4lei rio de janeiro",
                    "futev\u00f4lei rj",
                    "shark futevolei",
                    "romario futevolei",
                    "como jogar futevolei",
                    "circuito futevolei"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TAFC 48 | Team \u00c1guia Footvolley | Sorriso | Finais",
                    "description": "Sejam muito bem-vindos ao canal oficial da maior competi\u00e7\u00e3o de Futev\u00f4lei do Planeta!\n\n\u2014 25 a 27 de Abril 2025\nSorriso, Mato Grosso\nENTRADA GRATUITA \n\nSER TEAM \u00c1GUIA \u00c9 DIFERENTE! \n#TAFC48 #TAFCAgro #TAFCSorriso #TeamAguia #TAFCFootvolley"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "264791",
                "likeCount": "5298",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KKro8nF9leQ679OdP2HAcSNEmqI",
            "id": "hdyegbv3tO0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:17:21Z",
                "channelId": "UCOaQsQIByJYHyETtw48l_Vw",
                "title": "\ud83d\udea8FFWS BR \ud83c\udfc6RODADA 8 - GRUPOS A, B e C  | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                "description": "Assista ao vivo a Rodada 8 do FFWS BR 2024, entre os grupos A, B e C\nGrupo A: Fluxo, Alfa34, Savex e Influence Rage\nGrupo B: Team Solid, Corinthians, LOS e Flamengo\nGrupo C: Pain Gaming, Inco Gaming, Vasco e W7M\n\n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hdyegbv3tO0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hdyegbv3tO0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hdyegbv3tO0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hdyegbv3tO0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hdyegbv3tO0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Free Fire Esports Brasil #FREEFIRE",
                "tags": [
                    "Free Fire",
                    "LBFF",
                    "Frifas",
                    "Clipadinhas",
                    "garena",
                    "free",
                    "fire",
                    "free fire",
                    "diamante royale",
                    "pro league",
                    "modo cs",
                    "contra squad",
                    "jogo mobile",
                    "mobile",
                    "nova skin",
                    "ao vivo",
                    "garena free fire",
                    "free fire brasil",
                    "garena brasil",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "codiguin",
                    "liga brasileira",
                    "campeonato garena",
                    "lbff ao vivo",
                    "free fire ao vivo",
                    "lb",
                    "competitivo",
                    "competitivo free fire",
                    "lbff live",
                    "free fire live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8FFWS BR \ud83c\udfc6RODADA 8 - GRUPOS A, B e C  | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                    "description": "Assista ao vivo a Rodada 8 do FFWS BR 2024, entre os grupos A, B e C\nGrupo A: Fluxo, Alfa34, Savex e Influence Rage\nGrupo B: Team Solid, Corinthians, LOS e Flamengo\nGrupo C: Pain Gaming, Inco Gaming, Vasco e W7M\n\n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "268852",
                "likeCount": "14332",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LsfQ0ho5M6xXqkSdtJrEEabMmpY",
            "id": "MRDWSJoSLGM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T17:00:07Z",
                "channelId": "UCK94dnRtGd9dqTmT9qWnUJQ",
                "title": "DIVA DEPRESS\u00c3O COMO VOC\u00ca NUNCA VIU | DELLAMAKE",
                "description": "CURSO \"Descomplicando Sua Make\"\nhttps://hotmart.com/pt-br/marketplace/produtos/descomplicando-sua-make/H99292175T\n\nContato profissional: bianca.dellafancy@mynd8.com.br\n\nStyling: @ogarciia\nCabelo Bianca: @dacotamonteiro\nAssistente de beauty: @maahway\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: @lorenalauritzen\nV\u00eddeo: @pedro.amachado @samuneed\nEdi\u00e7\u00e3o: @miketrindade_\nApoio: @mynd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRDWSJoSLGM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRDWSJoSLGM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRDWSJoSLGM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRDWSJoSLGM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRDWSJoSLGM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bianca DellaFancy",
                "tags": [
                    "diva depress\u00e3o",
                    "diva",
                    "bianca dellafancy",
                    "dellafancy",
                    "makeup",
                    "dellamake",
                    "maquiagem",
                    "transforma\u00e7ao",
                    "drag queen",
                    "dia tv"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIVA DEPRESS\u00c3O COMO VOC\u00ca NUNCA VIU | DELLAMAKE",
                    "description": "CURSO \"Descomplicando Sua Make\"\nhttps://hotmart.com/pt-br/marketplace/produtos/descomplicando-sua-make/H99292175T\n\nContato profissional: bianca.dellafancy@mynd8.com.br\n\nStyling: @ogarciia\nCabelo Bianca: @dacotamonteiro\nAssistente de beauty: @maahway\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: @lorenalauritzen\nV\u00eddeo: @pedro.amachado @samuneed\nEdi\u00e7\u00e3o: @miketrindade_\nApoio: @mynd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166764",
                "likeCount": "31800",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2942"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ThjdiU-x61UD6m93cZte_XjW_bY",
            "id": "A-Vvt3krj14",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T15:01:35Z",
                "channelId": "UCXglEO0i7XFi2MOria_V0hQ",
                "title": "ACHAMOS um lugar INFESTADO de PEIXES, em um lago SELVAGEM na AMAZ\u00d4NIA",
                "description": "pescamos e preparamos um delicioso almo\u00e7o na beira do rio na Amaz\u00f4nia com animais selvagens no meio da natureza bruta, vida simples dos ribeirinhos que vive no interior do Amazonas fazendo pescaria pegando muito peixe e preparando comidas regionais com peixes ARUAN\u00c3, tucunar\u00e9 e TRAIRAO GIGANTE pacu pirarucu\n pira\u00edba PIRARARA, arraia, puraqu\u00ea e tracaj\u00e1 PIRANHA\n\n\ud83d\udd38\ufe0fcompre nossos produtos na Amazon atrav\u00e9s dos links indicados \ud83d\udc47\n\ud83d\udd38\ufe0fdrone: https://amzn.to/4jhwZvF\n\ud83d\udd38\ufe0fcamera :https://amzn.to/4iU8pRH\n\ud83d\udd38\ufe0fmicrofone: https://amzn.to/3DUvWTG\n\ud83d\udd38\ufe0festa\u00e7\u00e3o de energia port\u00e1til:https://amzn.to/42ksNEC\n\ud83d\udd38\ufe0fpanela de ferro\ud83d\udc47 fundidohttps://amzn.to/42Lp1Ve\n\ud83d\udd38\ufe0fpanela de ferro caldeir\u00e3o\ud83d\udc47 https://amzn.to/4iwtNf6\n\ud83d\udd38\ufe0fjarra de barro moringahttps://amzn.to/4jp8o8U\n\n\ud83d\udcdaConhe\u00e7a esp\u00e9cies nativas da Amaz\u00f4nia, aprenda a identificar os peixes usando o nosso livro Digital. Clique no link abaixo \ud83d\udc47\n\n\ud83d\udc49https://go.hotmart.com/C95972788D \n\n_________________________________________________\n\n\nmeu Instagram https://instagram.com/giltrindade_amazonia?igshid=MzNlNGNkZWQ4Mg== \n________________________________________________\n\n#fishing \nHyano e Gilmara\npescando tucunar\u00e9 monstro do rio Amazonas animais selvagens animais da fazenda  #ribeirinhos #comopescar   #pescariaraiz #pescacaipira  #Trair\u00e3o #Amaz\u00f4nia #igap\u00f3 #anaconda  #on\u00e7apintada #varadebambu  #jacar\u00e9  #india  #videosdepescaria   #indiobrabo  #pescaribeirinha #acampamento \ncomo \u00e9 a vida dos ribeirinhos o cotidiano dos  blogueiros  da Amaz\u00f4nia vivendo da pesca artesanal, vida real na Amaz\u00f4nia com os os ribeirinhos pescando de arp\u00e3o, onde pescar \nHyano e Gilmara pescaria \n #ribeirinhos #acampamento #isolados #sobreviv\u00eancia #pescaria #comopescar #pescaesportiva    #pescariaraiz #pescacaipira #trair\u00e3o #amazing #on\u00e7apintada #varadebambu #indios   #videosdepescaria  #piraiba #peixedecouro  #jacar\u00e9 #amazonia #amazonas \n\n#amazonriver   #pescaria  #Amaz\u00f4nia  #peacockbass #snake #sobrevivencialismo  #historiadepescador  #pescaria  #animaisselvagens   #arraia   #amazing #\u00edndios #floresta  #animais #anaconda #canoa #alligator \n @GilTrindadeAm \n @osAmazonicos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-Vvt3krj14/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-Vvt3krj14/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-Vvt3krj14/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-Vvt3krj14/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-Vvt3krj14/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gil Trindade. Vida Selvagem na Amaz\u00f4nia",
                "tags": [
                    "ribeirinho pescando",
                    "fish club",
                    "pesca arco e flecha",
                    "pescaria caipira",
                    "blogueiros na Amaz\u00f4nia",
                    "on\u00e7a pintada",
                    "gil trindade",
                    "vida selvagem na Amazonia",
                    "pesca artesanal",
                    "natureza",
                    "canoa",
                    "hyanoegil",
                    "floresta",
                    "ribeirinhos",
                    "anaconda",
                    "amazon river",
                    "Amazon rainforest",
                    "Acampamento na selva",
                    "india",
                    "pirarucu",
                    "rio amazonas",
                    "amazonas",
                    "amazonia",
                    "v\u00eddeos de pescaria",
                    "pesca primitiva",
                    "pesca de arco e flecha",
                    "mulheres pescando",
                    "JACAR\u00c9",
                    "GILTRINDADEAMAZONAS",
                    "ONDE PESCAR",
                    "RIO",
                    "isoladosnaselva",
                    "pescaselvagem"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ACHAMOS um lugar INFESTADO de PEIXES, em um lago SELVAGEM na AMAZ\u00d4NIA",
                    "description": "pescamos e preparamos um delicioso almo\u00e7o na beira do rio na Amaz\u00f4nia com animais selvagens no meio da natureza bruta, vida simples dos ribeirinhos que vive no interior do Amazonas fazendo pescaria pegando muito peixe e preparando comidas regionais com peixes ARUAN\u00c3, tucunar\u00e9 e TRAIRAO GIGANTE pacu pirarucu\n pira\u00edba PIRARARA, arraia, puraqu\u00ea e tracaj\u00e1 PIRANHA\n\n\ud83d\udd38\ufe0fcompre nossos produtos na Amazon atrav\u00e9s dos links indicados \ud83d\udc47\n\ud83d\udd38\ufe0fdrone: https://amzn.to/4jhwZvF\n\ud83d\udd38\ufe0fcamera :https://amzn.to/4iU8pRH\n\ud83d\udd38\ufe0fmicrofone: https://amzn.to/3DUvWTG\n\ud83d\udd38\ufe0festa\u00e7\u00e3o de energia port\u00e1til:https://amzn.to/42ksNEC\n\ud83d\udd38\ufe0fpanela de ferro\ud83d\udc47 fundidohttps://amzn.to/42Lp1Ve\n\ud83d\udd38\ufe0fpanela de ferro caldeir\u00e3o\ud83d\udc47 https://amzn.to/4iwtNf6\n\ud83d\udd38\ufe0fjarra de barro moringahttps://amzn.to/4jp8o8U\n\n\ud83d\udcdaConhe\u00e7a esp\u00e9cies nativas da Amaz\u00f4nia, aprenda a identificar os peixes usando o nosso livro Digital. Clique no link abaixo \ud83d\udc47\n\n\ud83d\udc49https://go.hotmart.com/C95972788D \n\n_________________________________________________\n\n\nmeu Instagram https://instagram.com/giltrindade_amazonia?igshid=MzNlNGNkZWQ4Mg== \n________________________________________________\n\n#fishing \nHyano e Gilmara\npescando tucunar\u00e9 monstro do rio Amazonas animais selvagens animais da fazenda  #ribeirinhos #comopescar   #pescariaraiz #pescacaipira  #Trair\u00e3o #Amaz\u00f4nia #igap\u00f3 #anaconda  #on\u00e7apintada #varadebambu  #jacar\u00e9  #india  #videosdepescaria   #indiobrabo  #pescaribeirinha #acampamento \ncomo \u00e9 a vida dos ribeirinhos o cotidiano dos  blogueiros  da Amaz\u00f4nia vivendo da pesca artesanal, vida real na Amaz\u00f4nia com os os ribeirinhos pescando de arp\u00e3o, onde pescar \nHyano e Gilmara pescaria \n #ribeirinhos #acampamento #isolados #sobreviv\u00eancia #pescaria #comopescar #pescaesportiva    #pescariaraiz #pescacaipira #trair\u00e3o #amazing #on\u00e7apintada #varadebambu #indios   #videosdepescaria  #piraiba #peixedecouro  #jacar\u00e9 #amazonia #amazonas \n\n#amazonriver   #pescaria  #Amaz\u00f4nia  #peacockbass #snake #sobrevivencialismo  #historiadepescador  #pescaria  #animaisselvagens   #arraia   #amazing #\u00edndios #floresta  #animais #anaconda #canoa #alligator \n @GilTrindadeAm \n @osAmazonicos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "866"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TERuruKI-w3dW7qlLjaafr2BjMI",
            "id": "k4V2uzDE3wE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T00:40:04Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "PALMEIRAS 0 X 1 BAHIA | MELHORES MOMENTOS | 6\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Bahia vence Palmeiras pela primeira vez no Allianz Parque e escala na tabela do Brasileir\u00e3o. Duelo entre as equipes foi muito equilibrado e triunfo do Tricolor veio nos acr\u00e9scimos\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/27-04-2025/palmeiras-bahia.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Palmeiras #Bahia \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k4V2uzDE3wE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k4V2uzDE3wE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k4V2uzDE3wE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k4V2uzDE3wE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k4V2uzDE3wE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Palmeiras",
                    "Bahia",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "Copa do Brasil",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Conmebol Libertadores",
                    "Libertadores",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "Palmeiras x Bahia",
                    "Paulinho",
                    "Estev\u00e3o",
                    "Kaiky"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PALMEIRAS 0 X 1 BAHIA | MELHORES MOMENTOS | 6\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Bahia vence Palmeiras pela primeira vez no Allianz Parque e escala na tabela do Brasileir\u00e3o. Duelo entre as equipes foi muito equilibrado e triunfo do Tricolor veio nos acr\u00e9scimos\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/27-04-2025/palmeiras-bahia.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Palmeiras #Bahia \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "373765",
                "likeCount": "13732",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g51DdK8AgKYkkH0lshkMGtGCxIA",
            "id": "1uefGbrmjdg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T15:00:08Z",
                "channelId": "UCk8XGxi7fsTqQQRVq9LSraw",
                "title": "Melhores Momentos | UFC Kansas City: Machado Garry x Prates",
                "description": "A espetacular luta principal entre Ian Machado Garry e Carlos Prates, a vit\u00f3ria da brasileira Jaqueline Amorim e mais: reveja os melhores momentos do #UFCKansasCity!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uefGbrmjdg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uefGbrmjdg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uefGbrmjdg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uefGbrmjdg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uefGbrmjdg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UFC Brasil",
                "tags": [
                    "ian machado garry",
                    "ufc kansas city",
                    "ufc fight pass"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Melhores Momentos | UFC Kansas City: Machado Garry x Prates",
                    "description": "A espetacular luta principal entre Ian Machado Garry e Carlos Prates, a vit\u00f3ria da brasileira Jaqueline Amorim e mais: reveja os melhores momentos do #UFCKansasCity!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "211840",
                "likeCount": "10069",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "431"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4v2QiFi09JscFwGbOK-Rz3coxqY",
            "id": "hZNRglYhvvA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T18:13:56Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "\u00c9 CAMPE\u00c3O! LIVERPOOL ATROPELA o TOTTENHAM em Anfield e VENCE a PREMIER LEAGUE pela 20\u00aa vez",
                "description": "N\u00e3o tem para ningu\u00e9m: o Liverpool \u00e9 o grande campe\u00e3o da Premier League 2024/25! Neste domingo (27), em um Anfield completamente abarrotado, os Reds massacraram o Tottenham Hotspur por 5 a 1, de virada, pela 34\u00aa rodada, e garantiram a conquista do trof\u00e9u a quatro jogos do fim.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#premierleaguenaespn #liverpool #tottenham #recap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZNRglYhvvA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZNRglYhvvA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZNRglYhvvA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZNRglYhvvA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZNRglYhvvA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "premier league",
                    "liverpool",
                    "tottenham",
                    "melhores momentos",
                    "mm",
                    "lances",
                    "gols",
                    "t\u00edtulo",
                    "futebol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9 CAMPE\u00c3O! LIVERPOOL ATROPELA o TOTTENHAM em Anfield e VENCE a PREMIER LEAGUE pela 20\u00aa vez",
                    "description": "N\u00e3o tem para ningu\u00e9m: o Liverpool \u00e9 o grande campe\u00e3o da Premier League 2024/25! Neste domingo (27), em um Anfield completamente abarrotado, os Reds massacraram o Tottenham Hotspur por 5 a 1, de virada, pela 34\u00aa rodada, e garantiram a conquista do trof\u00e9u a quatro jogos do fim.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#premierleaguenaespn #liverpool #tottenham #recap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "788193",
                "likeCount": "40601",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y2jO0WcZw3JyuNUVKSAimvZx618",
            "id": "uyiG6uw-6pA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T16:00:00Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                    "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51384958",
                "likeCount": "1647525",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VcBWoKvspY1oG6ks2Gp91O_2iZ0",
            "id": "WIoJdPTKvsg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T14:00:45Z",
                "channelId": "UC92stP3p40WmY-6-8X14zbQ",
                "title": "MADRI: TAPAS, MERCADOS E SABORES INESQUEC\u00cdVEIS | VIAGEM ESPANHA | Mohamad Hindi",
                "description": "Madri \u00e9 uma cidade que respira gastronomia \u2014 dos bares de tapas tradicionais \u00e0s cozinhas que misturam sabores do mundo todo. E, claro, o Mohamad n\u00e3o ia perder a chance de explorar tudo isso de perto!\n\nNeste v\u00eddeo, ele se joga nos cl\u00e1ssicos madrilenhos \u2014 como embutidos artesanais, tortillas, cozidos robustos e tapas cheias de hist\u00f3ria \u2014 e tamb\u00e9m visita lugares que reinventam a tradi\u00e7\u00e3o com muita criatividade. Uma viagem que mostra como comer bem \u00e9 uma das melhores maneiras de entender Madri! \ud83d\ude0b\n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/3jhWfWD\n\nRedes Sociais:\n\nMohamad Hindi\nhttps://www.facebook.com/mohindi\nhttps://www.instagram.com/mohindi/\nhttps://twitter.com/mohindi\nhttps://www.tiktok.com/@mohindi\n\nContato: contato@mohindi.com\n\n\nEquipe: \nProdu\u00e7\u00e3o: Mohamad Hindi\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Rafael Ribas\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Maryan Hindi\nGerente de projetos: William In\u00e1cio\nProdu\u00e7\u00e3o Geral e Produ\u00e7\u00e3o Gastron\u00f4mica: Paula Fidelis\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Bruno Fiorio\nThumbmaker: Rafael Luques\nCoordena\u00e7\u00e3o de p\u00f3s: Ygor Oliveira\nEditores: Beatriz Vitoria, Rafael Luques, Ygor Oliveira\nSocial media: Ana Julia Coimbra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WIoJdPTKvsg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WIoJdPTKvsg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WIoJdPTKvsg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WIoJdPTKvsg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WIoJdPTKvsg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mohamad Hindi",
                "tags": [
                    "mohamad",
                    "mohamed",
                    "masterchef",
                    "morramed",
                    "morramad",
                    "mohindi",
                    "hindi",
                    "ex masterchef",
                    "mohamad hindi",
                    "mohamad hindi masterchef",
                    "receitas",
                    "receitas f\u00e1ceis",
                    "espanha",
                    "madri",
                    "viagem",
                    "europa",
                    "viagem pela europa",
                    "vlog espanha",
                    "vlog madri",
                    "onde comer em madri",
                    "brasileiros pelo mundo",
                    "gastronomia espanhola",
                    "comida espanhola",
                    "comida mediterranea",
                    "gastronomia mediterranea",
                    "tapas",
                    "tortillas",
                    "embutidos",
                    "jamon",
                    "madrid"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MADRI: TAPAS, MERCADOS E SABORES INESQUEC\u00cdVEIS | VIAGEM ESPANHA | Mohamad Hindi",
                    "description": "Madri \u00e9 uma cidade que respira gastronomia \u2014 dos bares de tapas tradicionais \u00e0s cozinhas que misturam sabores do mundo todo. E, claro, o Mohamad n\u00e3o ia perder a chance de explorar tudo isso de perto!\n\nNeste v\u00eddeo, ele se joga nos cl\u00e1ssicos madrilenhos \u2014 como embutidos artesanais, tortillas, cozidos robustos e tapas cheias de hist\u00f3ria \u2014 e tamb\u00e9m visita lugares que reinventam a tradi\u00e7\u00e3o com muita criatividade. Uma viagem que mostra como comer bem \u00e9 uma das melhores maneiras de entender Madri! \ud83d\ude0b\n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/3jhWfWD\n\nRedes Sociais:\n\nMohamad Hindi\nhttps://www.facebook.com/mohindi\nhttps://www.instagram.com/mohindi/\nhttps://twitter.com/mohindi\nhttps://www.tiktok.com/@mohindi\n\nContato: contato@mohindi.com\n\n\nEquipe: \nProdu\u00e7\u00e3o: Mohamad Hindi\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Rafael Ribas\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Maryan Hindi\nGerente de projetos: William In\u00e1cio\nProdu\u00e7\u00e3o Geral e Produ\u00e7\u00e3o Gastron\u00f4mica: Paula Fidelis\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Bruno Fiorio\nThumbmaker: Rafael Luques\nCoordena\u00e7\u00e3o de p\u00f3s: Ygor Oliveira\nEditores: Beatriz Vitoria, Rafael Luques, Ygor Oliveira\nSocial media: Ana Julia Coimbra"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66381",
                "likeCount": "4538",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UY5ptlSnGqD57ljJvkHb00wDTmg",
            "id": "sDJJNHolNHk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T00:25:55Z",
                "channelId": "UCOPi8iWwV6BkL-boz69eJ5g",
                "title": "N\u00c3O Escolha a Porta ERRADA dos MEMES BRAINROT no Minecraft!! (Tung Tung Sahur, Tralalero Tralala)",
                "description": "N\u00c3O Escolha a Porta ERRADA dos MEMES BRAINROT no Minecraft!! (Tung Tung Sahur, Tralalero Tralala)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDJJNHolNHk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDJJNHolNHk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDJJNHolNHk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDJJNHolNHk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDJJNHolNHk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HeyDavi",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "N\u00c3O Escolha a Porta ERRADA dos MEMES BRAINROT no Minecraft!! (Tung Tung Sahur, Tralalero Tralala)",
                    "description": "N\u00c3O Escolha a Porta ERRADA dos MEMES BRAINROT no Minecraft!! (Tung Tung Sahur, Tralalero Tralala)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133002",
                "likeCount": "2736",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "144"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "501Giyz0ParDFcS0NQ0bsruK-ZA",
            "id": "rvqGVSOLKHE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T22:00:47Z",
                "channelId": "UCYzp8-P162Em-3uZnCuGJOg",
                "title": "QUARTINHO do Games EduUu! - inZOI",
                "description": "Criei meu quarto de youtuber kkkkkkkkkk Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvqGVSOLKHE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvqGVSOLKHE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvqGVSOLKHE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvqGVSOLKHE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvqGVSOLKHE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Games EduUu",
                "tags": [
                    "Games EduUu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUARTINHO do Games EduUu! - inZOI",
                    "description": "Criei meu quarto de youtuber kkkkkkkkkk Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334343",
                "likeCount": "57299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1956"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CLtSlebDKOIQSGmtXVvmlq3Rej8",
            "id": "TtvluQ6fd34",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T14:00:41Z",
                "channelId": "UCx6SJ-EWSTZM0Vgxk5HTjWg",
                "title": "Virei TRALALERO TRALALA pra AJUDAR meu AMIGO!!",
                "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nVirei TRALALERO TRALALA pra AJUDAR meu AMIGO!!\n#naru #minecraft #minecraftchallenge \n\nPERSONAGENS:\n\n@Athosgamer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TtvluQ6fd34/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TtvluQ6fd34/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TtvluQ6fd34/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TtvluQ6fd34/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TtvluQ6fd34/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naru",
                "tags": [
                    "naru",
                    "naruuuuu",
                    "NaruPlayBR",
                    "naruplay",
                    "n4ru",
                    "Minecraft",
                    "naru Minecraft",
                    "Naru minecraft",
                    "Naru minecraft 1.18",
                    "minecraft 1.18",
                    "vilagers",
                    "villagers",
                    "alde\u00e3o",
                    "os",
                    "naru minecraft 1.18",
                    "de",
                    "no",
                    "virei",
                    "um",
                    "pra",
                    "ajudar",
                    "meu",
                    "amigo",
                    "Virei TRALALERO TRALALA pra AJUDAR meu AMIGO!!",
                    "tralalero",
                    "tralala"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Virei TRALALERO TRALALA pra AJUDAR meu AMIGO!!",
                    "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nVirei TRALALERO TRALALA pra AJUDAR meu AMIGO!!\n#naru #minecraft #minecraftchallenge \n\nPERSONAGENS:\n\n@Athosgamer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "369064",
                "likeCount": "5036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S2QDR3mUXcVK0ea4WXlKxwZ11o8",
            "id": "BJvTI8CvNJY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T11:31:51Z",
                "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
                "title": "Caix\u00e3o do papa Francisco chega a local de sepultamento | CNN BRASIL",
                "description": "Veja a chegada do caix\u00e3o do papa Francisco \u00e0 Bas\u00edlica de Santa Maria Maggiore, local onde acontece o sepultamento do l\u00edder religioso. #CNNBrasil\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJvTI8CvNJY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJvTI8CvNJY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJvTI8CvNJY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJvTI8CvNJY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJvTI8CvNJY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Brasil",
                "tags": [
                    "cnn brasil ao vivo",
                    "conclave",
                    "francisco",
                    "morre papa",
                    "morre papa francisco",
                    "morre papa francisco aos 88 anos",
                    "morte do papa",
                    "morte do papa francisco",
                    "morte papa francisco",
                    "noticias",
                    "not\u00edcias",
                    "o papa francisco morreu",
                    "o papa morreu",
                    "o papa morreu?",
                    "papa francisco",
                    "papa francisco faleceu",
                    "papa francisco hoje",
                    "papa francisco idade",
                    "papa francisco morreu",
                    "papa francisco morreu?",
                    "papa morre",
                    "papa morreu",
                    "papa.francisco",
                    "sucess\u00e3o papa"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Caix\u00e3o do papa Francisco chega a local de sepultamento | CNN BRASIL",
                    "description": "Veja a chegada do caix\u00e3o do papa Francisco \u00e0 Bas\u00edlica de Santa Maria Maggiore, local onde acontece o sepultamento do l\u00edder religioso. #CNNBrasil\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "664083",
                "likeCount": "11401",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "911"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TxEN_PLv0a10gO5Yy3kmoqw7G_k",
            "id": "j9KX_16lRuo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:28:18Z",
                "channelId": "UCEPRQVF6hxGGM9gi1ELaWHg",
                "title": "Mad\u00e1 e J\u00e3o esbanjam felicidade com o filho, junto com a fam\u00edlia e amigos! |Volta Por Cima | TV Globo",
                "description": "E assim nos despedimos desse meu novel\u00e3o #VoltaPorCima. Quem a\u00ed j\u00e1 t\u00e1 com saudades? \ud83e\udd79\ud83e\ude77\n\nCap\u00edtulo 180, 26 de abril de 2025, s\u00e1bado.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/ \n\n#TVGlobo #VoltaPorCima #Trecho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j9KX_16lRuo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j9KX_16lRuo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j9KX_16lRuo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j9KX_16lRuo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j9KX_16lRuo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Globo",
                "tags": [
                    "Globo",
                    "Rede Globo",
                    "TV",
                    "TV Globo",
                    "Novela",
                    "vale a pena ver de novo",
                    "novelas da globo",
                    "cap\u00edtulo de hoje",
                    "chamada",
                    "assistir online",
                    "canal da globo",
                    "novelas",
                    "resumo",
                    "alma g\u00eamea",
                    "gl\u00f4",
                    "na tela da gl\u00f4",
                    "mania de voc\u00ea",
                    "cabocla",
                    "globo ao vivo",
                    "garota do momento",
                    "volta por cima"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Mad\u00e1 e J\u00e3o esbanjam felicidade com o filho, junto com a fam\u00edlia e amigos! |Volta Por Cima | TV Globo",
                    "description": "E assim nos despedimos desse meu novel\u00e3o #VoltaPorCima. Quem a\u00ed j\u00e1 t\u00e1 com saudades? \ud83e\udd79\ud83e\ude77\n\nCap\u00edtulo 180, 26 de abril de 2025, s\u00e1bado.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/ \n\n#TVGlobo #VoltaPorCima #Trecho"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334478",
                "likeCount": "2174",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mT77fHstqd4sEMCPyMQfGGZWL10",
            "id": "9lZ-lOGZm_E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T15:00:01Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "SEVENTEEN (\uc138\ube10\ud2f4) 5th Album \u2018\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc0f\ud835\udc0f\ud835\udc18 \ud835\udc01\ud835\udc14\ud835\udc11\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc03\ud835\udc00\ud835\udc18\u2019: DARE OR DEATH",
                "description": "SEVENTEEN (\uc138\ube10\ud2f4) 5th Album \u2018\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc0f\ud835\udc0f\ud835\udc18 \ud835\udc01\ud835\udc14\ud835\udc11\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc03\ud835\udc00\ud835\udc18\u2019: DARE OR DEATH\n\n2025.05.26 6PM (KST) / 5AM (ET)\n\nCredits:\n\nProducer\uff5cHAN SUNGSOO\n\nVP\uff5cKIM DAUN\n\nCreative Director\uff5cYI HYOJIN, CHO SUMIN\nA&R\uff5cAHN SINGYU, KIM YUKYEONG, CHO SUMIN B, KIM JIYOON, CHO INWOOK\n\nVC\uff5cKIM HYODAHM, SHIN JAY, KIM BOMSAEM, MINSU\nIn-house Production\uff5cCHO HYUNJEONG, KIM BUNHONG\n\nHead of Artist PM & Protocol & Operation\uff5cAHN SOLYANG\nArtist PM & Protocol & Operation\uff5cSHIN DOYUN, KIM HYEJIN, PARK YURI, PARK GEUNBEOM, LEE HYUNJU, JEONG YEONJUN, LEE DONGYOUNG, SONG JINWOO, HAN SEOYEON, PARK BYUNGHYUK, LEE SINHYUN, LEE SEUNGHEE, CHAE SEUNGMO, LEE WOOJIN, LEE JEONGYONG, KIM JUHA, LEE GUNHEE, KOH JUNYOUNG, LEE SANGJAE, PARK BOOLHWEE, SONG DONGHAN, KIM DONGHWAN, KIM JAEHO, LEE WONWOO, PARK HYUNWOO\n\nProduction\uff5cHIGHQUALITYFISH\nDirector\uff5cSAMSON\n\nExecutive Producer\uff5cHQF\nProducer\uff5cKENNY CHOI\nLine Producer\uff5cIGWAN\nAD\uff5cJUYEON HONG, SEOJIN JU, SUNS\nPA\uff5cGYEONGHO KIM, SEONGIL JEONG, JEONGRYEOL YANG, DAEHYUN YEO, WOOJIN JEON, MINGYU PARK, GEONYUL JO\n\nDirector of Photography\uff5cEUMKO\nFocus Puller\uff5cYOUNGWOO LEE\n2nd\uff5cYUNTAE KO\nDIT\uff5cHYUNJI KIM\n3rd\uff5cGWANYEOL YOO\n\nKey Grip\uff5cJAEGEUN HAN\nBest Boy\uff5cSANGHYUP KIM\nGrip AC\uff5cYEONJAE JUNG, JAEKANG SHIN\n\nLighting Director\uff5cJUNHEE PARK (THOMAS LIGHTING)\n1st\uff5cJEONGWOOK KIM\n2nd\uff5cDOOHYEON CHOI\n3rd\uff5cJAEHOON LEE\n4th\uff5cSUHAN KIM, CHANGHYEON LEE, CHAN JUNG, YEONGBEOM JI, SUNGWOO LEE, YURIM CHOI, HOMYUNG LEE, DEOKYEON PARK, DAUN JUNG\n\nDrone\uff5cGODFINGER\nDrone Head Operator\uff5cMINJAE LEE\nGimbal Operator\uff5cJUNHWAN CHA\nAssistant\uff5cYOUNGJUN PARK\nFPV Drone\uff5cMINJAE LEE\n\nArt\uff5cMXM.ART\nArt Director\uff5cSUJI KIM\nArt-team\uff5cSANGYUN HAN, NAMGYU KIM, SEOKCHAN JE\n\n2D VFX\uff5cSAMSON, DAEGWON PARK\n\n2D Cleaning, Beauty\uff5cYEJIN SHIN, MIJI KIM (SSSS), HIGHQUALITYFISH\n\n3D VFX\uff5cDIGITAL IDEA\nVFX Supervisor\uff5cKYUNGJAE LEE\nCG Supervisor\uff5cDOSUN YEOM, WOOHYUN YOON\nVFX Producer\uff5cGAYOUNG CHOI\nVFX Manager\uff5cMIHYUN JEONG\n3D / FX Lead\uff5cYOUNGGUK KWON, SEONMI OH\n3D / FX Artist\uff5cEUNCHAE OH, DURAM GUK, HYELIM SHIN, DAM JUNG\n2D Lead\uff5cJIEUN KIM, OHKHWAN LEE, CHEONG KIM, JISOOK YU, SERIM LEE, YURI SEO\n2D Artist\uff5cSUJUNG KIM, EUNSUH CHA, HASOO KIM, SARAH JANG, JAEGON KIM, SEUNGJIN KIM, JEONGYEON YANG, HYEWON KANG, YEJI LEE, HYEJU KIM, JIEUN BYEON\n\nExtra Choreography Director\uff5cSUKYUNG YOO (COREO.ENT)\nExtra Dancer\uff5cPATRICK\nExtra Dancer Styling\uff5cEUNCHANG BAE, SUJIN LEE (BENCOSTUME)\nExtra Dancer Hair & Makeup\uff5cTAEYOUNG KIM, GWANGHYO YUN, MINJI KIM, YUNJI KIM, JIWON YANG, MINHA SHIN\n\nStunt Director\uff5cYUNHEON JUNG, MINWOO SEO (J CREATION)\nStunt Team\uff5cMINHYEOK CHOI, YONGHOON KIM, GWANGSIK MOON, MINKYO CHO, MINGYU YOON, KYEUNGSIK SHIN, YOUNGJUN JIN, JEONGHUN LEE, YUJUN KIM, YOUNGJU KIM, YEEUN KIM, YOUNGHOON KIM, SEOKJIN KIM\n\nSFX\uff5cKYOUNGSOO PARK, YEONGUNG CHOE, CHANMIN LEE, GEONWOO KIM (JUST)\n\nSound Mixing\uff5cJONGHO KIM (KINGSMAN)\n\nLocation\uff5cYOUNGJIN KIM, EUNCHAN KIM (GO LOCATION)\n\nPost Production Supervisor\uff5cSAMSON\nDOD Edit\uff5cSAMSON\nSide A Edit\uff5cSEOJIN JU\nSide B Edit\uff5cHQF\nDI\uff5cHQF\n\n#SEVENTEEN #\uc138\ube10\ud2f4\n#HAPPY_BURSTDAY\n\nConnect with SEVENTEEN\n\nOfficial Homepage : http://www.seventeen-17.com\nOfficial YouTube : https://www.youtube.com/@pledis17\nOfficial X (Twitter) : https://twitter.com/pledis_17\nOfficial Instagram : http://www.instagram.com/saythename_17\nOfficial Facebook : https://www.facebook.com/seventeennews\nOfficial TikTok : https://www.tiktok.com/@seventeen17_official\nOfficial Weverse : https://www.weverse.io/seventeen\n\n\u24d2 PLEDIS Entertainment. All Rights Reserved",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9lZ-lOGZm_E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9lZ-lOGZm_E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9lZ-lOGZm_E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9lZ-lOGZm_E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9lZ-lOGZm_E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "SEVENTEEN (\uc138\ube10\ud2f4) 5th Album \u2018\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc0f\ud835\udc0f\ud835\udc18 \ud835\udc01\ud835\udc14\ud835\udc11\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc03\ud835\udc00\ud835\udc18\u2019: DARE OR DEATH",
                    "description": "SEVENTEEN (\uc138\ube10\ud2f4) 5th Album \u2018\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc0f\ud835\udc0f\ud835\udc18 \ud835\udc01\ud835\udc14\ud835\udc11\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc03\ud835\udc00\ud835\udc18\u2019: DARE OR DEATH\n\n2025.05.26 6PM (KST) / 5AM (ET)\n\nCredits:\n\nProducer\uff5cHAN SUNGSOO\n\nVP\uff5cKIM DAUN\n\nCreative Director\uff5cYI HYOJIN, CHO SUMIN\nA&R\uff5cAHN SINGYU, KIM YUKYEONG, CHO SUMIN B, KIM JIYOON, CHO INWOOK\n\nVC\uff5cKIM HYODAHM, SHIN JAY, KIM BOMSAEM, MINSU\nIn-house Production\uff5cCHO HYUNJEONG, KIM BUNHONG\n\nHead of Artist PM & Protocol & Operation\uff5cAHN SOLYANG\nArtist PM & Protocol & Operation\uff5cSHIN DOYUN, KIM HYEJIN, PARK YURI, PARK GEUNBEOM, LEE HYUNJU, JEONG YEONJUN, LEE DONGYOUNG, SONG JINWOO, HAN SEOYEON, PARK BYUNGHYUK, LEE SINHYUN, LEE SEUNGHEE, CHAE SEUNGMO, LEE WOOJIN, LEE JEONGYONG, KIM JUHA, LEE GUNHEE, KOH JUNYOUNG, LEE SANGJAE, PARK BOOLHWEE, SONG DONGHAN, KIM DONGHWAN, KIM JAEHO, LEE WONWOO, PARK HYUNWOO\n\nProduction\uff5cHIGHQUALITYFISH\nDirector\uff5cSAMSON\n\nExecutive Producer\uff5cHQF\nProducer\uff5cKENNY CHOI\nLine Producer\uff5cIGWAN\nAD\uff5cJUYEON HONG, SEOJIN JU, SUNS\nPA\uff5cGYEONGHO KIM, SEONGIL JEONG, JEONGRYEOL YANG, DAEHYUN YEO, WOOJIN JEON, MINGYU PARK, GEONYUL JO\n\nDirector of Photography\uff5cEUMKO\nFocus Puller\uff5cYOUNGWOO LEE\n2nd\uff5cYUNTAE KO\nDIT\uff5cHYUNJI KIM\n3rd\uff5cGWANYEOL YOO\n\nKey Grip\uff5cJAEGEUN HAN\nBest Boy\uff5cSANGHYUP KIM\nGrip AC\uff5cYEONJAE JUNG, JAEKANG SHIN\n\nLighting Director\uff5cJUNHEE PARK (THOMAS LIGHTING)\n1st\uff5cJEONGWOOK KIM\n2nd\uff5cDOOHYEON CHOI\n3rd\uff5cJAEHOON LEE\n4th\uff5cSUHAN KIM, CHANGHYEON LEE, CHAN JUNG, YEONGBEOM JI, SUNGWOO LEE, YURIM CHOI, HOMYUNG LEE, DEOKYEON PARK, DAUN JUNG\n\nDrone\uff5cGODFINGER\nDrone Head Operator\uff5cMINJAE LEE\nGimbal Operator\uff5cJUNHWAN CHA\nAssistant\uff5cYOUNGJUN PARK\nFPV Drone\uff5cMINJAE LEE\n\nArt\uff5cMXM.ART\nArt Director\uff5cSUJI KIM\nArt-team\uff5cSANGYUN HAN, NAMGYU KIM, SEOKCHAN JE\n\n2D VFX\uff5cSAMSON, DAEGWON PARK\n\n2D Cleaning, Beauty\uff5cYEJIN SHIN, MIJI KIM (SSSS), HIGHQUALITYFISH\n\n3D VFX\uff5cDIGITAL IDEA\nVFX Supervisor\uff5cKYUNGJAE LEE\nCG Supervisor\uff5cDOSUN YEOM, WOOHYUN YOON\nVFX Producer\uff5cGAYOUNG CHOI\nVFX Manager\uff5cMIHYUN JEONG\n3D / FX Lead\uff5cYOUNGGUK KWON, SEONMI OH\n3D / FX Artist\uff5cEUNCHAE OH, DURAM GUK, HYELIM SHIN, DAM JUNG\n2D Lead\uff5cJIEUN KIM, OHKHWAN LEE, CHEONG KIM, JISOOK YU, SERIM LEE, YURI SEO\n2D Artist\uff5cSUJUNG KIM, EUNSUH CHA, HASOO KIM, SARAH JANG, JAEGON KIM, SEUNGJIN KIM, JEONGYEON YANG, HYEWON KANG, YEJI LEE, HYEJU KIM, JIEUN BYEON\n\nExtra Choreography Director\uff5cSUKYUNG YOO (COREO.ENT)\nExtra Dancer\uff5cPATRICK\nExtra Dancer Styling\uff5cEUNCHANG BAE, SUJIN LEE (BENCOSTUME)\nExtra Dancer Hair & Makeup\uff5cTAEYOUNG KIM, GWANGHYO YUN, MINJI KIM, YUNJI KIM, JIWON YANG, MINHA SHIN\n\nStunt Director\uff5cYUNHEON JUNG, MINWOO SEO (J CREATION)\nStunt Team\uff5cMINHYEOK CHOI, YONGHOON KIM, GWANGSIK MOON, MINKYO CHO, MINGYU YOON, KYEUNGSIK SHIN, YOUNGJUN JIN, JEONGHUN LEE, YUJUN KIM, YOUNGJU KIM, YEEUN KIM, YOUNGHOON KIM, SEOKJIN KIM\n\nSFX\uff5cKYOUNGSOO PARK, YEONGUNG CHOE, CHANMIN LEE, GEONWOO KIM (JUST)\n\nSound Mixing\uff5cJONGHO KIM (KINGSMAN)\n\nLocation\uff5cYOUNGJIN KIM, EUNCHAN KIM (GO LOCATION)\n\nPost Production Supervisor\uff5cSAMSON\nDOD Edit\uff5cSAMSON\nSide A Edit\uff5cSEOJIN JU\nSide B Edit\uff5cHQF\nDI\uff5cHQF\n\n#SEVENTEEN #\uc138\ube10\ud2f4\n#HAPPY_BURSTDAY\n\nConnect with SEVENTEEN\n\nOfficial Homepage : http://www.seventeen-17.com\nOfficial YouTube : https://www.youtube.com/@pledis17\nOfficial X (Twitter) : https://twitter.com/pledis_17\nOfficial Instagram : http://www.instagram.com/saythename_17\nOfficial Facebook : https://www.facebook.com/seventeennews\nOfficial TikTok : https://www.tiktok.com/@seventeen17_official\nOfficial Weverse : https://www.weverse.io/seventeen\n\n\u24d2 PLEDIS Entertainment. All Rights Reserved"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1127448",
                "likeCount": "159073",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8631"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wfGuUpspZB75GwHVvNoM0AMDu4s",
            "id": "WqSLSfcuFGo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T10:42:01Z",
                "channelId": "UCP391YRAjSOdM_bwievgaZA",
                "title": "Igreja Cat\u00f3lica se prepara para iniciar conclave ap\u00f3s sepultamento do Papa",
                "description": "Ap\u00f3s o sepultamento do Papa Francisco no \u00faltimo s\u00e1bado (26), crescem as expectativas para o in\u00edcio do conclave. A Igreja Cat\u00f3lica se prepara para a elei\u00e7\u00e3o do novo pont\u00edfice, que ocorre entre 15 e 20 dias ap\u00f3s a morte do l\u00edder religioso. \n\nAssista ao programa completo: \nhttps://youtube.com/live/Wku4TShbYzQ?feature=share\n\nCanal no WhatsApp: \nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaAxUvrGJP8Fz9QZH93S\n\nBaixe o app Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttps://www.youtube.com/c/jovempannews\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/jovempannews\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanNews\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempannews/\n\nTikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@jovempannews \n\nThreads:\nhttps://www.threads.net/@jovempannews\n\nKwai:\nhttps://kwai.com/@jovempannews\n\n#JovemPan\n#JornalDaManha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqSLSfcuFGo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqSLSfcuFGo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqSLSfcuFGo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqSLSfcuFGo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqSLSfcuFGo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Pan News",
                "tags": [
                    "Ao vivo",
                    "Brasil",
                    "Governo",
                    "Jornal da Manha",
                    "Jornal da Manh\u00e3",
                    "Jornalismo",
                    "Jovem Pan",
                    "Jovem Pan News",
                    "Jovem Pan ao vivo",
                    "Not\u00edcias",
                    "Pol\u00edtica",
                    "pilulajornaldamanha",
                    "Jornal da manh\u00e3 ao vivo",
                    "jornal da manh\u00e3",
                    "economia",
                    "jovem pan ao vivo",
                    "Jornal da Manh\u00e3 Jovem Pan",
                    "pol\u00edtica"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Igreja Cat\u00f3lica se prepara para iniciar conclave ap\u00f3s sepultamento do Papa",
                    "description": "Ap\u00f3s o sepultamento do Papa Francisco no \u00faltimo s\u00e1bado (26), crescem as expectativas para o in\u00edcio do conclave. A Igreja Cat\u00f3lica se prepara para a elei\u00e7\u00e3o do novo pont\u00edfice, que ocorre entre 15 e 20 dias ap\u00f3s a morte do l\u00edder religioso. \n\nAssista ao programa completo: \nhttps://youtube.com/live/Wku4TShbYzQ?feature=share\n\nCanal no WhatsApp: \nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaAxUvrGJP8Fz9QZH93S\n\nBaixe o app Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttps://www.youtube.com/c/jovempannews\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/jovempannews\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanNews\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempannews/\n\nTikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@jovempannews \n\nThreads:\nhttps://www.threads.net/@jovempannews\n\nKwai:\nhttps://kwai.com/@jovempannews\n\n#JovemPan\n#JornalDaManha"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "550619",
                "likeCount": "4826",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1008"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EylitfeD0FXu7oxSzV_z0qll638",
            "id": "9BoT8BJ7R1E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T21:33:31Z",
                "channelId": "UC25AQmSze-gyJQy-EXiCHtA",
                "title": "ESCAPE DA PRIS\u00c3O NO ROBLOX, MAS AGORA BARRY \u00c9 MULHER!",
                "description": "A hist\u00f3ria da pris\u00e3o maldita de Barry! Dessa vez comi os chocolates do mercadso e t\u00f4 presa novamente!\n\nMeu outro canal: https://www.youtube.com/robertapupi\n\nInstagram: http://instagram.com/robertapupii\nTwitter: https://twitter.com/robertapupi\nStreamer: https://www.twitch.tv/robertapupii\n\nParcerias: comercial@robertapupi.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9BoT8BJ7R1E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9BoT8BJ7R1E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9BoT8BJ7R1E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9BoT8BJ7R1E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9BoT8BJ7R1E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PupiGames",
                "tags": [
                    "Robertapupi",
                    "pupigames",
                    "pupi"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCAPE DA PRIS\u00c3O NO ROBLOX, MAS AGORA BARRY \u00c9 MULHER!",
                    "description": "A hist\u00f3ria da pris\u00e3o maldita de Barry! Dessa vez comi os chocolates do mercadso e t\u00f4 presa novamente!\n\nMeu outro canal: https://www.youtube.com/robertapupi\n\nInstagram: http://instagram.com/robertapupii\nTwitter: https://twitter.com/robertapupi\nStreamer: https://www.twitch.tv/robertapupii\n\nParcerias: comercial@robertapupi.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116958",
                "likeCount": "1841",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "260"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cyn_QvIFHtSxJkhB8cCWrYo7lzs",
            "id": "wZzzzApahig",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T02:24:05Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "BOTAFOGO 2 X 0 FLUMINENSE | MELHORES MOMENTOS | 6\u00aa RODADA | BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Botafogo se imp\u00f5e, vence o Fluminense e engata oitava vit\u00f3ria seguida sobre o rival. Vitinho abriu o placar no primeiro tempo, e Savarino ampliou j\u00e1 nos acr\u00e9scimos da etapa final\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/26-04-2025/botafogo-fluminense.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Botafogo #Fluminense \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZzzzApahig/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZzzzApahig/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZzzzApahig/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZzzzApahig/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZzzzApahig/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BOTAFOGO 2 X 0 FLUMINENSE | MELHORES MOMENTOS | 6\u00aa RODADA | BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Botafogo se imp\u00f5e, vence o Fluminense e engata oitava vit\u00f3ria seguida sobre o rival. Vitinho abriu o placar no primeiro tempo, e Savarino ampliou j\u00e1 nos acr\u00e9scimos da etapa final\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/26-04-2025/botafogo-fluminense.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Botafogo #Fluminense \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "814041",
                "likeCount": "20662",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1396"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jO-4XHVcWwYtxpTYzwLREpqlFow",
            "id": "7SPZP2XCqg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T18:24:12Z",
                "channelId": "UC9-zQ4xA2TyVjsW1-hhcW2w",
                "title": "5000 MIL GIROS DA SORTE EM BUSCA DE PEGAR O NEL BACHIRA NO BLUELOCK RIVALS!!\ud83e\udd11\u2744\ufe0f",
                "description": "\u2744\ufe0fOPA EAE MEUS CRIAS NO VIDEO DE HOJE EU VOU T\u00c1 GASTANDO 5000 MIL GIROS DA SORTE EM BUSCA DE CONSEGUIR O NOVO NEL BACHIRA NO BLUELOCK RIVALS!! ENT\u00c3O N\u00c3O ESQUECE DE DEIXAR O LIKEZ\u00c3O E SE INSCREVER PRA AJUDAR O CANAL!!\ud83d\ude42\u2764\u2744\ufe0f\n\n\ud83e\udd11 ROBUX BARATO :\nhttps://discord.gg/Q9v4D43M2E  \ud83e\udd11\n\n\ud83d\udc7e MEU DISCORD :\nhttps://discord.gg/q5T3sGswm4 \ud83d\udc7e\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : \nhttps://www.instagram.com/xsadzinn/  \ud83d\udcf8\n\n\ud83d\ude1c GRUPO NO ZAP ZAP : \nhttps://whatsapp.com/channel/0029VadPlIc7NoZxEDPgT91X \ud83d\ude1c\n\n\u21a9\ufe0f VIDEO ANTERIOR :\nhttps://www.youtube.com/watch?v=XnyAHniVkxo \u21a9\ufe0f\n\n\ud83d\udcb2 MINHA LOJA : \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/32367414/xSadzinN-Store#!/about \ud83d\udcb2\n\n\ud83d\udc64 SEGUE MEU PERFIL NO ROBLOX!! : \nhttps://www.roblox.com/pt/users/2473991421/profile \ud83d\udc64\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ud83c\udf19 TITULO :\n5000 MIL GIROS DA SORTE EM BUSCA DE PEGAR O NEL BACHIRA NO BLUELOCK RIVALS!!\ud83e\udd11\u2744\ufe0f\n5000 MIL GIROS DA SORTE EM BUSCA DE PEGAR O NEL BACHIRA NO BLUELOCK RIVALS!!\ud83e\udd11\u2744\ufe0f\n5000 MIL GIROS DA SORTE EM BUSCA DE PEGAR O NEL BACHIRA NO BLUELOCK RIVALS!!\ud83e\udd11\u2744\ufe0f \ud83c\udf19\n\n\n#roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SPZP2XCqg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SPZP2XCqg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SPZP2XCqg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SPZP2XCqg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SPZP2XCqg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xSadzinN II",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "5000 MIL GIROS DA SORTE EM BUSCA DE PEGAR O NEL BACHIRA NO BLUELOCK RIVALS!!\ud83e\udd11\u2744\ufe0f",
                    "description": "\u2744\ufe0fOPA EAE MEUS CRIAS NO VIDEO DE HOJE EU VOU T\u00c1 GASTANDO 5000 MIL GIROS DA SORTE EM BUSCA DE CONSEGUIR O NOVO NEL BACHIRA NO BLUELOCK RIVALS!! ENT\u00c3O N\u00c3O ESQUECE DE DEIXAR O LIKEZ\u00c3O E SE INSCREVER PRA AJUDAR O CANAL!!\ud83d\ude42\u2764\u2744\ufe0f\n\n\ud83e\udd11 ROBUX BARATO :\nhttps://discord.gg/Q9v4D43M2E  \ud83e\udd11\n\n\ud83d\udc7e MEU DISCORD :\nhttps://discord.gg/q5T3sGswm4 \ud83d\udc7e\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : \nhttps://www.instagram.com/xsadzinn/  \ud83d\udcf8\n\n\ud83d\ude1c GRUPO NO ZAP ZAP : \nhttps://whatsapp.com/channel/0029VadPlIc7NoZxEDPgT91X \ud83d\ude1c\n\n\u21a9\ufe0f VIDEO ANTERIOR :\nhttps://www.youtube.com/watch?v=XnyAHniVkxo \u21a9\ufe0f\n\n\ud83d\udcb2 MINHA LOJA : \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/32367414/xSadzinN-Store#!/about \ud83d\udcb2\n\n\ud83d\udc64 SEGUE MEU PERFIL NO ROBLOX!! : \nhttps://www.roblox.com/pt/users/2473991421/profile \ud83d\udc64\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ud83c\udf19 TITULO :\n5000 MIL GIROS DA SORTE EM BUSCA DE PEGAR O NEL BACHIRA NO BLUELOCK RIVALS!!\ud83e\udd11\u2744\ufe0f\n5000 MIL GIROS DA SORTE EM BUSCA DE PEGAR O NEL BACHIRA NO BLUELOCK RIVALS!!\ud83e\udd11\u2744\ufe0f\n5000 MIL GIROS DA SORTE EM BUSCA DE PEGAR O NEL BACHIRA NO BLUELOCK RIVALS!!\ud83e\udd11\u2744\ufe0f \ud83c\udf19\n\n\n#roblox"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86754",
                "likeCount": "2303",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dnJg7OjdK9RznXKaWcf2ZOSRdnI",
            "id": "PcenlDsnQEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T15:00:42Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "VOLTAMOS AO PRIME POR 24 HORAS *Dos Rosa Prime",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PcenlDsnQEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PcenlDsnQEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PcenlDsnQEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PcenlDsnQEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOLTAMOS AO PRIME POR 24 HORAS *Dos Rosa Prime",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3084091",
                "likeCount": "55186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3960"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3z-WEoQzbbCEWHWpoL_aS_msHWk",
            "id": "xtLA397Vc-k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T07:10:01Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Dan Da Dan: Temporada 2 | Trailer Oficial | Netflix Brasil",
                "description": "DAN DA DAN, OKARUN E MOMO V\u00c3O VOLTAR. \ud83d\udc4a A 2\u00aa temporada de Dan Da Dan chega dia 3 de julho.\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/82025062\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nDan Da Dan: Temporada 2 | Trailer Oficial | Netflix Brasil\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtLA397Vc-k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtLA397Vc-k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtLA397Vc-k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtLA397Vc-k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtLA397Vc-k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Anime",
                    "Anime 2024",
                    "Anime Netflix",
                    "Anime Temporada 2",
                    "A\u00e7\u00e3o",
                    "Dan Da Dan",
                    "Dan Da Dan 2\u00aa Temporada",
                    "Dan Da Dan Anime",
                    "Dan Da Dan Season 2",
                    "Dan Da Dan Teaser",
                    "Dan Da Dan Temporada 2",
                    "Fantasia",
                    "Mang\u00e1",
                    "Netflix",
                    "Netflix Brasil",
                    "Nova Temporada Dan Da Dan",
                    "Otaku",
                    "Shonen",
                    "anime",
                    "anime op",
                    "anime opening",
                    "crunchyroll",
                    "dan da dan anime",
                    "dan da dan creepy nuts",
                    "dan da dan op",
                    "dan da dan otonoke",
                    "dandadan",
                    "dandadan anime",
                    "dandadan op",
                    "otonoke"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dan Da Dan: Temporada 2 | Trailer Oficial | Netflix Brasil",
                    "description": "DAN DA DAN, OKARUN E MOMO V\u00c3O VOLTAR. \ud83d\udc4a A 2\u00aa temporada de Dan Da Dan chega dia 3 de julho.\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/82025062\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nDan Da Dan: Temporada 2 | Trailer Oficial | Netflix Brasil\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "299453",
                "likeCount": "17107",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1025"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GrhptAclwv3q7b76Otk_4kDczXU",
            "id": "Ao2GsXHMD_4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T04:00:11Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE - Seoul City (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201cSeoul City\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nProduction House: NEWYEAR*\nDirector: Dasom Han\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #Ruby #SeoulCity",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "ExtraL",
                    "like JENNIE",
                    "Who wanna rock with JENNIE",
                    "JENNIE Video",
                    "JENNIE new album",
                    "Ruby Album",
                    "JENNIE Seoul",
                    "JENNIE",
                    "K-Pop",
                    "Seoul City"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE - Seoul City (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201cSeoul City\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nProduction House: NEWYEAR*\nDirector: Dasom Han\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #Ruby #SeoulCity"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3895134",
                "likeCount": "537564",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XY0ldWXqFCmP6-I6DUCwBul__YU",
            "id": "hzaeX8_E3wY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T14:45:11Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Casa Segura vs. BRAINROT no Minecraft!",
                "description": "\u2022 Kass e KR: https://www.youtube.com/watch?v=PydB6sa_-u0&list=PL7--9kP5UKMkfOp4nr2fxw-KdRBV_lZdq\n\n\ud83e\udd1d Email: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\nHost: https://enxadahost.com/\nCupom: KASSEKR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzaeX8_E3wY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzaeX8_E3wY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzaeX8_E3wY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzaeX8_E3wY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzaeX8_E3wY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Casa Segura vs. BRAINROT no Minecraft!",
                    "description": "\u2022 Kass e KR: https://www.youtube.com/watch?v=PydB6sa_-u0&list=PL7--9kP5UKMkfOp4nr2fxw-KdRBV_lZdq\n\n\ud83e\udd1d Email: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\nHost: https://enxadahost.com/\nCupom: KASSEKR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "494965",
                "likeCount": "11592",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1E1yd_Um1_wkm4ivMY5Iq8mCSqI",
            "id": "KmP6mWtuKtM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T13:00:37Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Entrei na Civiliza\u00e7\u00e3o das Casas!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmP6mWtuKtM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmP6mWtuKtM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmP6mWtuKtM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmP6mWtuKtM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmP6mWtuKtM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Entrei na Civiliza\u00e7\u00e3o das Casas!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "992922",
                "likeCount": "20350",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "788"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YXy5Uw-zqF7lYkCBEBjpjGOGnpQ",
            "id": "amkfIAfn7TE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T20:04:49Z",
                "channelId": "UCG-fFAxQjZgJmn0w7Brj5xQ",
                "title": "Papa Francisco \u00e9 sepultado na Bas\u00edlica de Santa Maria Maggiore | Brasil Urgente",
                "description": "O papa Francisco foi sepultado neste s\u00e1bado (26) na Bas\u00edlica de Santa Maria Maggiore, em Roma. Hoje \u00e9 o primeiro dos 9 dias de luto ap\u00f3s a morte do pont\u00edfice.\n\nMais not\u00edcias no site band.com.br\n\nCanal principal \u27a4 @BrasilUrgente\n\ud83d\udcf1 Redes sociais: \n\ud83d\udc26Twitter: /BrasilUrgente\n\ud83d\udd35 Facebook: /BrasilUrgente",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amkfIAfn7TE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amkfIAfn7TE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amkfIAfn7TE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amkfIAfn7TE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amkfIAfn7TE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brasil Urgente",
                "tags": [
                    "brasil urgente",
                    "brasil urgente band",
                    "joel datena",
                    "programa policial",
                    "programa policial da band",
                    "papa francisco",
                    "sepultamento papa francisco",
                    "enterro papa francisco",
                    "sepultamento papa",
                    "vaticano funeral do papa francisco",
                    "cortejo papa francisco",
                    "cotejo papa no vaticano",
                    "missa papa francisco",
                    "papa francisco bas\u00edlica de santa maria maggiore",
                    "bas\u00edlica de santa maria maggiore",
                    "exequias papa francisco",
                    "santa maria maggiore"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Papa Francisco \u00e9 sepultado na Bas\u00edlica de Santa Maria Maggiore | Brasil Urgente",
                    "description": "O papa Francisco foi sepultado neste s\u00e1bado (26) na Bas\u00edlica de Santa Maria Maggiore, em Roma. Hoje \u00e9 o primeiro dos 9 dias de luto ap\u00f3s a morte do pont\u00edfice.\n\nMais not\u00edcias no site band.com.br\n\nCanal principal \u27a4 @BrasilUrgente\n\ud83d\udcf1 Redes sociais: \n\ud83d\udc26Twitter: /BrasilUrgente\n\ud83d\udd35 Facebook: /BrasilUrgente"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "486218",
                "likeCount": "7012",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1071"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XxNlCrdOqgUZErnekHlvcsqzl3Q",
            "id": "XX5y7SlxMUg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T15:00:07Z",
                "channelId": "UCwnSOhrpJLe-bwARGDMQEVA",
                "title": "MC DANIEL E GLORIA GROOVE - NUNCA MAIS",
                "description": "Ou\u00e7a ''Nunca Mais'' em todas as plataformas digitais: \nhttps://onerpm.link/nuncamais_mcdanielgg\n\n\u25ba Inscreva-se no canal e fique por dentro dos lan\u00e7amentos.\n\n\u25ba Ative o \ud83d\udd14 das notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhuma novidade.\n\nSIGA  MC DANIEL E GLORIA GROOVE NAS REDES SOCIAIS: \n\nInstagram/ https://www.instagram.com/mcdaniell\nTikTok/ https://www.tiktok.com/@mcdaniell00\n\nInstagram/ https://www.instagram.com/gloriagroove\nTikTok/ https://www.tiktok.com/@gloriagroove\n\n\nLETRA: \n\nVoc\u00ea nunca mereceu o amor que eu te dei\nS\u00f3 Deus sabe o que eu chorei, mas passou \nSuperei \n\nE agora quer falar na minha cara \nQue deu saudade e quer voltar do nada \nQue ainda me ama \n\nSabe essa boca que voc\u00ea beijava \nSabe essa roupa que voc\u00ea tirava \nSabe quando novamente \n\nNunca mais \nSeu amor bandido tira minha paz \nOh Nunca mais \nNa minha vida ''c\u00ea'' n\u00e3o cabe mais \n\nNunca mais \nSeu amor bandido tira minha paz \nOh Nunca mais \nEu n\u00e3o sou do tipo de voltar atr\u00e1s\n\nFICHA T\u00c9CNICA: \n\nDire\u00e7\u00e3o: Mateus Rigola\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Luan Raphael \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Ernesto Andrade\nEdi\u00e7\u00e3o: Mateus Rigola\n1\u00b0 Ac: Eduardo Souza\nOperador de Steadicam: Bruno Mascaro\nGrua: Gamov V\u00eddeo \nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Patr\u00edcia Rodrigues\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Pamela Prieto \nAssistentes de set: Luiz Francisco, Igor Mike, Luiz Vin\u00edcius, Paulo Rocha e Pedro Rocha\nFot\u00f3grafa Making Of: Thais Faria \nGaffer: Thiago Zumbi\nEletricista: Robinho\nChefe de Maquinaria: Giuliano Lemos \n1\u00b0 Assistente de Maquinaria: Bodinho\n2\u00b0 Assistente de Maquinaria Alex Queiroz\n\nEfeito Fire Machine: MPM Effects\nEst\u00fadio: F\u00e1brica de Filmes\nCatering: Gordo Churrascos\nLoca\u00e7\u00e3o de Ilumina\u00e7\u00e3o: WN Locadora\nLoca\u00e7\u00e3o de Maquinaria: Brilho Loca\u00e7\u00e3o\nLocadora Monit. Grava\u00e7\u00e3o: 615 Filmes\nLoca\u00e7\u00e3o Vent. Set.: Speclight\nInfra de set: Elitecam\nTransporte Infra: Standard Transportes\nTransporte Ilumina\u00e7\u00e3o: Kiko Dianis\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Vinicius Serafim e Marcio Filho\nHead de Marketing: Elton Silva\nProdu\u00e7\u00e3o art\u00edstica: Camila Engler",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XX5y7SlxMUg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XX5y7SlxMUg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XX5y7SlxMUg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XX5y7SlxMUg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XX5y7SlxMUg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lyons Produ\u00e7\u00f5es",
                "tags": [
                    "mc daniel",
                    "gloria groove",
                    "nunca mais",
                    "daniel",
                    "daniel gloria groove",
                    "mc daniel lan\u00e7amento",
                    "gloria groove funk",
                    "mc daniel 2025",
                    "vamo de pagodin",
                    "samba de malandro",
                    "renasci das cinzas",
                    "nosso primeiro beijo",
                    "a queda",
                    "radar",
                    "a loba",
                    "lud session",
                    "bumbum de ouro",
                    "provocar",
                    "funk",
                    "eu renasci das cinzas mc paulin da capital",
                    "ludmilla",
                    "tilia",
                    "balmain",
                    "mc daniel e ludmilla",
                    "fank",
                    "mc paulin da capital",
                    "musicas funk",
                    "revoada",
                    "m\u00fasica do mc daniel",
                    "m\u00fasica funk",
                    "ludmilla e mc daniel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MC DANIEL E GLORIA GROOVE - NUNCA MAIS",
                    "description": "Ou\u00e7a ''Nunca Mais'' em todas as plataformas digitais: \nhttps://onerpm.link/nuncamais_mcdanielgg\n\n\u25ba Inscreva-se no canal e fique por dentro dos lan\u00e7amentos.\n\n\u25ba Ative o \ud83d\udd14 das notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhuma novidade.\n\nSIGA  MC DANIEL E GLORIA GROOVE NAS REDES SOCIAIS: \n\nInstagram/ https://www.instagram.com/mcdaniell\nTikTok/ https://www.tiktok.com/@mcdaniell00\n\nInstagram/ https://www.instagram.com/gloriagroove\nTikTok/ https://www.tiktok.com/@gloriagroove\n\n\nLETRA: \n\nVoc\u00ea nunca mereceu o amor que eu te dei\nS\u00f3 Deus sabe o que eu chorei, mas passou \nSuperei \n\nE agora quer falar na minha cara \nQue deu saudade e quer voltar do nada \nQue ainda me ama \n\nSabe essa boca que voc\u00ea beijava \nSabe essa roupa que voc\u00ea tirava \nSabe quando novamente \n\nNunca mais \nSeu amor bandido tira minha paz \nOh Nunca mais \nNa minha vida ''c\u00ea'' n\u00e3o cabe mais \n\nNunca mais \nSeu amor bandido tira minha paz \nOh Nunca mais \nEu n\u00e3o sou do tipo de voltar atr\u00e1s\n\nFICHA T\u00c9CNICA: \n\nDire\u00e7\u00e3o: Mateus Rigola\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Luan Raphael \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Ernesto Andrade\nEdi\u00e7\u00e3o: Mateus Rigola\n1\u00b0 Ac: Eduardo Souza\nOperador de Steadicam: Bruno Mascaro\nGrua: Gamov V\u00eddeo \nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Patr\u00edcia Rodrigues\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Pamela Prieto \nAssistentes de set: Luiz Francisco, Igor Mike, Luiz Vin\u00edcius, Paulo Rocha e Pedro Rocha\nFot\u00f3grafa Making Of: Thais Faria \nGaffer: Thiago Zumbi\nEletricista: Robinho\nChefe de Maquinaria: Giuliano Lemos \n1\u00b0 Assistente de Maquinaria: Bodinho\n2\u00b0 Assistente de Maquinaria Alex Queiroz\n\nEfeito Fire Machine: MPM Effects\nEst\u00fadio: F\u00e1brica de Filmes\nCatering: Gordo Churrascos\nLoca\u00e7\u00e3o de Ilumina\u00e7\u00e3o: WN Locadora\nLoca\u00e7\u00e3o de Maquinaria: Brilho Loca\u00e7\u00e3o\nLocadora Monit. Grava\u00e7\u00e3o: 615 Filmes\nLoca\u00e7\u00e3o Vent. Set.: Speclight\nInfra de set: Elitecam\nTransporte Infra: Standard Transportes\nTransporte Ilumina\u00e7\u00e3o: Kiko Dianis\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Vinicius Serafim e Marcio Filho\nHead de Marketing: Elton Silva\nProdu\u00e7\u00e3o art\u00edstica: Camila Engler"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "538388",
                "likeCount": "18118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X3pVY1B5jAzX3KHOIsLNgOYq_LA",
            "id": "v3NEv8rvXSw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T22:15:07Z",
                "channelId": "UCUaUhkLyJCgVOMB8YOKSN8g",
                "title": "AGORA TEM O JOGO DE TERROR DO TRALALERO TRALALA E TUNG TUNG KKKK",
                "description": "Depois do jogo de terror do TUNG TUNG SAHUR, agora temos um jogo com TRALALERO TRALALA e o CROCODILO BOMBARDINO....meu deus.\n\nObrigada por assistir :)\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3NEv8rvXSw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3NEv8rvXSw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3NEv8rvXSw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3NEv8rvXSw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3NEv8rvXSw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Play Guima",
                "tags": [
                    "guima",
                    "play guima",
                    "play guiminha",
                    "play quina",
                    "quina",
                    "guiminha",
                    "jogos",
                    "games",
                    "jogos gratuito",
                    "gratuito",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AGORA TEM O JOGO DE TERROR DO TRALALERO TRALALA E TUNG TUNG KKKK",
                    "description": "Depois do jogo de terror do TUNG TUNG SAHUR, agora temos um jogo com TRALALERO TRALALA e o CROCODILO BOMBARDINO....meu deus.\n\nObrigada por assistir :)\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "313268",
                "likeCount": "6288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1482"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k8_DR0I-1pVrSBnD6gH8gMEyj5Q",
            "id": "zKNkh0waXtY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T17:21:00Z",
                "channelId": "UCZDIZ_PRpH2tX_cOBoeairw",
                "title": "VOLTEI PRA ANTIGA MANS\u00c3O DOS ROSA *vamos morar nela?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKNkh0waXtY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKNkh0waXtY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKNkh0waXtY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKNkh0waXtY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKNkh0waXtY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Void Cauan",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOLTEI PRA ANTIGA MANS\u00c3O DOS ROSA *vamos morar nela?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "752847",
                "likeCount": "18050",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3135"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bSSAr98fPQSgLMma2MfotDM2sug",
            "id": "WDi0f19hDv4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T15:00:06Z",
                "channelId": "UC-_Czj1ogmZhctxzV7-pGKw",
                "title": "Coisas que me IRRITAM",
                "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nO que mais te irrita e te tira do S\u00c9RIO, no mundo inteirinho?? Deixe aqui nos coment\u00e1rios!\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: Brubs@a2zinfluencers.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pela maravilhosa:  @Nekozilla",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDi0f19hDv4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDi0f19hDv4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDi0f19hDv4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDi0f19hDv4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDi0f19hDv4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brubs",
                "tags": [
                    "animacao 2d",
                    "#anima\u00e7\u00e3o",
                    "#BRSAnima\u00e7\u00f5es",
                    "#anima\u00e7ao",
                    "#desenho",
                    "#problema",
                    "#hist\u00f3rias",
                    "#toon",
                    "hist\u00f3rias de vida",
                    "#vida",
                    "#perrengue",
                    "#dificuldade",
                    "#dublado",
                    "#desenhista",
                    "#fam\u00edlia",
                    "#anima\u00e7\u00e3obra",
                    "#historinhacombonecas",
                    "#engra\u00e7ado",
                    "#com\u00e9dia",
                    "#animado",
                    "#cartoon",
                    "micos",
                    "inf\u00e2ncia",
                    "crian\u00e7a",
                    "faculdade",
                    "escola",
                    "faculdade anima\u00e7\u00e3o",
                    "anima\u00e7\u00e3o 2d",
                    "turma",
                    "hist\u00f3rias de escola",
                    "escolar",
                    "historias de escola",
                    "fugi de casa",
                    "cachorro",
                    "hist\u00f3rias de vida real",
                    "coisas que toda crian\u00e7a faz",
                    "princesa",
                    "disney",
                    "cinderella",
                    "barbie",
                    "princesas"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Coisas que me IRRITAM",
                    "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nO que mais te irrita e te tira do S\u00c9RIO, no mundo inteirinho?? Deixe aqui nos coment\u00e1rios!\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: Brubs@a2zinfluencers.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pela maravilhosa:  @Nekozilla"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "470427",
                "likeCount": "31789",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DAHf4sVKyycwydtUhR0coOzQeNw",
            "id": "VVu_C1g1rgw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T14:00:07Z",
                "channelId": "UC4WvVh0AwJ6K9w1JLepce7A",
                "title": "Matheus & Kauan - Marcas de Express\u00e3o #Envolvente",
                "description": "Ou\u00e7a \"Marcas de Express\u00e3o\" na sua plataforma de m\u00fasica favorita: https://umusicbrazil.lnk.to/MarcasDeExpressao\n\nSIGA MATHEUS & KAUAN: \nhttps://www.matheusekauanoficial.com.br/\nhttps://www.instagram.com/matheusekauan\nhttps://www.facebook.com/matheusekauan\nhttps://www.x.com/matheusekauan  \nhttps://www.tiktok.com/@matheusekauan\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\nTelegram: https://t.me/centraldefasmek\nInstagram: https://www.instagram.com/centraldefasmek  \nTwitter: https://www.x.com/centraldefasmek  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@centraldefasmek  \n\nLetra:\n(Matheus Aleixo/Elcio di Carvalho / Bia Frazzo/Victor Reis / Klebin) \n\nC\u00ea foi embora j\u00e1 faz quase uma semana \nMinha casa t\u00e1 estranha \nMobiliada, mas vazia \nAcho que sua mala foi fechada \nCom um mont\u00e3o de coisa sua e um tant\u00e3o de coisa minha \n\nTipo minha vontade de sair da cama e ficar de p\u00e9 \nMinha disposi\u00e7\u00e3o de ir na cozinha pra passar um caf\u00e9 \nTer que ir pra rua e dar bom dia sem querer \nSe o bom do meu bom dia era voc\u00ea \n\nSe chorar me der marcas de express\u00e3o \nVai ter decep\u00e7\u00e3o no meu rosto pra sempre \nTer que concordar com cada acusa\u00e7\u00e3o \nDepois das baixaria que eu fiz com a gente \n\nSeu olhar me entregando desprezo \n\u00c9 a mem\u00f3ria de voc\u00ea que eu mere\u00e7o \nFoi erro em cima de erro\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o de Audiovisual: Capta Audiovisual\nDire\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Miyazato Music\nProdutor Musical: Ivan Miyazato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\n\n#MatheusEKauan #MarcasDeExpress\u00e3o #Envolvente",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VVu_C1g1rgw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VVu_C1g1rgw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VVu_C1g1rgw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VVu_C1g1rgw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VVu_C1g1rgw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matheus e Kauan",
                "tags": [
                    "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
                    "Matheus e Kauan",
                    "matheus e kauan nova",
                    "matheus e kauan as melhores",
                    "matheus e kauan as melhores romanticas",
                    "luan santana",
                    "gusttavo lima",
                    "henrique e juliano",
                    "jorge e mateus",
                    "diego e victor hugo",
                    "matheus e kauan sofrencia",
                    "matheus e kauan antigas sofrencia",
                    "tubar\u00f5es",
                    "romanticas brasileiras",
                    "romanticas nacionais",
                    "murilo huff",
                    "apaga apaga apaga",
                    "danilo e davi",
                    "simone mendes",
                    "leo foguete",
                    "gustavo mioto"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Matheus & Kauan - Marcas de Express\u00e3o #Envolvente",
                    "description": "Ou\u00e7a \"Marcas de Express\u00e3o\" na sua plataforma de m\u00fasica favorita: https://umusicbrazil.lnk.to/MarcasDeExpressao\n\nSIGA MATHEUS & KAUAN: \nhttps://www.matheusekauanoficial.com.br/\nhttps://www.instagram.com/matheusekauan\nhttps://www.facebook.com/matheusekauan\nhttps://www.x.com/matheusekauan  \nhttps://www.tiktok.com/@matheusekauan\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\nTelegram: https://t.me/centraldefasmek\nInstagram: https://www.instagram.com/centraldefasmek  \nTwitter: https://www.x.com/centraldefasmek  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@centraldefasmek  \n\nLetra:\n(Matheus Aleixo/Elcio di Carvalho / Bia Frazzo/Victor Reis / Klebin) \n\nC\u00ea foi embora j\u00e1 faz quase uma semana \nMinha casa t\u00e1 estranha \nMobiliada, mas vazia \nAcho que sua mala foi fechada \nCom um mont\u00e3o de coisa sua e um tant\u00e3o de coisa minha \n\nTipo minha vontade de sair da cama e ficar de p\u00e9 \nMinha disposi\u00e7\u00e3o de ir na cozinha pra passar um caf\u00e9 \nTer que ir pra rua e dar bom dia sem querer \nSe o bom do meu bom dia era voc\u00ea \n\nSe chorar me der marcas de express\u00e3o \nVai ter decep\u00e7\u00e3o no meu rosto pra sempre \nTer que concordar com cada acusa\u00e7\u00e3o \nDepois das baixaria que eu fiz com a gente \n\nSeu olhar me entregando desprezo \n\u00c9 a mem\u00f3ria de voc\u00ea que eu mere\u00e7o \nFoi erro em cima de erro\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o de Audiovisual: Capta Audiovisual\nDire\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Miyazato Music\nProdutor Musical: Ivan Miyazato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\n\n#MatheusEKauan #MarcasDeExpress\u00e3o #Envolvente"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "684879",
                "likeCount": "12553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1245"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0cfY3GQTyFRvn_Qp_6VY_rxBLRk",
            "id": "RMklSRQdm9Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:00:07Z",
                "channelId": "UC6rwiIxv0w2fbmmr66wl1rA",
                "title": "Luan Santana - DONA feat. L\u00e9o Foguete (Luan City Festival THE END)",
                "description": "Luan Santana feat. L\u00e9o Foguete - DONA\nGravado no dia 29 de Mar\u00e7o de 2025 no Luan City Festival THE END - Mercado Livre Arena Pacaembu - S\u00e3o Paulo/SP.\n\nDONA\nComposi\u00e7\u00e3o: Matheus Costa / De \u00c2ngelo / Eliane Quexin\n\nTem segunda inten\u00e7\u00e3o\nNesse \"N\u00e3o, n\u00e3o para n\u00e3o\"\nNo selinho do fim do beijo \nQue c\u00ea insiste em me dar\nIsso \u00e9 coisa de quem quer amar\nC\u00ea me conheceu depois\nQue eu deixei de ser dois\nE voltei a ser s\u00f3 um\nVoc\u00ea n\u00e3o tem culpa,\nIsso \u00e9 um erro comum\nEu tava ali pra esquecer algu\u00e9m\nC\u00ea tava ali pra encontrar algu\u00e9m\nE encontrou, s\u00f3 que tem um por\u00e9m\nO cora\u00e7\u00e3o que c\u00ea quer entrar tem dona\nO te amo que c\u00ea quer escutar tem dona\nEu posso te emprestar o corpo,\nPorque ele ainda \u00e9 meu\nMas o sentimento ela n\u00e3o me devolveu\nO cora\u00e7\u00e3o que c\u00ea quer entrar tem dona\nO te amo que c\u00ea quer escutar tem dona\nEu posso te emprestar o corpo,\nPorque ele ainda \u00e9 meu\nMas o sentimento ela n\u00e3o me devolveu\nEla n\u00e3o me devolveu\n\n-\n\nDire\u00e7\u00e3o: Anselmo Troncoso\nProdu\u00e7\u00e3o: J\u00falia Assun\u00e7\u00e3o/ Emanuelle Winder/ Wanderley Adorno\nEdi\u00e7\u00e3o: Calebe Dorneles\nColor Grading: Ant\u00f4nio H. Queiroz\nProdutora de v\u00eddeo: AT+G Produ\u00e7\u00f5es\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral de Produ\u00e7\u00e3o: Thiago Modesto Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva, Log\u00edstica e Backstage: Daiana Sousa (Dona Daia)\n\nLS Music\nDiretor Geral: Amarildo Santana\nDiretora Comercial: Bruna Santana \nGerente Financeiro: Valdir Parpinelli\nGerente Comercial: S\u00e9rgio Bianchini\nDiretor de Marketing: Yan Lassance\nAnalista de Marketing: Matheus Pequeno\nDiretor de Cria\u00e7\u00e3o: Luan Pedro\nDesigner: Luan Mota\nCentral de F\u00e3s: Adrielly Alencar\nAssistente Comercial: Su\u00e9lly Santos\nAssessoria de Imprensa: Arleyde Caldi\nCoordena\u00e7\u00e3o de R\u00e1dios: Rener\nPr\u00e9-Produ\u00e7\u00e3o: Daiana Sousa (Dona Daia)\nHead de Produ\u00e7\u00e3o: Thiago Modesto Gomes\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Mafra\nArranjo: Dudu Mafra\nBeat: Dudu Mafra / Lucas Santos\nPercuss\u00e3o: Dudu Mafra\nContra baixo: Pablo Rosseline / Dudu Mafra\nViol\u00e3o: Marcos Borges\nGuitarra: Dudu Mafra / Lucas Santos\nSanfona: Gustavo Mayer\nSintetizador: Dudu Mafra\nEfeitos Especiais: Leandro Gon\u00e7alves\nPiano: Dudu Mafra\nHammond: Dudu Mafra\n\nFigurino: \u00c9rica Folloni\n\nBANDA\nBateria: Daniel Barbosa \nBaixo: Tiago Moraes\nGuitarra: Luan Murilho \nViol\u00e3o: Fernando Baron \nTeclado: Paulinho Pexe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMklSRQdm9Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMklSRQdm9Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMklSRQdm9Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMklSRQdm9Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMklSRQdm9Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luan Santana",
                "tags": [
                    "Som Livre (Record Label)",
                    "Arrocha",
                    "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
                    "Pop",
                    "Sertanejo Universit\u00e1rio",
                    "Te Esperando",
                    "Meteoro da Paix\u00e3o",
                    "Te Vivo",
                    "Luan Santana"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Luan Santana - DONA feat. L\u00e9o Foguete (Luan City Festival THE END)",
                    "description": "Luan Santana feat. L\u00e9o Foguete - DONA\nGravado no dia 29 de Mar\u00e7o de 2025 no Luan City Festival THE END - Mercado Livre Arena Pacaembu - S\u00e3o Paulo/SP.\n\nDONA\nComposi\u00e7\u00e3o: Matheus Costa / De \u00c2ngelo / Eliane Quexin\n\nTem segunda inten\u00e7\u00e3o\nNesse \"N\u00e3o, n\u00e3o para n\u00e3o\"\nNo selinho do fim do beijo \nQue c\u00ea insiste em me dar\nIsso \u00e9 coisa de quem quer amar\nC\u00ea me conheceu depois\nQue eu deixei de ser dois\nE voltei a ser s\u00f3 um\nVoc\u00ea n\u00e3o tem culpa,\nIsso \u00e9 um erro comum\nEu tava ali pra esquecer algu\u00e9m\nC\u00ea tava ali pra encontrar algu\u00e9m\nE encontrou, s\u00f3 que tem um por\u00e9m\nO cora\u00e7\u00e3o que c\u00ea quer entrar tem dona\nO te amo que c\u00ea quer escutar tem dona\nEu posso te emprestar o corpo,\nPorque ele ainda \u00e9 meu\nMas o sentimento ela n\u00e3o me devolveu\nO cora\u00e7\u00e3o que c\u00ea quer entrar tem dona\nO te amo que c\u00ea quer escutar tem dona\nEu posso te emprestar o corpo,\nPorque ele ainda \u00e9 meu\nMas o sentimento ela n\u00e3o me devolveu\nEla n\u00e3o me devolveu\n\n-\n\nDire\u00e7\u00e3o: Anselmo Troncoso\nProdu\u00e7\u00e3o: J\u00falia Assun\u00e7\u00e3o/ Emanuelle Winder/ Wanderley Adorno\nEdi\u00e7\u00e3o: Calebe Dorneles\nColor Grading: Ant\u00f4nio H. Queiroz\nProdutora de v\u00eddeo: AT+G Produ\u00e7\u00f5es\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral de Produ\u00e7\u00e3o: Thiago Modesto Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva, Log\u00edstica e Backstage: Daiana Sousa (Dona Daia)\n\nLS Music\nDiretor Geral: Amarildo Santana\nDiretora Comercial: Bruna Santana \nGerente Financeiro: Valdir Parpinelli\nGerente Comercial: S\u00e9rgio Bianchini\nDiretor de Marketing: Yan Lassance\nAnalista de Marketing: Matheus Pequeno\nDiretor de Cria\u00e7\u00e3o: Luan Pedro\nDesigner: Luan Mota\nCentral de F\u00e3s: Adrielly Alencar\nAssistente Comercial: Su\u00e9lly Santos\nAssessoria de Imprensa: Arleyde Caldi\nCoordena\u00e7\u00e3o de R\u00e1dios: Rener\nPr\u00e9-Produ\u00e7\u00e3o: Daiana Sousa (Dona Daia)\nHead de Produ\u00e7\u00e3o: Thiago Modesto Gomes\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Mafra\nArranjo: Dudu Mafra\nBeat: Dudu Mafra / Lucas Santos\nPercuss\u00e3o: Dudu Mafra\nContra baixo: Pablo Rosseline / Dudu Mafra\nViol\u00e3o: Marcos Borges\nGuitarra: Dudu Mafra / Lucas Santos\nSanfona: Gustavo Mayer\nSintetizador: Dudu Mafra\nEfeitos Especiais: Leandro Gon\u00e7alves\nPiano: Dudu Mafra\nHammond: Dudu Mafra\n\nFigurino: \u00c9rica Folloni\n\nBANDA\nBateria: Daniel Barbosa \nBaixo: Tiago Moraes\nGuitarra: Luan Murilho \nViol\u00e3o: Fernando Baron \nTeclado: Paulinho Pexe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3111119",
                "likeCount": "36705",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1866"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vyWEf7IZ5pOsFJRfdc5A-xkQb-c",
            "id": "ZoWuQKx2sPk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T01:04:19Z",
                "channelId": "UClB_QrGXwpzLHAW6J0ldVdg",
                "title": "Gastei $1,000,000 pra EVOLUIR o TUNG TUNG SAHUR no BRAINROT no Roblox!!",
                "description": "Gastei $1,000,000 pra EVOLUIR o TUNG TUNG SAHUR no TRALALERO TRALALA, BOMBARDIRO CROCODILO no BRAINROT no Roblox!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZoWuQKx2sPk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZoWuQKx2sPk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZoWuQKx2sPk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZoWuQKx2sPk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZoWuQKx2sPk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BetoBlox",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gastei $1,000,000 pra EVOLUIR o TUNG TUNG SAHUR no BRAINROT no Roblox!!",
                    "description": "Gastei $1,000,000 pra EVOLUIR o TUNG TUNG SAHUR no TRALALERO TRALALA, BOMBARDIRO CROCODILO no BRAINROT no Roblox!!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76992",
                "likeCount": "3370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "67"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GGxvN2h2jYie-z27cBTpRpiAbC8",
            "id": "LkXTBBM_Rxk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T09:26:34Z",
                "channelId": "UCXISYK3xagaK5DHnhQ4X0hw",
                "title": "WORLD LEADERS arrive for POPE FRANCIS' funeral: Trump, Zelensky, Macron, Milei, King Felipe",
                "description": "Historic day at the Vatican as world leaders gather for the funeral of Pope Francis. Former U.S. President Donald Trump, Ukrainian President Volodymyr Zelensky, French President Emmanuel Macron, Argentine President Javier Milei, and Spain\u2019s King Felipe VI are among the dignitaries attending the emotional ceremony in St. Peter\u2019s Square.\nStay tuned for live updates and key moments from this unforgettable event.\n\nEnjoy the best sports news on our website:\r\nhttp://www.as.com\nSubscribe to our channel:\r\nhttps://www.youtube.com/user/DIARIOAScom\nFollow us on our social media:\nInstagram AS: https://www.instagram.com/diarioas/\r\nInstagram AStv: https://instagram.com/astelevision\r\nTikTok AS: https://www.tiktok.com/@diarioas\r\nTwitch: https://www.twitch.tv/diario_as\r\nTwitter AS: https://twitter.com/diarioas\r\nTwitter AStv: https://twitter.com/AS_TV\r\nFacebook AS: https://www.facebook.com/as\r\nFacebook AStv: https://www.facebook.com/astelevision",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkXTBBM_Rxk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkXTBBM_Rxk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkXTBBM_Rxk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkXTBBM_Rxk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkXTBBM_Rxk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diario AS",
                "tags": [
                    "Clero",
                    "Cristianismo",
                    "Eventos",
                    "Funerales",
                    "Iglesia cat\u00f3lica",
                    "King Felipe funeral",
                    "King Felipe news",
                    "Macron Vatican",
                    "Macron news",
                    "Milei Pope funeral",
                    "Milei news",
                    "Papa",
                    "Papa Francisco",
                    "Pope Francis death",
                    "Pope Francis funeral",
                    "Religi\u00f3n",
                    "Sociedad",
                    "St. Peter\u2019s Square funeral",
                    "Trump at Vatican",
                    "Trump news",
                    "Vatican ceremony",
                    "Zelensky funeral Pope",
                    "Zelensky news",
                    "world leaders at Vatican"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "WORLD LEADERS arrive for POPE FRANCIS' funeral: Trump, Zelensky, Macron, Milei, King Felipe",
                    "description": "Historic day at the Vatican as world leaders gather for the funeral of Pope Francis. Former U.S. President Donald Trump, Ukrainian President Volodymyr Zelensky, French President Emmanuel Macron, Argentine President Javier Milei, and Spain\u2019s King Felipe VI are among the dignitaries attending the emotional ceremony in St. Peter\u2019s Square.\nStay tuned for live updates and key moments from this unforgettable event.\n\nEnjoy the best sports news on our website:\r\nhttp://www.as.com\nSubscribe to our channel:\r\nhttps://www.youtube.com/user/DIARIOAScom\nFollow us on our social media:\nInstagram AS: https://www.instagram.com/diarioas/\r\nInstagram AStv: https://instagram.com/astelevision\r\nTikTok AS: https://www.tiktok.com/@diarioas\r\nTwitch: https://www.twitch.tv/diario_as\r\nTwitter AS: https://twitter.com/diarioas\r\nTwitter AStv: https://twitter.com/AS_TV\r\nFacebook AS: https://www.facebook.com/as\r\nFacebook AStv: https://www.facebook.com/astelevision"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1232922",
                "likeCount": "10030",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2526"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1x-2Ri-wOUCaIkZGsitPJYqxH_A",
            "id": "bxmIcIvb7Y8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T15:00:07Z",
                "channelId": "UC9ub6coUFOE9BgT6r0PcEWA",
                "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Calmaria [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Calmaria\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em abril/2025.\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/CalmariaCancaoeLouvor\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Calmaria \n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Claudia Can\u00e7\u00e3o \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Edi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Calmaria\n\nPlanos frustrados, dias nublados\nMe pergunto: Por que foi que eu sonhei?\nMar agitado, tempo fechado\nJ\u00e1 n\u00e3o faz sentido as rotas que tracei\n\nMas o dono deste mar\nTamb\u00e9m \u00e9 meu dono\nEle n\u00e3o me abandonou\nEu sei, Est\u00e1 me ensinando\n\nMe ensinando a depender\nMe ensinando a confiar\nE at\u00e9 a perceber\nQuando \u00e9 hora de parar\nN\u00e3o parar de avan\u00e7ar\nMas parar pra lhe escutar\nE entender que l\u00e1 de cima\nMinha rota Ele v\u00ea\n\nE altera o caminho\nE da rumo ao barquinho\nE assim me guiar\u00e1 ao lugar seguro\nA calmaria\n\nTenho a promessa de quem n\u00e3o erra\nQue do outro lado sim\nEu chegarei\nN\u00e3o estou sozinho\nTenho comigo\nA quem nada lhe resiste pois \u00e9 rei\n\nSim o dono deste mar\nTamb\u00e9m \u00e9 teu dono\nEle n\u00e3o te abandonou\nEu sei, esta te ensinando\n\nTe ensinando a depender\nTe ensinando a confiar\nE at\u00e9 perceber\nQuando \u00e9 hora de parar\n\nN\u00e3o parar de avan\u00e7ar\nMas parar pra lhe escutar\nE entender que la de cima\nTua rota ele v\u00ea\n\nE altera o caminho\nE da rumo ao barquinho\nE assim te guiar\u00e1 ao lugar seguro\nA calmaria\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #Calmaria",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bxmIcIvb7Y8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bxmIcIvb7Y8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bxmIcIvb7Y8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bxmIcIvb7Y8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bxmIcIvb7Y8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor",
                "tags": [
                    "Can\u00e7\u00e3o & Louvor",
                    "Calmaria",
                    "DVD 20 ANOS",
                    "Todah Music",
                    "Can\u00e7\u00e3o e louvor"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Calmaria [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Calmaria\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em abril/2025.\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/CalmariaCancaoeLouvor\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Calmaria \n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Claudia Can\u00e7\u00e3o \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Edi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Calmaria\n\nPlanos frustrados, dias nublados\nMe pergunto: Por que foi que eu sonhei?\nMar agitado, tempo fechado\nJ\u00e1 n\u00e3o faz sentido as rotas que tracei\n\nMas o dono deste mar\nTamb\u00e9m \u00e9 meu dono\nEle n\u00e3o me abandonou\nEu sei, Est\u00e1 me ensinando\n\nMe ensinando a depender\nMe ensinando a confiar\nE at\u00e9 a perceber\nQuando \u00e9 hora de parar\nN\u00e3o parar de avan\u00e7ar\nMas parar pra lhe escutar\nE entender que l\u00e1 de cima\nMinha rota Ele v\u00ea\n\nE altera o caminho\nE da rumo ao barquinho\nE assim me guiar\u00e1 ao lugar seguro\nA calmaria\n\nTenho a promessa de quem n\u00e3o erra\nQue do outro lado sim\nEu chegarei\nN\u00e3o estou sozinho\nTenho comigo\nA quem nada lhe resiste pois \u00e9 rei\n\nSim o dono deste mar\nTamb\u00e9m \u00e9 teu dono\nEle n\u00e3o te abandonou\nEu sei, esta te ensinando\n\nTe ensinando a depender\nTe ensinando a confiar\nE at\u00e9 perceber\nQuando \u00e9 hora de parar\n\nN\u00e3o parar de avan\u00e7ar\nMas parar pra lhe escutar\nE entender que la de cima\nTua rota ele v\u00ea\n\nE altera o caminho\nE da rumo ao barquinho\nE assim te guiar\u00e1 ao lugar seguro\nA calmaria\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #Calmaria"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142751",
                "likeCount": "12493",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "870"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RNSalq184Fehw0JAvDuqNuOw1is",
            "id": "7K5bq8_QoxM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T02:24:36Z",
                "channelId": "UCvErqQ6ZG1o2i0ZfDssuAwQ",
                "title": "LIZ MACEDO | PODCATS 7\u00aa TEMP #01",
                "description": "No epis\u00f3dio de hoje, vamos receber Liz Macedo!\nSe o algoritmo do TikTok fosse uma pessoa, com certeza seria ela. Com apenas 15 anos, ela j\u00e1 tem mais de 10 milh\u00f5es de seguidores nas redes sociais, influ\u00eancia de gente grande e carisma de estrela de cinema.\n\nEla virou refer\u00eancia de estilo, trend e personalidade numa gera\u00e7\u00e3o que pisca e viraliza e n\u00e3o \u00e9 por acaso. Direto do feed pra mesa do PodCats\u2026 com voc\u00eas, o \u00edcone da Gen Z... LIZ MACEDO!\n\nFicou curioso? Ent\u00e3o j\u00e1 pega a pipoca e vem com a gente! \ud83c\udf7f\ud83d\udd25\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nConvidados:\n\u2728 @lixz.macedo\n\nAnfitri\u00f5es:\n\ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f  @camilaloures\n\ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f @Marimenezees_\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u2702\ufe0f Canal de cortes:\n/ @podcatscortes\n\n\u2705 Instagram Oficial:\n@podcats\n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\ud83c\udfa5 Yoou Group: @yoougroup",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7K5bq8_QoxM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7K5bq8_QoxM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7K5bq8_QoxM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7K5bq8_QoxM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7K5bq8_QoxM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Podcats",
                "tags": [
                    "podcats",
                    "podcast",
                    "camila loures",
                    "podcats virginia e camila",
                    "camila loures e virginia podcats",
                    "cortes podcats",
                    "podcast virginia e camila loures",
                    "cortes podcast",
                    "lucas guimaraes",
                    "camila loures podcast",
                    "fofoca de famosos",
                    "camila loures mari menezes",
                    "mari menezes",
                    "liz macedo",
                    "liz macedo podcast",
                    "tiktok"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LIZ MACEDO | PODCATS 7\u00aa TEMP #01",
                    "description": "No epis\u00f3dio de hoje, vamos receber Liz Macedo!\nSe o algoritmo do TikTok fosse uma pessoa, com certeza seria ela. Com apenas 15 anos, ela j\u00e1 tem mais de 10 milh\u00f5es de seguidores nas redes sociais, influ\u00eancia de gente grande e carisma de estrela de cinema.\n\nEla virou refer\u00eancia de estilo, trend e personalidade numa gera\u00e7\u00e3o que pisca e viraliza e n\u00e3o \u00e9 por acaso. Direto do feed pra mesa do PodCats\u2026 com voc\u00eas, o \u00edcone da Gen Z... LIZ MACEDO!\n\nFicou curioso? Ent\u00e3o j\u00e1 pega a pipoca e vem com a gente! \ud83c\udf7f\ud83d\udd25\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nConvidados:\n\u2728 @lixz.macedo\n\nAnfitri\u00f5es:\n\ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f  @camilaloures\n\ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f @Marimenezees_\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u2702\ufe0f Canal de cortes:\n/ @podcatscortes\n\n\u2705 Instagram Oficial:\n@podcats\n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\ud83c\udfa5 Yoou Group: @yoougroup"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "596591",
                "likeCount": "31230",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1034"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7aNMTcv7nreitA0UUb-h8WKkrl8",
            "id": "7rnsWL34BEc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T12:00:24Z",
                "channelId": "UCPuEAY09CtdTzFNWuqVZgDw",
                "title": "Ronaldo Is Missing!",
                "description": "Ronaldo Is Missing! Watch Topper Guild and his friends go through the trial for the kidnapping of their favorite soccer player, Christiano Ronaldo! Who is the REAL culprit behind Ronaldo's disappearance? \n\n\ud83d\udd25 FOLLOW ME \ud83d\udd25\nInstagram: https://www.instagram.com/topperguild/?hl=en\nTikTok: https://www.tiktok.com/@topperguild?lang=en\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/topperg1\n\nMusic licensed through Artlist and Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7rnsWL34BEc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7rnsWL34BEc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7rnsWL34BEc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7rnsWL34BEc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7rnsWL34BEc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Topper Guild",
                "tags": [
                    "topper guild",
                    "vlog",
                    "vlogs",
                    "real life",
                    "life",
                    "challenge",
                    "shorts",
                    "tiktok",
                    "murder mystery",
                    "Cristiano Ronaldo",
                    "Ronaldo",
                    "Messi",
                    "Lionel Messi",
                    "Soccer",
                    "Soccer Field",
                    "bounty hunter",
                    "surprise",
                    "topper guild TikTok",
                    "Ronaldo is Missing!",
                    "Cop",
                    "Police",
                    "CR7",
                    "Cybertruck",
                    "Tesla",
                    "Suiii",
                    "Leo messi",
                    "Football",
                    "sports"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ronaldo Is Missing!",
                    "description": "Ronaldo Is Missing! Watch Topper Guild and his friends go through the trial for the kidnapping of their favorite soccer player, Christiano Ronaldo! Who is the REAL culprit behind Ronaldo's disappearance? \n\n\ud83d\udd25 FOLLOW ME \ud83d\udd25\nInstagram: https://www.instagram.com/topperguild/?hl=en\nTikTok: https://www.tiktok.com/@topperguild?lang=en\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/topperg1\n\nMusic licensed through Artlist and Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2786817",
                "likeCount": "19514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1377"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AYl20EzVgMSszrTDhhFW1rn4AU4",
            "id": "9wToO2tOFkY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T13:00:13Z",
                "channelId": "UC55hzEBczDivH31zVueh8Gg",
                "title": "\u00cdcaro e Gilmar, Murilo Huff - Pessoa 30  [ DVD Calopsia ]",
                "description": "V\u00eddeo  da m\u00fasica \"Pessoa 30\", com \u00cdcaro e Gilmar e Murilo Huff\nOu\u00e7a tamb\u00e9m nos aplicativos de m\u00fasica:\nhttps://orcd.co/calopsiaep1\n\n\nAcompanhe a dupla \u00cdcaro e Gilmar nas redes sociais:\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/icaroegilmar/\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/icaroegilmar/\n\u25b6 Tiktok :https://www.tiktok.com/@icaroegilmar\n\u25b6 Twitter :https://twitter.com/icaroegilmar\n\n \u00cdcaro e Gilmar integra o Casting de artistas da MJ Music\n\u25b6Contato para Shows: 62 99664-5656\n\n\nPessoa 30\n\nSob o efeito de 12 garrafas de cerveja \nE a saudade ainda \u00e9 a mesma \nSobe o \u00e1lcool e desce o choro nessa mesa\nE a saudade ainda \u00e9 a mesma \n\nTem gente que p\u00f5em a gente na vida dela \nDepois tira\nE n\u00e3o tem \u00e1gua que lava o cheiro que fica \nE nenhum beijo tem o gosto da sua l\u00edngua \nDuas perguntas que eu me fa\u00e7o todo dia \n\nQuantos amores s\u00e3o necess\u00e1rios \nPra substituir o amor da vida \nDez, vinte, trinta \nDez, vinte, trinta \n\nQuantos ouvidos de inocentes \nEu vou te que iludir \nCom te amo de mentira \nDez, vinte, trinta \nDez, vinte, trinta \n\nE mesmo que eu me apaixone\nNa pessoa trinta \nSaudade \u00e9 saudade ainda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9wToO2tOFkY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9wToO2tOFkY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9wToO2tOFkY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9wToO2tOFkY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9wToO2tOFkY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00cdcaro e Gilmar",
                "tags": [
                    "Icaro",
                    "gilmar",
                    "musica sertaneja",
                    "icaro e gilmar",
                    "sertanejo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\u00cdcaro e Gilmar, Murilo Huff - Pessoa 30  [ DVD Calopsia ]",
                    "description": "V\u00eddeo  da m\u00fasica \"Pessoa 30\", com \u00cdcaro e Gilmar e Murilo Huff\nOu\u00e7a tamb\u00e9m nos aplicativos de m\u00fasica:\nhttps://orcd.co/calopsiaep1\n\n\nAcompanhe a dupla \u00cdcaro e Gilmar nas redes sociais:\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/icaroegilmar/\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/icaroegilmar/\n\u25b6 Tiktok :https://www.tiktok.com/@icaroegilmar\n\u25b6 Twitter :https://twitter.com/icaroegilmar\n\n \u00cdcaro e Gilmar integra o Casting de artistas da MJ Music\n\u25b6Contato para Shows: 62 99664-5656\n\n\nPessoa 30\n\nSob o efeito de 12 garrafas de cerveja \nE a saudade ainda \u00e9 a mesma \nSobe o \u00e1lcool e desce o choro nessa mesa\nE a saudade ainda \u00e9 a mesma \n\nTem gente que p\u00f5em a gente na vida dela \nDepois tira\nE n\u00e3o tem \u00e1gua que lava o cheiro que fica \nE nenhum beijo tem o gosto da sua l\u00edngua \nDuas perguntas que eu me fa\u00e7o todo dia \n\nQuantos amores s\u00e3o necess\u00e1rios \nPra substituir o amor da vida \nDez, vinte, trinta \nDez, vinte, trinta \n\nQuantos ouvidos de inocentes \nEu vou te que iludir \nCom te amo de mentira \nDez, vinte, trinta \nDez, vinte, trinta \n\nE mesmo que eu me apaixone\nNa pessoa trinta \nSaudade \u00e9 saudade ainda"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "964116",
                "likeCount": "3431",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1569"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zpJbATz4HATWfJlhIfIG2TQln8M",
            "id": "6vLK3W8DVpc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T21:00:08Z",
                "channelId": "UC607Gii1uo93qDqiGR6-c3w",
                "title": "Tralalero Tralala Vs. Mussa - Batalha de Rima",
                "description": "Mussa precisa enfrentar o Tubar\u00e3o de T\u00eanis mais conhecido como Tralalero Tralala na batalha de rima. Ser\u00e1 que o Meme italiano de Brainrot vai conseguir vencer o Mussa na Batalha de rap?\n\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6vLK3W8DVpc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6vLK3W8DVpc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6vLK3W8DVpc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6vLK3W8DVpc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6vLK3W8DVpc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUSSA",
                "tags": [
                    "mussoumano",
                    "batalha de youtubers",
                    "mussoumano vs",
                    "mussa",
                    "batalha mussa",
                    "rap mussa",
                    "musicas mussa",
                    "mussa musicas",
                    "tralalero tralala",
                    "tralalero tralala musica",
                    "tralalero tralala original",
                    "bombardino crocodilo",
                    "memes brainrot",
                    "memes italianos",
                    "memes brainrot italian"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Tralalero Tralala Vs. Mussa - Batalha de Rima",
                    "description": "Mussa precisa enfrentar o Tubar\u00e3o de T\u00eanis mais conhecido como Tralalero Tralala na batalha de rima. Ser\u00e1 que o Meme italiano de Brainrot vai conseguir vencer o Mussa na Batalha de rap?\n\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1030072",
                "likeCount": "16947",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1891"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y3IQZLK2r4P7IR4lq8up9zjbtYw",
            "id": "JGjaXgNu0KU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T14:00:08Z",
                "channelId": "UCAI8SmRbXgSpP8Zo3xZbxzQ",
                "title": "Hungria - Cara Metade (Video Clipe Oficial) #CartasPraEla",
                "description": "Ou\u00e7a no seu app favorito: https://orcd.co/carametade\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento. \n\nAcompanhe a playlist oficial da Best no Spotify! http://spoti.fi/2V9uoeA\n\nSiga @hungria_oficial @best_oficial\n\nContato para shows: Marcio Rolim\nTelefone: +55 (11) 98196 0396 \nshowshungria@gmail.com\n\nFicha T\u00e9cnica \u00c1udio:\nCompositores: Hungria, Nairo e Donatto\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Donatto \nViol\u00f5es: Donatto\nBaixo: Andr\u00e9 Nine\n\nFicha T\u00e9cnica V\u00eddeo:\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Best Produ\u00e7\u00f5es e MVR Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o: Mateus Rigola\nRoteiro: Eduardo Bastos e Mateus Rigola\nProdu\u00e7\u00e3o: Luan Raphael \nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Mateus Rigola\nEdi\u00e7\u00e3o: Mateus Rigola\n1\u00b0 Ac: Eduardo Souza\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Luiz Francisco\nAssistentes de set:  Igor Mike\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Patr\u00edcia Rodrigues\nContrarregra: Jo\u00e3o Ribeiro\nCasting: Be Move Casting\nFot\u00f3grafa Still: Thais Faria \nMake: Vanessa Akemi\nDrone: Mateus Rigola\nGrua: GAMOV Video\nGaffer: Jailson Lessa\nAssist. El\u00e9trica: Gustavo Lessa e Carlos Alberto\nHelicoptero: SPAIR T\u00e1xi A\u00e9reo \nPiloto: Douglas\u00a0Vasconcelos\nProdutor Loca\u00e7\u00e3o Helicoptero: Rafael Dylis\nHeliponto: Gran Mercure Ibirapuera\nTransporte equipe: Bruno\u00a0Fechamento\n\nLETRA:\nJ\u00c1 T\u00c1 NA CARA, QUE C\u00ca \u00c9 MINHA\nCARA METADE, A VERDADE \u00c9 QUE VOC\u00ca NOTOU\nQUE N\u00c3O COMPENSA FICAR SOZINHA\nNA FESTA CHEIA DE ALMA VAZIA, MEU AMOR\nE QUANDO FOR DEITAR SEU CORPO\nEM OUTRO CORPO QUE N\u00c3O \u00c9 MEU\nN\u00c3O VAI ENCONTRAR O MESMO GOSTO\nDE UM MALOQUEIRO QUE NEM EU\nN\u00c3O, N\u00c3O VAI VIRAR O OLHO\nN\u00c3O, N\u00c3O VAI VIRAR O OLHO\nLEMBRO DE N\u00d3S DOIS FUMANDO JUNTO,\nFUMA\u00c7ANDO EM UM COROLLA\nN\u00d3IS ERA COMO DOIS ADOLESCENTES,\nREC\u00c9M FUGIDOS DA ESCOLA\nA VIDA TROCA AS COISAS DE LUGAR,\nPORQUE O MUNDO \u00c9 UMA RODA GIGANTE\nMAS T\u00d4 MORANDO NO MESMO LUGAR,\nPORQUE EU SOU O MESMO DE ANTES\nSIMPLES DEMAIS PRA UM AMOR COMPLEXO\nFATOS REAIS, QUE NEM FAZEM NEXO\nEMBAIXO DE UM MESMO TETO\nMAS TAMO EM OUTRO LUGAR\nSEM VOC\u00ca TUDO \u00c9 DESERTO\nN\u00c3O TEM NADA NESSE MAR\nSACADA ROSA E O NOSSO AMOR\nCHEGUEI COM A SACOLA DA PRADA\nN\u00c3O SE COMPARA COM O VALOR\nQUE N\u00d3S DOIS JUNTOS, \u00c9 JOIA RARA\nQUE N\u00d3S DOIS JUNTOS, \u00c9 JOIA RARA\nQUE N\u00d3S DOIS JUNTOS, \u00c9 JOIA RARA\nE AT\u00c9 HOJE EU ESPERO O CELULAR TOCAR\nN\u00c3O TE LIGO PELO MEDO DE C\u00ca N\u00c3O ATENDER\nE O MAIS LOUCO \u00c9 QUE EU TE VEJO EM TODO LUGAR\nC\u00ca ME PERSEGUE INDEPENDENTE DO MEU DDD\nN\u00c3O \u00c9 CHUVA, \u00c9 GAROA\nEU J\u00c1 PASSEI TEMPESTADE MAIS FORTE\nMEU CORA\u00c7\u00c3O VOA EM SUA DIRE\u00c7\u00c3O\nPORQUE C\u00ca \u00c9 MEU NORTE\nCOMO \u00c9 QUE EU VOU MORRER DE AMOR,\nSE TANTAS VEZES ME LIVREI DA MORTE\nFOI SORTE, EU FUI \u00c1GIL\nCOMO \u00c9 QUE EU VOU MORRER DE AMOR,\nSE MUITAS VEZES ME LIVREI DA MORTE\nJ\u00c1 T\u00c1 NA CARA, QUE C\u00ca \u00c9 MINHA\nN\u00c3O VALE A PENA FICAR SOZINHA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JGjaXgNu0KU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JGjaXgNu0KU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JGjaXgNu0KU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JGjaXgNu0KU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JGjaXgNu0KU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hungria",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hungria - Cara Metade (Video Clipe Oficial) #CartasPraEla",
                    "description": "Ou\u00e7a no seu app favorito: https://orcd.co/carametade\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento. \n\nAcompanhe a playlist oficial da Best no Spotify! http://spoti.fi/2V9uoeA\n\nSiga @hungria_oficial @best_oficial\n\nContato para shows: Marcio Rolim\nTelefone: +55 (11) 98196 0396 \nshowshungria@gmail.com\n\nFicha T\u00e9cnica \u00c1udio:\nCompositores: Hungria, Nairo e Donatto\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Donatto \nViol\u00f5es: Donatto\nBaixo: Andr\u00e9 Nine\n\nFicha T\u00e9cnica V\u00eddeo:\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Best Produ\u00e7\u00f5es e MVR Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o: Mateus Rigola\nRoteiro: Eduardo Bastos e Mateus Rigola\nProdu\u00e7\u00e3o: Luan Raphael \nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Mateus Rigola\nEdi\u00e7\u00e3o: Mateus Rigola\n1\u00b0 Ac: Eduardo Souza\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Luiz Francisco\nAssistentes de set:  Igor Mike\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Patr\u00edcia Rodrigues\nContrarregra: Jo\u00e3o Ribeiro\nCasting: Be Move Casting\nFot\u00f3grafa Still: Thais Faria \nMake: Vanessa Akemi\nDrone: Mateus Rigola\nGrua: GAMOV Video\nGaffer: Jailson Lessa\nAssist. El\u00e9trica: Gustavo Lessa e Carlos Alberto\nHelicoptero: SPAIR T\u00e1xi A\u00e9reo \nPiloto: Douglas\u00a0Vasconcelos\nProdutor Loca\u00e7\u00e3o Helicoptero: Rafael Dylis\nHeliponto: Gran Mercure Ibirapuera\nTransporte equipe: Bruno\u00a0Fechamento\n\nLETRA:\nJ\u00c1 T\u00c1 NA CARA, QUE C\u00ca \u00c9 MINHA\nCARA METADE, A VERDADE \u00c9 QUE VOC\u00ca NOTOU\nQUE N\u00c3O COMPENSA FICAR SOZINHA\nNA FESTA CHEIA DE ALMA VAZIA, MEU AMOR\nE QUANDO FOR DEITAR SEU CORPO\nEM OUTRO CORPO QUE N\u00c3O \u00c9 MEU\nN\u00c3O VAI ENCONTRAR O MESMO GOSTO\nDE UM MALOQUEIRO QUE NEM EU\nN\u00c3O, N\u00c3O VAI VIRAR O OLHO\nN\u00c3O, N\u00c3O VAI VIRAR O OLHO\nLEMBRO DE N\u00d3S DOIS FUMANDO JUNTO,\nFUMA\u00c7ANDO EM UM COROLLA\nN\u00d3IS ERA COMO DOIS ADOLESCENTES,\nREC\u00c9M FUGIDOS DA ESCOLA\nA VIDA TROCA AS COISAS DE LUGAR,\nPORQUE O MUNDO \u00c9 UMA RODA GIGANTE\nMAS T\u00d4 MORANDO NO MESMO LUGAR,\nPORQUE EU SOU O MESMO DE ANTES\nSIMPLES DEMAIS PRA UM AMOR COMPLEXO\nFATOS REAIS, QUE NEM FAZEM NEXO\nEMBAIXO DE UM MESMO TETO\nMAS TAMO EM OUTRO LUGAR\nSEM VOC\u00ca TUDO \u00c9 DESERTO\nN\u00c3O TEM NADA NESSE MAR\nSACADA ROSA E O NOSSO AMOR\nCHEGUEI COM A SACOLA DA PRADA\nN\u00c3O SE COMPARA COM O VALOR\nQUE N\u00d3S DOIS JUNTOS, \u00c9 JOIA RARA\nQUE N\u00d3S DOIS JUNTOS, \u00c9 JOIA RARA\nQUE N\u00d3S DOIS JUNTOS, \u00c9 JOIA RARA\nE AT\u00c9 HOJE EU ESPERO O CELULAR TOCAR\nN\u00c3O TE LIGO PELO MEDO DE C\u00ca N\u00c3O ATENDER\nE O MAIS LOUCO \u00c9 QUE EU TE VEJO EM TODO LUGAR\nC\u00ca ME PERSEGUE INDEPENDENTE DO MEU DDD\nN\u00c3O \u00c9 CHUVA, \u00c9 GAROA\nEU J\u00c1 PASSEI TEMPESTADE MAIS FORTE\nMEU CORA\u00c7\u00c3O VOA EM SUA DIRE\u00c7\u00c3O\nPORQUE C\u00ca \u00c9 MEU NORTE\nCOMO \u00c9 QUE EU VOU MORRER DE AMOR,\nSE TANTAS VEZES ME LIVREI DA MORTE\nFOI SORTE, EU FUI \u00c1GIL\nCOMO \u00c9 QUE EU VOU MORRER DE AMOR,\nSE MUITAS VEZES ME LIVREI DA MORTE\nJ\u00c1 T\u00c1 NA CARA, QUE C\u00ca \u00c9 MINHA\nN\u00c3O VALE A PENA FICAR SOZINHA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5933918",
                "likeCount": "57683",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2722"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ujW8z2z5Ulp0a0CQt2GRf6WIJTE",
            "id": "TV3fmLlOppo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T15:08:14Z",
                "channelId": "UCz2A8OXLR2xwYE63zWbu7IA",
                "title": "ARMARIA M\u00c3E 50 / FESTA DE ANIVERS\u00c1RIO",
                "description": "MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES:\n\u25b6  https://linktr.ee/wiris.viana_ofc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TV3fmLlOppo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TV3fmLlOppo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TV3fmLlOppo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TV3fmLlOppo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TV3fmLlOppo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wiris Viana",
                "tags": [
                    "webs\u00e9ries",
                    "achatadaminhairm",
                    "novelinha",
                    "videosengra\u00e7ados",
                    "wirisviana",
                    "achatadaminhairm\u00e3",
                    "armariam\u00e3e",
                    "v\u00eddeos para familia",
                    "com\u00e9dia",
                    "Os melhores v\u00eddeos da Internet",
                    "Os melhores filmes da Internet",
                    "humor inteligente",
                    "N3tflix",
                    "Canal que ainda n\u00e3o estar na Netflix",
                    "Ator que a globo n\u00e3o tem",
                    "Melhor canal de web serie do brasil",
                    "melhor canal de v\u00eddeos para familia do brasil",
                    "Melhor canal do brasil",
                    "engra\u00e7ado",
                    "uires vieira",
                    "rico",
                    "pobre",
                    "marieta",
                    "eita",
                    "eita marieta",
                    "nova s\u00e9rie",
                    "PAI",
                    "FILHO",
                    "PATO",
                    "MUSICA"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ARMARIA M\u00c3E 50 / FESTA DE ANIVERS\u00c1RIO",
                    "description": "MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES:\n\u25b6  https://linktr.ee/wiris.viana_ofc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "964668",
                "likeCount": "17173",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1YvZ3MkWTbiJiKXsgyCKGFQCpWo",
            "id": "_zuE1LvnTR8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T13:01:08Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Evolui Bal\u00e3o at\u00e9 Chegar no Espa\u00e7o!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zuE1LvnTR8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zuE1LvnTR8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zuE1LvnTR8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zuE1LvnTR8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zuE1LvnTR8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Evolui Bal\u00e3o at\u00e9 Chegar no Espa\u00e7o!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "834107",
                "likeCount": "16957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "590"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hVv0rb7wNTsJrN8sk8dqs_3gZDY",
            "id": "_B3ONO5nh6g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T04:00:43Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Unshatter (Official Visualizer) - Linkin Park",
                "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #Unshatter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_B3ONO5nh6g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_B3ONO5nh6g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_B3ONO5nh6g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_B3ONO5nh6g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_B3ONO5nh6g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "tags": [
                    "Linkin Park",
                    "From Zero",
                    "Unshatter",
                    "Deluxe",
                    "Mike Shinoda",
                    "Emily Armstrong",
                    "Joe Hahn",
                    "Dave Farrell",
                    "Brad Delson",
                    "Colin Brittain",
                    "New Music",
                    "Lincoln Park",
                    "Unshattered"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Unshatter (Official Visualizer) - Linkin Park",
                    "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #Unshatter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "949830",
                "likeCount": "75307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xq1nmKVOEzKweWGXnM1TxrXRLJQ",
            "id": "_VneeYsGT9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T12:40:00Z",
                "channelId": "UCiS882YPwZt1NfaM0gR0D9Q",
                "title": "Version 5.6 \"Paralogism\" Trailer | Genshin Impact #NewVersion #Trailer #GenshinImpact #Paralogism",
                "description": "Seek the origin of spices in a single spoonful of soup, and the path to light amidst the shadows.\nIn the season of wind and flowers, someone has arranged a game of chess \u2014 where truth and falsehood intertwine.\nPerhaps those who rise to the challenge will find themselves one step closer to the truth.\n\nTraveler, you can enable subtitles while watching!\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/JDi4vaDx1xk\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/Qj7qJgqW0JA\n\nDue to recording arrangements, this video will be shown with Japanese audio. We apologize for any inconvenience caused.\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_VneeYsGT9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_VneeYsGT9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_VneeYsGT9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_VneeYsGT9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_VneeYsGT9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Genshin Impact",
                "tags": [
                    "Amber",
                    "amber vtuber",
                    "genshi",
                    "genshi game",
                    "genshi impact",
                    "genshi video",
                    "genshin",
                    "genshin game",
                    "genshin impact",
                    "genshin impact 2020",
                    "genshin impact game",
                    "genshin impact good",
                    "genshin impact graphics",
                    "genshin impact introduction",
                    "genshin impact manga",
                    "genshin impact wiki",
                    "geshin",
                    "geshin game",
                    "Teyvat",
                    "yuanshen game",
                    "miHoYo China",
                    "miHoYo Japan",
                    "adventure story",
                    "open world game",
                    "anime style",
                    "MMORPG",
                    "anime games",
                    "mobile game",
                    "MMO PlayStation",
                    "yt:cc=on"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Version 5.6 \"Paralogism\" Trailer | Genshin Impact #NewVersion #Trailer #GenshinImpact #Paralogism",
                    "description": "Seek the origin of spices in a single spoonful of soup, and the path to light amidst the shadows.\nIn the season of wind and flowers, someone has arranged a game of chess \u2014 where truth and falsehood intertwine.\nPerhaps those who rise to the challenge will find themselves one step closer to the truth.\n\nTraveler, you can enable subtitles while watching!\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/JDi4vaDx1xk\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/Qj7qJgqW0JA\n\nDue to recording arrangements, this video will be shown with Japanese audio. We apologize for any inconvenience caused.\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "903068",
                "likeCount": "60015",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FXK2h13bscwtbJn_V02BQIzt9Iw",
            "id": "JacF_9eKAqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T13:00:28Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Servidor Evolu\u00e7\u00e3o Memes Italian BrainRot!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JacF_9eKAqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JacF_9eKAqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JacF_9eKAqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JacF_9eKAqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JacF_9eKAqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Servidor Evolu\u00e7\u00e3o Memes Italian BrainRot!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1681599",
                "likeCount": "24809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "956"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8F1yK5q5xEzhVonXVS2SwhetRH4",
            "id": "c63hI7YJ5PQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T03:03:56Z",
                "channelId": "UCFHE5FRBeksxt7YoFPGeKPw",
                "title": "PALESTINO x CRUZEIRO | MELHORES MOMENTOS | CONMEBOL SUDAMERICANA 2025",
                "description": "\u26aa\ud83d\udfe2\ud83d\udd34 Vit\u00f3ria do #Palestino! Bateu o #Cruzeiro\n por 2-1 pelo Grupo E em noite de CONMEBOL #Sudamericana!\n\n#GrandeConquista\n\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Sudamericana para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/30ZJAuZ\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebolsudamericana.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/sulamericana\nInstagram: https://instagram.com/sulamericana\nFacebook: https://www.facebook.com/copasudamericana/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c63hI7YJ5PQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c63hI7YJ5PQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c63hI7YJ5PQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c63hI7YJ5PQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c63hI7YJ5PQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Sudamericana",
                "tags": [
                    "sul-americana",
                    "conmebol sul-americana",
                    "copa sul-americana",
                    "sula",
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "futbol",
                    "soccer",
                    "sulamericana",
                    "sudamericana",
                    "gola\u00e7os",
                    "highlights",
                    "Conmebol",
                    "Conmebol Sudamericana",
                    "Sul-Americana",
                    "Copa Sulamericana",
                    "goles sudamericana",
                    "gols sul-americana",
                    "gols sulamericana",
                    "melhores momentos sul-americana",
                    "highlights sudamericana",
                    "melhores momentos sulamericana",
                    "cruzeiro",
                    "palestino",
                    "palestino x cruzeiro sulamericana",
                    "2025",
                    "cruzeiro perdeu",
                    "cassio",
                    "falha"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PALESTINO x CRUZEIRO | MELHORES MOMENTOS | CONMEBOL SUDAMERICANA 2025",
                    "description": "\u26aa\ud83d\udfe2\ud83d\udd34 Vit\u00f3ria do #Palestino! Bateu o #Cruzeiro\n por 2-1 pelo Grupo E em noite de CONMEBOL #Sudamericana!\n\n#GrandeConquista\n\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Sudamericana para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/30ZJAuZ\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebolsudamericana.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/sulamericana\nInstagram: https://instagram.com/sulamericana\nFacebook: https://www.facebook.com/copasudamericana/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107109",
                "likeCount": "1325",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y8RuMJsfbYWzP10pmdCSsnxqpoY",
            "id": "XnUz2uxRc3s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T04:49:06Z",
                "channelId": "UC0zqi2PTcVaI_9ZtDtnzO8w",
                "title": "\ud83c\udfc8 SANDERS CAI, Jaguars trocam por Hunter: 10 Coisas que voc\u00ea PRECISA SABER, Draft 25!",
                "description": "Newsletter, n\u00e3o perca nada do nosso conte\u00fado: https://curti.substack.com\n\nCurti +: Membros t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos e ainda mais conte\u00fado desde o primeiro plano, que custa menos que um chocolate. Juro, vale a pena. Clica aqui e seja membro: https://www.youtube.com/curti1991/join\n\nLinks de Playlists do canal e mais!\n\n\ud83d\udce9Newsletter! Inscreva-se gr\u00e1tis e n\u00e3o perca nada do nosso conte\u00fado: https://curti.substack.com\n\u2702 Canal de Cortes | https://youtube.com/@cortesantonycurti\n\ud83c\udfc8\ud83d\udcda ACADEMY: Por dentro do futebol americano e da NFL | https://www.youtube.com/playlist?list=PL1G47664U1oLnEqvp_qyB96fOhteVCIvA\n\ud83d\udd12 V\u00eddeos Exclusivo dos Membros Curti + | https://www.youtube.com/playlist?list=PL1G47664U1oJ2pFkTzShIko0cCKiIybFc\n\ud83c\udfa5 doc nfl: os document\u00e1rios hist\u00f3ricos do canal | https://www.youtube.com/playlist?list=PL1G47664U1oIRGGhn0IHq58SJzUTO_NPT\n\ud83c\udfc8  Canal do Telegram p/ membros: https://www.youtube.com/post/UgkxK__bFplyihfeGNDz3niQXW59FvNp1UwV\n\nNossos agradecimentos especiais aos membros patronos do canal.\n\nAle BR | MtMelnek | Vinicius Fraz\u00e3o | Paulo Silva | Marcelo Vin\u00edcius | Marco Antonio Cortes Guerino | Guilherme Fukuda | Nicholas Xavier | Gerardo Arcanjo | Rafael Santos | Bruno Grangeia | Thiago Vitriooo | Gustavo Schueler | Marcelo Neves | Francisco Alves\n\nPara assinar ou fazer upgrade do nivel de assinatura e ter seu nome no mural de patronos, clique no link da descri\u00e7\u00e3o ou em youtube.com/curti1991/join e escolha o n\u00edvel Patronus\n\nCONTATO COMERCIAL: hello@antonycurti.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XnUz2uxRc3s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XnUz2uxRc3s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XnUz2uxRc3s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XnUz2uxRc3s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XnUz2uxRc3s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Antony Curti",
                "tags": [
                    "nfl",
                    "futebol americano",
                    "antony curti",
                    "curti",
                    "nfl pt br",
                    "nfl em portugu\u00eas"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfc8 SANDERS CAI, Jaguars trocam por Hunter: 10 Coisas que voc\u00ea PRECISA SABER, Draft 25!",
                    "description": "Newsletter, n\u00e3o perca nada do nosso conte\u00fado: https://curti.substack.com\n\nCurti +: Membros t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos e ainda mais conte\u00fado desde o primeiro plano, que custa menos que um chocolate. Juro, vale a pena. Clica aqui e seja membro: https://www.youtube.com/curti1991/join\n\nLinks de Playlists do canal e mais!\n\n\ud83d\udce9Newsletter! Inscreva-se gr\u00e1tis e n\u00e3o perca nada do nosso conte\u00fado: https://curti.substack.com\n\u2702 Canal de Cortes | https://youtube.com/@cortesantonycurti\n\ud83c\udfc8\ud83d\udcda ACADEMY: Por dentro do futebol americano e da NFL | https://www.youtube.com/playlist?list=PL1G47664U1oLnEqvp_qyB96fOhteVCIvA\n\ud83d\udd12 V\u00eddeos Exclusivo dos Membros Curti + | https://www.youtube.com/playlist?list=PL1G47664U1oJ2pFkTzShIko0cCKiIybFc\n\ud83c\udfa5 doc nfl: os document\u00e1rios hist\u00f3ricos do canal | https://www.youtube.com/playlist?list=PL1G47664U1oIRGGhn0IHq58SJzUTO_NPT\n\ud83c\udfc8  Canal do Telegram p/ membros: https://www.youtube.com/post/UgkxK__bFplyihfeGNDz3niQXW59FvNp1UwV\n\nNossos agradecimentos especiais aos membros patronos do canal.\n\nAle BR | MtMelnek | Vinicius Fraz\u00e3o | Paulo Silva | Marcelo Vin\u00edcius | Marco Antonio Cortes Guerino | Guilherme Fukuda | Nicholas Xavier | Gerardo Arcanjo | Rafael Santos | Bruno Grangeia | Thiago Vitriooo | Gustavo Schueler | Marcelo Neves | Francisco Alves\n\nPara assinar ou fazer upgrade do nivel de assinatura e ter seu nome no mural de patronos, clique no link da descri\u00e7\u00e3o ou em youtube.com/curti1991/join e escolha o n\u00edvel Patronus\n\nCONTATO COMERCIAL: hello@antonycurti.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51047",
                "likeCount": "6896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4lmghafEQIb-8JthFm0O5hLEONM",
            "id": "XzzPoyAp_P4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T23:54:09Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: CORINTHIANS 1 X 0 RACING | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL SULAMERICANA 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzzPoyAp_P4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzzPoyAp_P4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzzPoyAp_P4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzzPoyAp_P4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzzPoyAp_P4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: CORINTHIANS 1 X 0 RACING | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL SULAMERICANA 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "671176",
                "likeCount": "20405",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "831"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hyp_EOfjCGT85XTSDi3ufdIsnjM",
            "id": "3jcAScfcg-A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T15:00:01Z",
                "channelId": "UC04MPfu_LbiCL71rruQOpsA",
                "title": "OFICIAL!!! NOVO JOGO DO CAT\u00c1LOGO PS PLUS JUNHO 2025 \u00c9 REVELADO e LAN\u00c7AMENTO DE DAYS GONE REMASTERED",
                "description": "https://l.z3.games/jpsx - Gift Cards Playstation, Xbox, Nintendo, PC, Mobile e muito+ - Zero3Games   \n\ud83d\udea8Entre para os nossos Canais de Promo\u00e7\u00f5es:  https://joaopsx.com\n\n\u25baSeja membro deste canal e ganhe mais benef\u00edcios: https://www.youtube.com/channel/UC04MPfu_LbiCL71rruQOpsA/join\n\n\u25baTorne-se um especialista em Reparo de Games: \nhttps://youtu.be/Iv_xwU2yT1E\n\n\u25baOutras redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/joao_psx/\nhttps://twitter.com/Joao_PSX\n\n\u25baFBC: Firebreak\nREMEDY ENTERTAINMENT LTD.\nhttps://store.playstation.com/pt-br/concept/10012303\n\nDays Gone Remastered\nSony Interactive Entertainment\nhttps://store.playstation.com/pt-br/product/UP9000-PPSA28180_00-DAYSGONEREMASTER\n\nPS PLUS JUNHO 2025\n\n\n\u25baFONTES:\n\n\nhttps://www.metacritic.com/game/clair-obscur-expedition-33/\n\n\n\n\nhttps://x.com/PlayStation/status/1915480868841271423\n\n______\n #JoaoPSX #PlayStation #PlayStationBR #PsPlus #playstation_br #DicasPlayStation",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3jcAScfcg-A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3jcAScfcg-A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3jcAScfcg-A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3jcAScfcg-A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3jcAScfcg-A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOAO_PSX",
                "tags": [
                    "joao psx",
                    "joao_psx",
                    "joaopsx",
                    "jogos ps plus",
                    "jogos ps4",
                    "novidades ps plus",
                    "psn plus",
                    "ps plus",
                    "jogos ps5",
                    "not\u00edcias de games",
                    "playstation",
                    "br",
                    "promo\u00e7\u00f5es",
                    "dicas de games",
                    "jogos gratis ps plus",
                    "jogos gr\u00e1tis ps plus",
                    "PLUS",
                    "Playstation Store",
                    "PSN Descontos",
                    "PS4 Descontos",
                    "Gaming Descontos",
                    "PS Store promo\u00e7\u00e3o",
                    "PS4 promo\u00e7\u00e3o",
                    "Playstation promo\u00e7\u00e3o",
                    "Playstation Plus",
                    "PS Plus Descontos",
                    "PS5 Descontos",
                    "Playstation Games Sale",
                    "PSN Promo\u00e7\u00e3o",
                    "PS Store nova Promo\u00e7\u00e3o",
                    "PS5 Promo",
                    "promo\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "OFICIAL!!! NOVO JOGO DO CAT\u00c1LOGO PS PLUS JUNHO 2025 \u00c9 REVELADO e LAN\u00c7AMENTO DE DAYS GONE REMASTERED",
                    "description": "https://l.z3.games/jpsx - Gift Cards Playstation, Xbox, Nintendo, PC, Mobile e muito+ - Zero3Games   \n\ud83d\udea8Entre para os nossos Canais de Promo\u00e7\u00f5es:  https://joaopsx.com\n\n\u25baSeja membro deste canal e ganhe mais benef\u00edcios: https://www.youtube.com/channel/UC04MPfu_LbiCL71rruQOpsA/join\n\n\u25baTorne-se um especialista em Reparo de Games: \nhttps://youtu.be/Iv_xwU2yT1E\n\n\u25baOutras redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/joao_psx/\nhttps://twitter.com/Joao_PSX\n\n\u25baFBC: Firebreak\nREMEDY ENTERTAINMENT LTD.\nhttps://store.playstation.com/pt-br/concept/10012303\n\nDays Gone Remastered\nSony Interactive Entertainment\nhttps://store.playstation.com/pt-br/product/UP9000-PPSA28180_00-DAYSGONEREMASTER\n\nPS PLUS JUNHO 2025\n\n\n\u25baFONTES:\n\n\nhttps://www.metacritic.com/game/clair-obscur-expedition-33/\n\n\n\n\nhttps://x.com/PlayStation/status/1915480868841271423\n\n______\n #JoaoPSX #PlayStation #PlayStationBR #PsPlus #playstation_br #DicasPlayStation"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87628",
                "likeCount": "10418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "818"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}