{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "W1Dg4gx6VLcIpjNDIkLk_qhyQt8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ec84rWsM9E__uAtH96ISr7RyLpE",
            "id": "BJvTI8CvNJY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T11:31:51Z",
                "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
                "title": "Caix\u00e3o do papa Francisco chega a local de sepultamento | CNN BRASIL",
                "description": "Veja a chegada do caix\u00e3o do papa Francisco \u00e0 Bas\u00edlica de Santa Maria Maggiore, local onde acontece o sepultamento do l\u00edder religioso. #CNNBrasil\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJvTI8CvNJY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJvTI8CvNJY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJvTI8CvNJY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJvTI8CvNJY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJvTI8CvNJY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Brasil",
                "tags": [
                    "cnn brasil ao vivo",
                    "conclave",
                    "francisco",
                    "morre papa",
                    "morre papa francisco",
                    "morre papa francisco aos 88 anos",
                    "morte do papa",
                    "morte do papa francisco",
                    "morte papa francisco",
                    "noticias",
                    "not\u00edcias",
                    "o papa francisco morreu",
                    "o papa morreu",
                    "o papa morreu?",
                    "papa francisco",
                    "papa francisco faleceu",
                    "papa francisco hoje",
                    "papa francisco idade",
                    "papa francisco morreu",
                    "papa francisco morreu?",
                    "papa morre",
                    "papa morreu",
                    "papa.francisco",
                    "sucess\u00e3o papa"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Caix\u00e3o do papa Francisco chega a local de sepultamento | CNN BRASIL",
                    "description": "Veja a chegada do caix\u00e3o do papa Francisco \u00e0 Bas\u00edlica de Santa Maria Maggiore, local onde acontece o sepultamento do l\u00edder religioso. #CNNBrasil\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "583826",
                "likeCount": "10953",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "857"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QM0Hu9vxYoxa8pSUp2_qHS4L56I",
            "id": "Ao2GsXHMD_4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T04:00:11Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE - Seoul City (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201cSeoul City\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nProduction House: NEWYEAR*\nDirector: Dasom Han\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #Ruby #SeoulCity",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "ExtraL",
                    "like JENNIE",
                    "Who wanna rock with JENNIE",
                    "JENNIE Video",
                    "JENNIE new album",
                    "Ruby Album",
                    "JENNIE Seoul",
                    "JENNIE",
                    "K-Pop",
                    "Seoul City"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE - Seoul City (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201cSeoul City\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nProduction House: NEWYEAR*\nDirector: Dasom Han\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #Ruby #SeoulCity"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3079517",
                "likeCount": "483456",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22803"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EtU2DryT3QoPde6TOiU9ENNVGvQ",
            "id": "hzaeX8_E3wY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T14:45:11Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Casa Segura vs. BRAINROT no Minecraft!",
                "description": "\u2022 Kass e KR: https://www.youtube.com/watch?v=PydB6sa_-u0&list=PL7--9kP5UKMkfOp4nr2fxw-KdRBV_lZdq\n\n\ud83e\udd1d Email: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\nHost: https://enxadahost.com/\nCupom: KASSEKR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzaeX8_E3wY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzaeX8_E3wY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzaeX8_E3wY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzaeX8_E3wY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzaeX8_E3wY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Casa Segura vs. BRAINROT no Minecraft!",
                    "description": "\u2022 Kass e KR: https://www.youtube.com/watch?v=PydB6sa_-u0&list=PL7--9kP5UKMkfOp4nr2fxw-KdRBV_lZdq\n\n\ud83e\udd1d Email: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\nHost: https://enxadahost.com/\nCupom: KASSEKR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "384130",
                "likeCount": "9597",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RSS42Y1b7MsqPg5MU86zYdqZ288",
            "id": "KmP6mWtuKtM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T13:00:37Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Entrei na Civiliza\u00e7\u00e3o das Casas!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmP6mWtuKtM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmP6mWtuKtM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmP6mWtuKtM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmP6mWtuKtM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmP6mWtuKtM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Entrei na Civiliza\u00e7\u00e3o das Casas!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "802563",
                "likeCount": "17632",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "742"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZWUT0uoQXfyzJJn5Q836dd5qV6s",
            "id": "xtLA397Vc-k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T07:10:01Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Dan Da Dan: Temporada 2 | Trailer Oficial | Netflix Brasil",
                "description": "DAN DA DAN, OKARUN E MOMO V\u00c3O VOLTAR. \ud83d\udc4a A 2\u00aa temporada de Dan Da Dan chega dia 3 de julho.\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/82025062\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nDan Da Dan: Temporada 2 | Trailer Oficial | Netflix Brasil\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtLA397Vc-k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtLA397Vc-k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtLA397Vc-k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtLA397Vc-k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtLA397Vc-k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Anime",
                    "Anime 2024",
                    "Anime Netflix",
                    "Anime Temporada 2",
                    "A\u00e7\u00e3o",
                    "Dan Da Dan",
                    "Dan Da Dan 2\u00aa Temporada",
                    "Dan Da Dan Anime",
                    "Dan Da Dan Season 2",
                    "Dan Da Dan Teaser",
                    "Dan Da Dan Temporada 2",
                    "Fantasia",
                    "Mang\u00e1",
                    "Netflix",
                    "Netflix Brasil",
                    "Nova Temporada Dan Da Dan",
                    "Otaku",
                    "Shonen",
                    "anime",
                    "anime op",
                    "anime opening",
                    "crunchyroll",
                    "dan da dan anime",
                    "dan da dan creepy nuts",
                    "dan da dan op",
                    "dan da dan otonoke",
                    "dandadan",
                    "dandadan anime",
                    "dandadan op",
                    "otonoke"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dan Da Dan: Temporada 2 | Trailer Oficial | Netflix Brasil",
                    "description": "DAN DA DAN, OKARUN E MOMO V\u00c3O VOLTAR. \ud83d\udc4a A 2\u00aa temporada de Dan Da Dan chega dia 3 de julho.\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/82025062\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nDan Da Dan: Temporada 2 | Trailer Oficial | Netflix Brasil\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160037",
                "likeCount": "14780",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "923"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Itj5O6EwY9ynABvK_OLyVbK8mA4",
            "id": "v3NEv8rvXSw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T22:15:07Z",
                "channelId": "UCUaUhkLyJCgVOMB8YOKSN8g",
                "title": "AGORA TEM O JOGO DE TERROR DO TRALALERO TRALALA E TUNG TUNG KKKK",
                "description": "Depois do jogo de terror do TUNG TUNG SAHUR, agora temos um jogo com TRALALERO TRALALA e o CROCODILO BOMBARDINO....meu deus.\n\nObrigada por assistir :)\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3NEv8rvXSw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3NEv8rvXSw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3NEv8rvXSw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3NEv8rvXSw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3NEv8rvXSw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Play Guima",
                "tags": [
                    "guima",
                    "play guima",
                    "play guiminha",
                    "play quina",
                    "quina",
                    "guiminha",
                    "jogos",
                    "games",
                    "jogos gratuito",
                    "gratuito",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AGORA TEM O JOGO DE TERROR DO TRALALERO TRALALA E TUNG TUNG KKKK",
                    "description": "Depois do jogo de terror do TUNG TUNG SAHUR, agora temos um jogo com TRALALERO TRALALA e o CROCODILO BOMBARDINO....meu deus.\n\nObrigada por assistir :)\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "237419",
                "likeCount": "5233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1317"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9RVIOGw539ilEzlYMLWHmtcjXg8",
            "id": "WDi0f19hDv4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T15:00:06Z",
                "channelId": "UC-_Czj1ogmZhctxzV7-pGKw",
                "title": "Coisas que me IRRITAM",
                "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nO que mais te irrita e te tira do S\u00c9RIO, no mundo inteirinho?? Deixe aqui nos coment\u00e1rios!\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: Brubs@a2zinfluencers.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pela maravilhosa:  @Nekozilla",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDi0f19hDv4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDi0f19hDv4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDi0f19hDv4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDi0f19hDv4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDi0f19hDv4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brubs",
                "tags": [
                    "animacao 2d",
                    "#anima\u00e7\u00e3o",
                    "#BRSAnima\u00e7\u00f5es",
                    "#anima\u00e7ao",
                    "#desenho",
                    "#problema",
                    "#hist\u00f3rias",
                    "#toon",
                    "hist\u00f3rias de vida",
                    "#vida",
                    "#perrengue",
                    "#dificuldade",
                    "#dublado",
                    "#desenhista",
                    "#fam\u00edlia",
                    "#anima\u00e7\u00e3obra",
                    "#historinhacombonecas",
                    "#engra\u00e7ado",
                    "#com\u00e9dia",
                    "#animado",
                    "#cartoon",
                    "micos",
                    "inf\u00e2ncia",
                    "crian\u00e7a",
                    "faculdade",
                    "escola",
                    "faculdade anima\u00e7\u00e3o",
                    "anima\u00e7\u00e3o 2d",
                    "turma",
                    "hist\u00f3rias de escola",
                    "escolar",
                    "historias de escola",
                    "fugi de casa",
                    "cachorro",
                    "hist\u00f3rias de vida real",
                    "coisas que toda crian\u00e7a faz",
                    "princesa",
                    "disney",
                    "cinderella",
                    "barbie",
                    "princesas"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Coisas que me IRRITAM",
                    "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nO que mais te irrita e te tira do S\u00c9RIO, no mundo inteirinho?? Deixe aqui nos coment\u00e1rios!\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: Brubs@a2zinfluencers.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pela maravilhosa:  @Nekozilla"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "411622",
                "likeCount": "28890",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s2urySKVYvucOshf8GweRnwUrr0",
            "id": "zKNkh0waXtY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T17:21:00Z",
                "channelId": "UCZDIZ_PRpH2tX_cOBoeairw",
                "title": "VOLTEI PRA ANTIGA MANS\u00c3O DOS ROSA *vamos morar nela?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKNkh0waXtY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKNkh0waXtY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKNkh0waXtY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKNkh0waXtY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKNkh0waXtY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Void Cauan",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOLTEI PRA ANTIGA MANS\u00c3O DOS ROSA *vamos morar nela?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "610366",
                "likeCount": "15147",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2610"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UC5_7T27gQbG9xXvxu-9MncXSLY",
            "id": "XX5y7SlxMUg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T15:00:07Z",
                "channelId": "UCwnSOhrpJLe-bwARGDMQEVA",
                "title": "MC DANIEL E GLORIA GROOVE - NUNCA MAIS",
                "description": "Ou\u00e7a ''Nunca Mais'' em todas as plataformas digitais: \nhttps://onerpm.link/nuncamais_mcdanielgg\n\n\u25ba Inscreva-se no canal e fique por dentro dos lan\u00e7amentos.\n\n\u25ba Ative o \ud83d\udd14 das notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhuma novidade.\n\nSIGA  MC DANIEL E GLORIA GROOVE NAS REDES SOCIAIS: \n\nInstagram/ https://www.instagram.com/mcdaniell\nTikTok/ https://www.tiktok.com/@mcdaniell00\n\nInstagram/ https://www.instagram.com/gloriagroove\nTikTok/ https://www.tiktok.com/@gloriagroove\n\n\nLETRA: \n\nVoc\u00ea nunca mereceu o amor que eu te dei\nS\u00f3 Deus sabe o que eu chorei, mas passou \nSuperei \n\nE agora quer falar na minha cara \nQue deu saudade e quer voltar do nada \nQue ainda me ama \n\nSabe essa boca que voc\u00ea beijava \nSabe essa roupa que voc\u00ea tirava \nSabe quando novamente \n\nNunca mais \nSeu amor bandido tira minha paz \nOh Nunca mais \nNa minha vida ''c\u00ea'' n\u00e3o cabe mais \n\nNunca mais \nSeu amor bandido tira minha paz \nOh Nunca mais \nEu n\u00e3o sou do tipo de voltar atr\u00e1s\n\nFICHA T\u00c9CNICA: \n\nDire\u00e7\u00e3o: Mateus Rigola\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Luan Raphael \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Ernesto Andrade\nEdi\u00e7\u00e3o: Mateus Rigola\n1\u00b0 Ac: Eduardo Souza\nOperador de Steadicam: Bruno Mascaro\nGrua: Gamov V\u00eddeo \nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Patr\u00edcia Rodrigues\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Pamela Prieto \nAssistentes de set: Luiz Francisco, Igor Mike, Luiz Vin\u00edcius, Paulo Rocha e Pedro Rocha\nFot\u00f3grafa Making Of: Thais Faria \nGaffer: Thiago Zumbi\nEletricista: Robinho\nChefe de Maquinaria: Giuliano Lemos \n1\u00b0 Assistente de Maquinaria: Bodinho\n2\u00b0 Assistente de Maquinaria Alex Queiroz\n\nEfeito Fire Machine: MPM Effects\nEst\u00fadio: F\u00e1brica de Filmes\nCatering: Gordo Churrascos\nLoca\u00e7\u00e3o de Ilumina\u00e7\u00e3o: WN Locadora\nLoca\u00e7\u00e3o de Maquinaria: Brilho Loca\u00e7\u00e3o\nLocadora Monit. Grava\u00e7\u00e3o: 615 Filmes\nLoca\u00e7\u00e3o Vent. Set.: Speclight\nInfra de set: Elitecam\nTransporte Infra: Standard Transportes\nTransporte Ilumina\u00e7\u00e3o: Kiko Dianis\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Vinicius Serafim e Marcio Filho\nHead de Marketing: Elton Silva\nProdu\u00e7\u00e3o art\u00edstica: Camila Engler",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XX5y7SlxMUg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XX5y7SlxMUg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XX5y7SlxMUg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XX5y7SlxMUg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XX5y7SlxMUg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lyons Produ\u00e7\u00f5es",
                "tags": [
                    "mc daniel",
                    "gloria groove",
                    "nunca mais",
                    "daniel",
                    "daniel gloria groove",
                    "mc daniel lan\u00e7amento",
                    "gloria groove funk",
                    "mc daniel 2025",
                    "vamo de pagodin",
                    "samba de malandro",
                    "renasci das cinzas",
                    "nosso primeiro beijo",
                    "a queda",
                    "radar",
                    "a loba",
                    "lud session",
                    "bumbum de ouro",
                    "provocar",
                    "funk",
                    "eu renasci das cinzas mc paulin da capital",
                    "ludmilla",
                    "tilia",
                    "balmain",
                    "mc daniel e ludmilla",
                    "fank",
                    "mc paulin da capital",
                    "musicas funk",
                    "revoada",
                    "m\u00fasica do mc daniel",
                    "m\u00fasica funk",
                    "ludmilla e mc daniel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MC DANIEL E GLORIA GROOVE - NUNCA MAIS",
                    "description": "Ou\u00e7a ''Nunca Mais'' em todas as plataformas digitais: \nhttps://onerpm.link/nuncamais_mcdanielgg\n\n\u25ba Inscreva-se no canal e fique por dentro dos lan\u00e7amentos.\n\n\u25ba Ative o \ud83d\udd14 das notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhuma novidade.\n\nSIGA  MC DANIEL E GLORIA GROOVE NAS REDES SOCIAIS: \n\nInstagram/ https://www.instagram.com/mcdaniell\nTikTok/ https://www.tiktok.com/@mcdaniell00\n\nInstagram/ https://www.instagram.com/gloriagroove\nTikTok/ https://www.tiktok.com/@gloriagroove\n\n\nLETRA: \n\nVoc\u00ea nunca mereceu o amor que eu te dei\nS\u00f3 Deus sabe o que eu chorei, mas passou \nSuperei \n\nE agora quer falar na minha cara \nQue deu saudade e quer voltar do nada \nQue ainda me ama \n\nSabe essa boca que voc\u00ea beijava \nSabe essa roupa que voc\u00ea tirava \nSabe quando novamente \n\nNunca mais \nSeu amor bandido tira minha paz \nOh Nunca mais \nNa minha vida ''c\u00ea'' n\u00e3o cabe mais \n\nNunca mais \nSeu amor bandido tira minha paz \nOh Nunca mais \nEu n\u00e3o sou do tipo de voltar atr\u00e1s\n\nFICHA T\u00c9CNICA: \n\nDire\u00e7\u00e3o: Mateus Rigola\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Luan Raphael \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Ernesto Andrade\nEdi\u00e7\u00e3o: Mateus Rigola\n1\u00b0 Ac: Eduardo Souza\nOperador de Steadicam: Bruno Mascaro\nGrua: Gamov V\u00eddeo \nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Patr\u00edcia Rodrigues\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Pamela Prieto \nAssistentes de set: Luiz Francisco, Igor Mike, Luiz Vin\u00edcius, Paulo Rocha e Pedro Rocha\nFot\u00f3grafa Making Of: Thais Faria \nGaffer: Thiago Zumbi\nEletricista: Robinho\nChefe de Maquinaria: Giuliano Lemos \n1\u00b0 Assistente de Maquinaria: Bodinho\n2\u00b0 Assistente de Maquinaria Alex Queiroz\n\nEfeito Fire Machine: MPM Effects\nEst\u00fadio: F\u00e1brica de Filmes\nCatering: Gordo Churrascos\nLoca\u00e7\u00e3o de Ilumina\u00e7\u00e3o: WN Locadora\nLoca\u00e7\u00e3o de Maquinaria: Brilho Loca\u00e7\u00e3o\nLocadora Monit. Grava\u00e7\u00e3o: 615 Filmes\nLoca\u00e7\u00e3o Vent. Set.: Speclight\nInfra de set: Elitecam\nTransporte Infra: Standard Transportes\nTransporte Ilumina\u00e7\u00e3o: Kiko Dianis\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Vinicius Serafim e Marcio Filho\nHead de Marketing: Elton Silva\nProdu\u00e7\u00e3o art\u00edstica: Camila Engler"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247843",
                "likeCount": "13627",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "954"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-o0sz5WBqwc371lCtOaDP04Lacc",
            "id": "LkXTBBM_Rxk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T09:26:34Z",
                "channelId": "UCXISYK3xagaK5DHnhQ4X0hw",
                "title": "WORLD LEADERS arrive for POPE FRANCIS' funeral: Trump, Zelensky, Macron, Milei, King Felipe",
                "description": "Historic day at the Vatican as world leaders gather for the funeral of Pope Francis. Former U.S. President Donald Trump, Ukrainian President Volodymyr Zelensky, French President Emmanuel Macron, Argentine President Javier Milei, and Spain\u2019s King Felipe VI are among the dignitaries attending the emotional ceremony in St. Peter\u2019s Square.\nStay tuned for live updates and key moments from this unforgettable event.\n\nEnjoy the best sports news on our website:\r\nhttp://www.as.com\nSubscribe to our channel:\r\nhttps://www.youtube.com/user/DIARIOAScom\nFollow us on our social media:\nInstagram AS: https://www.instagram.com/diarioas/\r\nInstagram AStv: https://instagram.com/astelevision\r\nTikTok AS: https://www.tiktok.com/@diarioas\r\nTwitch: https://www.twitch.tv/diario_as\r\nTwitter AS: https://twitter.com/diarioas\r\nTwitter AStv: https://twitter.com/AS_TV\r\nFacebook AS: https://www.facebook.com/as\r\nFacebook AStv: https://www.facebook.com/astelevision",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkXTBBM_Rxk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkXTBBM_Rxk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkXTBBM_Rxk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkXTBBM_Rxk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkXTBBM_Rxk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diario AS",
                "tags": [
                    "Clero",
                    "Cristianismo",
                    "Eventos",
                    "Funerales",
                    "Iglesia cat\u00f3lica",
                    "King Felipe funeral",
                    "King Felipe news",
                    "Macron Vatican",
                    "Macron news",
                    "Milei Pope funeral",
                    "Milei news",
                    "Papa",
                    "Papa Francisco",
                    "Pope Francis death",
                    "Pope Francis funeral",
                    "Religi\u00f3n",
                    "Sociedad",
                    "St. Peter\u2019s Square funeral",
                    "Trump at Vatican",
                    "Trump news",
                    "Vatican ceremony",
                    "Zelensky funeral Pope",
                    "Zelensky news",
                    "world leaders at Vatican"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "WORLD LEADERS arrive for POPE FRANCIS' funeral: Trump, Zelensky, Macron, Milei, King Felipe",
                    "description": "Historic day at the Vatican as world leaders gather for the funeral of Pope Francis. Former U.S. President Donald Trump, Ukrainian President Volodymyr Zelensky, French President Emmanuel Macron, Argentine President Javier Milei, and Spain\u2019s King Felipe VI are among the dignitaries attending the emotional ceremony in St. Peter\u2019s Square.\nStay tuned for live updates and key moments from this unforgettable event.\n\nEnjoy the best sports news on our website:\r\nhttp://www.as.com\nSubscribe to our channel:\r\nhttps://www.youtube.com/user/DIARIOAScom\nFollow us on our social media:\nInstagram AS: https://www.instagram.com/diarioas/\r\nInstagram AStv: https://instagram.com/astelevision\r\nTikTok AS: https://www.tiktok.com/@diarioas\r\nTwitch: https://www.twitch.tv/diario_as\r\nTwitter AS: https://twitter.com/diarioas\r\nTwitter AStv: https://twitter.com/AS_TV\r\nFacebook AS: https://www.facebook.com/as\r\nFacebook AStv: https://www.facebook.com/astelevision"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1149541",
                "likeCount": "9534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lWEs5HY2XQsg0RLBnL1ng2Ovt9c",
            "id": "ZoWuQKx2sPk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T01:04:19Z",
                "channelId": "UClB_QrGXwpzLHAW6J0ldVdg",
                "title": "Gastei $1,000,000 pra EVOLUIR o TUNG TUNG SAHUR no BRAINROT no Roblox!!",
                "description": "Gastei $1,000,000 pra EVOLUIR o TUNG TUNG SAHUR no TRALALERO TRALALA, BOMBARDIRO CROCODILO no BRAINROT no Roblox!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZoWuQKx2sPk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZoWuQKx2sPk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZoWuQKx2sPk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZoWuQKx2sPk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZoWuQKx2sPk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BetoBlox",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gastei $1,000,000 pra EVOLUIR o TUNG TUNG SAHUR no BRAINROT no Roblox!!",
                    "description": "Gastei $1,000,000 pra EVOLUIR o TUNG TUNG SAHUR no TRALALERO TRALALA, BOMBARDIRO CROCODILO no BRAINROT no Roblox!!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60620",
                "likeCount": "2808",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f2EiFmmiSb1cn-LoXZnewxond_8",
            "id": "VVu_C1g1rgw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T14:00:07Z",
                "channelId": "UC4WvVh0AwJ6K9w1JLepce7A",
                "title": "Matheus & Kauan - Marcas de Express\u00e3o #Envolvente",
                "description": "Ou\u00e7a \"Marcas de Express\u00e3o\" na sua plataforma de m\u00fasica favorita: https://umusicbrazil.lnk.to/MarcasDeExpressao\n\nSIGA MATHEUS & KAUAN: \nhttps://www.matheusekauanoficial.com.br/\nhttps://www.instagram.com/matheusekauan\nhttps://www.facebook.com/matheusekauan\nhttps://www.x.com/matheusekauan  \nhttps://www.tiktok.com/@matheusekauan\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\nTelegram: https://t.me/centraldefasmek\nInstagram: https://www.instagram.com/centraldefasmek  \nTwitter: https://www.x.com/centraldefasmek  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@centraldefasmek  \n\nLetra:\n(Matheus Aleixo/Elcio di Carvalho / Bia Frazzo/Victor Reis / Klebin) \n\nC\u00ea foi embora j\u00e1 faz quase uma semana \nMinha casa t\u00e1 estranha \nMobiliada, mas vazia \nAcho que sua mala foi fechada \nCom um mont\u00e3o de coisa sua e um tant\u00e3o de coisa minha \n\nTipo minha vontade de sair da cama e ficar de p\u00e9 \nMinha disposi\u00e7\u00e3o de ir na cozinha pra passar um caf\u00e9 \nTer que ir pra rua e dar bom dia sem querer \nSe o bom do meu bom dia era voc\u00ea \n\nSe chorar me der marcas de express\u00e3o \nVai ter decep\u00e7\u00e3o no meu rosto pra sempre \nTer que concordar com cada acusa\u00e7\u00e3o \nDepois das baixaria que eu fiz com a gente \n\nSeu olhar me entregando desprezo \n\u00c9 a mem\u00f3ria de voc\u00ea que eu mere\u00e7o \nFoi erro em cima de erro\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o de Audiovisual: Capta Audiovisual\nDire\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Miyazato Music\nProdutor Musical: Ivan Miyazato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\n\n#MatheusEKauan #MarcasDeExpress\u00e3o #Envolvente",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VVu_C1g1rgw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VVu_C1g1rgw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VVu_C1g1rgw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VVu_C1g1rgw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VVu_C1g1rgw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matheus e Kauan",
                "tags": [
                    "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
                    "Matheus e Kauan",
                    "matheus e kauan nova",
                    "matheus e kauan as melhores",
                    "matheus e kauan as melhores romanticas",
                    "luan santana",
                    "gusttavo lima",
                    "henrique e juliano",
                    "jorge e mateus",
                    "diego e victor hugo",
                    "matheus e kauan sofrencia",
                    "matheus e kauan antigas sofrencia",
                    "tubar\u00f5es",
                    "romanticas brasileiras",
                    "romanticas nacionais",
                    "murilo huff",
                    "apaga apaga apaga",
                    "danilo e davi",
                    "simone mendes",
                    "leo foguete",
                    "gustavo mioto"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Matheus & Kauan - Marcas de Express\u00e3o #Envolvente",
                    "description": "Ou\u00e7a \"Marcas de Express\u00e3o\" na sua plataforma de m\u00fasica favorita: https://umusicbrazil.lnk.to/MarcasDeExpressao\n\nSIGA MATHEUS & KAUAN: \nhttps://www.matheusekauanoficial.com.br/\nhttps://www.instagram.com/matheusekauan\nhttps://www.facebook.com/matheusekauan\nhttps://www.x.com/matheusekauan  \nhttps://www.tiktok.com/@matheusekauan\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\nTelegram: https://t.me/centraldefasmek\nInstagram: https://www.instagram.com/centraldefasmek  \nTwitter: https://www.x.com/centraldefasmek  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@centraldefasmek  \n\nLetra:\n(Matheus Aleixo/Elcio di Carvalho / Bia Frazzo/Victor Reis / Klebin) \n\nC\u00ea foi embora j\u00e1 faz quase uma semana \nMinha casa t\u00e1 estranha \nMobiliada, mas vazia \nAcho que sua mala foi fechada \nCom um mont\u00e3o de coisa sua e um tant\u00e3o de coisa minha \n\nTipo minha vontade de sair da cama e ficar de p\u00e9 \nMinha disposi\u00e7\u00e3o de ir na cozinha pra passar um caf\u00e9 \nTer que ir pra rua e dar bom dia sem querer \nSe o bom do meu bom dia era voc\u00ea \n\nSe chorar me der marcas de express\u00e3o \nVai ter decep\u00e7\u00e3o no meu rosto pra sempre \nTer que concordar com cada acusa\u00e7\u00e3o \nDepois das baixaria que eu fiz com a gente \n\nSeu olhar me entregando desprezo \n\u00c9 a mem\u00f3ria de voc\u00ea que eu mere\u00e7o \nFoi erro em cima de erro\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o de Audiovisual: Capta Audiovisual\nDire\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Miyazato Music\nProdutor Musical: Ivan Miyazato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\n\n#MatheusEKauan #MarcasDeExpress\u00e3o #Envolvente"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "629117",
                "likeCount": "12068",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zenEn9fgVwMOaGSk7YBj2JPu5aQ",
            "id": "7K5bq8_QoxM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T02:24:36Z",
                "channelId": "UCvErqQ6ZG1o2i0ZfDssuAwQ",
                "title": "LIZ MACEDO | PODCATS 7\u00aa TEMP #01",
                "description": "No epis\u00f3dio de hoje, vamos receber Liz Macedo!\nSe o algoritmo do TikTok fosse uma pessoa, com certeza seria ela. Com apenas 15 anos, ela j\u00e1 tem mais de 10 milh\u00f5es de seguidores nas redes sociais, influ\u00eancia de gente grande e carisma de estrela de cinema.\n\nEla virou refer\u00eancia de estilo, trend e personalidade numa gera\u00e7\u00e3o que pisca e viraliza e n\u00e3o \u00e9 por acaso. Direto do feed pra mesa do PodCats\u2026 com voc\u00eas, o \u00edcone da Gen Z... LIZ MACEDO!\n\nFicou curioso? Ent\u00e3o j\u00e1 pega a pipoca e vem com a gente! \ud83c\udf7f\ud83d\udd25\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nConvidados:\n\u2728 @lixz.macedo\n\nAnfitri\u00f5es:\n\ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f  @camilaloures\n\ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f @Marimenezees_\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u2702\ufe0f Canal de cortes:\n/ @podcatscortes\n\n\u2705 Instagram Oficial:\n@podcats\n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\ud83c\udfa5 Yoou Group: @yoougroup",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7K5bq8_QoxM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7K5bq8_QoxM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7K5bq8_QoxM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7K5bq8_QoxM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7K5bq8_QoxM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Podcats",
                "tags": [
                    "podcats",
                    "podcast",
                    "camila loures",
                    "podcats virginia e camila",
                    "camila loures e virginia podcats",
                    "cortes podcats",
                    "podcast virginia e camila loures",
                    "cortes podcast",
                    "lucas guimaraes",
                    "camila loures podcast",
                    "fofoca de famosos",
                    "camila loures mari menezes",
                    "mari menezes",
                    "liz macedo",
                    "liz macedo podcast",
                    "tiktok"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LIZ MACEDO | PODCATS 7\u00aa TEMP #01",
                    "description": "No epis\u00f3dio de hoje, vamos receber Liz Macedo!\nSe o algoritmo do TikTok fosse uma pessoa, com certeza seria ela. Com apenas 15 anos, ela j\u00e1 tem mais de 10 milh\u00f5es de seguidores nas redes sociais, influ\u00eancia de gente grande e carisma de estrela de cinema.\n\nEla virou refer\u00eancia de estilo, trend e personalidade numa gera\u00e7\u00e3o que pisca e viraliza e n\u00e3o \u00e9 por acaso. Direto do feed pra mesa do PodCats\u2026 com voc\u00eas, o \u00edcone da Gen Z... LIZ MACEDO!\n\nFicou curioso? Ent\u00e3o j\u00e1 pega a pipoca e vem com a gente! \ud83c\udf7f\ud83d\udd25\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nConvidados:\n\u2728 @lixz.macedo\n\nAnfitri\u00f5es:\n\ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f  @camilaloures\n\ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f @Marimenezees_\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u2702\ufe0f Canal de cortes:\n/ @podcatscortes\n\n\u2705 Instagram Oficial:\n@podcats\n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\ud83c\udfa5 Yoou Group: @yoougroup"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "572002",
                "likeCount": "30462",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1365"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LVqP6uKITu8N3NXkuyE4GiZ2MbQ",
            "id": "RMklSRQdm9Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:00:07Z",
                "channelId": "UC6rwiIxv0w2fbmmr66wl1rA",
                "title": "Luan Santana - DONA feat. L\u00e9o Foguete (Luan City Festival THE END)",
                "description": "Luan Santana feat. L\u00e9o Foguete - DONA\nGravado no dia 29 de Mar\u00e7o de 2025 no Luan City Festival THE END - Mercado Livre Arena Pacaembu - S\u00e3o Paulo/SP.\n\nDONA\nComposi\u00e7\u00e3o: Matheus Costa / De \u00c2ngelo / Eliane Quexin\n\nTem segunda inten\u00e7\u00e3o\nNesse \"N\u00e3o, n\u00e3o para n\u00e3o\"\nNo selinho do fim do beijo \nQue c\u00ea insiste em me dar\nIsso \u00e9 coisa de quem quer amar\nC\u00ea me conheceu depois\nQue eu deixei de ser dois\nE voltei a ser s\u00f3 um\nVoc\u00ea n\u00e3o tem culpa,\nIsso \u00e9 um erro comum\nEu tava ali pra esquecer algu\u00e9m\nC\u00ea tava ali pra encontrar algu\u00e9m\nE encontrou, s\u00f3 que tem um por\u00e9m\nO cora\u00e7\u00e3o que c\u00ea quer entrar tem dona\nO te amo que c\u00ea quer escutar tem dona\nEu posso te emprestar o corpo,\nPorque ele ainda \u00e9 meu\nMas o sentimento ela n\u00e3o me devolveu\nO cora\u00e7\u00e3o que c\u00ea quer entrar tem dona\nO te amo que c\u00ea quer escutar tem dona\nEu posso te emprestar o corpo,\nPorque ele ainda \u00e9 meu\nMas o sentimento ela n\u00e3o me devolveu\nEla n\u00e3o me devolveu\n\n-\n\nDire\u00e7\u00e3o: Anselmo Troncoso\nProdu\u00e7\u00e3o: J\u00falia Assun\u00e7\u00e3o/ Emanuelle Winder/ Wanderley Adorno\nEdi\u00e7\u00e3o: Calebe Dorneles\nColor Grading: Ant\u00f4nio H. Queiroz\nProdutora de v\u00eddeo: AT+G Produ\u00e7\u00f5es\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral de Produ\u00e7\u00e3o: Thiago Modesto Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva, Log\u00edstica e Backstage: Daiana Sousa (Dona Daia)\n\nLS Music\nDiretor Geral: Amarildo Santana\nDiretora Comercial: Bruna Santana \nGerente Financeiro: Valdir Parpinelli\nGerente Comercial: S\u00e9rgio Bianchini\nDiretor de Marketing: Yan Lassance\nAnalista de Marketing: Matheus Pequeno\nDiretor de Cria\u00e7\u00e3o: Luan Pedro\nDesigner: Luan Mota\nCentral de F\u00e3s: Adrielly Alencar\nAssistente Comercial: Su\u00e9lly Santos\nAssessoria de Imprensa: Arleyde Caldi\nCoordena\u00e7\u00e3o de R\u00e1dios: Rener\nPr\u00e9-Produ\u00e7\u00e3o: Daiana Sousa (Dona Daia)\nHead de Produ\u00e7\u00e3o: Thiago Modesto Gomes\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Mafra\nArranjo: Dudu Mafra\nBeat: Dudu Mafra / Lucas Santos\nPercuss\u00e3o: Dudu Mafra\nContra baixo: Pablo Rosseline / Dudu Mafra\nViol\u00e3o: Marcos Borges\nGuitarra: Dudu Mafra / Lucas Santos\nSanfona: Gustavo Mayer\nSintetizador: Dudu Mafra\nEfeitos Especiais: Leandro Gon\u00e7alves\nPiano: Dudu Mafra\nHammond: Dudu Mafra\n\nFigurino: \u00c9rica Folloni\n\nBANDA\nBateria: Daniel Barbosa \nBaixo: Tiago Moraes\nGuitarra: Luan Murilho \nViol\u00e3o: Fernando Baron \nTeclado: Paulinho Pexe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMklSRQdm9Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMklSRQdm9Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMklSRQdm9Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMklSRQdm9Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMklSRQdm9Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luan Santana",
                "tags": [
                    "Som Livre (Record Label)",
                    "Arrocha",
                    "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
                    "Pop",
                    "Sertanejo Universit\u00e1rio",
                    "Te Esperando",
                    "Meteoro da Paix\u00e3o",
                    "Te Vivo",
                    "Luan Santana"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Luan Santana - DONA feat. L\u00e9o Foguete (Luan City Festival THE END)",
                    "description": "Luan Santana feat. L\u00e9o Foguete - DONA\nGravado no dia 29 de Mar\u00e7o de 2025 no Luan City Festival THE END - Mercado Livre Arena Pacaembu - S\u00e3o Paulo/SP.\n\nDONA\nComposi\u00e7\u00e3o: Matheus Costa / De \u00c2ngelo / Eliane Quexin\n\nTem segunda inten\u00e7\u00e3o\nNesse \"N\u00e3o, n\u00e3o para n\u00e3o\"\nNo selinho do fim do beijo \nQue c\u00ea insiste em me dar\nIsso \u00e9 coisa de quem quer amar\nC\u00ea me conheceu depois\nQue eu deixei de ser dois\nE voltei a ser s\u00f3 um\nVoc\u00ea n\u00e3o tem culpa,\nIsso \u00e9 um erro comum\nEu tava ali pra esquecer algu\u00e9m\nC\u00ea tava ali pra encontrar algu\u00e9m\nE encontrou, s\u00f3 que tem um por\u00e9m\nO cora\u00e7\u00e3o que c\u00ea quer entrar tem dona\nO te amo que c\u00ea quer escutar tem dona\nEu posso te emprestar o corpo,\nPorque ele ainda \u00e9 meu\nMas o sentimento ela n\u00e3o me devolveu\nO cora\u00e7\u00e3o que c\u00ea quer entrar tem dona\nO te amo que c\u00ea quer escutar tem dona\nEu posso te emprestar o corpo,\nPorque ele ainda \u00e9 meu\nMas o sentimento ela n\u00e3o me devolveu\nEla n\u00e3o me devolveu\n\n-\n\nDire\u00e7\u00e3o: Anselmo Troncoso\nProdu\u00e7\u00e3o: J\u00falia Assun\u00e7\u00e3o/ Emanuelle Winder/ Wanderley Adorno\nEdi\u00e7\u00e3o: Calebe Dorneles\nColor Grading: Ant\u00f4nio H. Queiroz\nProdutora de v\u00eddeo: AT+G Produ\u00e7\u00f5es\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral de Produ\u00e7\u00e3o: Thiago Modesto Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva, Log\u00edstica e Backstage: Daiana Sousa (Dona Daia)\n\nLS Music\nDiretor Geral: Amarildo Santana\nDiretora Comercial: Bruna Santana \nGerente Financeiro: Valdir Parpinelli\nGerente Comercial: S\u00e9rgio Bianchini\nDiretor de Marketing: Yan Lassance\nAnalista de Marketing: Matheus Pequeno\nDiretor de Cria\u00e7\u00e3o: Luan Pedro\nDesigner: Luan Mota\nCentral de F\u00e3s: Adrielly Alencar\nAssistente Comercial: Su\u00e9lly Santos\nAssessoria de Imprensa: Arleyde Caldi\nCoordena\u00e7\u00e3o de R\u00e1dios: Rener\nPr\u00e9-Produ\u00e7\u00e3o: Daiana Sousa (Dona Daia)\nHead de Produ\u00e7\u00e3o: Thiago Modesto Gomes\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Mafra\nArranjo: Dudu Mafra\nBeat: Dudu Mafra / Lucas Santos\nPercuss\u00e3o: Dudu Mafra\nContra baixo: Pablo Rosseline / Dudu Mafra\nViol\u00e3o: Marcos Borges\nGuitarra: Dudu Mafra / Lucas Santos\nSanfona: Gustavo Mayer\nSintetizador: Dudu Mafra\nEfeitos Especiais: Leandro Gon\u00e7alves\nPiano: Dudu Mafra\nHammond: Dudu Mafra\n\nFigurino: \u00c9rica Folloni\n\nBANDA\nBateria: Daniel Barbosa \nBaixo: Tiago Moraes\nGuitarra: Luan Murilho \nViol\u00e3o: Fernando Baron \nTeclado: Paulinho Pexe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2815003",
                "likeCount": "30996",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1763"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q-MhXd6Zz3fGeSOayzvGiXPB0UY",
            "id": "bxmIcIvb7Y8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T15:00:07Z",
                "channelId": "UC9ub6coUFOE9BgT6r0PcEWA",
                "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Calmaria [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Calmaria\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em abril/2025.\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/CalmariaCancaoeLouvor\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Calmaria \n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Claudia Can\u00e7\u00e3o \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Edi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Calmaria\n\nPlanos frustrados, dias nublados\nMe pergunto: Por que foi que eu sonhei?\nMar agitado, tempo fechado\nJ\u00e1 n\u00e3o faz sentido as rotas que tracei\n\nMas o dono deste mar\nTamb\u00e9m \u00e9 meu dono\nEle n\u00e3o me abandonou\nEu sei, Est\u00e1 me ensinando\n\nMe ensinando a depender\nMe ensinando a confiar\nE at\u00e9 a perceber\nQuando \u00e9 hora de parar\nN\u00e3o parar de avan\u00e7ar\nMas parar pra lhe escutar\nE entender que l\u00e1 de cima\nMinha rota Ele v\u00ea\n\nE altera o caminho\nE da rumo ao barquinho\nE assim me guiar\u00e1 ao lugar seguro\nA calmaria\n\nTenho a promessa de quem n\u00e3o erra\nQue do outro lado sim\nEu chegarei\nN\u00e3o estou sozinho\nTenho comigo\nA quem nada lhe resiste pois \u00e9 rei\n\nSim o dono deste mar\nTamb\u00e9m \u00e9 teu dono\nEle n\u00e3o te abandonou\nEu sei, esta te ensinando\n\nTe ensinando a depender\nTe ensinando a confiar\nE at\u00e9 perceber\nQuando \u00e9 hora de parar\n\nN\u00e3o parar de avan\u00e7ar\nMas parar pra lhe escutar\nE entender que la de cima\nTua rota ele v\u00ea\n\nE altera o caminho\nE da rumo ao barquinho\nE assim te guiar\u00e1 ao lugar seguro\nA calmaria\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #Calmaria",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bxmIcIvb7Y8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bxmIcIvb7Y8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bxmIcIvb7Y8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bxmIcIvb7Y8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bxmIcIvb7Y8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor",
                "tags": [
                    "Can\u00e7\u00e3o & Louvor",
                    "Calmaria",
                    "DVD 20 ANOS",
                    "Todah Music",
                    "Can\u00e7\u00e3o e louvor"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Calmaria [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Calmaria\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em abril/2025.\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/CalmariaCancaoeLouvor\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Calmaria \n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Claudia Can\u00e7\u00e3o \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Edi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Calmaria\n\nPlanos frustrados, dias nublados\nMe pergunto: Por que foi que eu sonhei?\nMar agitado, tempo fechado\nJ\u00e1 n\u00e3o faz sentido as rotas que tracei\n\nMas o dono deste mar\nTamb\u00e9m \u00e9 meu dono\nEle n\u00e3o me abandonou\nEu sei, Est\u00e1 me ensinando\n\nMe ensinando a depender\nMe ensinando a confiar\nE at\u00e9 a perceber\nQuando \u00e9 hora de parar\nN\u00e3o parar de avan\u00e7ar\nMas parar pra lhe escutar\nE entender que l\u00e1 de cima\nMinha rota Ele v\u00ea\n\nE altera o caminho\nE da rumo ao barquinho\nE assim me guiar\u00e1 ao lugar seguro\nA calmaria\n\nTenho a promessa de quem n\u00e3o erra\nQue do outro lado sim\nEu chegarei\nN\u00e3o estou sozinho\nTenho comigo\nA quem nada lhe resiste pois \u00e9 rei\n\nSim o dono deste mar\nTamb\u00e9m \u00e9 teu dono\nEle n\u00e3o te abandonou\nEu sei, esta te ensinando\n\nTe ensinando a depender\nTe ensinando a confiar\nE at\u00e9 perceber\nQuando \u00e9 hora de parar\n\nN\u00e3o parar de avan\u00e7ar\nMas parar pra lhe escutar\nE entender que la de cima\nTua rota ele v\u00ea\n\nE altera o caminho\nE da rumo ao barquinho\nE assim te guiar\u00e1 ao lugar seguro\nA calmaria\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #Calmaria"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94540",
                "likeCount": "9949",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "772"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZBvT9K8h3uoGGVEYv95c01fzevI",
            "id": "9wToO2tOFkY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T13:00:13Z",
                "channelId": "UC55hzEBczDivH31zVueh8Gg",
                "title": "\u00cdcaro e Gilmar, Murilo Huff - Pessoa 30  [ DVD Calopsia ]",
                "description": "V\u00eddeo  da m\u00fasica \"Pessoa 30\", com \u00cdcaro e Gilmar e Murilo Huff\nOu\u00e7a tamb\u00e9m nos aplicativos de m\u00fasica:\nhttps://orcd.co/calopsiaep1\n\n\nAcompanhe a dupla \u00cdcaro e Gilmar nas redes sociais:\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/icaroegilmar/\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/icaroegilmar/\n\u25b6 Tiktok :https://www.tiktok.com/@icaroegilmar\n\u25b6 Twitter :https://twitter.com/icaroegilmar\n\n \u00cdcaro e Gilmar integra o Casting de artistas da MJ Music\n\u25b6Contato para Shows: 62 99664-5656\n\n\nPessoa 30\n\nSob o efeito de 12 garrafas de cerveja \nE a saudade ainda \u00e9 a mesma \nSobe o \u00e1lcool e desce o choro nessa mesa\nE a saudade ainda \u00e9 a mesma \n\nTem gente que p\u00f5em a gente na vida dela \nDepois tira\nE n\u00e3o tem \u00e1gua que lava o cheiro que fica \nE nenhum beijo tem o gosto da sua l\u00edngua \nDuas perguntas que eu me fa\u00e7o todo dia \n\nQuantos amores s\u00e3o necess\u00e1rios \nPra substituir o amor da vida \nDez, vinte, trinta \nDez, vinte, trinta \n\nQuantos ouvidos de inocentes \nEu vou te que iludir \nCom te amo de mentira \nDez, vinte, trinta \nDez, vinte, trinta \n\nE mesmo que eu me apaixone\nNa pessoa trinta \nSaudade \u00e9 saudade ainda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9wToO2tOFkY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9wToO2tOFkY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9wToO2tOFkY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9wToO2tOFkY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9wToO2tOFkY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00cdcaro e Gilmar",
                "tags": [
                    "Icaro",
                    "gilmar",
                    "musica sertaneja",
                    "icaro e gilmar",
                    "sertanejo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\u00cdcaro e Gilmar, Murilo Huff - Pessoa 30  [ DVD Calopsia ]",
                    "description": "V\u00eddeo  da m\u00fasica \"Pessoa 30\", com \u00cdcaro e Gilmar e Murilo Huff\nOu\u00e7a tamb\u00e9m nos aplicativos de m\u00fasica:\nhttps://orcd.co/calopsiaep1\n\n\nAcompanhe a dupla \u00cdcaro e Gilmar nas redes sociais:\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/icaroegilmar/\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/icaroegilmar/\n\u25b6 Tiktok :https://www.tiktok.com/@icaroegilmar\n\u25b6 Twitter :https://twitter.com/icaroegilmar\n\n \u00cdcaro e Gilmar integra o Casting de artistas da MJ Music\n\u25b6Contato para Shows: 62 99664-5656\n\n\nPessoa 30\n\nSob o efeito de 12 garrafas de cerveja \nE a saudade ainda \u00e9 a mesma \nSobe o \u00e1lcool e desce o choro nessa mesa\nE a saudade ainda \u00e9 a mesma \n\nTem gente que p\u00f5em a gente na vida dela \nDepois tira\nE n\u00e3o tem \u00e1gua que lava o cheiro que fica \nE nenhum beijo tem o gosto da sua l\u00edngua \nDuas perguntas que eu me fa\u00e7o todo dia \n\nQuantos amores s\u00e3o necess\u00e1rios \nPra substituir o amor da vida \nDez, vinte, trinta \nDez, vinte, trinta \n\nQuantos ouvidos de inocentes \nEu vou te que iludir \nCom te amo de mentira \nDez, vinte, trinta \nDez, vinte, trinta \n\nE mesmo que eu me apaixone\nNa pessoa trinta \nSaudade \u00e9 saudade ainda"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "540937",
                "likeCount": "2809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7zARMr40hitTWmyJ6MMkn_8LK7Y",
            "id": "6vLK3W8DVpc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T21:00:08Z",
                "channelId": "UC607Gii1uo93qDqiGR6-c3w",
                "title": "Tralalero Tralala Vs. Mussa - Batalha de Rima",
                "description": "Mussa precisa enfrentar o Tubar\u00e3o de T\u00eanis mais conhecido como Tralalero Tralala na batalha de rima. Ser\u00e1 que o Meme italiano de Brainrot vai conseguir vencer o Mussa na Batalha de rap?\n\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6vLK3W8DVpc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6vLK3W8DVpc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6vLK3W8DVpc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6vLK3W8DVpc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6vLK3W8DVpc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUSSA",
                "tags": [
                    "mussoumano",
                    "batalha de youtubers",
                    "mussoumano vs",
                    "mussa",
                    "batalha mussa",
                    "rap mussa",
                    "musicas mussa",
                    "mussa musicas",
                    "tralalero tralala",
                    "tralalero tralala musica",
                    "tralalero tralala original",
                    "bombardino crocodilo",
                    "memes brainrot",
                    "memes italianos",
                    "memes brainrot italian"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Tralalero Tralala Vs. Mussa - Batalha de Rima",
                    "description": "Mussa precisa enfrentar o Tubar\u00e3o de T\u00eanis mais conhecido como Tralalero Tralala na batalha de rima. Ser\u00e1 que o Meme italiano de Brainrot vai conseguir vencer o Mussa na Batalha de rap?\n\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "776146",
                "likeCount": "14716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1743"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_5dTxLixNXnJctlIWaWyGVTgeRo",
            "id": "JGjaXgNu0KU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T14:00:08Z",
                "channelId": "UCAI8SmRbXgSpP8Zo3xZbxzQ",
                "title": "Hungria - Cara Metade (Video Clipe Oficial) #CartasPraEla",
                "description": "Ou\u00e7a no seu app favorito: https://orcd.co/carametade\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento. \n\nAcompanhe a playlist oficial da Best no Spotify! http://spoti.fi/2V9uoeA\n\nSiga @hungria_oficial @best_oficial\n\nContato para shows: Marcio Rolim\nTelefone: +55 (11) 98196 0396 \nshowshungria@gmail.com\n\nFicha T\u00e9cnica \u00c1udio:\nCompositores: Hungria, Nairo e Donatto\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Donatto \nViol\u00f5es: Donatto\nBaixo: Andr\u00e9 Nine\n\nFicha T\u00e9cnica V\u00eddeo:\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Best Produ\u00e7\u00f5es e MVR Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o: Mateus Rigola\nRoteiro: Eduardo Bastos e Mateus Rigola\nProdu\u00e7\u00e3o: Luan Raphael \nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Mateus Rigola\nEdi\u00e7\u00e3o: Mateus Rigola\n1\u00b0 Ac: Eduardo Souza\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Luiz Francisco\nAssistentes de set:  Igor Mike\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Patr\u00edcia Rodrigues\nContrarregra: Jo\u00e3o Ribeiro\nCasting: Be Move Casting\nFot\u00f3grafa Still: Thais Faria \nMake: Vanessa Akemi\nDrone: Mateus Rigola\nGrua: GAMOV Video\nGaffer: Jailson Lessa\nAssist. El\u00e9trica: Gustavo Lessa e Carlos Alberto\nHelicoptero: SPAIR T\u00e1xi A\u00e9reo \nPiloto: Douglas\u00a0Vasconcelos\nProdutor Loca\u00e7\u00e3o Helicoptero: Rafael Dylis\nHeliponto: Gran Mercure Ibirapuera\nTransporte equipe: Bruno\u00a0Fechamento\n\nLETRA:\nJ\u00c1 T\u00c1 NA CARA, QUE C\u00ca \u00c9 MINHA\nCARA METADE, A VERDADE \u00c9 QUE VOC\u00ca NOTOU\nQUE N\u00c3O COMPENSA FICAR SOZINHA\nNA FESTA CHEIA DE ALMA VAZIA, MEU AMOR\nE QUANDO FOR DEITAR SEU CORPO\nEM OUTRO CORPO QUE N\u00c3O \u00c9 MEU\nN\u00c3O VAI ENCONTRAR O MESMO GOSTO\nDE UM MALOQUEIRO QUE NEM EU\nN\u00c3O, N\u00c3O VAI VIRAR O OLHO\nN\u00c3O, N\u00c3O VAI VIRAR O OLHO\nLEMBRO DE N\u00d3S DOIS FUMANDO JUNTO,\nFUMA\u00c7ANDO EM UM COROLLA\nN\u00d3IS ERA COMO DOIS ADOLESCENTES,\nREC\u00c9M FUGIDOS DA ESCOLA\nA VIDA TROCA AS COISAS DE LUGAR,\nPORQUE O MUNDO \u00c9 UMA RODA GIGANTE\nMAS T\u00d4 MORANDO NO MESMO LUGAR,\nPORQUE EU SOU O MESMO DE ANTES\nSIMPLES DEMAIS PRA UM AMOR COMPLEXO\nFATOS REAIS, QUE NEM FAZEM NEXO\nEMBAIXO DE UM MESMO TETO\nMAS TAMO EM OUTRO LUGAR\nSEM VOC\u00ca TUDO \u00c9 DESERTO\nN\u00c3O TEM NADA NESSE MAR\nSACADA ROSA E O NOSSO AMOR\nCHEGUEI COM A SACOLA DA PRADA\nN\u00c3O SE COMPARA COM O VALOR\nQUE N\u00d3S DOIS JUNTOS, \u00c9 JOIA RARA\nQUE N\u00d3S DOIS JUNTOS, \u00c9 JOIA RARA\nQUE N\u00d3S DOIS JUNTOS, \u00c9 JOIA RARA\nE AT\u00c9 HOJE EU ESPERO O CELULAR TOCAR\nN\u00c3O TE LIGO PELO MEDO DE C\u00ca N\u00c3O ATENDER\nE O MAIS LOUCO \u00c9 QUE EU TE VEJO EM TODO LUGAR\nC\u00ca ME PERSEGUE INDEPENDENTE DO MEU DDD\nN\u00c3O \u00c9 CHUVA, \u00c9 GAROA\nEU J\u00c1 PASSEI TEMPESTADE MAIS FORTE\nMEU CORA\u00c7\u00c3O VOA EM SUA DIRE\u00c7\u00c3O\nPORQUE C\u00ca \u00c9 MEU NORTE\nCOMO \u00c9 QUE EU VOU MORRER DE AMOR,\nSE TANTAS VEZES ME LIVREI DA MORTE\nFOI SORTE, EU FUI \u00c1GIL\nCOMO \u00c9 QUE EU VOU MORRER DE AMOR,\nSE MUITAS VEZES ME LIVREI DA MORTE\nJ\u00c1 T\u00c1 NA CARA, QUE C\u00ca \u00c9 MINHA\nN\u00c3O VALE A PENA FICAR SOZINHA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JGjaXgNu0KU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JGjaXgNu0KU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JGjaXgNu0KU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JGjaXgNu0KU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JGjaXgNu0KU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hungria",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hungria - Cara Metade (Video Clipe Oficial) #CartasPraEla",
                    "description": "Ou\u00e7a no seu app favorito: https://orcd.co/carametade\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento. \n\nAcompanhe a playlist oficial da Best no Spotify! http://spoti.fi/2V9uoeA\n\nSiga @hungria_oficial @best_oficial\n\nContato para shows: Marcio Rolim\nTelefone: +55 (11) 98196 0396 \nshowshungria@gmail.com\n\nFicha T\u00e9cnica \u00c1udio:\nCompositores: Hungria, Nairo e Donatto\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Donatto \nViol\u00f5es: Donatto\nBaixo: Andr\u00e9 Nine\n\nFicha T\u00e9cnica V\u00eddeo:\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Best Produ\u00e7\u00f5es e MVR Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o: Mateus Rigola\nRoteiro: Eduardo Bastos e Mateus Rigola\nProdu\u00e7\u00e3o: Luan Raphael \nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Mateus Rigola\nEdi\u00e7\u00e3o: Mateus Rigola\n1\u00b0 Ac: Eduardo Souza\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Luiz Francisco\nAssistentes de set:  Igor Mike\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Patr\u00edcia Rodrigues\nContrarregra: Jo\u00e3o Ribeiro\nCasting: Be Move Casting\nFot\u00f3grafa Still: Thais Faria \nMake: Vanessa Akemi\nDrone: Mateus Rigola\nGrua: GAMOV Video\nGaffer: Jailson Lessa\nAssist. El\u00e9trica: Gustavo Lessa e Carlos Alberto\nHelicoptero: SPAIR T\u00e1xi A\u00e9reo \nPiloto: Douglas\u00a0Vasconcelos\nProdutor Loca\u00e7\u00e3o Helicoptero: Rafael Dylis\nHeliponto: Gran Mercure Ibirapuera\nTransporte equipe: Bruno\u00a0Fechamento\n\nLETRA:\nJ\u00c1 T\u00c1 NA CARA, QUE C\u00ca \u00c9 MINHA\nCARA METADE, A VERDADE \u00c9 QUE VOC\u00ca NOTOU\nQUE N\u00c3O COMPENSA FICAR SOZINHA\nNA FESTA CHEIA DE ALMA VAZIA, MEU AMOR\nE QUANDO FOR DEITAR SEU CORPO\nEM OUTRO CORPO QUE N\u00c3O \u00c9 MEU\nN\u00c3O VAI ENCONTRAR O MESMO GOSTO\nDE UM MALOQUEIRO QUE NEM EU\nN\u00c3O, N\u00c3O VAI VIRAR O OLHO\nN\u00c3O, N\u00c3O VAI VIRAR O OLHO\nLEMBRO DE N\u00d3S DOIS FUMANDO JUNTO,\nFUMA\u00c7ANDO EM UM COROLLA\nN\u00d3IS ERA COMO DOIS ADOLESCENTES,\nREC\u00c9M FUGIDOS DA ESCOLA\nA VIDA TROCA AS COISAS DE LUGAR,\nPORQUE O MUNDO \u00c9 UMA RODA GIGANTE\nMAS T\u00d4 MORANDO NO MESMO LUGAR,\nPORQUE EU SOU O MESMO DE ANTES\nSIMPLES DEMAIS PRA UM AMOR COMPLEXO\nFATOS REAIS, QUE NEM FAZEM NEXO\nEMBAIXO DE UM MESMO TETO\nMAS TAMO EM OUTRO LUGAR\nSEM VOC\u00ca TUDO \u00c9 DESERTO\nN\u00c3O TEM NADA NESSE MAR\nSACADA ROSA E O NOSSO AMOR\nCHEGUEI COM A SACOLA DA PRADA\nN\u00c3O SE COMPARA COM O VALOR\nQUE N\u00d3S DOIS JUNTOS, \u00c9 JOIA RARA\nQUE N\u00d3S DOIS JUNTOS, \u00c9 JOIA RARA\nQUE N\u00d3S DOIS JUNTOS, \u00c9 JOIA RARA\nE AT\u00c9 HOJE EU ESPERO O CELULAR TOCAR\nN\u00c3O TE LIGO PELO MEDO DE C\u00ca N\u00c3O ATENDER\nE O MAIS LOUCO \u00c9 QUE EU TE VEJO EM TODO LUGAR\nC\u00ca ME PERSEGUE INDEPENDENTE DO MEU DDD\nN\u00c3O \u00c9 CHUVA, \u00c9 GAROA\nEU J\u00c1 PASSEI TEMPESTADE MAIS FORTE\nMEU CORA\u00c7\u00c3O VOA EM SUA DIRE\u00c7\u00c3O\nPORQUE C\u00ca \u00c9 MEU NORTE\nCOMO \u00c9 QUE EU VOU MORRER DE AMOR,\nSE TANTAS VEZES ME LIVREI DA MORTE\nFOI SORTE, EU FUI \u00c1GIL\nCOMO \u00c9 QUE EU VOU MORRER DE AMOR,\nSE MUITAS VEZES ME LIVREI DA MORTE\nJ\u00c1 T\u00c1 NA CARA, QUE C\u00ca \u00c9 MINHA\nN\u00c3O VALE A PENA FICAR SOZINHA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5100341",
                "likeCount": "50046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2545"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TEe8gT3cmC8ihem05-qrCmmKpWk",
            "id": "TV3fmLlOppo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T15:08:14Z",
                "channelId": "UCz2A8OXLR2xwYE63zWbu7IA",
                "title": "ARMARIA M\u00c3E 50 / FESTA DE ANIVERS\u00c1RIO",
                "description": "MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES:\n\u25b6  https://linktr.ee/wiris.viana_ofc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TV3fmLlOppo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TV3fmLlOppo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TV3fmLlOppo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TV3fmLlOppo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TV3fmLlOppo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wiris Viana",
                "tags": [
                    "webs\u00e9ries",
                    "achatadaminhairm",
                    "novelinha",
                    "videosengra\u00e7ados",
                    "wirisviana",
                    "achatadaminhairm\u00e3",
                    "armariam\u00e3e",
                    "v\u00eddeos para familia",
                    "com\u00e9dia",
                    "Os melhores v\u00eddeos da Internet",
                    "Os melhores filmes da Internet",
                    "humor inteligente",
                    "N3tflix",
                    "Canal que ainda n\u00e3o estar na Netflix",
                    "Ator que a globo n\u00e3o tem",
                    "Melhor canal de web serie do brasil",
                    "melhor canal de v\u00eddeos para familia do brasil",
                    "Melhor canal do brasil",
                    "engra\u00e7ado",
                    "uires vieira",
                    "rico",
                    "pobre",
                    "marieta",
                    "eita",
                    "eita marieta",
                    "nova s\u00e9rie",
                    "PAI",
                    "FILHO",
                    "PATO",
                    "MUSICA"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ARMARIA M\u00c3E 50 / FESTA DE ANIVERS\u00c1RIO",
                    "description": "MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES:\n\u25b6  https://linktr.ee/wiris.viana_ofc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "848438",
                "likeCount": "15411",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "954"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T8Fid1rpSqDXtxt0Y_XSqGPFqXU",
            "id": "_zuE1LvnTR8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T13:01:08Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Evolui Bal\u00e3o at\u00e9 Chegar no Espa\u00e7o!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zuE1LvnTR8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zuE1LvnTR8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zuE1LvnTR8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zuE1LvnTR8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zuE1LvnTR8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Evolui Bal\u00e3o at\u00e9 Chegar no Espa\u00e7o!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "771520",
                "likeCount": "15951",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "573"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IWX4xsC7GpbRWjBCzzI6RMMGcA0",
            "id": "_VneeYsGT9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T12:40:00Z",
                "channelId": "UCiS882YPwZt1NfaM0gR0D9Q",
                "title": "Version 5.6 \"Paralogism\" Trailer | Genshin Impact #NewVersion #Trailer #GenshinImpact #Paralogism",
                "description": "Seek the origin of spices in a single spoonful of soup, and the path to light amidst the shadows.\nIn the season of wind and flowers, someone has arranged a game of chess \u2014 where truth and falsehood intertwine.\nPerhaps those who rise to the challenge will find themselves one step closer to the truth.\n\nTraveler, you can enable subtitles while watching!\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/JDi4vaDx1xk\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/Qj7qJgqW0JA\n\nDue to recording arrangements, this video will be shown with Japanese audio. We apologize for any inconvenience caused.\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_VneeYsGT9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_VneeYsGT9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_VneeYsGT9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_VneeYsGT9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_VneeYsGT9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Genshin Impact",
                "tags": [
                    "Amber",
                    "amber vtuber",
                    "genshi",
                    "genshi game",
                    "genshi impact",
                    "genshi video",
                    "genshin",
                    "genshin game",
                    "genshin impact",
                    "genshin impact 2020",
                    "genshin impact game",
                    "genshin impact good",
                    "genshin impact graphics",
                    "genshin impact introduction",
                    "genshin impact manga",
                    "genshin impact wiki",
                    "geshin",
                    "geshin game",
                    "Teyvat",
                    "yuanshen game",
                    "miHoYo China",
                    "miHoYo Japan",
                    "adventure story",
                    "open world game",
                    "anime style",
                    "MMORPG",
                    "anime games",
                    "mobile game",
                    "MMO PlayStation",
                    "yt:cc=on"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Version 5.6 \"Paralogism\" Trailer | Genshin Impact #NewVersion #Trailer #GenshinImpact #Paralogism",
                    "description": "Seek the origin of spices in a single spoonful of soup, and the path to light amidst the shadows.\nIn the season of wind and flowers, someone has arranged a game of chess \u2014 where truth and falsehood intertwine.\nPerhaps those who rise to the challenge will find themselves one step closer to the truth.\n\nTraveler, you can enable subtitles while watching!\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/JDi4vaDx1xk\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/Qj7qJgqW0JA\n\nDue to recording arrangements, this video will be shown with Japanese audio. We apologize for any inconvenience caused.\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "811039",
                "likeCount": "56368",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3962"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G39VtxC0kCgkZYEtHr5fHVWPsNc",
            "id": "JacF_9eKAqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T13:00:28Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Servidor Evolu\u00e7\u00e3o Memes Italian BrainRot!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JacF_9eKAqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JacF_9eKAqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JacF_9eKAqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JacF_9eKAqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JacF_9eKAqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Servidor Evolu\u00e7\u00e3o Memes Italian BrainRot!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1557784",
                "likeCount": "23545",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "935"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MmeZOi6htSiSMo8aLTMl8GzGG4w",
            "id": "_B3ONO5nh6g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T04:00:43Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Unshatter (Official Visualizer) - Linkin Park",
                "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #Unshatter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_B3ONO5nh6g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_B3ONO5nh6g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_B3ONO5nh6g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_B3ONO5nh6g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_B3ONO5nh6g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "tags": [
                    "Linkin Park",
                    "From Zero",
                    "Unshatter",
                    "Deluxe",
                    "Mike Shinoda",
                    "Emily Armstrong",
                    "Joe Hahn",
                    "Dave Farrell",
                    "Brad Delson",
                    "Colin Brittain",
                    "New Music",
                    "Lincoln Park",
                    "Unshattered"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Unshatter (Official Visualizer) - Linkin Park",
                    "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #Unshatter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "829792",
                "likeCount": "70815",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4074"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EMtIir3G0zh9j-RnWZvDsWIyxJk",
            "id": "c63hI7YJ5PQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T03:03:56Z",
                "channelId": "UCFHE5FRBeksxt7YoFPGeKPw",
                "title": "PALESTINO x CRUZEIRO | MELHORES MOMENTOS | CONMEBOL SUDAMERICANA 2025",
                "description": "\u26aa\ud83d\udfe2\ud83d\udd34 Vit\u00f3ria do #Palestino! Bateu o #Cruzeiro\n por 2-1 pelo Grupo E em noite de CONMEBOL #Sudamericana!\n\n#GrandeConquista\n\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Sudamericana para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/30ZJAuZ\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebolsudamericana.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/sulamericana\nInstagram: https://instagram.com/sulamericana\nFacebook: https://www.facebook.com/copasudamericana/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c63hI7YJ5PQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c63hI7YJ5PQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c63hI7YJ5PQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c63hI7YJ5PQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c63hI7YJ5PQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Sudamericana",
                "tags": [
                    "sul-americana",
                    "conmebol sul-americana",
                    "copa sul-americana",
                    "sula",
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "futbol",
                    "soccer",
                    "sulamericana",
                    "sudamericana",
                    "gola\u00e7os",
                    "highlights",
                    "Conmebol",
                    "Conmebol Sudamericana",
                    "Sul-Americana",
                    "Copa Sulamericana",
                    "goles sudamericana",
                    "gols sul-americana",
                    "gols sulamericana",
                    "melhores momentos sul-americana",
                    "highlights sudamericana",
                    "melhores momentos sulamericana",
                    "cruzeiro",
                    "palestino",
                    "palestino x cruzeiro sulamericana",
                    "2025",
                    "cruzeiro perdeu",
                    "cassio",
                    "falha"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PALESTINO x CRUZEIRO | MELHORES MOMENTOS | CONMEBOL SUDAMERICANA 2025",
                    "description": "\u26aa\ud83d\udfe2\ud83d\udd34 Vit\u00f3ria do #Palestino! Bateu o #Cruzeiro\n por 2-1 pelo Grupo E em noite de CONMEBOL #Sudamericana!\n\n#GrandeConquista\n\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Sudamericana para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/30ZJAuZ\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebolsudamericana.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/sulamericana\nInstagram: https://instagram.com/sulamericana\nFacebook: https://www.facebook.com/copasudamericana/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102344",
                "likeCount": "1307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y-sgm7t1JZxOT7SmALk7TbHpYKw",
            "id": "k3zAmnX46oM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T13:10:48Z",
                "channelId": "UCRjFpE8BtiVQ_z9TlJ3g0Eg",
                "title": "RESENHA BBB - CAMPE\u00c3 RENATA SALDANHA - 25/04/25",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k3zAmnX46oM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k3zAmnX46oM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k3zAmnX46oM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k3zAmnX46oM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k3zAmnX46oM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "R\u00e1dio Globo",
                "tags": [
                    "r\u00e1dio",
                    "bbb25 elimina\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RESENHA BBB - CAMPE\u00c3 RENATA SALDANHA - 25/04/25",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42742",
                "likeCount": "2626",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "290"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xRiry1G5iX24sEO27pgG_RA1EYg",
            "id": "YVlJ-StAWA8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T21:45:54Z",
                "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA",
                "title": "REAL BETIS 5 - 1 REAL VALLADOLID CF I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                "description": "El Real Betis arrasa en el Benito Villaram\u00edn frente al Real Valladolid CF gracias a los goles de Jes\u00fas Rodr\u00edguez, Cucho Hern\u00e1ndez, Isco, Perraud y Abde #BetisValladolid J33 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YVlJ-StAWA8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YVlJ-StAWA8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YVlJ-StAWA8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YVlJ-StAWA8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YVlJ-StAWA8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA EA SPORTS",
                "tags": [
                    "Real Betis 5-1 Real Valladolid",
                    "Betis 5-1 Valladolid",
                    "Real Betis vs Real Valladolid",
                    "Betis vs Valladolid",
                    "Real Betis",
                    "Betis",
                    "Real Valladolid",
                    "Valladolid",
                    "Resumen Real Betis vs Real Valladolid",
                    "Resumen Betis vs Valladolid",
                    "Resumen Real Betis",
                    "Resumen Betis",
                    "Resumen Valladolid",
                    "Resumen Real Valladolid",
                    "Highlights Real Betis vs Real Valladolid",
                    "Highlights Betis vs Valladolid",
                    "Highlights Real Betis",
                    "Highlights Betis",
                    "Highlights Valladolid",
                    "Antony",
                    "Isco",
                    "Antony Betis",
                    "LALIGA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "REAL BETIS 5 - 1 REAL VALLADOLID CF I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "El Real Betis arrasa en el Benito Villaram\u00edn frente al Real Valladolid CF gracias a los goles de Jes\u00fas Rodr\u00edguez, Cucho Hern\u00e1ndez, Isco, Perraud y Abde #BetisValladolid J33 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1652208",
                "likeCount": "32985",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1124"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G68Bw7TAILvNAHEVsEhXxhdTmBs",
            "id": "_R3D5LwH9iM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T22:18:31Z",
                "channelId": "UCX3zTAsEoZ61rQMYb_08Tow",
                "title": "SUPER BASTIDORES: LIBERTAD 0 X 2 S\u00c3O PAULO | SPFC PLAY",
                "description": "Cadastre-se na SPFC Play: https://spfc.vc/3uLYoyJ\n\n\ud83d\udcf2 Baixe na Play Store: http://bit.ly/3CLjS2k\n\ud83d\udcf2 Baixe na App Store: http://apple.co/3F2wCED",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_R3D5LwH9iM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_R3D5LwH9iM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_R3D5LwH9iM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_R3D5LwH9iM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_R3D5LwH9iM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u00e3o Paulo FC",
                "tags": [
                    "SPFC",
                    "tricolor",
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "Morumbi",
                    "sao paulo",
                    "spfctv",
                    "Made in Cotia",
                    "tricolorpaulista",
                    "S\u00e3o Paulo Futebol Clube",
                    "VamosS\u00e3oPaulo",
                    "SPFCPLAY",
                    "SPFC PLAY",
                    "SPFC APP"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "SUPER BASTIDORES: LIBERTAD 0 X 2 S\u00c3O PAULO | SPFC PLAY",
                    "description": "Cadastre-se na SPFC Play: https://spfc.vc/3uLYoyJ\n\n\ud83d\udcf2 Baixe na Play Store: http://bit.ly/3CLjS2k\n\ud83d\udcf2 Baixe na App Store: http://apple.co/3F2wCED"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132576",
                "likeCount": "12623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V_I9fnApBgafmm1KG0ydiDg3lBY",
            "id": "XnUz2uxRc3s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T04:49:06Z",
                "channelId": "UC0zqi2PTcVaI_9ZtDtnzO8w",
                "title": "\ud83c\udfc8 SANDERS CAI, Jaguars trocam por Hunter: 10 Coisas que voc\u00ea PRECISA SABER, Draft 25!",
                "description": "Newsletter, n\u00e3o perca nada do nosso conte\u00fado: https://curti.substack.com\n\nCurti +: Membros t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos e ainda mais conte\u00fado desde o primeiro plano, que custa menos que um chocolate. Juro, vale a pena. Clica aqui e seja membro: https://www.youtube.com/curti1991/join\n\nLinks de Playlists do canal e mais!\n\n\ud83d\udce9Newsletter! Inscreva-se gr\u00e1tis e n\u00e3o perca nada do nosso conte\u00fado: https://curti.substack.com\n\u2702 Canal de Cortes | https://youtube.com/@cortesantonycurti\n\ud83c\udfc8\ud83d\udcda ACADEMY: Por dentro do futebol americano e da NFL | https://www.youtube.com/playlist?list=PL1G47664U1oLnEqvp_qyB96fOhteVCIvA\n\ud83d\udd12 V\u00eddeos Exclusivo dos Membros Curti + | https://www.youtube.com/playlist?list=PL1G47664U1oJ2pFkTzShIko0cCKiIybFc\n\ud83c\udfa5 doc nfl: os document\u00e1rios hist\u00f3ricos do canal | https://www.youtube.com/playlist?list=PL1G47664U1oIRGGhn0IHq58SJzUTO_NPT\n\ud83c\udfc8  Canal do Telegram p/ membros: https://www.youtube.com/post/UgkxK__bFplyihfeGNDz3niQXW59FvNp1UwV\n\nNossos agradecimentos especiais aos membros patronos do canal.\n\nAle BR | MtMelnek | Vinicius Fraz\u00e3o | Paulo Silva | Marcelo Vin\u00edcius | Marco Antonio Cortes Guerino | Guilherme Fukuda | Nicholas Xavier | Gerardo Arcanjo | Rafael Santos | Bruno Grangeia | Thiago Vitriooo | Gustavo Schueler | Marcelo Neves | Francisco Alves\n\nPara assinar ou fazer upgrade do nivel de assinatura e ter seu nome no mural de patronos, clique no link da descri\u00e7\u00e3o ou em youtube.com/curti1991/join e escolha o n\u00edvel Patronus\n\nCONTATO COMERCIAL: hello@antonycurti.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XnUz2uxRc3s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XnUz2uxRc3s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XnUz2uxRc3s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XnUz2uxRc3s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XnUz2uxRc3s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Antony Curti",
                "tags": [
                    "nfl",
                    "futebol americano",
                    "antony curti",
                    "curti",
                    "nfl pt br",
                    "nfl em portugu\u00eas"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfc8 SANDERS CAI, Jaguars trocam por Hunter: 10 Coisas que voc\u00ea PRECISA SABER, Draft 25!",
                    "description": "Newsletter, n\u00e3o perca nada do nosso conte\u00fado: https://curti.substack.com\n\nCurti +: Membros t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos e ainda mais conte\u00fado desde o primeiro plano, que custa menos que um chocolate. Juro, vale a pena. Clica aqui e seja membro: https://www.youtube.com/curti1991/join\n\nLinks de Playlists do canal e mais!\n\n\ud83d\udce9Newsletter! Inscreva-se gr\u00e1tis e n\u00e3o perca nada do nosso conte\u00fado: https://curti.substack.com\n\u2702 Canal de Cortes | https://youtube.com/@cortesantonycurti\n\ud83c\udfc8\ud83d\udcda ACADEMY: Por dentro do futebol americano e da NFL | https://www.youtube.com/playlist?list=PL1G47664U1oLnEqvp_qyB96fOhteVCIvA\n\ud83d\udd12 V\u00eddeos Exclusivo dos Membros Curti + | https://www.youtube.com/playlist?list=PL1G47664U1oJ2pFkTzShIko0cCKiIybFc\n\ud83c\udfa5 doc nfl: os document\u00e1rios hist\u00f3ricos do canal | https://www.youtube.com/playlist?list=PL1G47664U1oIRGGhn0IHq58SJzUTO_NPT\n\ud83c\udfc8  Canal do Telegram p/ membros: https://www.youtube.com/post/UgkxK__bFplyihfeGNDz3niQXW59FvNp1UwV\n\nNossos agradecimentos especiais aos membros patronos do canal.\n\nAle BR | MtMelnek | Vinicius Fraz\u00e3o | Paulo Silva | Marcelo Vin\u00edcius | Marco Antonio Cortes Guerino | Guilherme Fukuda | Nicholas Xavier | Gerardo Arcanjo | Rafael Santos | Bruno Grangeia | Thiago Vitriooo | Gustavo Schueler | Marcelo Neves | Francisco Alves\n\nPara assinar ou fazer upgrade do nivel de assinatura e ter seu nome no mural de patronos, clique no link da descri\u00e7\u00e3o ou em youtube.com/curti1991/join e escolha o n\u00edvel Patronus\n\nCONTATO COMERCIAL: hello@antonycurti.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48336",
                "likeCount": "6691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "422"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yscWIzWTNnHTdGdeYm7FUUkk7Nk",
            "id": "XzzPoyAp_P4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T23:54:09Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: CORINTHIANS 1 X 0 RACING | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL SULAMERICANA 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzzPoyAp_P4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzzPoyAp_P4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzzPoyAp_P4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzzPoyAp_P4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzzPoyAp_P4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: CORINTHIANS 1 X 0 RACING | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL SULAMERICANA 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "635152",
                "likeCount": "20145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "823"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XLybPx78OTSBOZPAICjf8aTcfio",
            "id": "6u0ZCIFIDGs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:19:15Z",
                "channelId": "UCAnCxJ1Weh2pUAKJW0bro0Q",
                "title": "BOL\u00cdVAR 2 X 3 PALMEIRAS - CONMEBOL LIBERTADORES 2025 | Paramount Plus Brasil",
                "description": "Palmeiras vence na altitude de La Paz e garante a lideran\u00e7a do grupo na terceira rodada da Libertadores 2025. Confira os melhores momentos da partida! #libertadoresnoparamount \n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6u0ZCIFIDGs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6u0ZCIFIDGs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6u0ZCIFIDGs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6u0ZCIFIDGs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6u0ZCIFIDGs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paramount+ Brasil",
                "tags": [
                    "paramount+",
                    "paramount plus",
                    "paramount plus brasil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BOL\u00cdVAR 2 X 3 PALMEIRAS - CONMEBOL LIBERTADORES 2025 | Paramount Plus Brasil",
                    "description": "Palmeiras vence na altitude de La Paz e garante a lideran\u00e7a do grupo na terceira rodada da Libertadores 2025. Confira os melhores momentos da partida! #libertadoresnoparamount \n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "845951",
                "likeCount": "19026",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "770"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gosvZ7de0QbQAzYIM4AhzrX4N9M",
            "id": "3jcAScfcg-A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T15:00:01Z",
                "channelId": "UC04MPfu_LbiCL71rruQOpsA",
                "title": "OFICIAL!!! NOVO JOGO DO CAT\u00c1LOGO PS PLUS JUNHO 2025 \u00c9 REVELADO e LAN\u00c7AMENTO DE DAYS GONE REMASTERED",
                "description": "https://l.z3.games/jpsx - Gift Cards Playstation, Xbox, Nintendo, PC, Mobile e muito+ - Zero3Games   \n\ud83d\udea8Entre para os nossos Canais de Promo\u00e7\u00f5es:  https://joaopsx.com\n\n\u25baSeja membro deste canal e ganhe mais benef\u00edcios: https://www.youtube.com/channel/UC04MPfu_LbiCL71rruQOpsA/join\n\n\u25baTorne-se um especialista em Reparo de Games: \nhttps://youtu.be/Iv_xwU2yT1E\n\n\u25baOutras redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/joao_psx/\nhttps://twitter.com/Joao_PSX\n\n\u25baFBC: Firebreak\nREMEDY ENTERTAINMENT LTD.\nhttps://store.playstation.com/pt-br/concept/10012303\n\nDays Gone Remastered\nSony Interactive Entertainment\nhttps://store.playstation.com/pt-br/product/UP9000-PPSA28180_00-DAYSGONEREMASTER\n\nPS PLUS JUNHO 2025\n\n\n\u25baFONTES:\n\n\nhttps://www.metacritic.com/game/clair-obscur-expedition-33/\n\n\n\n\nhttps://x.com/PlayStation/status/1915480868841271423\n\n______\n #JoaoPSX #PlayStation #PlayStationBR #PsPlus #playstation_br #DicasPlayStation",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3jcAScfcg-A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3jcAScfcg-A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3jcAScfcg-A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3jcAScfcg-A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3jcAScfcg-A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOAO_PSX",
                "tags": [
                    "joao psx",
                    "joao_psx",
                    "joaopsx",
                    "jogos ps plus",
                    "jogos ps4",
                    "novidades ps plus",
                    "psn plus",
                    "ps plus",
                    "jogos ps5",
                    "not\u00edcias de games",
                    "playstation",
                    "br",
                    "promo\u00e7\u00f5es",
                    "dicas de games",
                    "jogos gratis ps plus",
                    "jogos gr\u00e1tis ps plus",
                    "PLUS",
                    "Playstation Store",
                    "PSN Descontos",
                    "PS4 Descontos",
                    "Gaming Descontos",
                    "PS Store promo\u00e7\u00e3o",
                    "PS4 promo\u00e7\u00e3o",
                    "Playstation promo\u00e7\u00e3o",
                    "Playstation Plus",
                    "PS Plus Descontos",
                    "PS5 Descontos",
                    "Playstation Games Sale",
                    "PSN Promo\u00e7\u00e3o",
                    "PS Store nova Promo\u00e7\u00e3o",
                    "PS5 Promo",
                    "promo\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "OFICIAL!!! NOVO JOGO DO CAT\u00c1LOGO PS PLUS JUNHO 2025 \u00c9 REVELADO e LAN\u00c7AMENTO DE DAYS GONE REMASTERED",
                    "description": "https://l.z3.games/jpsx - Gift Cards Playstation, Xbox, Nintendo, PC, Mobile e muito+ - Zero3Games   \n\ud83d\udea8Entre para os nossos Canais de Promo\u00e7\u00f5es:  https://joaopsx.com\n\n\u25baSeja membro deste canal e ganhe mais benef\u00edcios: https://www.youtube.com/channel/UC04MPfu_LbiCL71rruQOpsA/join\n\n\u25baTorne-se um especialista em Reparo de Games: \nhttps://youtu.be/Iv_xwU2yT1E\n\n\u25baOutras redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/joao_psx/\nhttps://twitter.com/Joao_PSX\n\n\u25baFBC: Firebreak\nREMEDY ENTERTAINMENT LTD.\nhttps://store.playstation.com/pt-br/concept/10012303\n\nDays Gone Remastered\nSony Interactive Entertainment\nhttps://store.playstation.com/pt-br/product/UP9000-PPSA28180_00-DAYSGONEREMASTER\n\nPS PLUS JUNHO 2025\n\n\n\u25baFONTES:\n\n\nhttps://www.metacritic.com/game/clair-obscur-expedition-33/\n\n\n\n\nhttps://x.com/PlayStation/status/1915480868841271423\n\n______\n #JoaoPSX #PlayStation #PlayStationBR #PsPlus #playstation_br #DicasPlayStation"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80552",
                "likeCount": "10027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "794"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k-Ax7TJ0A5Hq0mJE_SjUlMbnP4w",
            "id": "qAI8okM4wdI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T02:47:16Z",
                "channelId": "UCF1XteIenJWjnGTGqb6heSw",
                "title": "AO VIVO | Goi\u00e1s 1 (4) x 1 (5) Paysandu | Final - Copa Verde 2025",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAI8okM4wdI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAI8okM4wdI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAI8okM4wdI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAI8okM4wdI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAI8okM4wdI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte Na Cultura",
                "tags": [
                    "remo",
                    "paysandu",
                    "aguia",
                    "cameta",
                    "tuna",
                    "caete",
                    "s\u00e3o francisco",
                    "bragantino",
                    "castanhal",
                    "independente",
                    "tapaj\u00f3s",
                    "itupiranga",
                    "parazao",
                    "banpara",
                    "futebol",
                    "par\u00e1",
                    "banparazao",
                    "estrela do norte",
                    "norte",
                    "campeao",
                    "rexpa",
                    "repa",
                    "paraz\u00e3o",
                    "capit\u00e3o po\u00e7o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO | Goi\u00e1s 1 (4) x 1 (5) Paysandu | Final - Copa Verde 2025",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "735446",
                "likeCount": "13667",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y4x5R824QD9wfZ29VwdCGppj6wU",
            "id": "rutCLPBY0qs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T14:59:06Z",
                "channelId": "UC4GQcpSxXmvhjn8bAfUubgg",
                "title": "Mari Fernandez - AMOR IMPOSS\u00cdVEL (DVD Ao Vivo no Rio de Janeiro)",
                "description": "Contato Para Shows e Publicidades | Enderson Duarte - 85 9.9979-3021 \n\nOu\u00e7a 'Mari Fernandez - Ao vivo no Rio de Janeiro,' nas plataformas: https://ads.somlivre.com.br/Ao_Vivo_no_Rio_de_Janeiro\n\nACOMPANHE MARI FERNANDEZ NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - https://www.instagram.com/marifernandez/\nFACEBOOK - https://www.facebook.com/MariFernandezOficial/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@marifernandezoficial\nX - https://x.com/MariFernandezMF\n\nLETRA:\n(Arnthor Birgisson / Dayvid Carvalho / Ina Wroldsen)\n\nVoc\u00ea pede o meu amor, mas o que fazer n\u00e3o sei\nT\u00e3o menina quando eu conheci\nPode ser s\u00f3 confus\u00e3o, ilus\u00e3o do cora\u00e7\u00e3o\nMas n\u00e3o sei o que fazer\nN\u00e3o sei, n\u00e3o sei\n\nEu sei\nSe n\u00e3o entende o que aconteceu\nA menina hoje j\u00e1 cresceu\nN\u00e3o consigo gostar de um outro algu\u00e9m\n\nSe eu olhar pra Lua, vejo o seu rosto\nE fico de paix\u00e3o de adolescente\nSe eu olhar pra Lua, vejo o seu rosto\nE fico de paix\u00e3o, ent\u00e3o voc\u00ea diz pra mim\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\n\nVoc\u00ea pede o meu amor, mas o que fazer n\u00e3o sei\nT\u00e3o menina quando eu conheci\nPode ser s\u00f3 confus\u00e3o, ilus\u00e3o do cora\u00e7\u00e3o\nMas n\u00e3o sei o que fazer\nN\u00e3o sei, n\u00e3o sei\n\nEu sei\nSe n\u00e3o entende o que aconteceu\nA menina hoje j\u00e1 cresceu\nN\u00e3o consigo gostar de um outro algu\u00e9m\n\nSe eu olhar pra Lua, vejo o seu rosto\nE fico de paix\u00e3o de adolescente\nSe eu olhar pra Lua, vejo o seu rosto\nE fico de paix\u00e3o, ent\u00e3o voc\u00ea diz pra mim\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\n\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Wagner Barbosa\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Luan Mota\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia e Light Design: Carlinhos Nogueira\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Savyo Maia\nDTV: Lucas Peixoto\n3D e Conte\u00fado Painel: Sidney Vegas\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o: Fred Miglino e Raul Ledes\nT\u00e9cnico Unidade de Video: Carlos Bras\nDire\u00e7\u00e3o art\u00edstica: Wagner Barbosa\nFotos: Marcel Bianchi, Steff Lima, Pedro Araujo\nCenot\u00e9cnica: App Cenografia\nUnidade M\u00f3vel: Epah Est\u00fadios M\u00f3veis\nT\u00e9cnico de Capta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Marcelo Freitas\n\nGravadora: Som Livre\nEmpresa: Vybbe\n\n\nNonstop Music\nDiretor: Luan Mota\nHead de Estrat\u00e9gia: Muniz\nSocial Media: Kaique Lima\nAtendimento: Thamiris Batista\n\n\n#MariFernandezAoVivoNoRioDeJaneiro #MariFernandez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rutCLPBY0qs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rutCLPBY0qs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rutCLPBY0qs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rutCLPBY0qs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rutCLPBY0qs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mari Fernandez",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mari Fernandez - AMOR IMPOSS\u00cdVEL (DVD Ao Vivo no Rio de Janeiro)",
                    "description": "Contato Para Shows e Publicidades | Enderson Duarte - 85 9.9979-3021 \n\nOu\u00e7a 'Mari Fernandez - Ao vivo no Rio de Janeiro,' nas plataformas: https://ads.somlivre.com.br/Ao_Vivo_no_Rio_de_Janeiro\n\nACOMPANHE MARI FERNANDEZ NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - https://www.instagram.com/marifernandez/\nFACEBOOK - https://www.facebook.com/MariFernandezOficial/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@marifernandezoficial\nX - https://x.com/MariFernandezMF\n\nLETRA:\n(Arnthor Birgisson / Dayvid Carvalho / Ina Wroldsen)\n\nVoc\u00ea pede o meu amor, mas o que fazer n\u00e3o sei\nT\u00e3o menina quando eu conheci\nPode ser s\u00f3 confus\u00e3o, ilus\u00e3o do cora\u00e7\u00e3o\nMas n\u00e3o sei o que fazer\nN\u00e3o sei, n\u00e3o sei\n\nEu sei\nSe n\u00e3o entende o que aconteceu\nA menina hoje j\u00e1 cresceu\nN\u00e3o consigo gostar de um outro algu\u00e9m\n\nSe eu olhar pra Lua, vejo o seu rosto\nE fico de paix\u00e3o de adolescente\nSe eu olhar pra Lua, vejo o seu rosto\nE fico de paix\u00e3o, ent\u00e3o voc\u00ea diz pra mim\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\n\nVoc\u00ea pede o meu amor, mas o que fazer n\u00e3o sei\nT\u00e3o menina quando eu conheci\nPode ser s\u00f3 confus\u00e3o, ilus\u00e3o do cora\u00e7\u00e3o\nMas n\u00e3o sei o que fazer\nN\u00e3o sei, n\u00e3o sei\n\nEu sei\nSe n\u00e3o entende o que aconteceu\nA menina hoje j\u00e1 cresceu\nN\u00e3o consigo gostar de um outro algu\u00e9m\n\nSe eu olhar pra Lua, vejo o seu rosto\nE fico de paix\u00e3o de adolescente\nSe eu olhar pra Lua, vejo o seu rosto\nE fico de paix\u00e3o, ent\u00e3o voc\u00ea diz pra mim\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\n\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Wagner Barbosa\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Luan Mota\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia e Light Design: Carlinhos Nogueira\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Savyo Maia\nDTV: Lucas Peixoto\n3D e Conte\u00fado Painel: Sidney Vegas\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o: Fred Miglino e Raul Ledes\nT\u00e9cnico Unidade de Video: Carlos Bras\nDire\u00e7\u00e3o art\u00edstica: Wagner Barbosa\nFotos: Marcel Bianchi, Steff Lima, Pedro Araujo\nCenot\u00e9cnica: App Cenografia\nUnidade M\u00f3vel: Epah Est\u00fadios M\u00f3veis\nT\u00e9cnico de Capta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Marcelo Freitas\n\nGravadora: Som Livre\nEmpresa: Vybbe\n\n\nNonstop Music\nDiretor: Luan Mota\nHead de Estrat\u00e9gia: Muniz\nSocial Media: Kaique Lima\nAtendimento: Thamiris Batista\n\n\n#MariFernandezAoVivoNoRioDeJaneiro #MariFernandez"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143415",
                "likeCount": "2786",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "663"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pM26IZcMz0HKkV06ab5oPEdPPRk",
            "id": "sFB-G69-kIs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "CEAR\u00c1 X S\u00c3O PAULO NO BRASILEIR\u00c3O E PSG X NICE NA LIGUIE 1 - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Alinne Fanelli falam do jogo Cear\u00e1 x S\u00e3o Paulo pelo Brasileir\u00e3o e de PSG x Nice na Ligue 1. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #ceara #saopaulo #brasileirao #psg #nice #ligue1 #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFB-G69-kIs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFB-G69-kIs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFB-G69-kIs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFB-G69-kIs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFB-G69-kIs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "cear\u00e1 x s\u00e3o paulo",
                    "odds cear\u00e1 x s\u00e3o paulo",
                    "melhores odds brasileir\u00e3o",
                    "pr\u00e9 jogo cear\u00e1 x s\u00e3o paulo",
                    "onde assistir cear\u00e1 x s\u00e3o paulo",
                    "psg x nice",
                    "odds psg x nice",
                    "melhores odds ligue 1",
                    "pr\u00e9 jogo psg x nice"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CEAR\u00c1 X S\u00c3O PAULO NO BRASILEIR\u00c3O E PSG X NICE NA LIGUIE 1 - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Alinne Fanelli falam do jogo Cear\u00e1 x S\u00e3o Paulo pelo Brasileir\u00e3o e de PSG x Nice na Ligue 1. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #ceara #saopaulo #brasileirao #psg #nice #ligue1 #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103823",
                "likeCount": "151",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y7Mr2ZWAtEwZUn__jwK2tQHzyQY",
            "id": "isQ8g2__YPo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T21:19:17Z",
                "channelId": "UCAkZ7bimIU9m7wT6Th0FcEw",
                "title": "ESTOU GR\u00c1VIDA!",
                "description": "Um dos v\u00eddeos mais especiais desse canal, e muito aguardado por voc\u00eas e por mim. Eu estou gr\u00e1vida! Tem um baby secrets a caminho! \nVai ser especial demais compartilhar e guardar esse momento aqui no canal. Nesse primeiro v\u00eddeo conto da minha experi\u00eancia e de como foi esse processo ao longo dos \u00faltimos meses. \n\n\u2661 \u2661 \u2661 \n\nV\u00cdDEOS NOVOS TODA SEMANA \u00c0S 18HRS!\n\n\u2661 Vlogs: https://www.youtube.com/NiinaVlog\n\u2661 Anuncie: contato@niinasecrets.com.br\n\n\u2661   FIQUE PERTINHO DE MIM:\nEmail: contato@niinasecrets.com.br\nBlog: http://niinasecrets.com.br\nTwitter: http://www.twitter.com/niinasecrets\nInstagram: http://www.instagram.com/niinasecrets\nFacebook: http://www.facebook.com/niinasecrets\nPinterest: http://www.pinterest.com/niinasecrets\nTikTok: https://www.tiktok.com/@niinasecrets\nSpotify: Niina Secrets\n\n COMPRE MEU LOOK: https://www.liketoknow.it/niinasecrets\n\nMuito obrigada pelo carinho e por assistir. Seu coment\u00e1rio e joinha s\u00e3o muito importante para mim. E n\u00e3o se esque\u00e7am de se INSCREVER no canal e ativar o SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/isQ8g2__YPo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/isQ8g2__YPo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/isQ8g2__YPo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/isQ8g2__YPo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/isQ8g2__YPo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NiinaSecrets",
                "tags": [
                    "niina",
                    "nina",
                    "niinasecrets",
                    "niina secrets",
                    "ninasecrets",
                    "santina",
                    "familia",
                    "Niina Secrets gr\u00e1vida",
                    "Niina gr\u00e1vida",
                    "gravidez",
                    "di\u00e1rio da gravidez",
                    "baby Secrets",
                    "baby",
                    "beb\u00ea",
                    "beb\u00ea a caminho",
                    "an\u00fancio de gravidez",
                    "an\u00fancio Niina secrets"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTOU GR\u00c1VIDA!",
                    "description": "Um dos v\u00eddeos mais especiais desse canal, e muito aguardado por voc\u00eas e por mim. Eu estou gr\u00e1vida! Tem um baby secrets a caminho! \nVai ser especial demais compartilhar e guardar esse momento aqui no canal. Nesse primeiro v\u00eddeo conto da minha experi\u00eancia e de como foi esse processo ao longo dos \u00faltimos meses. \n\n\u2661 \u2661 \u2661 \n\nV\u00cdDEOS NOVOS TODA SEMANA \u00c0S 18HRS!\n\n\u2661 Vlogs: https://www.youtube.com/NiinaVlog\n\u2661 Anuncie: contato@niinasecrets.com.br\n\n\u2661   FIQUE PERTINHO DE MIM:\nEmail: contato@niinasecrets.com.br\nBlog: http://niinasecrets.com.br\nTwitter: http://www.twitter.com/niinasecrets\nInstagram: http://www.instagram.com/niinasecrets\nFacebook: http://www.facebook.com/niinasecrets\nPinterest: http://www.pinterest.com/niinasecrets\nTikTok: https://www.tiktok.com/@niinasecrets\nSpotify: Niina Secrets\n\n COMPRE MEU LOOK: https://www.liketoknow.it/niinasecrets\n\nMuito obrigada pelo carinho e por assistir. Seu coment\u00e1rio e joinha s\u00e3o muito importante para mim. E n\u00e3o se esque\u00e7am de se INSCREVER no canal e ativar o SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "586562",
                "likeCount": "117894",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13554"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BjItZ5QwLZtYNa3rpTtyoDMn0Y8",
            "id": "cb5Vsr5HhfU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T02:29:03Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "Com GOLA\u00c7O de WILLIAN JOS\u00c9, BAHIA bate ATL\u00c9TICO NACIONAL na LIBERTADORES | MELHORES MOMENTOS",
                "description": "'Est\u00e1 nascendo um novo l\u00edder...' Na noite desta quinta-feira (24), o Bahia venceu o Atl\u00e9tico Nacional por 1 a 0 pela 3\u00aa rodada da fase de grupos da CONMEBOL Libertadores e assumiu a ponta do grupo F.\n\nAl\u00e9m disso, o resultado ainda fez com que o Esquadr\u00e3o de A\u00e7o mantivesse ativa sua invencibilidade dentro de casa na hist\u00f3ria do torneio.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#libertadores #bahia #melhoresmomentos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cb5Vsr5HhfU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cb5Vsr5HhfU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cb5Vsr5HhfU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cb5Vsr5HhfU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cb5Vsr5HhfU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "Libertadores",
                    "melhores momentos",
                    "gol",
                    "gols",
                    "Bahia",
                    "Atl\u00e9tico Nacional",
                    "futebol",
                    "willian jos\u00e9",
                    "willian jose",
                    "wilian jose",
                    "wilian jos\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Com GOLA\u00c7O de WILLIAN JOS\u00c9, BAHIA bate ATL\u00c9TICO NACIONAL na LIBERTADORES | MELHORES MOMENTOS",
                    "description": "'Est\u00e1 nascendo um novo l\u00edder...' Na noite desta quinta-feira (24), o Bahia venceu o Atl\u00e9tico Nacional por 1 a 0 pela 3\u00aa rodada da fase de grupos da CONMEBOL Libertadores e assumiu a ponta do grupo F.\n\nAl\u00e9m disso, o resultado ainda fez com que o Esquadr\u00e3o de A\u00e7o mantivesse ativa sua invencibilidade dentro de casa na hist\u00f3ria do torneio.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#libertadores #bahia #melhoresmomentos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "390308",
                "likeCount": "11223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "696"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eCp0-qrG46XPR2JbsLhIEteUN44",
            "id": "WbZH3UlVBHo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T14:16:50Z",
                "channelId": "UC7RqgMgiEPUf4Z_A-PJJOXA",
                "title": "ESPIONANDO A CASA DO BRUTINHO COM O DRONE e DEU RUIM!",
                "description": "\ud83d\udcf2 Grupo Oficial da Fam\u00edlia Ferdrigues:\n\ud83d\udc49 https://www.instagram.com/channel/AbYJCNDp9EvCxsrn/\n\n\n\n\n\ud83d\udcfa Canal Fam\u00edlia Ferdrigues:\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/sWNdvDko_m8?si=DzJx00zKTYrhlmdO\n\n\ud83d\udc9c Canal da Kedma Fernandes:\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/tLTzWHTxV04?si=Kc9azvGn70-GLUPA\n\n\n\ud83d\udc76Canal da Maya:\nhttps://youtu.be/U_qMSzfgQpE?si=JWqyQtucxwCMVoAe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WbZH3UlVBHo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WbZH3UlVBHo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WbZH3UlVBHo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WbZH3UlVBHo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WbZH3UlVBHo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "J\u00fanior Rodrigues",
                "tags": [
                    "J\u00fanior Rodrigues",
                    "junior",
                    "Junior rodrigues brutinho",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ESPIONANDO A CASA DO BRUTINHO COM O DRONE e DEU RUIM!",
                    "description": "\ud83d\udcf2 Grupo Oficial da Fam\u00edlia Ferdrigues:\n\ud83d\udc49 https://www.instagram.com/channel/AbYJCNDp9EvCxsrn/\n\n\n\n\n\ud83d\udcfa Canal Fam\u00edlia Ferdrigues:\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/sWNdvDko_m8?si=DzJx00zKTYrhlmdO\n\n\ud83d\udc9c Canal da Kedma Fernandes:\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/tLTzWHTxV04?si=Kc9azvGn70-GLUPA\n\n\n\ud83d\udc76Canal da Maya:\nhttps://youtu.be/U_qMSzfgQpE?si=JWqyQtucxwCMVoAe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126345",
                "likeCount": "10408",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2bT5nJJ4WRnVeYslFX3DMAO0Dg4",
            "id": "2X_QyoQ2YBQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T22:58:11Z",
                "channelId": "UCVg9nCmmfIyP4QcGOnZZ9Qg",
                "title": "Street Fighter 6 - Elena Gameplay Trailer",
                "description": "Bringing a pawsitive attitude and capoeira style, Elena charges in to Street Fighter 6 on June 5 as the final character from Year 2!\n\nWith a herd of fluid moves that will turn any opponent into prey, Elena promises each fight will be elephantastic.\n\nElena can be purchased individually with Fighter Coins and the owners of the Year 2 Character Pass / Ultimate Pass or Years 1-2 Fighters Edition, will automatically get access to Elena when she releases.\n\nPlease note that depending on the timezone you reside in, Elena may release the day before on June 4 following server maintenance.\n\nhttps://streetfighter.com/6/\n\n#StreetFighter6 #SF6 #Elena #Capcom\n\nTwitter: http://www.twitter.com/streetfighter\nDiscord: https://discord.gg/streetfighter\nInstagram: https://www.instagram.com/streetfightergame/\nFacebook: http://www.facebook.com/streetfighter\nTwitch: http://www.twitch.tv/capcomfighters\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2X_QyoQ2YBQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2X_QyoQ2YBQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2X_QyoQ2YBQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2X_QyoQ2YBQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2X_QyoQ2YBQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Street Fighter",
                "tags": [
                    "street",
                    "fighter",
                    "capcom",
                    "street fighter 6"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Street Fighter 6 - Elena Gameplay Trailer",
                    "description": "Bringing a pawsitive attitude and capoeira style, Elena charges in to Street Fighter 6 on June 5 as the final character from Year 2!\n\nWith a herd of fluid moves that will turn any opponent into prey, Elena promises each fight will be elephantastic.\n\nElena can be purchased individually with Fighter Coins and the owners of the Year 2 Character Pass / Ultimate Pass or Years 1-2 Fighters Edition, will automatically get access to Elena when she releases.\n\nPlease note that depending on the timezone you reside in, Elena may release the day before on June 4 following server maintenance.\n\nhttps://streetfighter.com/6/\n\n#StreetFighter6 #SF6 #Elena #Capcom\n\nTwitter: http://www.twitter.com/streetfighter\nDiscord: https://discord.gg/streetfighter\nInstagram: https://www.instagram.com/streetfightergame/\nFacebook: http://www.facebook.com/streetfighter\nTwitch: http://www.twitch.tv/capcomfighters\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "578980",
                "likeCount": "33423",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3931"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rw2w42bNq42N7XVav9QcI3U-hhs",
            "id": "B2TkrGuPsoU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T19:39:36Z",
                "channelId": "UCghoGp6lvf3Lfu9cYdfIqtw",
                "title": "1 CAPACETE vs SERVIDOR DE 50.507 DIAS",
                "description": "sao 50 mil dias do minecraft blz? nao da vida real .. da uma pesquisada ai ...\n\nVEM VER A GENTE NA GAMESCOM LATAM, DIA 01/04 E DIA 03/04! \n\n\ud83d\udc49 https://www.instagram.com/p/DIo3HKbpdj7/ \ud83d\udc48 mais informa\u00e7\u00f5es\n\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @chip.naughter\n\u26a1 USE o CUPOM ''CSQUAD'' para 10% de desconto na ENXADA HOST! https://enxadahost.com/r/creativesquad\n\ud83d\udc26Twitter: @chipnaughter\n\ud83d\ude32 Seja membro: www.youtube.com/c/naughter/join\n\ud83d\udc6a Discord: https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/chip.naughter\n\n\ud83d\udcfa Creative Squad \ud83d\udcfa\n\n\u25ba Bern - https://www.youtube.com/nhein\n\u25ba Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn\n\u25ba Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho\n\u25ba Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe\n\u25ba Geleia - https://www.youtube.com/GeleiaPlays1\n\u25ba Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz\n\u25ba Mendrake - https://www.youtube.com/Mendrake_\n\u25ba MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\u25ba Onerb -  https://www.youtube.com/OnerbYT\n\u25ba Tonigon - https://www.youtube.com/Tonigon\n\n\ncr3at1VEsq&ad\n\nLuciano \ud83d\udc8e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2TkrGuPsoU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2TkrGuPsoU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2TkrGuPsoU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2TkrGuPsoU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2TkrGuPsoU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "chip",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "chipnaughter",
                    "chip",
                    "minecraft survival",
                    "creative squad chip",
                    "creative squad tonigon",
                    "chip creative squad",
                    "creative squad",
                    "minecraft poderes",
                    "creative squad geleia",
                    "creative squad 2",
                    "creative squad 2 chip",
                    "creative squad ii"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "1 CAPACETE vs SERVIDOR DE 50.507 DIAS",
                    "description": "sao 50 mil dias do minecraft blz? nao da vida real .. da uma pesquisada ai ...\n\nVEM VER A GENTE NA GAMESCOM LATAM, DIA 01/04 E DIA 03/04! \n\n\ud83d\udc49 https://www.instagram.com/p/DIo3HKbpdj7/ \ud83d\udc48 mais informa\u00e7\u00f5es\n\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @chip.naughter\n\u26a1 USE o CUPOM ''CSQUAD'' para 10% de desconto na ENXADA HOST! https://enxadahost.com/r/creativesquad\n\ud83d\udc26Twitter: @chipnaughter\n\ud83d\ude32 Seja membro: www.youtube.com/c/naughter/join\n\ud83d\udc6a Discord: https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/chip.naughter\n\n\ud83d\udcfa Creative Squad \ud83d\udcfa\n\n\u25ba Bern - https://www.youtube.com/nhein\n\u25ba Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn\n\u25ba Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho\n\u25ba Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe\n\u25ba Geleia - https://www.youtube.com/GeleiaPlays1\n\u25ba Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz\n\u25ba Mendrake - https://www.youtube.com/Mendrake_\n\u25ba MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\u25ba Onerb -  https://www.youtube.com/OnerbYT\n\u25ba Tonigon - https://www.youtube.com/Tonigon\n\n\ncr3at1VEsq&ad\n\nLuciano \ud83d\udc8e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "582594",
                "likeCount": "25456",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1520"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G_JuB6AHx703bFz6ICp8y5Gn9QU",
            "id": "1UpoZpMBM9Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T04:00:05Z",
                "channelId": "UCOxhwqKKlVq_NaD0LVffGuw",
                "title": "Lorde - What Was That",
                "description": "Listen to What Was That: https://lorde.lnk.to/WWT\n\nMusic video by Lorde for What Was That. (C) 2025 Universal Music NZ Ltd.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Lorde",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lorde - What Was That",
                    "description": "Listen to What Was That: https://lorde.lnk.to/WWT\n\nMusic video by Lorde for What Was That. (C) 2025 Universal Music NZ Ltd."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1799090",
                "likeCount": "139590",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10421"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ph1XwUCCkB5yzCvQjBmSWrt86Fs",
            "id": "UNjvJNlxs8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T13:00:02Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Wandinha: Temporada 2 | Trailer teaser oficial | Netflix",
                "description": "Ela est\u00e1 de volta. Confira o primeiro trailer teaser oficial da temporada 2 de \"Wandinha\". A Parte 1 estreia em 6 de agosto, e a Parte 2 estreia em 3 de setembro. S\u00f3 na Netflix.\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nWandinha: Temporada 2 | Trailer teaser oficial | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNjvJNlxs8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNjvJNlxs8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNjvJNlxs8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNjvJNlxs8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNjvJNlxs8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Jenna Ortega",
                    "Netflix",
                    "Netflix 2025",
                    "Teaser oficial",
                    "Tim Burton",
                    "Trailer",
                    "Trailer teaser oficial",
                    "Wandinha",
                    "Wandinha temporada 2"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wandinha: Temporada 2 | Trailer teaser oficial | Netflix",
                    "description": "Ela est\u00e1 de volta. Confira o primeiro trailer teaser oficial da temporada 2 de \"Wandinha\". A Parte 1 estreia em 6 de agosto, e a Parte 2 estreia em 3 de setembro. S\u00f3 na Netflix.\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nWandinha: Temporada 2 | Trailer teaser oficial | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1647631",
                "likeCount": "50275",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SD2iW-0mL2gXlX7CEX4lCs-Tg30",
            "id": "X0c5bSQvSI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T22:09:39Z",
                "channelId": "UCYtaoJSk9iIrFxx8eZB15ag",
                "title": "TUNG TUNG TUNG SAHUR VS TRALALERO TRALALA - ADICIONEI OS BRAINROTS NO MINECRAFT!!",
                "description": "\ud83d\udfe2LIVE DE HOJE: https://www.youtube.com/live/1ltWZVge6UA?feature=shared",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0c5bSQvSI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0c5bSQvSI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0c5bSQvSI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0c5bSQvSI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0c5bSQvSI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robin Hood Gamer",
                "tags": [
                    "robin hood",
                    "minecraft",
                    "robin hood gamer",
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "minecraft robin hood",
                    "robin",
                    "beto",
                    "heydavi"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TUNG TUNG TUNG SAHUR VS TRALALERO TRALALA - ADICIONEI OS BRAINROTS NO MINECRAFT!!",
                    "description": "\ud83d\udfe2LIVE DE HOJE: https://www.youtube.com/live/1ltWZVge6UA?feature=shared"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "410126",
                "likeCount": "10648",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "361"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C6oU_bRuSut6pJ0qdc9UlpJBqrs",
            "id": "KxlVGlIgnHI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T14:15:04Z",
                "channelId": "UC40B1IOUytiN6AmnlR3BRaw",
                "title": "EVOLUINDO UM DRAG\u00c3O AT\u00c9 FICAR GIGANTE NO MINECRAFT",
                "description": "COMPRE J\u00c1 O BONECO AL3XEY: http://boxsugar.com.br/al3xey\n\n\ud83d\udce7 Contato comercial: alexey@kr3w.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KxlVGlIgnHI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KxlVGlIgnHI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KxlVGlIgnHI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KxlVGlIgnHI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KxlVGlIgnHI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Al3xey 2",
                "tags": [
                    "AL3XEY",
                    "Al3xey",
                    "alexey",
                    "xey",
                    "alexey gaming",
                    "al3xey games"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EVOLUINDO UM DRAG\u00c3O AT\u00c9 FICAR GIGANTE NO MINECRAFT",
                    "description": "COMPRE J\u00c1 O BONECO AL3XEY: http://boxsugar.com.br/al3xey\n\n\ud83d\udce7 Contato comercial: alexey@kr3w.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164815",
                "likeCount": "2918",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xC-DBJMiVnJZLuObmwPr7QVI1Go",
            "id": "SHAOaJp1S1M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T23:51:36Z",
                "channelId": "UCptPRZ77-YKo62JlqPbAYoQ",
                "title": "A PRIMEIRA DERROTA DO G3X NA KINGS LEAGUE BRAZIL #5",
                "description": "Siga @g3xfc nas redes sociais:\nhttps://instagram.com/g3xfc\nhttps://twitter.com/g3xfc\nhttps://www.tiktok.com/@g3xfc\n\nA Kings League no Brasil \u00e9 Super com a Superbet. Aposte com responsabilidade e #SejaSuper! https://bit.ly/3YqHFA2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHAOaJp1S1M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHAOaJp1S1M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHAOaJp1S1M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHAOaJp1S1M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHAOaJp1S1M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "g3x FC",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A PRIMEIRA DERROTA DO G3X NA KINGS LEAGUE BRAZIL #5",
                    "description": "Siga @g3xfc nas redes sociais:\nhttps://instagram.com/g3xfc\nhttps://twitter.com/g3xfc\nhttps://www.tiktok.com/@g3xfc\n\nA Kings League no Brasil \u00e9 Super com a Superbet. Aposte com responsabilidade e #SejaSuper! https://bit.ly/3YqHFA2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104926",
                "likeCount": "11856",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "729"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pQ4eUhmmPHPpBk_AFoOXaREBtFo",
            "id": "II1vKLOzmPw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T10:29:39Z",
                "channelId": "UCs9ntUGxp3vv_8-xQ2RjXdg",
                "title": "Ataque da on\u00e7a na aldeia",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/II1vKLOzmPw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/II1vKLOzmPw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/II1vKLOzmPw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/II1vKLOzmPw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/II1vKLOzmPw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daldeia",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ataque da on\u00e7a na aldeia",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "237500",
                "likeCount": "16863",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2097"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z-8K1dJTdMQBPkO_ZA1hqlUlMgQ",
            "id": "PAlaw2TSV7s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T22:00:29Z",
                "channelId": "UCrqpB7Kvh4qao8VtxwuJKkQ",
                "title": "L\u00c1 VEM O SOL - Episo\u0301dio 2 - Flavia Calina Show",
                "description": "Hoje trago um v\u00eddeo explicandoa nova fase da minha marca. \n\nPara todo recome\u00e7o precisamos de mudan\u00e7as com doses de ra\u00edzes e tradi\u00e7\u00f5es. Esse \"rebranding\" \u00e9 para fortalecer ainda mais nossa conex\u00e3o e dar nome e sentido as coisas. Quanto mais conseguimos descrever nossa inten\u00e7\u00e3o, sentimento, miss\u00e3o e prop\u00f3sito, mais claro fica em como quero estar presente para voc\u00eas em meu conte\u00fado. \n\nEspero que gostem e continuem aqui para o que est\u00e1 por vir.\n\nMinha nova cole\u00e7\u00e3o: https://www.lolja.com.br/flavia-calina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PAlaw2TSV7s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PAlaw2TSV7s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PAlaw2TSV7s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PAlaw2TSV7s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PAlaw2TSV7s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flavia Calina",
                "tags": [
                    "fl\u00e1via calina",
                    "flavia calina",
                    "educa\u00e7\u00e3o infantil",
                    "maternidade",
                    "flavia calina novidade",
                    "flavia calina novo show",
                    "flavia calina show",
                    "flavia calina novos videos",
                    "flavia calina nova marca",
                    "flavia calina novo"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "L\u00c1 VEM O SOL - Episo\u0301dio 2 - Flavia Calina Show",
                    "description": "Hoje trago um v\u00eddeo explicandoa nova fase da minha marca. \n\nPara todo recome\u00e7o precisamos de mudan\u00e7as com doses de ra\u00edzes e tradi\u00e7\u00f5es. Esse \"rebranding\" \u00e9 para fortalecer ainda mais nossa conex\u00e3o e dar nome e sentido as coisas. Quanto mais conseguimos descrever nossa inten\u00e7\u00e3o, sentimento, miss\u00e3o e prop\u00f3sito, mais claro fica em como quero estar presente para voc\u00eas em meu conte\u00fado. \n\nEspero que gostem e continuem aqui para o que est\u00e1 por vir.\n\nMinha nova cole\u00e7\u00e3o: https://www.lolja.com.br/flavia-calina"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70512",
                "likeCount": "8824",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uSfWBj3DflSBpLMvxRWzB3l-8ck",
            "id": "iZmak5TX5qg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T02:24:42Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: LIBERTAD 0 X 2 S\u00c3O PAULO | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iZmak5TX5qg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iZmak5TX5qg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iZmak5TX5qg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iZmak5TX5qg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: LIBERTAD 0 X 2 S\u00c3O PAULO | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "507358",
                "likeCount": "18267",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "422"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OUB_Yj9g_ChJFI64LHepEQyN3-Y",
            "id": "rU9SPo-Znww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T22:15:04Z",
                "channelId": "UCUaUhkLyJCgVOMB8YOKSN8g",
                "title": "ESTOU PRESA NESSE JOGO COM 100 BOT\u00d5ES\u2026 E S\u00d3 1 PODE ME SALVAR...",
                "description": "S\u00f3 preciso sair dessa sala nesse jogo, \u00fanico problema \u00e9 que tem mais de 100 bot\u00f5es nessa sala. \n\nJogo: Prison Button. \nObrigada por assistir :)\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rU9SPo-Znww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rU9SPo-Znww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rU9SPo-Znww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rU9SPo-Znww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rU9SPo-Znww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Play Guima",
                "tags": [
                    "guima",
                    "play guima",
                    "play guiminha",
                    "play quina",
                    "quina",
                    "guiminha",
                    "jogos",
                    "games",
                    "jogos gratuito",
                    "gratuito",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTOU PRESA NESSE JOGO COM 100 BOT\u00d5ES\u2026 E S\u00d3 1 PODE ME SALVAR...",
                    "description": "S\u00f3 preciso sair dessa sala nesse jogo, \u00fanico problema \u00e9 que tem mais de 100 bot\u00f5es nessa sala. \n\nJogo: Prison Button. \nObrigada por assistir :)\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "275480",
                "likeCount": "5107",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1062"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ld8uFSYkTOvl55D3XBvNNd1TlWk",
            "id": "r7oVS2laUQA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T21:02:10Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: INTERNAZIONALE 0 X 3 MILAN | SEMIFINAL | JOGO DE VOLTA | COPA DA IT\u00c1LIA 24/25",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7oVS2laUQA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7oVS2laUQA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7oVS2laUQA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7oVS2laUQA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7oVS2laUQA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: INTERNAZIONALE 0 X 3 MILAN | SEMIFINAL | JOGO DE VOLTA | COPA DA IT\u00c1LIA 24/25",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "673001",
                "likeCount": "26654",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "672"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AWG72h-ASwFeeUJjgOUwoO2SRBk",
            "id": "dPmnPmLCnOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T15:29:48Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "O NOVO CAP\u00cdTULO EXCLUSIVO DO PIANOSAURUS DE POPPY PLAYTIME 4!",
                "description": "O Pianosaurus foi um dos monstros que mais ganhou destaque durante as divulga\u00e7\u00f5es do cap\u00edtulo 4 de Poppy Playtime. Mas... quando o jogo foi lan\u00e7ado, a participa\u00e7\u00e3o dele foi min\u00fascula e rid\u00edcula. Ent\u00e3o um f\u00e3 decidiu criar toda uma nova \"fase\" no jogo, s\u00f3 pra dar o destaque que o Pianosaurus merecia! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Poppy Playtime\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPmnPmLCnOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPmnPmLCnOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPmnPmLCnOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPmnPmLCnOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPmnPmLCnOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "poppy playtime",
                    "pianosaurus",
                    "pianosauro"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O NOVO CAP\u00cdTULO EXCLUSIVO DO PIANOSAURUS DE POPPY PLAYTIME 4!",
                    "description": "O Pianosaurus foi um dos monstros que mais ganhou destaque durante as divulga\u00e7\u00f5es do cap\u00edtulo 4 de Poppy Playtime. Mas... quando o jogo foi lan\u00e7ado, a participa\u00e7\u00e3o dele foi min\u00fascula e rid\u00edcula. Ent\u00e3o um f\u00e3 decidiu criar toda uma nova \"fase\" no jogo, s\u00f3 pra dar o destaque que o Pianosaurus merecia! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Poppy Playtime\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1570897",
                "likeCount": "76451",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4366"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}