{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "j6-AKJ9WuXwOFec1ui_hgndNcQg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1EViWHg3AB9VWd2xbsfmJ7-Tlxc",
            "id": "oAT6ifpeABc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T01:37:12Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "BLAST AUSTIN MAJOR DIA 1-  !socio !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!",
                "description": "BLAST AUSTIN MAJOR DIA 1-  !socio !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n12:00 COMPLEXITY X OG\n13:15 B8 X IMPERIAL\n14:30 LYNN VISION X LEGACY\n15:45 FLYQUEST X FLUXO\n17:30      TBD X TBD\n18:45      TBD X TBD\n20:00      TBD X TBD\n21:15      TBD X TBD\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oAT6ifpeABc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oAT6ifpeABc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oAT6ifpeABc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oAT6ifpeABc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oAT6ifpeABc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLAST AUSTIN MAJOR DIA 1-  !socio !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!",
                    "description": "BLAST AUSTIN MAJOR DIA 1-  !socio !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n12:00 COMPLEXITY X OG\n13:15 B8 X IMPERIAL\n14:30 LYNN VISION X LEGACY\n15:45 FLYQUEST X FLUXO\n17:30      TBD X TBD\n18:45      TBD X TBD\n20:00      TBD X TBD\n21:15      TBD X TBD\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "550396",
                "likeCount": "18105",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L3SGzVDrOiHbfpGJjIR6ropMd2Y",
            "id": "eeg7mgywy-M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T12:30:47Z",
                "channelId": "UC040XFJEsSRhTkmieXp1kDQ",
                "title": "Hora de Recome\u00e7ar... \ud83d\udea8 Estamos Deixando os EUA!",
                "description": "Depois de quase 6 anos nos EUA, chegou a hora de virar a p\u00e1gina e come\u00e7ar um novo cap\u00edtulo! \ud83c\udf0e Descubra para onde vamos e acompanhe cada detalhe dessa grande mudan\u00e7a! \ud83d\udc99\n\n\u27a1\ufe0fInscreva-se: https://www.youtube.com/channel/UC040XFJEsSRhTkmieXp1kDQ?sub_confirmation=1\n\nInstagram: https://www.instagram.com/familiamariaclaraejp/\nFacebook: https://www.facebook.com/mariaclaraejp\nhttps://linktr.ee/Mariaclaraejp\n\n\u2705 V\u00cdDEO PARA TODOS OS P\u00daBLICOS.\n\ud83d\udeabESTE V\u00cdDEO N\u00c3O CONT\u00c9M PROMO\u00c7\u00c3O PAGA\ud83d\udeab\nTodos os itens mostrados foram comprados com recursos pr\u00f3prios.\n\nUm super beijo da Fam\u00edlia Maria Clara e JP \u2764\ufe0f\ud83d\ude18\n\n\u2554\u266b\u2550\u2557\u2554\u2557 \n\u255a\u2557\u2554\u255d\u2551\u2551\u266b\u2550\u2566\u2566\u2566\u2554\u2557\n\u2554\u255d\u255a\u2557\u266b\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2554\u2563\n\u255a\u2550\u266b\u255d\u255a\u2550\u2569\u2550\u2569\u266b\u2569\u2550\u255d\n\u2554\u2566\u266b\u2550\u2566\u2566\u2557\n\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\n\u2560\u2550\u2560\u2550\u2569\u2550\u2665\n\u266b\u2550\u255d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eeg7mgywy-M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eeg7mgywy-M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eeg7mgywy-M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eeg7mgywy-M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eeg7mgywy-M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Maria Clara e JP",
                "tags": [
                    "maria clara",
                    "jp",
                    "maria clara e jp",
                    "familia maria clara e jp",
                    "familia",
                    "familia maria clara e jp mudan\u00e7a",
                    "mudando de pa\u00eds",
                    "maria clara e jp mudam de pa\u00eds"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Hora de Recome\u00e7ar... \ud83d\udea8 Estamos Deixando os EUA!",
                    "description": "Depois de quase 6 anos nos EUA, chegou a hora de virar a p\u00e1gina e come\u00e7ar um novo cap\u00edtulo! \ud83c\udf0e Descubra para onde vamos e acompanhe cada detalhe dessa grande mudan\u00e7a! \ud83d\udc99\n\n\u27a1\ufe0fInscreva-se: https://www.youtube.com/channel/UC040XFJEsSRhTkmieXp1kDQ?sub_confirmation=1\n\nInstagram: https://www.instagram.com/familiamariaclaraejp/\nFacebook: https://www.facebook.com/mariaclaraejp\nhttps://linktr.ee/Mariaclaraejp\n\n\u2705 V\u00cdDEO PARA TODOS OS P\u00daBLICOS.\n\ud83d\udeabESTE V\u00cdDEO N\u00c3O CONT\u00c9M PROMO\u00c7\u00c3O PAGA\ud83d\udeab\nTodos os itens mostrados foram comprados com recursos pr\u00f3prios.\n\nUm super beijo da Fam\u00edlia Maria Clara e JP \u2764\ufe0f\ud83d\ude18\n\n\u2554\u266b\u2550\u2557\u2554\u2557 \n\u255a\u2557\u2554\u255d\u2551\u2551\u266b\u2550\u2566\u2566\u2566\u2554\u2557\n\u2554\u255d\u255a\u2557\u266b\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2554\u2563\n\u255a\u2550\u266b\u255d\u255a\u2550\u2569\u2550\u2569\u266b\u2569\u2550\u255d\n\u2554\u2566\u266b\u2550\u2566\u2566\u2557\n\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\n\u2560\u2550\u2560\u2550\u2569\u2550\u2665\n\u266b\u2550\u255d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "216658",
                "likeCount": "4564",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qzSR_3Zj646P2iCGPJaDWbXRb3M",
            "id": "zgzWICZrnTc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T08:54:55Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "LAST CHANCE to get your Masteries! #1000Masteries",
                "description": "\ud83d\udea8 This is your LAST CHANCE to complete your Masteries before they are removed from the game in the next update!\n\ud83d\uddff Earn 700 BILLION MASTERY POINTS to fill the #1000Masteries community event bar and get AWESOME REWARDS!\n\u2b50\ufe0f Rewards include: Legendary and Hypercharge Starr Drops, a Mega Trophy Box, exclusive cosmetics (Pin, Spray, Player Icon, and Title), and MASTERY MADNESS BONUS up to 1000%!\n\ud83e\udd13 Mastery daily cap INCREASES with each Mastery Madness boost!\n\ud83d\udc49 Check the blog post in the in-game news for more info about the removal of Masteries, the birth of Records, and the Trophy Road rework! \n\n\ud83e\udea6 Play your Masteries! \ud83e\udea6\n\n#brawlstars #1000Masteries",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgzWICZrnTc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgzWICZrnTc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgzWICZrnTc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgzWICZrnTc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgzWICZrnTc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "dani",
                    "marzio",
                    "drew",
                    "masteries",
                    "mastery",
                    "records",
                    "trophy road",
                    "brawl talk",
                    "community event",
                    "achievements",
                    "rip"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "LAST CHANCE to get your Masteries! #1000Masteries",
                    "description": "\ud83d\udea8 This is your LAST CHANCE to complete your Masteries before they are removed from the game in the next update!\n\ud83d\uddff Earn 700 BILLION MASTERY POINTS to fill the #1000Masteries community event bar and get AWESOME REWARDS!\n\u2b50\ufe0f Rewards include: Legendary and Hypercharge Starr Drops, a Mega Trophy Box, exclusive cosmetics (Pin, Spray, Player Icon, and Title), and MASTERY MADNESS BONUS up to 1000%!\n\ud83e\udd13 Mastery daily cap INCREASES with each Mastery Madness boost!\n\ud83d\udc49 Check the blog post in the in-game news for more info about the removal of Masteries, the birth of Records, and the Trophy Road rework! \n\n\ud83e\udea6 Play your Masteries! \ud83e\udea6\n\n#brawlstars #1000Masteries"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6963688",
                "likeCount": "208739",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10154"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uj-4VM7dOr1C-GS_C0REYkevvf8",
            "id": "FJtF3wzPSrY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T14:15:33Z",
                "channelId": "UCKy1dAqELo0zrOtPkf0eTMw",
                "title": "The Witcher 4 - UE 5.6 Tech Demo | State of Unreal 2025",
                "description": "Check out this Unreal Engine 5.6 tech demo for The Witcher 4, running on PlayStation 5 with raytracing. This Witcher 4 tech demo shows off the new Fast Geometry Streaming Plugin to load open-worlds faster, and we see how UE 5.6 handles busy scenes full for high-fidelity character models and visual effects like ML Deformer. Additionally, we see Nanite Foliage in action, which provides a memory-efficient way to achieve high density (and fidelity) foliage, slated for release on UE 5.7.\n\nWhat did you think of the first look at potential Witcher 4 gameplay? \n\n#witcher4 #ign",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJtF3wzPSrY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJtF3wzPSrY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJtF3wzPSrY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJtF3wzPSrY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJtF3wzPSrY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IGN",
                "tags": [
                    "the witcher 4",
                    "the witcher 4 unreal engine",
                    "the witcher 4 ue 5.6",
                    "unreal engine 5.6",
                    "unreal engine 5.6 tech demo",
                    "upcoming video games",
                    "new video games 2025",
                    "upcoming video games 2025",
                    "summer of gaming",
                    "summerofgaming",
                    "ign summer of gaming 2025",
                    "ign summer of gaming",
                    "sog 2025",
                    "sog",
                    "the witcher 4 gameplay",
                    "the witcher 4 gameplay ps5",
                    "the witcher 4 ps5 gameplay",
                    "the witcher 4 tech",
                    "the witcher 4 unreal engine 5",
                    "witcher 4 ciri",
                    "witcher 4 engine",
                    "witcher 4 unreal engine 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Witcher 4 - UE 5.6 Tech Demo | State of Unreal 2025",
                    "description": "Check out this Unreal Engine 5.6 tech demo for The Witcher 4, running on PlayStation 5 with raytracing. This Witcher 4 tech demo shows off the new Fast Geometry Streaming Plugin to load open-worlds faster, and we see how UE 5.6 handles busy scenes full for high-fidelity character models and visual effects like ML Deformer. Additionally, we see Nanite Foliage in action, which provides a memory-efficient way to achieve high density (and fidelity) foliage, slated for release on UE 5.7.\n\nWhat did you think of the first look at potential Witcher 4 gameplay? \n\n#witcher4 #ign"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2690826",
                "likeCount": "114384",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15061"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lBciV-72lKCGKmoHbFvcuXOzKzw",
            "id": "Z3xr3F6nvWE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T19:40:50Z",
                "channelId": "UCdQuDaRww5NkKpQQ1BJBWww",
                "title": "AO VIVO: SORTEIO da QUARTA FASE da COPA BETANO DO BRASIL 2025 - 02/06/2025",
                "description": "Visite o site oficial da Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol em http://www.cbf.com.br #CBFTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3xr3F6nvWE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3xr3F6nvWE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3xr3F6nvWE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3xr3F6nvWE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3xr3F6nvWE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol",
                "tags": [
                    "Futebol",
                    "Brasil",
                    "Futebol Brasileiro"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO: SORTEIO da QUARTA FASE da COPA BETANO DO BRASIL 2025 - 02/06/2025",
                    "description": "Visite o site oficial da Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol em http://www.cbf.com.br #CBFTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "827166",
                "likeCount": "24064",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e8WQciP_uWvvs6fMj7sjhwIU1xI",
            "id": "i_aRhNcHryA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T13:42:02Z",
                "channelId": "UCKy1dAqELo0zrOtPkf0eTMw",
                "title": "The Witcher 4 - Tech Demo Cinematic | State of Unreal 2025",
                "description": "Check out this trailer for Witcher 4 running on Unreal Engine 5.6. Play as Ciri, a professional monster slayer; a Witcher. The Witcher 4 is releasing at a later date.\n\n#IGN #Witcher4 #UnrealEngine",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i_aRhNcHryA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i_aRhNcHryA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i_aRhNcHryA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i_aRhNcHryA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i_aRhNcHryA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IGN",
                "tags": [
                    "the witcher 4",
                    "the witcher 4 unreal engine",
                    "the witcher 4 ue 5.6",
                    "unreal engine 5.6",
                    "unreal engine 5.6 tech demo",
                    "upcoming video games",
                    "new video games 2025",
                    "upcoming video games 2025",
                    "summer of gaming",
                    "summerofgaming",
                    "ign summer of gaming 2025",
                    "ign summer of gaming",
                    "sog 2025",
                    "sog",
                    "witcher 4 trailer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Witcher 4 - Tech Demo Cinematic | State of Unreal 2025",
                    "description": "Check out this trailer for Witcher 4 running on Unreal Engine 5.6. Play as Ciri, a professional monster slayer; a Witcher. The Witcher 4 is releasing at a later date.\n\n#IGN #Witcher4 #UnrealEngine"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2111461",
                "likeCount": "59548",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4015"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yjG1cWmVqnrSHgmzMiUeISzgiIQ",
            "id": "NW3TM3HNkj0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T21:00:17Z",
                "channelId": "UCIRNu5s24r7zAPTFic_eWNw",
                "title": "J\u00c1 TIVE UM CASO COM A MINHA CUNHADA *Revelei nosso passado !",
                "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW3TM3HNkj0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW3TM3HNkj0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW3TM3HNkj0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW3TM3HNkj0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Leozinn 077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u00c1 TIVE UM CASO COM A MINHA CUNHADA *Revelei nosso passado !",
                    "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1764354",
                "likeCount": "33810",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1912"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L4-RrfCM86tuZF5lmPsDT747bEk",
            "id": "yTWPvvIGpTk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T15:50:45Z",
                "channelId": "UCyuLjFPzlkMSYJpIpY8M6qA",
                "title": "AO VIVO | SORTEIO | OITAVAS DE FINAL | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "#Sorteio #SorteioLibertadores #Libertadores\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Libertadores para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/2mRGAD6\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebollibertadores.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/libertadoresbr\nInstagram: https://instagram.com/libertadoresbr\nFacebook: http://www.facebook.com/CopaLibertadores\nTikTok: https://www.tiktok.com/@libertadores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTWPvvIGpTk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTWPvvIGpTk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTWPvvIGpTk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTWPvvIGpTk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTWPvvIGpTk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Libertadores",
                "tags": [
                    "conmebol libertadores",
                    "libertadores",
                    "liberta",
                    "copa libertadores",
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "gola\u00e7os",
                    "highlights",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "gols libertadores",
                    "goles libertadores",
                    "melhores momentos libertadores",
                    "highlights liberta",
                    "libertadores femenina",
                    "libertadores fem",
                    "sorteio",
                    "sorteio libertadores 2025",
                    "sorteio libertadores"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO | SORTEIO | OITAVAS DE FINAL | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "#Sorteio #SorteioLibertadores #Libertadores\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Libertadores para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/2mRGAD6\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebollibertadores.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/libertadoresbr\nInstagram: https://instagram.com/libertadoresbr\nFacebook: http://www.facebook.com/CopaLibertadores\nTikTok: https://www.tiktok.com/@libertadores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "428327",
                "likeCount": "16377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "94"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vCajchKs6VuuFomnTvGASYACeVI",
            "id": "kNTQJHrt7Do",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T15:01:17Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "NESSE V\u00cdDEO EU VOU HONRAR O VOV\u00d4 JAZZGHOST!",
                "description": "Antes de falecer, meu querido av\u00f4 me deixou sua pequena fazenda, no qual viveu e cuidou com muito amor durante toda sua vida. Ent\u00e3o no v\u00eddeo de hoje, eu vou honrar esse carinho que ele tinha transformando sua ro\u00e7a num neg\u00f3cio MULTIMILION\u00c1RIO!!! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Farming & Supermarket Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kNTQJHrt7Do/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kNTQJHrt7Do/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kNTQJHrt7Do/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kNTQJHrt7Do/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kNTQJHrt7Do/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "Farming & Supermarket Simulator"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NESSE V\u00cdDEO EU VOU HONRAR O VOV\u00d4 JAZZGHOST!",
                    "description": "Antes de falecer, meu querido av\u00f4 me deixou sua pequena fazenda, no qual viveu e cuidou com muito amor durante toda sua vida. Ent\u00e3o no v\u00eddeo de hoje, eu vou honrar esse carinho que ele tinha transformando sua ro\u00e7a num neg\u00f3cio MULTIMILION\u00c1RIO!!! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Farming & Supermarket Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "973523",
                "likeCount": "60981",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4849"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q97A_c5JFM3igZnLzDE4uruc4XE",
            "id": "NxJV-uK81WM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T23:27:59Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "FLAMENGO 5 X 0 FORTALEZA | MELHORES MOMENTOS | 11\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Com a vit\u00f3ria el\u00e1stico no Maracan\u00e3 por 5 a 0 e a derrota parcial do Palmeiras para o Cruzeiro, o Flamengo sobe para a ponta da tabela.\n\nO Flamengo tem o melhor ataque (24 gols) e a melhor defesa (4 gols sofridos).\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/01-06-2025/flamengo-fortaleza.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Fortaleza #Flamengo \n_____________________________________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NxJV-uK81WM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NxJV-uK81WM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NxJV-uK81WM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NxJV-uK81WM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NxJV-uK81WM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "arrascaeta",
                    "luis araujo",
                    "evertton araujo",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "vs",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "FutebolBrasileiro",
                    "futebol brasileiro",
                    "gols do brasil hoje",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "rodada",
                    "Vit\u00f3ria",
                    "vit\u00f3ria",
                    "empate",
                    "derrota",
                    "defesa",
                    "trave",
                    "fora",
                    "para fora",
                    "VAR",
                    "Melhores momentos",
                    "MM",
                    "\u00e9 gol",
                    "Fortaleza",
                    "Flamengo",
                    "Marinho",
                    "dayverson"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO 5 X 0 FORTALEZA | MELHORES MOMENTOS | 11\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Com a vit\u00f3ria el\u00e1stico no Maracan\u00e3 por 5 a 0 e a derrota parcial do Palmeiras para o Cruzeiro, o Flamengo sobe para a ponta da tabela.\n\nO Flamengo tem o melhor ataque (24 gols) e a melhor defesa (4 gols sofridos).\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/01-06-2025/flamengo-fortaleza.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Fortaleza #Flamengo \n_____________________________________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2458130",
                "likeCount": "79309",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3078"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XEzdPZipSITiAdTwZjn1buQVLgA",
            "id": "ihACWiG7ITU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T01:09:08Z",
                "channelId": "UCP-Vg2PcmLiWpEdvMI1R35w",
                "title": "Caso Vit\u00f3ria: Cabrini confronta homem apontado como assassino da jovem",
                "description": "Roberto Cabrini falou com o homem apontado como o assassino da jovem Vit\u00f3ria Regina. Ap\u00f3s meses de negocia\u00e7\u00e3o, Maicol Ant\u00f4nio Salles dos Santos quebrou o sil\u00eancio e comentou pela primeira vez sobre todas as acusa\u00e7\u00f5es que pesam contra ele. O secret\u00e1rio de seguran\u00e7a de Cajamar, Leandro Arantes, desmentiu a vers\u00e3o apresentada por Maicol e afirmou que toda a investiga\u00e7\u00e3o foi conduzida exclusivamente pela Pol\u00edcia Civil. O delegado F\u00e1bio Cenachi, respons\u00e1vel pelo caso, declarou que a den\u00fancia foi oferecida pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico e devidamente recebida e processada pela Justi\u00e7a. J\u00e1 a Secretaria Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica garante que todos os procedimentos adotados, inclusive o depoimento do suspeito, obedeceram estritamente ao c\u00f3digo de processo penal. \n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CarolinaFerraz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihACWiG7ITU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihACWiG7ITU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihACWiG7ITU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihACWiG7ITU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihACWiG7ITU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo Espetacular",
                "tags": [
                    "Domingo Espetacular",
                    "Record",
                    "Carolina Ferraz",
                    "Roberto Cabrini"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Caso Vit\u00f3ria: Cabrini confronta homem apontado como assassino da jovem",
                    "description": "Roberto Cabrini falou com o homem apontado como o assassino da jovem Vit\u00f3ria Regina. Ap\u00f3s meses de negocia\u00e7\u00e3o, Maicol Ant\u00f4nio Salles dos Santos quebrou o sil\u00eancio e comentou pela primeira vez sobre todas as acusa\u00e7\u00f5es que pesam contra ele. O secret\u00e1rio de seguran\u00e7a de Cajamar, Leandro Arantes, desmentiu a vers\u00e3o apresentada por Maicol e afirmou que toda a investiga\u00e7\u00e3o foi conduzida exclusivamente pela Pol\u00edcia Civil. O delegado F\u00e1bio Cenachi, respons\u00e1vel pelo caso, declarou que a den\u00fancia foi oferecida pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico e devidamente recebida e processada pela Justi\u00e7a. J\u00e1 a Secretaria Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica garante que todos os procedimentos adotados, inclusive o depoimento do suspeito, obedeceram estritamente ao c\u00f3digo de processo penal. \n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CarolinaFerraz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1320285",
                "likeCount": "33164",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4ARsV6-gtCaVbNzC9ji-NAvY-TA",
            "id": "K-N5X8FQ0Cc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T22:19:06Z",
                "channelId": "UCp7tUxXfE9jUtkMLGCzeXqA",
                "title": "Pesadelo na Cozinha: Cia do Showrrasco - Epis\u00f3dio Completo | Bloco 1",
                "description": "Siga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-N5X8FQ0Cc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-N5X8FQ0Cc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-N5X8FQ0Cc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-N5X8FQ0Cc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-N5X8FQ0Cc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pesadelo na Cozinha",
                "tags": [
                    "Pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha band",
                    "epis\u00f3dios pesadelo na cozinha",
                    "jacquin pesadelo na cozinha",
                    "jakan pesadelo na cozinha",
                    "chefe jacquin",
                    "erick jacquin",
                    "programa jacquin band",
                    "pesadelo na cozinha restaurantes",
                    "temporada pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha memes",
                    "pesadelo na cozinha melhores momentos",
                    "Showrrasco",
                    "Cia do Showrrasco"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pesadelo na Cozinha: Cia do Showrrasco - Epis\u00f3dio Completo | Bloco 1",
                    "description": "Siga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "373690",
                "likeCount": "6729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8u44cVzKJ0RqxKT1O-OwDIFjgis",
            "id": "38pX57iC5Y4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T01:55:02Z",
                "channelId": "UCaGmdJSSiR7fkh2A-c6emsA",
                "title": "Fant\u00e1stico: Paulo Cupertino \u00e9 condenado a 98 anos de pris\u00e3o por matar ator e pais dele",
                "description": "#g1 #fant\u00e1stico #not\u00edcias #julgamento \n----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38pX57iC5Y4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38pX57iC5Y4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38pX57iC5Y4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38pX57iC5Y4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38pX57iC5Y4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "g1",
                "tags": [
                    "g1",
                    "not\u00edcia",
                    "not\u00edcias",
                    "fant\u00e1stico",
                    "julgamento",
                    "s\u00e3o paulo"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fant\u00e1stico: Paulo Cupertino \u00e9 condenado a 98 anos de pris\u00e3o por matar ator e pais dele",
                    "description": "#g1 #fant\u00e1stico #not\u00edcias #julgamento \n----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1827272",
                "likeCount": "41040",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5547"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kXlvDLDM9RpM5RO_Kt8KYN39hmc",
            "id": "PK4vB0V4AHI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T20:00:16Z",
                "channelId": "UC1-BOTS6k4-PIEZoSrVfl4A",
                "title": "LUIZ DO SOM GANHOU UM PERFUME IMPORTADO DE BOSTA NO RECEBIDO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM",
                "description": "#humor #comedia #luizdosom \n\nLUIZ DO SOM GANHOU UM PERFUME IMPORTADO DE BOSTA NO RECEBIDO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM \n\nLUIZ DO SOM GANHOU UM PERFUME IMPORTADO DE BOSTA NO RECEBIDO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM \n\nLUIZ DO SOM GANHOU UM PERFUME IMPORTADO DE BOSTA NO RECEBIDO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM \n\ncaixa posta 18 \nrua severino tavares uchoa s/n igarassu pernambuco \ncep 53.610-970",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PK4vB0V4AHI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PK4vB0V4AHI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PK4vB0V4AHI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PK4vB0V4AHI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PK4vB0V4AHI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM",
                "tags": [
                    "luiz do som",
                    "manetikin",
                    "humor",
                    "com\u00e9dia",
                    "pegadinha",
                    "trolagem",
                    "tiringa",
                    "pililiu",
                    "galo cego",
                    "mu\u00e7\u00e3o",
                    "recebidos do luiz do som"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LUIZ DO SOM GANHOU UM PERFUME IMPORTADO DE BOSTA NO RECEBIDO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM",
                    "description": "#humor #comedia #luizdosom \n\nLUIZ DO SOM GANHOU UM PERFUME IMPORTADO DE BOSTA NO RECEBIDO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM \n\nLUIZ DO SOM GANHOU UM PERFUME IMPORTADO DE BOSTA NO RECEBIDO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM \n\nLUIZ DO SOM GANHOU UM PERFUME IMPORTADO DE BOSTA NO RECEBIDO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM \n\ncaixa posta 18 \nrua severino tavares uchoa s/n igarassu pernambuco \ncep 53.610-970"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116038",
                "likeCount": "15615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "636"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nVph52ZeRZrt0kQdipniSM2Ep9o",
            "id": "jAj_nbWYb7g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T13:01:23Z",
                "channelId": "UC8CX0LD98EDXl4UYX1MDCXg",
                "title": "WHY WE FIGHT // EGO ft. Qing Madi // Year 5 Music Video - VALORANT",
                "description": "For love. For family. For redemption. For remembrance. For life. \n\nSee why we fight alongside a performance of EGO by Phoenix\u2019s sister, Mary Ade.\n\nCreated in partnership with Brunch Studios.\n\nMUSIC\n\n\u201cEGO\u201d by Qing Madi, VALORANT\nhttps://qingmadi.lnk.to/EGO\nWritten by: Chimamanda Pearl Chukwuma\nProduced by: Todd Bergman, Hunter George, & Andrew Furze for Phantoms Creative; Wade Oghenejabor\nMixed by: Todd Bergman\nVocals by: Qing Madi\nMastered by: Mike Bozzi for Bernie Grundman Mastering\nMusic Supervision: Jonny Altepeter, Riot Games Music Team\nRecording used courtesy of Sony Music Entertainment\n\nOrchestra and Choir Recorded at: Hollywood Scoring, Los Angeles\nOrchestra Contracted by: Noah Gladstone\nChoir Contracted by: Suzanne Waters\nRecording Engineer: Adam Michalak\nOrchestra and Vocal Arrangement by: Michael W Barry and Hollywood Scoring\nMusic Preparation by: Thanh Tran\nRehearsal Pianist: Dylan Gentile\n\nChoir Members:\nSuzanne Waters, leader\nKelci Hahn\nNayanna Holley\nMadeline Reynolds\nNatalie Gonzalez\nAyo Awosika\nNelson Beato\nJarrett Johnson\nDavid Loucks\n\n\u2013\nPlay VALORANT: https://riot.com/3idlntG \n\nFollow us:\nTwitter: https://riot.com/2HIv1s1  \nInstagram: https://riot.com/2S8uTnm   \nTikTok: https://riot.com/3FwNKSE \n\n#VALORANT #RIOTGAMES #EGO #QINGMADI #WHYWEFIGHT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAj_nbWYb7g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAj_nbWYb7g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAj_nbWYb7g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAj_nbWYb7g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAj_nbWYb7g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT",
                "tags": [
                    "Why We Fight",
                    "Mary Ade",
                    "EGO",
                    "Qing Madi",
                    "Anniversary",
                    "5 Years",
                    "V5",
                    "VALORANT Anniversary",
                    "Anniversary Event VALORANT",
                    "VALORANT game",
                    "valorant act II",
                    "VALORANT act 2",
                    "fps",
                    "shooters",
                    "tactical FPS",
                    "Mary",
                    "Phoenix",
                    "Reyna",
                    "Brimstone",
                    "Killjoy",
                    "Raze",
                    "Sage",
                    "valorant",
                    "v25",
                    "Jamie"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WHY WE FIGHT // EGO ft. Qing Madi // Year 5 Music Video - VALORANT",
                    "description": "For love. For family. For redemption. For remembrance. For life. \n\nSee why we fight alongside a performance of EGO by Phoenix\u2019s sister, Mary Ade.\n\nCreated in partnership with Brunch Studios.\n\nMUSIC\n\n\u201cEGO\u201d by Qing Madi, VALORANT\nhttps://qingmadi.lnk.to/EGO\nWritten by: Chimamanda Pearl Chukwuma\nProduced by: Todd Bergman, Hunter George, & Andrew Furze for Phantoms Creative; Wade Oghenejabor\nMixed by: Todd Bergman\nVocals by: Qing Madi\nMastered by: Mike Bozzi for Bernie Grundman Mastering\nMusic Supervision: Jonny Altepeter, Riot Games Music Team\nRecording used courtesy of Sony Music Entertainment\n\nOrchestra and Choir Recorded at: Hollywood Scoring, Los Angeles\nOrchestra Contracted by: Noah Gladstone\nChoir Contracted by: Suzanne Waters\nRecording Engineer: Adam Michalak\nOrchestra and Vocal Arrangement by: Michael W Barry and Hollywood Scoring\nMusic Preparation by: Thanh Tran\nRehearsal Pianist: Dylan Gentile\n\nChoir Members:\nSuzanne Waters, leader\nKelci Hahn\nNayanna Holley\nMadeline Reynolds\nNatalie Gonzalez\nAyo Awosika\nNelson Beato\nJarrett Johnson\nDavid Loucks\n\n\u2013\nPlay VALORANT: https://riot.com/3idlntG \n\nFollow us:\nTwitter: https://riot.com/2HIv1s1  \nInstagram: https://riot.com/2S8uTnm   \nTikTok: https://riot.com/3FwNKSE \n\n#VALORANT #RIOTGAMES #EGO #QINGMADI #WHYWEFIGHT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1600988",
                "likeCount": "117956",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5059"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WgARW7O29qt9vGyGebHvzokg5tk",
            "id": "bVMulx9u644",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T22:00:40Z",
                "channelId": "UCh0ZdJTe0-rP9xlZGN69e9Q",
                "title": "Dia de muito trabalho na ilha e um delicioso jantar no fog\u00e3o a lenha",
                "description": "Siga os canais:\n\n\ud83d\ude0d Canal da Minha Esposa: \nhttps://youtu.be/T472D0QBTP0\n\nComece pequeno, sonhe grande\n\n#Pesca #Pescaria #Acampamento",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVMulx9u644/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVMulx9u644/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVMulx9u644/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVMulx9u644/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVMulx9u644/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rudson Pescador",
                "tags": [
                    "Pescaria",
                    "Acampamento",
                    "pescamos e fritamos",
                    "Montamos acampamento e pescamos",
                    "pescaria no par\u00e1",
                    "novo lugar para pescar",
                    "melhor pescaria",
                    "pescaria de tucunar\u00e9",
                    "pescaria de peixe de couro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Dia de muito trabalho na ilha e um delicioso jantar no fog\u00e3o a lenha",
                    "description": "Siga os canais:\n\n\ud83d\ude0d Canal da Minha Esposa: \nhttps://youtu.be/T472D0QBTP0\n\nComece pequeno, sonhe grande\n\n#Pesca #Pescaria #Acampamento"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85766",
                "likeCount": "9989",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qvFkfZwMYUnc-tzZKMTkJOuiQmo",
            "id": "YMKN8J3Yv2Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T14:00:50Z",
                "channelId": "UCx6SJ-EWSTZM0Vgxk5HTjWg",
                "title": "Virei STITCH pra AJUDAR meu AMIGO!",
                "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nCHUNK COM DUNGEON  \n#naru #minecraft #minecraftchallenge \n\nPERSONAGENS:\n@Athosgamer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMKN8J3Yv2Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMKN8J3Yv2Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMKN8J3Yv2Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMKN8J3Yv2Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMKN8J3Yv2Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naru",
                "tags": [
                    "naru",
                    "naruuuuu",
                    "NaruPlayBR",
                    "naruplay",
                    "n4ru",
                    "Minecraft",
                    "naru Minecraft",
                    "Naru minecraft",
                    "Naru minecraft 1.18",
                    "minecraft 1.18",
                    "vilagers",
                    "villagers",
                    "alde\u00e3o",
                    "os",
                    "Virei STITCH pra AJUDAR meu AMIGO!",
                    "Virei",
                    "STITCH",
                    "pra",
                    "AJUDAR",
                    "meu",
                    "AMIGO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Virei STITCH pra AJUDAR meu AMIGO!",
                    "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nCHUNK COM DUNGEON  \n#naru #minecraft #minecraftchallenge \n\nPERSONAGENS:\n@Athosgamer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "222398",
                "likeCount": "4463",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "231"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "deYmbwCcD4Sh23xJ74hMeKqak9w",
            "id": "62QUiAAvBVc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Infelizmente Um Deles \u00e9 o Palha\u00e7o...",
                "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: taspio@alcanceplus.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/62QUiAAvBVc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/62QUiAAvBVc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/62QUiAAvBVc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/62QUiAAvBVc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/62QUiAAvBVc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Infelizmente Um Deles \u00e9 o Palha\u00e7o...",
                    "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: taspio@alcanceplus.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1598593",
                "likeCount": "62480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12878"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ubGwpcbc71l_lXi3H71ZB8H5NKo",
            "id": "OlPUpAvQOYk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T00:05:42Z",
                "channelId": "UCHeN_p2zTo81Og5rLpUwmlg",
                "title": "VOU COMPRAR A ARENA E N\u00c3O VAI TER SAF - PROPOSTA FORTE DE MARCELO MARQUES NO GR\u00caMIO | Cortes do Duda",
                "description": "Link para o Assado completo com Marcelo Marques: https://youtube.com/live/DsMlL-UEpw8?feature=share\n\n#dudagarbi #umassadopara #marcelomarques #gremio #futebol #eleicaogremio\n\n// Me siga nas redes sociais // \nInstagram - https://Instagram.com/dudagarbi \nTwitter - https://twitter.com/dudagarbi \nFacebook - http://facebook.com/garbiduda \n\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio & v\u00eddeo, edi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o: https://www.instagram.com/studioprohub/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlPUpAvQOYk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlPUpAvQOYk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlPUpAvQOYk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlPUpAvQOYk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlPUpAvQOYk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Duda Garbi",
                "tags": [
                    "Duda Garbi",
                    "Um Assado Para",
                    "Um Assado Para Marcelo Marques",
                    "Marcelo Marques",
                    "Podcast",
                    "Entrevista",
                    "Gr\u00eamio",
                    "Elei\u00e7\u00e3o do Gr\u00eamio",
                    "Marcelo Marques Gr\u00eamio",
                    "Candidatura Presidente Gr\u00eamio",
                    "Marquespan Gr\u00eamio",
                    "Marcelo Candidato Presid\u00eancia Gr\u00eamio",
                    "Marquespan Patroc\u00ednio",
                    "Marquespan Elei\u00e7\u00e3o",
                    "Marcelo Marquespan Duda Garbi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOU COMPRAR A ARENA E N\u00c3O VAI TER SAF - PROPOSTA FORTE DE MARCELO MARQUES NO GR\u00caMIO | Cortes do Duda",
                    "description": "Link para o Assado completo com Marcelo Marques: https://youtube.com/live/DsMlL-UEpw8?feature=share\n\n#dudagarbi #umassadopara #marcelomarques #gremio #futebol #eleicaogremio\n\n// Me siga nas redes sociais // \nInstagram - https://Instagram.com/dudagarbi \nTwitter - https://twitter.com/dudagarbi \nFacebook - http://facebook.com/garbiduda \n\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio & v\u00eddeo, edi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o: https://www.instagram.com/studioprohub/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84204",
                "likeCount": "4444",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "549"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fyKogQt6tGk6PCLVxsY7peWdnPM",
            "id": "qcuQao7hAns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T21:30:06Z",
                "channelId": "UC3Ooj_iDWELBumIEDejyNHQ",
                "title": "UM PAPO SOBRE MEU AMIGO PIRULLA",
                "description": "Esse corte \u00e9 parte das lives que rolam ter\u00e7as e quintas, \u00e0s 13h\n\nSaiba como ajudar em https://www.pirulla.com.br\n\nMaratona Pirulla falando de dinossauro\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdlKx3uNkxdGb_bH_3YdoPzlC6vVARHpr&si=kHzmvsQntwiD2n8w\n\nLIVE COMPLETA\nhttps://youtube.com/live/d7R0Jp-XN1Q?feature=share\n\n\ud83d\udd34BLABLALOJINHA NO AR! Compra ai po!!\nhttps://abre.ai/blablalojinha\n\n\ud83d\udfe2Biologia em Meia Hora no Youtube!\nhttps://www.youtube.com/@BiologiaemMeiaHora\n\n\ud83d\udfe3Gostou? Considere apoiar a divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica!  \nwww.catarse.me/BLABLAJUDE\nou faz um PIX: blablalogiaoficial@gmail.com\n\n\ud83d\udfe0Seja membro do canal\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3Ooj_iDWELBumIEDejyNHQ/join\n\n\n\nApresenta\u00e7\u00e3o: Em\u00edlio Garcia https://www.instagram.com/emilioblablalogia/\nProdu\u00e7\u00e3o: Em\u00edlio Garcia e Kamila Massuda https://www.instagram.com/milamassuda/\nEdi\u00e7\u00e3o e Thumb: Matheus Heredia  https://www.instagram.com/matheus_heredia\n\nAcompanhe o Blablalogia nas redes: \nhttps://linktr.ee/blablalogia\n\nLINKS E REFER\u00caNCIAS\n\n********************************************************************\nEste canal faz parte do Science Vlogs Brasil, um selo de qualidade colaborativo que re\u00fane os divulgadores de ci\u00eancia mais confi\u00e1veis do Youtube Brasil. Conhe\u00e7a todos os canais #SVBR: youtube.com/c/sciencevlogsbrasil\n\nN\u00e3o h\u00e1 inten\u00e7\u00e3o de infringir direitos autorais\nTodas as imagens utilizadas nesse v\u00eddeo s\u00e3o cria\u00e7\u00f5es originais ou de propriedade dos autores e foram utilizadas sob a conformidade da lei de Direitos Autorais, Cap\u00edtulo IV, Artigo 46 onde materiais protegidos podem ser utilizados parcialmente com finalidade de not\u00edcia ou de artigo informativo, cr\u00edtica e par\u00f3dia. A utiliza\u00e7\u00e3o das imagens tamb\u00e9m est\u00e3o sob conformidade de Uso Justo (Fair Use).\n\nAll rights belong to their respective owners. All visual material was originally created or obtained from official advertisement of each specific subject. This material is in conformation with Fair Use: Criticism and comment, News reporting, Research and scholarship, Educational uses, Parody; as described at Copyright Act of 1976, 17 U.S.C. \u00a7 107",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcuQao7hAns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcuQao7hAns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcuQao7hAns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcuQao7hAns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcuQao7hAns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BlaBlaLogia",
                "tags": [
                    "Bl\u00e1Bl\u00e1Logia",
                    "BlaBlaLogia",
                    "OS3ELEMENTOS",
                    "emilio garcia",
                    "milla massuda",
                    "carlos ruas",
                    "pirula",
                    "pirulla",
                    "curso de biologia",
                    "curso de ecologia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "UM PAPO SOBRE MEU AMIGO PIRULLA",
                    "description": "Esse corte \u00e9 parte das lives que rolam ter\u00e7as e quintas, \u00e0s 13h\n\nSaiba como ajudar em https://www.pirulla.com.br\n\nMaratona Pirulla falando de dinossauro\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdlKx3uNkxdGb_bH_3YdoPzlC6vVARHpr&si=kHzmvsQntwiD2n8w\n\nLIVE COMPLETA\nhttps://youtube.com/live/d7R0Jp-XN1Q?feature=share\n\n\ud83d\udd34BLABLALOJINHA NO AR! Compra ai po!!\nhttps://abre.ai/blablalojinha\n\n\ud83d\udfe2Biologia em Meia Hora no Youtube!\nhttps://www.youtube.com/@BiologiaemMeiaHora\n\n\ud83d\udfe3Gostou? Considere apoiar a divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica!  \nwww.catarse.me/BLABLAJUDE\nou faz um PIX: blablalogiaoficial@gmail.com\n\n\ud83d\udfe0Seja membro do canal\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3Ooj_iDWELBumIEDejyNHQ/join\n\n\n\nApresenta\u00e7\u00e3o: Em\u00edlio Garcia https://www.instagram.com/emilioblablalogia/\nProdu\u00e7\u00e3o: Em\u00edlio Garcia e Kamila Massuda https://www.instagram.com/milamassuda/\nEdi\u00e7\u00e3o e Thumb: Matheus Heredia  https://www.instagram.com/matheus_heredia\n\nAcompanhe o Blablalogia nas redes: \nhttps://linktr.ee/blablalogia\n\nLINKS E REFER\u00caNCIAS\n\n********************************************************************\nEste canal faz parte do Science Vlogs Brasil, um selo de qualidade colaborativo que re\u00fane os divulgadores de ci\u00eancia mais confi\u00e1veis do Youtube Brasil. Conhe\u00e7a todos os canais #SVBR: youtube.com/c/sciencevlogsbrasil\n\nN\u00e3o h\u00e1 inten\u00e7\u00e3o de infringir direitos autorais\nTodas as imagens utilizadas nesse v\u00eddeo s\u00e3o cria\u00e7\u00f5es originais ou de propriedade dos autores e foram utilizadas sob a conformidade da lei de Direitos Autorais, Cap\u00edtulo IV, Artigo 46 onde materiais protegidos podem ser utilizados parcialmente com finalidade de not\u00edcia ou de artigo informativo, cr\u00edtica e par\u00f3dia. A utiliza\u00e7\u00e3o das imagens tamb\u00e9m est\u00e3o sob conformidade de Uso Justo (Fair Use).\n\nAll rights belong to their respective owners. All visual material was originally created or obtained from official advertisement of each specific subject. This material is in conformation with Fair Use: Criticism and comment, News reporting, Research and scholarship, Educational uses, Parody; as described at Copyright Act of 1976, 17 U.S.C. \u00a7 107"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "222171",
                "likeCount": "33341",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1633"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6WZB8MMFmrpv2QEzxKa902DGw8s",
            "id": "0U08WYm1eDI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T13:41:38Z",
                "channelId": "UCdQuDaRww5NkKpQQ1BJBWww",
                "title": "Coletiva de imprensa da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira 03-06-25",
                "description": "Visite o site oficial da Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol em http://www.cbf.com.br #CBFTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0U08WYm1eDI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0U08WYm1eDI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0U08WYm1eDI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0U08WYm1eDI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0U08WYm1eDI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol",
                "tags": [
                    "Futebol",
                    "Brasil",
                    "Futebol Brasileiro"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Coletiva de imprensa da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira 03-06-25",
                    "description": "Visite o site oficial da Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol em http://www.cbf.com.br #CBFTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78426",
                "likeCount": "4283",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DXZTyyMrc158tzQARyR-0I_u6Rw",
            "id": "rVQTTbbzGVQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T01:07:29Z",
                "channelId": "UCy8r4aYx01TixBwD63Wu1pg",
                "title": "DYLAN FALANDO PORTUGU\u00caS NO V\u00cdDEO TODO! \ud83c\udf89",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVQTTbbzGVQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVQTTbbzGVQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVQTTbbzGVQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVQTTbbzGVQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVQTTbbzGVQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jekriza",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DYLAN FALANDO PORTUGU\u00caS NO V\u00cdDEO TODO! \ud83c\udf89",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46006",
                "likeCount": "9700",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "807"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XVyKNVwsFdRcMP8zieOjlYlTcHo",
            "id": "r-Q0mnYFvDE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T11:34:12Z",
                "channelId": "UCIpylxq_JDl2YpvTpN11p9Q",
                "title": "FIM DA NOVELA! NOVO CAMISA 10 RESPONDE AO FLAMENGO! JORGINHO ESPERADO NO MENG\u00c3O! PLATA CORTADO! E+",
                "description": "\ud83d\udcf0 \u00daltimas Not\u00edcias do Flamengo \u2013 Atualiza\u00e7\u00e3o Completa\n\ud83d\udd34 Jorginho \u00e9 aguardado no Rio ap\u00f3s Lua de Mel\nO meia Jorginho, que recentemente oficializou seu casamento, \u00e9 aguardado nos pr\u00f3ximos dias no Rio de Janeiro para se reapresentar ao Flamengo. Luiz Ara\u00fajo publicou uma foto de quando atuava no Lille e estava enfrentando Jorginho que estava no Chelsea, o que gerou grande expectativa na torcida rubro-negra.\n\n\u26ab \u00c1lvaro Montoro escolhe o Botafogo\nO meia \u00c1lvaro Montoro, que estava sendo observado pelo Flamengo, respondeu negativamente \u00e0 sondagem. O jogador decidiu fechar com o Botafogo, frustrando os planos do Rubro-Negro. O V\u00e9lez, clube argentino que detinha os direitos do atleta, acertou a negocia\u00e7\u00e3o com a equipe alvinegra, e Montoro j\u00e1 estaria no Rio de Janeiro para assinar contrato.\n\n\ud83d\udd34 Gonzalo Plata preocupa, mas segue com a Sele\u00e7\u00e3o\nO atacante Gonzalo Plata est\u00e1 com a Sele\u00e7\u00e3o Equatoriana, mas n\u00e3o participou do \u00faltimo treino por conta de um edema no joelho. Apesar da les\u00e3o, Plata n\u00e3o foi desconvocado, e a expectativa \u00e9 que ele se recupere nos pr\u00f3ximos dias. A situa\u00e7\u00e3o \u00e9 monitorada de perto, tanto pela sele\u00e7\u00e3o quanto pelo Meng\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r-Q0mnYFvDE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r-Q0mnYFvDE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r-Q0mnYFvDE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r-Q0mnYFvDE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r-Q0mnYFvDE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FLAZOEIRO",
                "tags": [
                    "Flamengo",
                    "Fla",
                    "Mengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Noticias do Flamengo",
                    "GE",
                    "Ultimas Noticias do Flamengo",
                    "Jos\u00e9 Boto",
                    "Filipe Luis",
                    "Filipe Luis Flamengo",
                    "Futebol",
                    "Contrata\u00e7\u00e3o do Flamengo",
                    "Flamengo contrata para Super Mundial",
                    "Thiago Almada",
                    "\u00c1lvaro Montoro no Flamengo",
                    "\u00c1lvaro Montoro Flamengo",
                    "Flamengo negocia com Alvaro Montoro",
                    "\u00c1lvaro Montoro Botafogo",
                    "\u00c1lvaro Montoro",
                    "Martelo batido no Flamengo",
                    "Refor\u00e7o chegou ao Rio de Janeiro",
                    "Jorginho",
                    "Jorginho chega ao Rio de Janeiro",
                    "Jorginho no Flamengo",
                    "Plata",
                    "CRF"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIM DA NOVELA! NOVO CAMISA 10 RESPONDE AO FLAMENGO! JORGINHO ESPERADO NO MENG\u00c3O! PLATA CORTADO! E+",
                    "description": "\ud83d\udcf0 \u00daltimas Not\u00edcias do Flamengo \u2013 Atualiza\u00e7\u00e3o Completa\n\ud83d\udd34 Jorginho \u00e9 aguardado no Rio ap\u00f3s Lua de Mel\nO meia Jorginho, que recentemente oficializou seu casamento, \u00e9 aguardado nos pr\u00f3ximos dias no Rio de Janeiro para se reapresentar ao Flamengo. Luiz Ara\u00fajo publicou uma foto de quando atuava no Lille e estava enfrentando Jorginho que estava no Chelsea, o que gerou grande expectativa na torcida rubro-negra.\n\n\u26ab \u00c1lvaro Montoro escolhe o Botafogo\nO meia \u00c1lvaro Montoro, que estava sendo observado pelo Flamengo, respondeu negativamente \u00e0 sondagem. O jogador decidiu fechar com o Botafogo, frustrando os planos do Rubro-Negro. O V\u00e9lez, clube argentino que detinha os direitos do atleta, acertou a negocia\u00e7\u00e3o com a equipe alvinegra, e Montoro j\u00e1 estaria no Rio de Janeiro para assinar contrato.\n\n\ud83d\udd34 Gonzalo Plata preocupa, mas segue com a Sele\u00e7\u00e3o\nO atacante Gonzalo Plata est\u00e1 com a Sele\u00e7\u00e3o Equatoriana, mas n\u00e3o participou do \u00faltimo treino por conta de um edema no joelho. Apesar da les\u00e3o, Plata n\u00e3o foi desconvocado, e a expectativa \u00e9 que ele se recupere nos pr\u00f3ximos dias. A situa\u00e7\u00e3o \u00e9 monitorada de perto, tanto pela sele\u00e7\u00e3o quanto pelo Meng\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272413",
                "likeCount": "34014",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uq4pMn5x6gkE5wLDuNWo6hsCELM",
            "id": "rtGj83urSyE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T15:01:31Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "QUEM FIZER A PIOR ESCULTURA DE MASSINHA, COME !!! *Mini Rosa",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rtGj83urSyE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rtGj83urSyE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rtGj83urSyE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rtGj83urSyE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEM FIZER A PIOR ESCULTURA DE MASSINHA, COME !!! *Mini Rosa",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2035432",
                "likeCount": "32921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CsexXH-QwwOswSFTOZIDmtRSs8I",
            "id": "GDNdg44TsaI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T23:28:59Z",
                "channelId": "UCqifkpdmE1z3VhfQoJzwpJQ",
                "title": "\ud83d\udc99\ud83e\udd8a BASTIDORES | Com show da Na\u00e7\u00e3o, Cruzeiro venceu mais uma no Brasileiro! Vem ver como foi!",
                "description": "TV Cruzeiro! A Na\u00e7\u00e3o Azul se encontra aqui.\n\n\u2605 Imagens e edi\u00e7\u00e3o: Matheus de Morais ( TV CRUZEIRO )\n\n\u2605  SEJA S\u00d3CIO 5 ESTRELAS E APOIE O CRUZEIRO NESTA NOVA FASE:\nhttp://www.socio5estrelas.com.br\u200b\u200b\n\n================================\n\nSIGA O CRUZEIRO NAS REDES SOCIAIS: \n\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/Cruzeiro\n\u2022 Facebook: https://pt-br.facebook.com/cruzeirooficial/\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/cruzeiro/\n\u2022 Youtube: https://www.youtube.com/@cruzeiro\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@cruzeiro\n\u2022 Linkedin: https://br.linkedin.com/company/cruzeiro-esporte-clube\n\n#betfair",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDNdg44TsaI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDNdg44TsaI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDNdg44TsaI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDNdg44TsaI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDNdg44TsaI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV CRUZEIRO | Cruzeiro Esporte Clube",
                "tags": [
                    "Cruzeiro",
                    "Futebol",
                    "Cabuloso",
                    "TV Cruzeiro",
                    "Cruzeiro Esporte Clube",
                    "celeste",
                    "cruzeiro oficial",
                    "cruzeirooficial",
                    "cruzeiro tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc99\ud83e\udd8a BASTIDORES | Com show da Na\u00e7\u00e3o, Cruzeiro venceu mais uma no Brasileiro! Vem ver como foi!",
                    "description": "TV Cruzeiro! A Na\u00e7\u00e3o Azul se encontra aqui.\n\n\u2605 Imagens e edi\u00e7\u00e3o: Matheus de Morais ( TV CRUZEIRO )\n\n\u2605  SEJA S\u00d3CIO 5 ESTRELAS E APOIE O CRUZEIRO NESTA NOVA FASE:\nhttp://www.socio5estrelas.com.br\u200b\u200b\n\n================================\n\nSIGA O CRUZEIRO NAS REDES SOCIAIS: \n\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/Cruzeiro\n\u2022 Facebook: https://pt-br.facebook.com/cruzeirooficial/\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/cruzeiro/\n\u2022 Youtube: https://www.youtube.com/@cruzeiro\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@cruzeiro\n\u2022 Linkedin: https://br.linkedin.com/company/cruzeiro-esporte-clube\n\n#betfair"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136544",
                "likeCount": "21121",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "953"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dxQoKVR04f-rTNcZ1dSxSVHZZxw",
            "id": "zYLXfm0xOZc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T21:43:45Z",
                "channelId": "UCP78dbFMqqu6PeBbFl5U4_Q",
                "title": "QUAL CAMINH\u00c3O EU COMPREI DO COMELLI?",
                "description": "\u2618\ufe0f PURO SANGUE + SIDER\nAcesse o link e fa\u00e7a sua fezinha.\n\ud83d\udcb0 https://checkout.nenipremios.com.br/?pdv_code=h2453a\n\nRecebedor:\nPlay55 Tecnologias\nInstitui\u00e7\u00e3o: EF\u00ed S.A.\nou\nPLAY SERVICOS INTERMEDIACAO DE NEGOCIOS S.A\nInstitui\u00e7\u00e3o: EF S.A INSTITUI O DE PAGAMENTO\n\n\u25ac\u25ac\u25ac Comber Seminovos \u25ac\u25ac\u25ac\nInstagram: @comberseminovos\nSite: https://www.comelliseminovos.com.br\nBr 060 do lado posto Mahle - Rio Verde GO\n\ud83d\udcde 64 99233 7677\n\n\u25ac\u25ac\u25ac R\u1d07\u1d05\u1d07s S\u1d0f\u1d04\u026a\u1d00\u026as \u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83c\udf0f \ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddf2:  http://www.canaldoneni.com.br\n\ud83c\udf0f \ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/CanaldoNeNiOficial\n\ud83c\udf0f \ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/claudemirgigliotti_neni\n\ud83d\udee1\ufe0f \ud835\udc39\ud835\udc4e\u00e7\ud835\udc4e \ud835\udc5d\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc61\ud835\udc52 \ud835\udc51\ud835\udc5c \ud835\udc54\ud835\udc5f\ud835\udc62\ud835\udc5d\ud835\udc5c \ud835\udc51\ud835\udc5c \ud835\udc47\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc54\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc5a:\nhttps://t.me/Canal_do_Neni\n\ud83d\udee1\ufe0f CANAL DO NENI NO WHATSAPP: \nhttps://bit.ly/4ccEwby\n\n\u25ac\u25ac\u25ac C\u1d0f\u0274\u1d1b\u1d00\u1d1b\u1d0f \u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udce7 contato@canaldoneni.com.br\n\ud83d\udce7 comercial@canaldoneni.com.br\n\n\n#canaldoneni #claudemirgigliotti #neni",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYLXfm0xOZc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYLXfm0xOZc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYLXfm0xOZc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYLXfm0xOZc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYLXfm0xOZc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CLAUDEMIR GIGLIOTTI",
                "tags": [
                    "CAMINH\u00c3O",
                    "canal do neni",
                    "claudemir gigliotti",
                    "vida de caminhoneiro",
                    "serra doidas",
                    "canal do nene",
                    "neni",
                    "\u00faltimo v\u00eddeo do canal do neni",
                    "canal do neni hoje",
                    "NENI",
                    "IMPLEMENTO",
                    "NOVIDADE",
                    "sinop",
                    "GIGLIOTTI",
                    "TR",
                    "caminh\u00e3o",
                    "CARREGAMENTO",
                    "CAMINH\u00d5ES",
                    "VOLVO",
                    "fh",
                    "CARRETA",
                    "CONJUNTO",
                    "NOVIDADES",
                    "IVECO",
                    "SCANIA",
                    "bode",
                    "FH",
                    "BODE",
                    "DIRETO",
                    "DR.TRUCK",
                    "RETORNO",
                    "comelli",
                    "seminovo",
                    "seminovos",
                    "caminh\u00f5es",
                    "usado",
                    "comprei"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "QUAL CAMINH\u00c3O EU COMPREI DO COMELLI?",
                    "description": "\u2618\ufe0f PURO SANGUE + SIDER\nAcesse o link e fa\u00e7a sua fezinha.\n\ud83d\udcb0 https://checkout.nenipremios.com.br/?pdv_code=h2453a\n\nRecebedor:\nPlay55 Tecnologias\nInstitui\u00e7\u00e3o: EF\u00ed S.A.\nou\nPLAY SERVICOS INTERMEDIACAO DE NEGOCIOS S.A\nInstitui\u00e7\u00e3o: EF S.A INSTITUI O DE PAGAMENTO\n\n\u25ac\u25ac\u25ac Comber Seminovos \u25ac\u25ac\u25ac\nInstagram: @comberseminovos\nSite: https://www.comelliseminovos.com.br\nBr 060 do lado posto Mahle - Rio Verde GO\n\ud83d\udcde 64 99233 7677\n\n\u25ac\u25ac\u25ac R\u1d07\u1d05\u1d07s S\u1d0f\u1d04\u026a\u1d00\u026as \u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83c\udf0f \ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddf2:  http://www.canaldoneni.com.br\n\ud83c\udf0f \ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/CanaldoNeNiOficial\n\ud83c\udf0f \ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/claudemirgigliotti_neni\n\ud83d\udee1\ufe0f \ud835\udc39\ud835\udc4e\u00e7\ud835\udc4e \ud835\udc5d\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc61\ud835\udc52 \ud835\udc51\ud835\udc5c \ud835\udc54\ud835\udc5f\ud835\udc62\ud835\udc5d\ud835\udc5c \ud835\udc51\ud835\udc5c \ud835\udc47\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc54\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc5a:\nhttps://t.me/Canal_do_Neni\n\ud83d\udee1\ufe0f CANAL DO NENI NO WHATSAPP: \nhttps://bit.ly/4ccEwby\n\n\u25ac\u25ac\u25ac C\u1d0f\u0274\u1d1b\u1d00\u1d1b\u1d0f \u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udce7 contato@canaldoneni.com.br\n\ud83d\udce7 comercial@canaldoneni.com.br\n\n\n#canaldoneni #claudemirgigliotti #neni"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103841",
                "likeCount": "16758",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nb_K76XwRSy3ko8ieoiq6SY1xgA",
            "id": "fUhS56AF0A8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:03:23Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "1\u00ba T\u00cdTULO! PSG APLICA A MAIOR GOLEADA DA HIST\u00d3RIA DE UMA FINAL DE CHAMPIONS | PSG 5X0 INTER DE MIL\u00c3O",
                "description": "Com gol de Hakimi, dois de Dou\u00e9, Kvaratskhelia e Mayulu, o PSG aplicou a maior goleada de um final de Champions\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: ANP via Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUhS56AF0A8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUhS56AF0A8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUhS56AF0A8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUhS56AF0A8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUhS56AF0A8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "melhores momentos",
                    "melhores momentos inter",
                    "melhores momentos psg",
                    "psg",
                    "inter de milao",
                    "psg inter",
                    "jogo psg",
                    "jogo inter",
                    "final champions",
                    "inter final champions",
                    "psg final champions",
                    "gol psg",
                    "gol doue",
                    "gol kvara",
                    "champions league"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1\u00ba T\u00cdTULO! PSG APLICA A MAIOR GOLEADA DA HIST\u00d3RIA DE UMA FINAL DE CHAMPIONS | PSG 5X0 INTER DE MIL\u00c3O",
                    "description": "Com gol de Hakimi, dois de Dou\u00e9, Kvaratskhelia e Mayulu, o PSG aplicou a maior goleada de um final de Champions\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: ANP via Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4656157",
                "likeCount": "176359",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "veGQLMOzsHmKZQhX2wR0bPfEFN8",
            "id": "YHmtHxF8DE0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T13:30:34Z",
                "channelId": "UCDHdLPqilqtZt9Y8vuibkNQ",
                "title": "DESAFIEI MEU FILHO VALENDO O MINI CARRO DO ENALDINHO!",
                "description": "Se o meu filho conseguir cumprir todos os desafios de futebol ele vai ganhar o carro do Enaldinho\nEle s\u00f3 vai ter 3 chances em cada desafio. Tem que acertar pelo menos 1 vez.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \nINSTAGRAM HARISTON: https://www.instagram.com/hariston_hobby/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nContato COMERCIAL : hariston.guilherme@gmail.com\n\n\ud83c\udf1f Alguma d\u00favida ? Entre em contato !!\n\nD\u00ea sugest\u00f5es de novos v\u00eddeos galera ! \n\n( INSCREVAM-SE & COMPARTILHE )\n#hariston  #futebol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YHmtHxF8DE0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YHmtHxF8DE0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YHmtHxF8DE0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YHmtHxF8DE0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YHmtHxF8DE0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hariston",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "DESAFIEI MEU FILHO VALENDO O MINI CARRO DO ENALDINHO!",
                    "description": "Se o meu filho conseguir cumprir todos os desafios de futebol ele vai ganhar o carro do Enaldinho\nEle s\u00f3 vai ter 3 chances em cada desafio. Tem que acertar pelo menos 1 vez.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \nINSTAGRAM HARISTON: https://www.instagram.com/hariston_hobby/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nContato COMERCIAL : hariston.guilherme@gmail.com\n\n\ud83c\udf1f Alguma d\u00favida ? Entre em contato !!\n\nD\u00ea sugest\u00f5es de novos v\u00eddeos galera ! \n\n( INSCREVAM-SE & COMPARTILHE )\n#hariston  #futebol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71623",
                "likeCount": "1443",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "92"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D3UYUXFsvMqkiVlwzE_L62mV_Mc",
            "id": "P9uBk-O9R94",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T14:25:43Z",
                "channelId": "UCGFNp4Pialo9wjT9Bo8wECA",
                "title": "\u266b 5x0 - PSG \u00c9 CAMPE\u00c3O DA CHAMPIONS LEAGUE! | Par\u00f3dia The Emptiness Machine - Linkin Park",
                "description": "Uma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"The Emptiness Machine\" de Linkin Park. Acabou a piada, o PSG HUMILHOU a Inter de Mil\u00e3o por 5x0 na final e \u00e9 o mais novo campe\u00e3o da Champions League! Com um time sem Neymar, Messi e Mbapp\u00e9, o Paris Saint-Germain ergueu sua primeira Champions com  Dembele, Dou\u00e9, Barcola e Kvara como protagonistas. Parab\u00e9ns, PSG!!\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\nMiniatura:\n- Foto Marquinhos: Marco Canoniero / Alamy Stock Photo\n- Foto Luis Enrique: Marco Canoniero / Alamy Stock Photo\n- Foto Dou\u00e9: Abaca Press / Alamy Stock Photo\nV\u00eddeo:\n-Foto Messi (0'23\"): Pedro Loureiro/Zimel Press/Gazetapress\n-Foto Mbapp\u00e9 (0'24\"): Abaca Press / Alamy Stock Photo\n-Foto Cavani (0'27\"): DPPI/FRAMEPHOTO/FramePhoto/Gazeta Press\n-Foto Neymar (0'28\"): Wenn/FramePhoto/Gazeta Press\n-Foto Kvaratskhelia (1'29\"): LE PICTORIUM / Alamy Stock Photo\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nTantos chamaram de imposs\u00edvel\n\"\u00c9 a sina dos vermelho e azul\"\nN\u00e3o adiantava tantos billions\nA queda era comum pro luxo e pro glamour\n\nNem Messi, nem Mbapp\u00e9\nZlatan, Cavani ou Ney\nO trof\u00e9u sorriu foi pra outra estrela\n\nQue brilha com for\u00e7a e viu o pai vencer\nLuis, a tua estrela vibra junto de voc\u00ea\nA multid\u00e3o t\u00e1 rouca l\u00e1 na Champs-\u00c9lys\u00e9es\nPorque o novo dono da Europa \u00e9 o PSG\nO rei \u00e9 o PSG\n\nFinalmente! O dia chegou, Paris!\nPSG campe\u00e3o da Liga dos Campe\u00f5es da Europa!\n\nA Inter nem viu a cor da bola\nLembrou o Brasil no 7x1\nPro Donnaruma foi uma folga\nParis desceu o bambu, sem fama no menu\n\nMeteram gol at\u00e9 Dou\u00e9\nKvara gigante, beb\u00ea\nFoi cincum, peita os low profile (cincun?)\n\nVice de Mil\u00e3o, hein? Deu at\u00e9 d\u00f3 de ver\nO trof\u00e9u da Champions t\u00e1 na m\u00e3o do Demb\u00e9l\u00e9\nSheik t\u00e1 orgulhoso, chora, Mbapp\u00e9\nPorque o novo dono da Europa \u00e9 o PSG\n\nA Inter jogou um futebol sem sangue\nPodem chamar de futebol reborn\n\nParis passou igual uma avalanche\nFizeram um placar de tot\u00f3\n\nFrancesada louca faz Paris tremer\nBrilha a Torre Eiffel ao som de Allez, Allez, Allez!\nCarros pegam fogo na Champs-\u00c9lys\u00e9es\nPorque o novo dono da Europa \u00e9 o PSG\nO rei \u00e9 o PSG\n\n(A Champions foi pras m\u00e3os da tropa, enfim) O rei \u00e9 o PSG\n(Paris \u00e9 o novo rei da Europa) O rei \u00e9 o PSG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9uBk-O9R94/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9uBk-O9R94/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9uBk-O9R94/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9uBk-O9R94/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9uBk-O9R94/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FutPar\u00f3dias",
                "tags": [
                    "Futebol",
                    "FutParodias",
                    "Par\u00f3dia",
                    "futparodia",
                    "futeparodia",
                    "parodia",
                    "fut parodia",
                    "fut parodias",
                    "Par\u00f3dia com Jogadores",
                    "musica",
                    "musica de futebol",
                    "musica futparodias",
                    "musica esporte",
                    "paris saint germain",
                    "psg campe\u00e3o",
                    "champions league",
                    "ucl",
                    "psg campe\u00e3o da champions league",
                    "psg x inter",
                    "psg 5x0 inter",
                    "psg campeao melhores momentos",
                    "linkin park final champions",
                    "linkin park futparodias",
                    "parodia psg campeao",
                    "the emptiness machine linkin park",
                    "filha luis enrique",
                    "parodia final champions"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u266b 5x0 - PSG \u00c9 CAMPE\u00c3O DA CHAMPIONS LEAGUE! | Par\u00f3dia The Emptiness Machine - Linkin Park",
                    "description": "Uma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"The Emptiness Machine\" de Linkin Park. Acabou a piada, o PSG HUMILHOU a Inter de Mil\u00e3o por 5x0 na final e \u00e9 o mais novo campe\u00e3o da Champions League! Com um time sem Neymar, Messi e Mbapp\u00e9, o Paris Saint-Germain ergueu sua primeira Champions com  Dembele, Dou\u00e9, Barcola e Kvara como protagonistas. Parab\u00e9ns, PSG!!\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\nMiniatura:\n- Foto Marquinhos: Marco Canoniero / Alamy Stock Photo\n- Foto Luis Enrique: Marco Canoniero / Alamy Stock Photo\n- Foto Dou\u00e9: Abaca Press / Alamy Stock Photo\nV\u00eddeo:\n-Foto Messi (0'23\"): Pedro Loureiro/Zimel Press/Gazetapress\n-Foto Mbapp\u00e9 (0'24\"): Abaca Press / Alamy Stock Photo\n-Foto Cavani (0'27\"): DPPI/FRAMEPHOTO/FramePhoto/Gazeta Press\n-Foto Neymar (0'28\"): Wenn/FramePhoto/Gazeta Press\n-Foto Kvaratskhelia (1'29\"): LE PICTORIUM / Alamy Stock Photo\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nTantos chamaram de imposs\u00edvel\n\"\u00c9 a sina dos vermelho e azul\"\nN\u00e3o adiantava tantos billions\nA queda era comum pro luxo e pro glamour\n\nNem Messi, nem Mbapp\u00e9\nZlatan, Cavani ou Ney\nO trof\u00e9u sorriu foi pra outra estrela\n\nQue brilha com for\u00e7a e viu o pai vencer\nLuis, a tua estrela vibra junto de voc\u00ea\nA multid\u00e3o t\u00e1 rouca l\u00e1 na Champs-\u00c9lys\u00e9es\nPorque o novo dono da Europa \u00e9 o PSG\nO rei \u00e9 o PSG\n\nFinalmente! O dia chegou, Paris!\nPSG campe\u00e3o da Liga dos Campe\u00f5es da Europa!\n\nA Inter nem viu a cor da bola\nLembrou o Brasil no 7x1\nPro Donnaruma foi uma folga\nParis desceu o bambu, sem fama no menu\n\nMeteram gol at\u00e9 Dou\u00e9\nKvara gigante, beb\u00ea\nFoi cincum, peita os low profile (cincun?)\n\nVice de Mil\u00e3o, hein? Deu at\u00e9 d\u00f3 de ver\nO trof\u00e9u da Champions t\u00e1 na m\u00e3o do Demb\u00e9l\u00e9\nSheik t\u00e1 orgulhoso, chora, Mbapp\u00e9\nPorque o novo dono da Europa \u00e9 o PSG\n\nA Inter jogou um futebol sem sangue\nPodem chamar de futebol reborn\n\nParis passou igual uma avalanche\nFizeram um placar de tot\u00f3\n\nFrancesada louca faz Paris tremer\nBrilha a Torre Eiffel ao som de Allez, Allez, Allez!\nCarros pegam fogo na Champs-\u00c9lys\u00e9es\nPorque o novo dono da Europa \u00e9 o PSG\nO rei \u00e9 o PSG\n\n(A Champions foi pras m\u00e3os da tropa, enfim) O rei \u00e9 o PSG\n(Paris \u00e9 o novo rei da Europa) O rei \u00e9 o PSG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "391528",
                "likeCount": "34209",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rBIj5tvT9FHQDkb4AwXLnMX8lKM",
            "id": "x4KryyVHS0Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T04:20:58Z",
                "channelId": "UCEPRQVF6hxGGM9gi1ELaWHg",
                "title": "Henrique & Juliano visitam Daniel no Viver Sertanejo! | TV Globo",
                "description": "A dupla Henrique & Juliano \u00e9 recebida por Daniel na fazenda em Brotas para mais uma manh\u00e3 de m\u00fasica sertaneja no Viver Sertanejo. Logo depois do Globo Rural!\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo #viversertanejo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x4KryyVHS0Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x4KryyVHS0Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x4KryyVHS0Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x4KryyVHS0Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x4KryyVHS0Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Globo",
                "tags": [
                    "Globo",
                    "Rede Globo",
                    "TV",
                    "TV Globo",
                    "Novela",
                    "vale a pena ver de novo",
                    "novelas da globo",
                    "cap\u00edtulo de hoje",
                    "chamada",
                    "assistir online",
                    "canal da globo",
                    "novelas",
                    "resumo",
                    "alma g\u00eamea",
                    "gl\u00f4",
                    "na tela da gl\u00f4",
                    "mania de voc\u00ea",
                    "cabocla",
                    "globo ao vivo",
                    "garota do momento",
                    "volta por cima"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Henrique & Juliano visitam Daniel no Viver Sertanejo! | TV Globo",
                    "description": "A dupla Henrique & Juliano \u00e9 recebida por Daniel na fazenda em Brotas para mais uma manh\u00e3 de m\u00fasica sertaneja no Viver Sertanejo. Logo depois do Globo Rural!\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo #viversertanejo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "498004",
                "likeCount": "1572",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xTjDq7lJ020bGPUMPGSZkYVyh1M",
            "id": "BUoiIKJJt-w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T03:35:46Z",
                "channelId": "UC1gaUzbtmN3avX_JGP9Udaw",
                "title": "React Flamengo 5x0 Fortaleza | Melhores momentos | Gols | Brasileir\u00e3o",
                "description": "React do jogo Flamengo 5x0 Fortaleza,  acompanhamos os melhores momentos do jogo Flamengo 5x0 Fortaleza v\u00e1lido pela Brasileir\u00e3o\n\nTRANSPLANTE CAPILAR\nCL\u00cdNICA WELLNESS\nhttps://chatdireto.com/4591457161\n\nNesse react de Flamengo 5x0 Fortaleza acompanhamos um bom jogo de futebol e a Vitoria do Del Valle com gols de Flamengo 5x0 Fortaleza \n\nCAMISAS RETR\u00d4 \u00c9 AQUI\nWWW.RETROFOOTBALL.COM.BR\n\n\nReact de Flamengo 5x0 Fortaleza que aconteceu no Equador no dia 01/06/2025\n\n#react #flamengo  #fortaleza  #reacciones #gols #melhoresmomentos #brasileir\u00e3o \n\nAqui tem futebol, gols, Lances melhores momentos\nAqui rivalidade e react s\u00e3o levados na amizade!\n\n\n\n\n-\nCONFERE NOSSO CANAL DE PODCAST\nhttps://www.youtube.com/channel/UCCQUSY1U1zAqKOPB8AfWYnQ\n\nSIGA NOSSO INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/canal_rivalidadefc/\n\nSIGA TB NOSSOS PATROCINADORES\n\n\n2P Solu\u00e7\u00f5es\nhttps://www.instagram.com/2psolucoes/\n\n-\nHinos Em vers\u00e3o Brega Funk Produzidos por:\nFel Perez https://www.youtube.com/channel/UCI3NMwjjUGd5Yr-889NGX0Q",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BUoiIKJJt-w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BUoiIKJJt-w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BUoiIKJJt-w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BUoiIKJJt-w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BUoiIKJJt-w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Rivalidade FC",
                "tags": [
                    "react Flamengo x Fortaleza",
                    "React Flamengo 5x0 Fortaleza",
                    "React Flamengo x Fortaleza",
                    "Flamengo x Fortaleza react",
                    "Flamengo 5x0 Fortaleza react",
                    "React Flamengo",
                    "Melhores momentos Flamengo 5x0 Fortaleza",
                    "Melhores momentos Flamengo",
                    "Gols Flamengo 5x0 Fortaleza",
                    "Gols Flamengo hoje"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "React Flamengo 5x0 Fortaleza | Melhores momentos | Gols | Brasileir\u00e3o",
                    "description": "React do jogo Flamengo 5x0 Fortaleza,  acompanhamos os melhores momentos do jogo Flamengo 5x0 Fortaleza v\u00e1lido pela Brasileir\u00e3o\n\nTRANSPLANTE CAPILAR\nCL\u00cdNICA WELLNESS\nhttps://chatdireto.com/4591457161\n\nNesse react de Flamengo 5x0 Fortaleza acompanhamos um bom jogo de futebol e a Vitoria do Del Valle com gols de Flamengo 5x0 Fortaleza \n\nCAMISAS RETR\u00d4 \u00c9 AQUI\nWWW.RETROFOOTBALL.COM.BR\n\n\nReact de Flamengo 5x0 Fortaleza que aconteceu no Equador no dia 01/06/2025\n\n#react #flamengo  #fortaleza  #reacciones #gols #melhoresmomentos #brasileir\u00e3o \n\nAqui tem futebol, gols, Lances melhores momentos\nAqui rivalidade e react s\u00e3o levados na amizade!\n\n\n\n\n-\nCONFERE NOSSO CANAL DE PODCAST\nhttps://www.youtube.com/channel/UCCQUSY1U1zAqKOPB8AfWYnQ\n\nSIGA NOSSO INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/canal_rivalidadefc/\n\nSIGA TB NOSSOS PATROCINADORES\n\n\n2P Solu\u00e7\u00f5es\nhttps://www.instagram.com/2psolucoes/\n\n-\nHinos Em vers\u00e3o Brega Funk Produzidos por:\nFel Perez https://www.youtube.com/channel/UCI3NMwjjUGd5Yr-889NGX0Q"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162379",
                "likeCount": "18282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "616"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nWk6QNPK5Y3U8oCAvGbVGdIG7MA",
            "id": "0FQuJ4QRZYY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T21:00:11Z",
                "channelId": "UC--FL6OwLFWGIZfLfazY4yA",
                "title": "A  MARIANA GR\u00c1VIDA TEVE O CASAMENTO INTERROMPIDO PELA LACRAIA \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31",
                "description": "A CERIM\u00d4NIA PAROU! Quando tudo parecia perfeito, a Lacraia apareceu e destruiu o casamento da Mariana Gr\u00e1vida com o Cria!  Confus\u00e3o, gritaria e um final que ningu\u00e9m esperava! \n#MarianaGr\u00e1vida #MarianaECria #Gravidez #CasamentoInterrompido #LacraiaInvadiu #TretaNoCasamento #lorrayneoliveira",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0FQuJ4QRZYY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0FQuJ4QRZYY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0FQuJ4QRZYY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0FQuJ4QRZYY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0FQuJ4QRZYY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lorrayne Oliveira",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A  MARIANA GR\u00c1VIDA TEVE O CASAMENTO INTERROMPIDO PELA LACRAIA \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31",
                    "description": "A CERIM\u00d4NIA PAROU! Quando tudo parecia perfeito, a Lacraia apareceu e destruiu o casamento da Mariana Gr\u00e1vida com o Cria!  Confus\u00e3o, gritaria e um final que ningu\u00e9m esperava! \n#MarianaGr\u00e1vida #MarianaECria #Gravidez #CasamentoInterrompido #LacraiaInvadiu #TretaNoCasamento #lorrayneoliveira"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "614964",
                "likeCount": "18673",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GpKOPtkXEyNUQPP_Kd6DAak_mRA",
            "id": "tmX6kmVkRCg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T13:00:06Z",
                "channelId": "UCr2xjaS7CIx1OY7hYwrXb8A",
                "title": "Tyla - Bliss (Official Music Video)",
                "description": "Tyla - Bliss (Official Music Video)\n\n\"Bliss\" available at: https://tyla.lnk.to/Bliss\n\nFollow Tyla:\nhttps://instagram.com/tyla\nhttps://www.tiktok.com/@tyla_\nhttps://twitter.com/Tyllaaaaaaa\n\n(C) 2025 FAX Records, under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment\n\n#Tyla #Bliss",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmX6kmVkRCg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmX6kmVkRCg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmX6kmVkRCg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmX6kmVkRCg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmX6kmVkRCg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TylaVEVO",
                "tags": [
                    "tyla",
                    "new artist",
                    "getting late",
                    "tyla to last",
                    "to last tyla",
                    "to last",
                    "last",
                    "kooldrink",
                    "epic",
                    "epic records",
                    "new music",
                    "fax records",
                    "electronic",
                    "electronic music",
                    "dance music",
                    "dj lag",
                    "overdue",
                    "tyla been thinking",
                    "been thinking tyla",
                    "been thinking",
                    "ayra starr",
                    "ayra starr tyla",
                    "tyla ayra starr girl next door",
                    "girl next door",
                    "tyla girl next door",
                    "ayra starr girl next door",
                    "girl next door tyla ayra starr",
                    "water",
                    "tyla water",
                    "water tyla",
                    "tyla bliss",
                    "Bliss"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tyla - Bliss (Official Music Video)",
                    "description": "Tyla - Bliss (Official Music Video)\n\n\"Bliss\" available at: https://tyla.lnk.to/Bliss\n\nFollow Tyla:\nhttps://instagram.com/tyla\nhttps://www.tiktok.com/@tyla_\nhttps://twitter.com/Tyllaaaaaaa\n\n(C) 2025 FAX Records, under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment\n\n#Tyla #Bliss"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1374520",
                "likeCount": "86394",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4689"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3FLhVApObfCJZVAfc2EhO16JS74",
            "id": "YLIxDkY4epQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T00:45:06Z",
                "channelId": "UCwhVCdYsd-A32RECPqJUoPg",
                "title": "O Telefone Preto 2 | Trailer 1 Oficial Dublado (Universal Pictures) - HD",
                "description": "16 de outubro nos cinemas \nSiga-nos no Facebook: www.facebook.com/UniversalPicturesBR\nEncontre-nos no Instagram: www.instagram.com/universalpicsbr\nSiga nos no Tiktok: www.tiktok.com/@universalpicsbr\nSiga-nos no X: www.x.com/UniversalPicsBr\nhttp://www.otelefonepretofilme.com.br\n#OTelefonePreto2\n\nDire\u00e7\u00e3o: Scott Derrickson\nRoteiro: Scott Derrickson & C. Robert Cargill,\nbaseado em personagens criados por Joe Hill\nProdu\u00e7\u00e3o: Jason Blum, Scott Derrickson, C. Robert Cargill\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Joe Hill, Adam Hendricks, Ryan Turek\nElenco: Ethan Hawke, Mason Thames, Madeleine McGraw, Demi\u00e1n Bichir, Miguel Mora, Jeremy Davies, Arianna Rivas\n\nH\u00e1 quatro anos, Finn, ent\u00e3o com 13 anos, matou seu sequestrador e escapou, tornando-se o \u00fanico sobrevivente de O Pegador. Mas o verdadeiro mal transcende a morte\u2026 e o telefone voltou a tocar.\n\nIndicado quatro vezes ao Oscar\u00ae, Ethan Hawke retorna ao papel mais sinistro de sua carreira, com O Pegador buscando vingan\u00e7a contra Finn (Mason Thames) do al\u00e9m \u2014 agora amea\u00e7ando Gwen (Madeleine McGraw), a irm\u00e3 mais nova de Finn.\n\nEnquanto Finn, agora com 17 anos, tenta lidar com a vida ap\u00f3s o cativeiro, Gwen, de 15 anos e determinada, come\u00e7a a receber liga\u00e7\u00f5es em seus sonhos atrav\u00e9s do telefone preto \u2014 e a ter vis\u00f5es perturbadoras de tr\u00eas garotos sendo perseguidos em um acampamento de inverno chamado Alpine Lake.\n\nDecidida a resolver o mist\u00e9rio e acabar com o tormento que aflige a ela e seu irm\u00e3o, Gwen convence Finn a visitar o acampamento durante uma tempestade de inverno. L\u00e1, ela descobre uma liga\u00e7\u00e3o devastadora entre O Pegador e a pr\u00f3pria hist\u00f3ria de sua fam\u00edlia. Juntos, Gwen e Finn ter\u00e3o que enfrentar um assassino que se tornou ainda mais poderoso ap\u00f3s a morte \u2014 e mais ligado a eles do que jamais poderiam imaginar.\n\nDo vision\u00e1rio diretor e roteirista Scott Derrickson, que retorna para a continua\u00e7\u00e3o, Black Phone 2 \u00e9 novamente escrito por Derrickson & C. Robert Cargill, baseado em personagens criados por Joe Hill. A produ\u00e7\u00e3o \u00e9 de Jason Blum, Derrickson e Cargill, com produ\u00e7\u00e3o executiva de Joe Hill, Adam Hendricks e Ryan Turek.\n\nO elenco inclui o indicado ao Oscar\u00ae Demi\u00e1n Bichir (A Freira, Uma Vida Melhor) como o supervisor do acampamento, Arianna Rivas (A Working Man) como sua sobrinha, Miguel Mora (O Telefone Preto) como o irm\u00e3o de uma das v\u00edtimas de O Pegador, e Jeremy Davies, que retorna como Terrence, o pai de Finn e Gwen. Novos nomes no elenco incluem Maev Beaty (Beau Tem Medo) e Graham Abbey (Sob a Bandeira do C\u00e9u).\n\nLan\u00e7ado em 2022, o fen\u00f4meno do terror O Telefone Preto, da Universal Pictures e Blumhouse, foi aclamado pela cr\u00edtica e arrecadou mais de 160 milh\u00f5es de d\u00f3lares mundialmente.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLIxDkY4epQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLIxDkY4epQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLIxDkY4epQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLIxDkY4epQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLIxDkY4epQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "Trailer",
                    "O Telefone Preto 2",
                    "terror",
                    "Scott Derrickson",
                    "Jason Blum",
                    "Blumhouse",
                    "Ethan Hawke",
                    "Mason Thames",
                    "Madeleine McGraw",
                    "Demi\u00e1n Bichir",
                    "Miguel Mora",
                    "Jeremy Davies",
                    "Arianna Rivas"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O Telefone Preto 2 | Trailer 1 Oficial Dublado (Universal Pictures) - HD",
                    "description": "16 de outubro nos cinemas \nSiga-nos no Facebook: www.facebook.com/UniversalPicturesBR\nEncontre-nos no Instagram: www.instagram.com/universalpicsbr\nSiga nos no Tiktok: www.tiktok.com/@universalpicsbr\nSiga-nos no X: www.x.com/UniversalPicsBr\nhttp://www.otelefonepretofilme.com.br\n#OTelefonePreto2\n\nDire\u00e7\u00e3o: Scott Derrickson\nRoteiro: Scott Derrickson & C. Robert Cargill,\nbaseado em personagens criados por Joe Hill\nProdu\u00e7\u00e3o: Jason Blum, Scott Derrickson, C. Robert Cargill\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Joe Hill, Adam Hendricks, Ryan Turek\nElenco: Ethan Hawke, Mason Thames, Madeleine McGraw, Demi\u00e1n Bichir, Miguel Mora, Jeremy Davies, Arianna Rivas\n\nH\u00e1 quatro anos, Finn, ent\u00e3o com 13 anos, matou seu sequestrador e escapou, tornando-se o \u00fanico sobrevivente de O Pegador. Mas o verdadeiro mal transcende a morte\u2026 e o telefone voltou a tocar.\n\nIndicado quatro vezes ao Oscar\u00ae, Ethan Hawke retorna ao papel mais sinistro de sua carreira, com O Pegador buscando vingan\u00e7a contra Finn (Mason Thames) do al\u00e9m \u2014 agora amea\u00e7ando Gwen (Madeleine McGraw), a irm\u00e3 mais nova de Finn.\n\nEnquanto Finn, agora com 17 anos, tenta lidar com a vida ap\u00f3s o cativeiro, Gwen, de 15 anos e determinada, come\u00e7a a receber liga\u00e7\u00f5es em seus sonhos atrav\u00e9s do telefone preto \u2014 e a ter vis\u00f5es perturbadoras de tr\u00eas garotos sendo perseguidos em um acampamento de inverno chamado Alpine Lake.\n\nDecidida a resolver o mist\u00e9rio e acabar com o tormento que aflige a ela e seu irm\u00e3o, Gwen convence Finn a visitar o acampamento durante uma tempestade de inverno. L\u00e1, ela descobre uma liga\u00e7\u00e3o devastadora entre O Pegador e a pr\u00f3pria hist\u00f3ria de sua fam\u00edlia. Juntos, Gwen e Finn ter\u00e3o que enfrentar um assassino que se tornou ainda mais poderoso ap\u00f3s a morte \u2014 e mais ligado a eles do que jamais poderiam imaginar.\n\nDo vision\u00e1rio diretor e roteirista Scott Derrickson, que retorna para a continua\u00e7\u00e3o, Black Phone 2 \u00e9 novamente escrito por Derrickson & C. Robert Cargill, baseado em personagens criados por Joe Hill. A produ\u00e7\u00e3o \u00e9 de Jason Blum, Derrickson e Cargill, com produ\u00e7\u00e3o executiva de Joe Hill, Adam Hendricks e Ryan Turek.\n\nO elenco inclui o indicado ao Oscar\u00ae Demi\u00e1n Bichir (A Freira, Uma Vida Melhor) como o supervisor do acampamento, Arianna Rivas (A Working Man) como sua sobrinha, Miguel Mora (O Telefone Preto) como o irm\u00e3o de uma das v\u00edtimas de O Pegador, e Jeremy Davies, que retorna como Terrence, o pai de Finn e Gwen. Novos nomes no elenco incluem Maev Beaty (Beau Tem Medo) e Graham Abbey (Sob a Bandeira do C\u00e9u).\n\nLan\u00e7ado em 2022, o fen\u00f4meno do terror O Telefone Preto, da Universal Pictures e Blumhouse, foi aclamado pela cr\u00edtica e arrecadou mais de 160 milh\u00f5es de d\u00f3lares mundialmente."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "441347",
                "likeCount": "12509",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "839"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HCUD9nA9Bm9_zQE4zPenvBWEuHE",
            "id": "FUN9ME61L3o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T15:00:00Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "ITZY \"Girls Will Be Girls\" M/V Teaser 1",
                "description": "ITZY \"Girls Will Be Girls\" M/V Teaser 1\n\nITZY 'Girls Will Be Girls' \nITZY.lnk.to/GirlsWillBeGirls\n\n\ud83d\udcbf ALBUM RELEASE\n2025.06.09 MON 6PM (KST) | 5AM (EDT)\n\n[ITZY Official]\n\u25b6 https://www.youtube.com/c/ITZY\n\u25b6 https://www.instagram.com/itzy.all.in.us\n\u25b6 https://www.tiktok.com/@itzyofficial\n\u25b6 http://www.twitter.com/ITZYOfficial\n\u25b6 http://www.facebook.com/OfficialITZY\n\u25b6 https://www.weibo.com/u/7462077750?is\n\u25b6 http://ITZY.jype.com\n\n#ITZY #ITZYComeback #ITZY_GirlsWillBeGirls #ITZY_GWBG\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FUN9ME61L3o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FUN9ME61L3o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FUN9ME61L3o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FUN9ME61L3o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FUN9ME61L3o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP",
                    "ITZY",
                    "\uc788\uc9c0",
                    "\u30a4\u30c3\u30c1",
                    "\uc608\uc9c0",
                    "\ub9ac\uc544",
                    "\ub958\uc9c4",
                    "\ucc44\ub839",
                    "\uc720\ub098",
                    "YEJI",
                    "LIA",
                    "RYUJIN",
                    "CHAERYEONG",
                    "YUNA",
                    "\u30a4\u30a7\u30b8",
                    "\u30ea\u30a2",
                    "\u30ea\u30e5\u30b8\u30f3",
                    "\u30c1\u30a7\u30ea\u30e7\u30f3",
                    "\u30e6\u30ca",
                    "\u0e2d\u0e34\u0e17\u0e08\u0e35",
                    "\u0e40\u0e22\u0e08\u0e35",
                    "\u0e25\u0e35\u0e2d\u0e32",
                    "\u0e23\u0e22\u0e39\u0e08\u0e34\u0e19",
                    "\u0e41\u0e0a\u0e23\u0e22\u0e2d\u0e07",
                    "\u0e22\u0e39\u0e19\u0e32",
                    "ITZY VIDEOS",
                    "MV",
                    "ITZY MV",
                    "ITZY MUSIC VIDEOS",
                    "Teaser",
                    "ITZY Teaser",
                    "ITZY VLOG",
                    "VLOG",
                    "IT'z Different",
                    "IT'z ICY",
                    "IT'z ME",
                    "Not Shy",
                    "GUESS WHO",
                    "CRAZY IN LOVE",
                    "DALLA DALLA",
                    "ICY",
                    "WANNABE",
                    "\ub9c8.\ud53c.\uc544.IN THE MORNING",
                    "LOCO",
                    "ITZY?ITZY!",
                    "ITZY CHECKMATE",
                    "CHECKMATE",
                    "ITZY COMEBACK",
                    "SNEAKERS",
                    "Boys Like You",
                    "CHESHIRE",
                    "KILL MY DOUBT",
                    "CAKE",
                    "BORN TO BE",
                    "UNTOUCHABLE",
                    "GOLD",
                    "AIR",
                    "Girls Will Be Girls"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "ITZY \"Girls Will Be Girls\" M/V Teaser 1",
                    "description": "ITZY \"Girls Will Be Girls\" M/V Teaser 1\n\nITZY 'Girls Will Be Girls' \nITZY.lnk.to/GirlsWillBeGirls\n\n\ud83d\udcbf ALBUM RELEASE\n2025.06.09 MON 6PM (KST) | 5AM (EDT)\n\n[ITZY Official]\n\u25b6 https://www.youtube.com/c/ITZY\n\u25b6 https://www.instagram.com/itzy.all.in.us\n\u25b6 https://www.tiktok.com/@itzyofficial\n\u25b6 http://www.twitter.com/ITZYOfficial\n\u25b6 http://www.facebook.com/OfficialITZY\n\u25b6 https://www.weibo.com/u/7462077750?is\n\u25b6 http://ITZY.jype.com\n\n#ITZY #ITZYComeback #ITZY_GirlsWillBeGirls #ITZY_GWBG\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "256709",
                "likeCount": "48953",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4001"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sm1ch1MeeYK-KXKyvecCvGJXxiw",
            "id": "awvG6RiENXg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T15:06:32Z",
                "channelId": "UChm4KKN2U8gedHIEV-lB_Zg",
                "title": "Shake It To The Max (FLY) (Remix)",
                "description": "Provided to YouTube by Vydia\n\nShake It To The Max (FLY) (Remix) \u00b7 MOLIY \u00b7 Silent Addy \u00b7 Skillibeng \u00b7 Shenseea\n\nShake It To The Max (FLY) (Remix)\n\n\u2117 2025 gamma.\n\nReleased on: 2025-02-21\n\nProducer: Silent Addy\nProducer: Disco Neil\nRemixer: MOLIY\nMastering Engineer: Mark \"Exit\" Goodchild\nMixing Engineer: Mark \"Exit\" Goodchild\nVocals: MOLIY\nVocals: Skillibeng\nVocals: Shenseea\nComposer: Adam Kevin Alexander\nComposer: Molly Ama Montgomery\nComposer: Neil Dyer\nComposer: Chinsea Linda Lee\nComposer: Emwah Warmington\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/awvG6RiENXg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/awvG6RiENXg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/awvG6RiENXg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/awvG6RiENXg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/awvG6RiENXg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Moliy - Topic",
                "tags": [
                    "MOLIY",
                    "Silent Addy",
                    "Skillibeng",
                    "Shenseea",
                    "Shake It To The Max (FLY) (Remix)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Shake It To The Max (FLY) (Remix)",
                    "description": "Provided to YouTube by Vydia\n\nShake It To The Max (FLY) (Remix) \u00b7 MOLIY \u00b7 Silent Addy \u00b7 Skillibeng \u00b7 Shenseea\n\nShake It To The Max (FLY) (Remix)\n\n\u2117 2025 gamma.\n\nReleased on: 2025-02-21\n\nProducer: Silent Addy\nProducer: Disco Neil\nRemixer: MOLIY\nMastering Engineer: Mark \"Exit\" Goodchild\nMixing Engineer: Mark \"Exit\" Goodchild\nVocals: MOLIY\nVocals: Skillibeng\nVocals: Shenseea\nComposer: Adam Kevin Alexander\nComposer: Molly Ama Montgomery\nComposer: Neil Dyer\nComposer: Chinsea Linda Lee\nComposer: Emwah Warmington\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3733824",
                "likeCount": "74348",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5vtS289_52iSAXOfxuEJUO-lNrs",
            "id": "2TBKiIySbZ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T01:26:01Z",
                "channelId": "UCs4By9r5hlHNNv4-o8_xsJg",
                "title": "POSTO CLANDESTINO E PEGO DE SURPRESA.",
                "description": "Funcion\u00e1rios rompem o lacre das bombas e voltam a funcionar sem autoriza\u00e7\u00e3o.\n\nFomos at\u00e9 Guarulhos para acompanhar uma blitz do Procon, Secretaria de Desenvolvimento, Guarda Civil e Pol\u00edcia Civil, com o objetivo de impedir que um posto de gasolina continue funcionando sem autoriza\u00e7\u00e3o. O posto foi lacrado, mas os funcion\u00e1rios voltaram a abrir o estabelecimento sem autoriza\u00e7\u00e3o, rompendo os lacres.\n\nEsse posto j\u00e1 foi denunciado e fiscalizado v\u00e1rias vezes. Quando a fiscaliza\u00e7\u00e3o chegou, eles desligaram a energia para impedir a a\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, os funcion\u00e1rios do posto n\u00e3o possuem registro e o combust\u00edvel n\u00e3o tem proced\u00eancia conhecida.\n\nAcompanhe as a\u00e7\u00f5es e provid\u00eancias para garantir que as irregularidades sejam resolvidas.\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\nMinhas Redes Sociais: \n\n\n- Facebook: https://bit.ly/2RAMaFc\n- Instagram: https://www.instagram.com/celsorussom...\n- Site: http://www.celsorussomanno.com.br/\n\n\n\n  \ud83d\udccd  INSCREVA-SE : https://bityli.com/uq6oV\n\n\n\n\n\n--------------------------------------------------------------------------------\n\n\n\n\n\n #CelsoRussomanno #PatrulhadoConsumidor #codigodoconsumidor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TBKiIySbZ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TBKiIySbZ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TBKiIySbZ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TBKiIySbZ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TBKiIySbZ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celso Russomanno",
                "tags": [
                    "posrto de gasolina",
                    "celso russomanno",
                    "cidade alerta",
                    "patrulha do consumidor",
                    "clandestino",
                    "irregular",
                    "bomba",
                    "etanol",
                    "gasolina",
                    "adulterado",
                    "policia",
                    "civil",
                    "cdc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POSTO CLANDESTINO E PEGO DE SURPRESA.",
                    "description": "Funcion\u00e1rios rompem o lacre das bombas e voltam a funcionar sem autoriza\u00e7\u00e3o.\n\nFomos at\u00e9 Guarulhos para acompanhar uma blitz do Procon, Secretaria de Desenvolvimento, Guarda Civil e Pol\u00edcia Civil, com o objetivo de impedir que um posto de gasolina continue funcionando sem autoriza\u00e7\u00e3o. O posto foi lacrado, mas os funcion\u00e1rios voltaram a abrir o estabelecimento sem autoriza\u00e7\u00e3o, rompendo os lacres.\n\nEsse posto j\u00e1 foi denunciado e fiscalizado v\u00e1rias vezes. Quando a fiscaliza\u00e7\u00e3o chegou, eles desligaram a energia para impedir a a\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, os funcion\u00e1rios do posto n\u00e3o possuem registro e o combust\u00edvel n\u00e3o tem proced\u00eancia conhecida.\n\nAcompanhe as a\u00e7\u00f5es e provid\u00eancias para garantir que as irregularidades sejam resolvidas.\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\nMinhas Redes Sociais: \n\n\n- Facebook: https://bit.ly/2RAMaFc\n- Instagram: https://www.instagram.com/celsorussom...\n- Site: http://www.celsorussomanno.com.br/\n\n\n\n  \ud83d\udccd  INSCREVA-SE : https://bityli.com/uq6oV\n\n\n\n\n\n--------------------------------------------------------------------------------\n\n\n\n\n\n #CelsoRussomanno #PatrulhadoConsumidor #codigodoconsumidor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "983639",
                "likeCount": "24536",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1647"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_yK4_RXaUmSbsGl-K_h2_RzVAL8",
            "id": "6zp3mt5Dd2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T00:20:13Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Round 6: Temporada 3 | Trailer oficial | Netflix",
                "description": "Todo jogo tem um fim.\nRound 6. A temporada final. 27 de junho.\nS\u00f3 na Netflix.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es sobre a temporada 3 de Round 6:\nUma rebeli\u00e3o fracassada, a morte de um amigo e uma trai\u00e7\u00e3o secreta. Depois do final sangrento da segunda temporada, \"Round 6\" retorna para sua terceira e \u00faltima temporada, trazendo Gi-hun, o ic\u00f4nico Jogador n\u00ba 456, no pior momento da sua vida. Mas o jogo n\u00e3o para por ningu\u00e9m. Encarando um desespero avassalador, ele precisar\u00e1 tomar decis\u00f5es cruciais enquanto os jogadores sobreviventes s\u00e3o arrastados para desafios letais. A cada rodada, as escolhas t\u00eam consequ\u00eancias ainda mais sombrias. Enquanto isso, In-ho reassume o posto do l\u00edder para recepcionar os enigm\u00e1ticos VIPs. J\u00e1 seu irm\u00e3o, Jun-ho, segue na busca pela ilha secreta, sem saber que est\u00e1 sendo tra\u00eddo por algu\u00e9m pr\u00f3ximo. Gi-hun far\u00e1 as escolhas certas ou ceder\u00e1 de vez ao jogo impiedoso do l\u00edder?\nO diretor Hwang Dong-hyuk, que fez hist\u00f3ria no 74\u00ba Primetime Emmys\u00ae ao ser o primeiro asi\u00e1tico a vencer o pr\u00eamio de Melhor Dire\u00e7\u00e3o em S\u00e9rie de Drama, retorna ao posto de diretor, roteirista e produtor da s\u00e9rie. A temporada final traz de volta Lee Jung-jae, Lee Byung-hun, Yim Si-wan, Kang Ha-neul, Wi Ha-jun, Park Gyu-young, Park Sung-hoon, Yang Dong-geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk-hee, Lee David, Roh Jae-won e Jun Suk-ho, com participa\u00e7\u00e3o especial de Park Hee-soon.\n\n#TUDUM\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nRound 6: Temporada 3 | Trailer oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nMesmo depois de perder seu amigo, o jogador 456 continua firme e desafia o plano do l\u00edder. Esta \u00e9 a temporada final da s\u00e9rie mais assistida do mundo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zp3mt5Dd2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zp3mt5Dd2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zp3mt5Dd2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zp3mt5Dd2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zp3mt5Dd2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "2025",
                    "27 de junho",
                    "456",
                    "Chae Kuk-hee",
                    "Gi-hun",
                    "Jo Yu-ri",
                    "Jun Suk-ho",
                    "Kang Ae-sim",
                    "Kang Ha-neul",
                    "Lee Byung-hun",
                    "Lee David",
                    "Lee Jin-uk",
                    "Lee Jung-jae",
                    "Netflix",
                    "Park Hee-soon",
                    "Park Sung-hoon",
                    "Roh Jae-won",
                    "Round 6",
                    "Round 6 temporada 3",
                    "Wi Ha-jun",
                    "Yang Dong-geun",
                    "Yim Si-wan",
                    "Young-hee",
                    "boneca",
                    "fandom",
                    "fen\u00f4meno global",
                    "final",
                    "jogos infantis",
                    "l\u00edder",
                    "novidade",
                    "soldado rosa",
                    "s\u00e9rie",
                    "temporada 3",
                    "temporada final",
                    "trailer",
                    "trailer oficial"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Round 6: Temporada 3 | Trailer oficial | Netflix",
                    "description": "Todo jogo tem um fim.\nRound 6. A temporada final. 27 de junho.\nS\u00f3 na Netflix.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es sobre a temporada 3 de Round 6:\nUma rebeli\u00e3o fracassada, a morte de um amigo e uma trai\u00e7\u00e3o secreta. Depois do final sangrento da segunda temporada, \"Round 6\" retorna para sua terceira e \u00faltima temporada, trazendo Gi-hun, o ic\u00f4nico Jogador n\u00ba 456, no pior momento da sua vida. Mas o jogo n\u00e3o para por ningu\u00e9m. Encarando um desespero avassalador, ele precisar\u00e1 tomar decis\u00f5es cruciais enquanto os jogadores sobreviventes s\u00e3o arrastados para desafios letais. A cada rodada, as escolhas t\u00eam consequ\u00eancias ainda mais sombrias. Enquanto isso, In-ho reassume o posto do l\u00edder para recepcionar os enigm\u00e1ticos VIPs. J\u00e1 seu irm\u00e3o, Jun-ho, segue na busca pela ilha secreta, sem saber que est\u00e1 sendo tra\u00eddo por algu\u00e9m pr\u00f3ximo. Gi-hun far\u00e1 as escolhas certas ou ceder\u00e1 de vez ao jogo impiedoso do l\u00edder?\nO diretor Hwang Dong-hyuk, que fez hist\u00f3ria no 74\u00ba Primetime Emmys\u00ae ao ser o primeiro asi\u00e1tico a vencer o pr\u00eamio de Melhor Dire\u00e7\u00e3o em S\u00e9rie de Drama, retorna ao posto de diretor, roteirista e produtor da s\u00e9rie. A temporada final traz de volta Lee Jung-jae, Lee Byung-hun, Yim Si-wan, Kang Ha-neul, Wi Ha-jun, Park Gyu-young, Park Sung-hoon, Yang Dong-geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk-hee, Lee David, Roh Jae-won e Jun Suk-ho, com participa\u00e7\u00e3o especial de Park Hee-soon.\n\n#TUDUM\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nRound 6: Temporada 3 | Trailer oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nMesmo depois de perder seu amigo, o jogador 456 continua firme e desafia o plano do l\u00edder. Esta \u00e9 a temporada final da s\u00e9rie mais assistida do mundo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1919256",
                "likeCount": "106630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5076"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BAlo_ET7xDAqd7H5hYMDywUViJA",
            "id": "Nqvx_gb0W5E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T01:32:40Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Stranger Things: Temporada 5 | An\u00fancio de estreia | Netflix",
                "description": "A luta ainda n\u00e3o acabou. Prepare-se para o final \u00e9pico de Stranger Things.  \r\nVolume 1: 26 de novembro, \u00e0s 22h*\r\nVolume 2: 25 de dezembro, \u00e0s 22h*\r\nEpis\u00f3dio final: 31 de dezembro, \u00e0s 22h*\r\n*Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. Lan\u00e7amento mundial simult\u00e2neo: a data pode variar de acordo com o seu fuso hor\u00e1rio local.\r\n\r\n#TUDUM\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nStranger Things: Temporada 5 | An\u00fancio de estreia | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nqvx_gb0W5E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nqvx_gb0W5E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nqvx_gb0W5E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nqvx_gb0W5E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nqvx_gb0W5E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "001",
                    "Caleb McLaughlin",
                    "Charlie Heaton",
                    "David Harbour",
                    "Delegadp Hopper",
                    "Dustin",
                    "Finn Wolfhard",
                    "Gaten Matarazzo",
                    "Holly Wheeler",
                    "Jamie Campbell Bower",
                    "Jim Hopper",
                    "Joe Keery",
                    "Jonathan Byers",
                    "Joyce Byers",
                    "Lucas",
                    "Max",
                    "Maya Hawke",
                    "Mike Wheeler",
                    "Millie Bobby Brown",
                    "Nancy Wheeler",
                    "Natalia Dyer",
                    "Netflix",
                    "Noah Schnapp",
                    "Onze",
                    "Robin Buckley",
                    "Sadie Sink",
                    "Steve Harrington",
                    "Stranger Things",
                    "Trailer",
                    "Vecna",
                    "Will Byers",
                    "Winona Ryder"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stranger Things: Temporada 5 | An\u00fancio de estreia | Netflix",
                    "description": "A luta ainda n\u00e3o acabou. Prepare-se para o final \u00e9pico de Stranger Things.  \r\nVolume 1: 26 de novembro, \u00e0s 22h*\r\nVolume 2: 25 de dezembro, \u00e0s 22h*\r\nEpis\u00f3dio final: 31 de dezembro, \u00e0s 22h*\r\n*Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. Lan\u00e7amento mundial simult\u00e2neo: a data pode variar de acordo com o seu fuso hor\u00e1rio local.\r\n\r\n#TUDUM\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nStranger Things: Temporada 5 | An\u00fancio de estreia | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1390345",
                "likeCount": "91596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4737"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bi8tsX50t_sZUmhnnBjXEsHTTSs",
            "id": "hWB2a0DGmRw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T20:31:17Z",
                "channelId": "UC0Yx7ZU62c3u_hyM0jVMwGg",
                "title": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8TOUR COMPLETO pela CASA Decorada e pronta em Utah, Estados Unidos! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "description": "Oi meninas! Voltei! V\u00eddeos aos domingos agora aqui no Canal \ud83d\udc97 siga no Insta: www.instagram.com/brazilicans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hWB2a0DGmRw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hWB2a0DGmRw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hWB2a0DGmRw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hWB2a0DGmRw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hWB2a0DGmRw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brazilicans",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8TOUR COMPLETO pela CASA Decorada e pronta em Utah, Estados Unidos! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                    "description": "Oi meninas! Voltei! V\u00eddeos aos domingos agora aqui no Canal \ud83d\udc97 siga no Insta: www.instagram.com/brazilicans"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116226",
                "likeCount": "18546",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4oh-IQm3NuUQcsaReC0HSrr9pVc",
            "id": "0CWDtW2Y1G4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T21:26:54Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "SANTOS 0 X 1 BOTAFOGO | MELHORES MOMENTOS | 11\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Neymar \u00e9 expulso, Santos perde para o Botafogo na Vila Belmiro e segue no Z-4 do Brasileir\u00e3o. Jogo v\u00e1lido pela 11\u00aa rodada teve cart\u00e3o vermelho para camisa 10 santista e gol de vit\u00f3ria botafoguense marcado por Artur.\n\n#botafogo #santos #brasileir\u00e3o \n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0CWDtW2Y1G4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0CWDtW2Y1G4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0CWDtW2Y1G4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0CWDtW2Y1G4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0CWDtW2Y1G4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "Copa do Brasil",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Conmebol Libertadores",
                    "Libertadores",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "santos",
                    "botafogo",
                    "neymar",
                    "neymar jr",
                    "brasileir\u00e3o 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SANTOS 0 X 1 BOTAFOGO | MELHORES MOMENTOS | 11\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Neymar \u00e9 expulso, Santos perde para o Botafogo na Vila Belmiro e segue no Z-4 do Brasileir\u00e3o. Jogo v\u00e1lido pela 11\u00aa rodada teve cart\u00e3o vermelho para camisa 10 santista e gol de vit\u00f3ria botafoguense marcado por Artur.\n\n#botafogo #santos #brasileir\u00e3o \n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "890511",
                "likeCount": "20213",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4mHiPSgnBs-6MB3aUwQ2IHLmsig",
            "id": "Ze-ESbyLvjc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T02:23:09Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: CRUZEIRO 2 X 1 PALMEIRAS | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 11\u00aa RODADA",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre a Copa do Mundo de Clubes, Brasileir\u00e3o, modalidades Ol\u00edmpicas, futebol europeu e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ze-ESbyLvjc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ze-ESbyLvjc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ze-ESbyLvjc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ze-ESbyLvjc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ze-ESbyLvjc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: CRUZEIRO 2 X 1 PALMEIRAS | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 11\u00aa RODADA",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre a Copa do Mundo de Clubes, Brasileir\u00e3o, modalidades Ol\u00edmpicas, futebol europeu e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "348122",
                "likeCount": "8198",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "meemsM3czYB8FH-m6IEoigTqYmo",
            "id": "-YhgbtYvbGs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T13:30:06Z",
                "channelId": "UCyOkS3lZ3_Sd2mF1wvBvZgg",
                "title": "OS ITALIAN BRAINROT INVADIRAM O AVATAR WORLD DA PAZU! \ud83d\udc3e\ud83d\ude31 | Jessy World",
                "description": "\ud83e\udde0\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 HOJE FOI CAOS TOTAL NO AVATAR WORLD! Os Italian Brainrot invadiram o mundo da Pazu e o resultado foi HIL\u00c1RIO! Muita confus\u00e3o, risada e momentos ic\u00f4nicos no Jessy World! \ud83d\ude02\ud83d\udc3e\n\nSe voc\u00ea curte Avatar World, mundos VR, cultura italiana aleat\u00f3ria e brainrot puro, esse v\u00eddeo \u00e9 pra voc\u00ea! N\u00e3o esquece de deixar o like, se inscrever no canal e ativar o sininho pra n\u00e3o perder nenhuma loucura nova! \ud83d\udca5\n\n\ud83d\udc49 Comenta a\u00ed: Qual parte foi a mais engra\u00e7ada? E j\u00e1 viu esse tipo de invas\u00e3o antes no VRChat?\n\n\n#AvatarWorld #VRChatBrasil #JessyWorld #ItalianBrainrot #AvatarChaos #VRMeme #VRGameplay #PazuWorld #VRLoucura #MemeVR #VRChatPTBR #BrasilVR #Conte\u00fadoVR #CaosNoVR #VRChatFunnyMoments\n\n\navatar world brasil, italian brainrot vr, avatar caos, vrchat pt-br, v\u00eddeos engra\u00e7ados VR, gameplay VR brasileira, mundo virtual engra\u00e7ado, avatar world memes, conte\u00fado VRChat Brasil, invas\u00e3o avatar world, v\u00eddeo viral VR, momentos engra\u00e7ados VRChat, brainrot italiano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-YhgbtYvbGs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-YhgbtYvbGs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-YhgbtYvbGs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-YhgbtYvbGs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-YhgbtYvbGs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jessy World",
                "tags": [
                    "avatar world",
                    "avatar world brasil",
                    "italian brainrot",
                    "brainrot",
                    "jessy world",
                    "pazu world",
                    "avatar world pazu",
                    "conte\u00fado engra\u00e7ado",
                    "v\u00eddeo engra\u00e7ado brasil",
                    "v\u00eddeo viral 2025",
                    "avatar world memes",
                    "humor avatar world",
                    "avatar world loucura",
                    "conte\u00fado brasileiro",
                    "v\u00eddeo ca\u00f3tico",
                    "italianos engra\u00e7ados",
                    "avatar world invas\u00e3o",
                    "v\u00eddeo humor brasil",
                    "meme avatar world",
                    "avatar world pt br",
                    "avatar game play",
                    "avatar world gratis",
                    "avatar world tudo gratis",
                    "avatar world copia"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OS ITALIAN BRAINROT INVADIRAM O AVATAR WORLD DA PAZU! \ud83d\udc3e\ud83d\ude31 | Jessy World",
                    "description": "\ud83e\udde0\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 HOJE FOI CAOS TOTAL NO AVATAR WORLD! Os Italian Brainrot invadiram o mundo da Pazu e o resultado foi HIL\u00c1RIO! Muita confus\u00e3o, risada e momentos ic\u00f4nicos no Jessy World! \ud83d\ude02\ud83d\udc3e\n\nSe voc\u00ea curte Avatar World, mundos VR, cultura italiana aleat\u00f3ria e brainrot puro, esse v\u00eddeo \u00e9 pra voc\u00ea! N\u00e3o esquece de deixar o like, se inscrever no canal e ativar o sininho pra n\u00e3o perder nenhuma loucura nova! \ud83d\udca5\n\n\ud83d\udc49 Comenta a\u00ed: Qual parte foi a mais engra\u00e7ada? E j\u00e1 viu esse tipo de invas\u00e3o antes no VRChat?\n\n\n#AvatarWorld #VRChatBrasil #JessyWorld #ItalianBrainrot #AvatarChaos #VRMeme #VRGameplay #PazuWorld #VRLoucura #MemeVR #VRChatPTBR #BrasilVR #Conte\u00fadoVR #CaosNoVR #VRChatFunnyMoments\n\n\navatar world brasil, italian brainrot vr, avatar caos, vrchat pt-br, v\u00eddeos engra\u00e7ados VR, gameplay VR brasileira, mundo virtual engra\u00e7ado, avatar world memes, conte\u00fado VRChat Brasil, invas\u00e3o avatar world, v\u00eddeo viral VR, momentos engra\u00e7ados VRChat, brainrot italiano"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128887",
                "likeCount": "4116",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "692"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "45yruRPqYLfsUNrd2c5aoQilxnU",
            "id": "2m86vKQqXSU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T18:28:39Z",
                "channelId": "UCsBCO3vNi-tkiu2ARmx4PGQ",
                "title": "ENCONTREI A MANS\u00c3O DOS ROSA NO ROBLOX *fiz um tour?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2m86vKQqXSU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2m86vKQqXSU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2m86vKQqXSU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2m86vKQqXSU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2m86vKQqXSU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Void X",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI A MANS\u00c3O DOS ROSA NO ROBLOX *fiz um tour?",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "955385",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1841"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NbvWCIjL8Pn0wXk0jVAuA8lGFkE",
            "id": "2ac-UZ5yB_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:00:05Z",
                "channelId": "UC-4WTvkVbXTPkDf-_GwiWEg",
                "title": "Mais Dor",
                "description": "Inscreva-se para mais aventuras \u2b50\ufe0f: @HaminationsPOR\n\nOl\u00e1 a todos e sejam bem-vindos ao meu novo canal! Tentarei postar sempre que puder, mas as anima\u00e7\u00f5es demoram! Uma parte de jogos do canal pode come\u00e7ar mais tarde, mas fique ligado!\n\nObrigado por todo o apoio, pessoal. Nos vemos logo!\n\nNossa, voc\u00ea leu tudo isso? \u00c9 um grande amigo. Eu o aben\u00e7oo com um \u201c10\u201d em sua pr\u00f3xima tarefa.\n#anima\u00e7\u00e3o #desenhos #viral \n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd79 Este canal do YouTube \u00e9 gerenciado por: https://www.unilingo.co/\n\u2753Coment\u00e1rios ou sugest\u00f5es de tradu\u00e7\u00e3o: info@unilingo.co",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ac-UZ5yB_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ac-UZ5yB_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ac-UZ5yB_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ac-UZ5yB_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ac-UZ5yB_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Haminations em Portugu\u00eas",
                "tags": [
                    "anima\u00e7\u00e3o",
                    "desenho animado",
                    "desenho",
                    "#humoryoutube",
                    "#humorbrasil",
                    "#emportugu\u00eas",
                    "com\u00e9dia",
                    "Desenhos animados em espanhol",
                    "dublagem"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Mais Dor",
                    "description": "Inscreva-se para mais aventuras \u2b50\ufe0f: @HaminationsPOR\n\nOl\u00e1 a todos e sejam bem-vindos ao meu novo canal! Tentarei postar sempre que puder, mas as anima\u00e7\u00f5es demoram! Uma parte de jogos do canal pode come\u00e7ar mais tarde, mas fique ligado!\n\nObrigado por todo o apoio, pessoal. Nos vemos logo!\n\nNossa, voc\u00ea leu tudo isso? \u00c9 um grande amigo. Eu o aben\u00e7oo com um \u201c10\u201d em sua pr\u00f3xima tarefa.\n#anima\u00e7\u00e3o #desenhos #viral \n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd79 Este canal do YouTube \u00e9 gerenciado por: https://www.unilingo.co/\n\u2753Coment\u00e1rios ou sugest\u00f5es de tradu\u00e7\u00e3o: info@unilingo.co"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "406526",
                "likeCount": "11075",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "514"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NVzVChvpdViyvmKWPZLvwPnn_tQ",
            "id": "czPPF6gin6w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T23:31:03Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: CORINTHIANS 0 X 0 VIT\u00d3RIA | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 11\u00aa RODADA",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre a Copa do Mundo de Clubes, Brasileir\u00e3o, modalidades Ol\u00edmpicas, futebol europeu e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czPPF6gin6w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czPPF6gin6w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czPPF6gin6w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czPPF6gin6w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czPPF6gin6w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: CORINTHIANS 0 X 0 VIT\u00d3RIA | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 11\u00aa RODADA",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre a Copa do Mundo de Clubes, Brasileir\u00e3o, modalidades Ol\u00edmpicas, futebol europeu e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "246202",
                "likeCount": "6167",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4Zj9KuEv7G4hB2PEOa4KfJO6xP8",
            "id": "oPiEzDELhLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T23:35:35Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Linkin Park - 2025 UEFA Champions League Final Kick Off Show by Pepsi",
                "description": "Linkin Park performs \"The Emptiness Machine,\" \"In The End,\" \"Numb\" and \"Heavy Is The Crown\" at the 2025 UEFA Champions League Final Kick Off Show by Pepsi. \n\nFrom Zero (Deluxe Edition) - Out Now\nhttps://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\nMay 29, 2026 - Stockholm, SE @ 3Arena\nJun 1, 2026 - Hamburg, DE @ Volksparkstadion\nJun 9, 2026 - Vienna, AT @ Ernst Happel Stadium\nJun 11, 2026 - Munich, DE @ Allianz Arena\nJun 16, 2026 - Lyon, FR @ Groupama Stadium\nJun 21, 2026 - Lisbon, PT @ Rock in Rio Lisboa\nJun 23, 2026 - Madrid, ES @ Aditorio Miguel Rios\nJun 26, 2026 - Florence, IT @ Visarno Arena",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "tags": [
                    "Linkin Park",
                    "Champions League",
                    "UEFA",
                    "Pepsi",
                    "Kick Off Show",
                    "The Emptiness Machine",
                    "In The End",
                    "Numb",
                    "Heavy Is The Crown",
                    "Mike Shinoda",
                    "Emily Armstrong",
                    "Dave Farrell",
                    "Joe Hahn",
                    "Colin Brittain",
                    "Munich",
                    "Germany",
                    "Live"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Linkin Park - 2025 UEFA Champions League Final Kick Off Show by Pepsi",
                    "description": "Linkin Park performs \"The Emptiness Machine,\" \"In The End,\" \"Numb\" and \"Heavy Is The Crown\" at the 2025 UEFA Champions League Final Kick Off Show by Pepsi. \n\nFrom Zero (Deluxe Edition) - Out Now\nhttps://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\nMay 29, 2026 - Stockholm, SE @ 3Arena\nJun 1, 2026 - Hamburg, DE @ Volksparkstadion\nJun 9, 2026 - Vienna, AT @ Ernst Happel Stadium\nJun 11, 2026 - Munich, DE @ Allianz Arena\nJun 16, 2026 - Lyon, FR @ Groupama Stadium\nJun 21, 2026 - Lisbon, PT @ Rock in Rio Lisboa\nJun 23, 2026 - Madrid, ES @ Aditorio Miguel Rios\nJun 26, 2026 - Florence, IT @ Visarno Arena"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2985963",
                "likeCount": "153560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7512"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UD8-YYUCckJwpr85YQK3TPKB1vY",
            "id": "6iyoatNzAZU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T08:00:10Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "Dark Days Are Upon Us | Clash of Clans New Season",
                "description": "In a city without Heroes, Villains rise! Barbaric henchmen, crooked cops, and greedy Goblins lurk around every corner in our Dark Days Season. When Elixir is banned, a cohort of stylish, yet sinister Heroes will clash for infamy! Explore the Dark Days Scenery and transform your Village into a crooked cityscape that's truly a mischief maker's paradise. Meet some shady characters as you take on unique challenges and positively wicked Events!\n\n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #darkdays #newseason #filmnoir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "film noir",
                    "dark days",
                    "barbarian butcher",
                    "queen fatale",
                    "minion cop",
                    "mafia movie",
                    "grand godfather",
                    "the godfather",
                    "showtime champion",
                    "black and white",
                    "b&w",
                    "grayscale"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Dark Days Are Upon Us | Clash of Clans New Season",
                    "description": "In a city without Heroes, Villains rise! Barbaric henchmen, crooked cops, and greedy Goblins lurk around every corner in our Dark Days Season. When Elixir is banned, a cohort of stylish, yet sinister Heroes will clash for infamy! Explore the Dark Days Scenery and transform your Village into a crooked cityscape that's truly a mischief maker's paradise. Meet some shady characters as you take on unique challenges and positively wicked Events!\n\n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #darkdays #newseason #filmnoir"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2754024",
                "likeCount": "58994",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4715"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D8LHB2jGB3glX8DXqUZk6OkNWU8",
            "id": "ySS_tuW1Hbc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T00:50:51Z",
                "channelId": "UCOa-WaNwQaoyFHLCDk7qKIw",
                "title": "FILIPE LU\u00cdS | COLETIVA P\u00d3S-JOGO | FLAMENGO 5 X 0 FORTALEZA | BRASILEIR\u00c3O (01/06/25)",
                "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #VamosFlamengo\n\nColetiva p\u00f3s-jogo da partida Flamengo x Fortaleza pelo Brasileir\u00e3o 2025.\n\nInscreva-se na #FlamengoTV. Subscribe to Flamengo channel, a 45-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ySS_tuW1Hbc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ySS_tuW1Hbc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ySS_tuW1Hbc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ySS_tuW1Hbc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ySS_tuW1Hbc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flamengo TV",
                "tags": [
                    "Clube de Regatas do Flamengo",
                    "Flamengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Mengo",
                    "Fla",
                    "Fla TV",
                    "TV Fla",
                    "canal oficial do flamengo",
                    "na\u00e7\u00e3o",
                    "na\u00e7\u00e3o rubro-negra",
                    "rubro-negro",
                    "flamengo tv",
                    "tv flamengo",
                    "tv do flamengo",
                    "a mais querida",
                    "jo\u00e3o guilherme",
                    "daniela boaventura",
                    "reikrauss",
                    "jogos do flamengo",
                    "gol do flamengo",
                    "flamengo ao vivo",
                    "melhores momentos flamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "FILIPE LU\u00cdS | COLETIVA P\u00d3S-JOGO | FLAMENGO 5 X 0 FORTALEZA | BRASILEIR\u00c3O (01/06/25)",
                    "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #VamosFlamengo\n\nColetiva p\u00f3s-jogo da partida Flamengo x Fortaleza pelo Brasileir\u00e3o 2025.\n\nInscreva-se na #FlamengoTV. Subscribe to Flamengo channel, a 45-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219022",
                "likeCount": "13674",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "477"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5nmKR8Lh7SH9B8AbM7m5EsyUBvI",
            "id": "51gjz6EInr8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T00:15:07Z",
                "channelId": "UCTjRwHtnLIljHIrniO6dSLg",
                "title": "Sabina - Tu Final (Video oficial)",
                "description": "Tu Final ya disponible en todas las plataformas de streaming",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51gjz6EInr8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51gjz6EInr8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51gjz6EInr8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51gjz6EInr8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51gjz6EInr8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sabina",
                "tags": [
                    "Tu Final",
                    "Sabina",
                    "Sabina Hidalgo",
                    "Now United",
                    "NU",
                    "Pop",
                    "Pop latino",
                    "M\u00e9xico",
                    "M\u00fasica",
                    "Dance",
                    "Music",
                    "Baile",
                    "Coreograf\u00eda"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sabina - Tu Final (Video oficial)",
                    "description": "Tu Final ya disponible en todas las plataformas de streaming"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119450",
                "likeCount": "20933",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3786"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}