{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "xXTGUoWfb_HE5ixzFYWSQWOybuI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B01Ih8huPW72lUWa7ewvBzyn7ag",
            "id": "38Skz0DXQNc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T09:18:11Z",
                "channelId": "UCwqwMRdrSV5VB1FhgHdPHZw",
                "title": "\ud83e\udd23FORMEL 1 MIT ELI, TISI'S & COMMUNITY\ud83d\udd25\ud83c\udfce\ufe0f ES KRACHT KOMPLETT IN DIESEN LOBBYS..!!",
                "description": "Hier kommst du zu Willy\u00b4s Main Chanel: https://www.youtube.com/@UCI5HTzsSA86P3GHO0Fm5gog \n\nSocial Media: \nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/niklas.wilson\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/Niklas_Wilson_\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/niklaswilson\n\nCheckt auch Eli & Sidney ab\u2764\nYOUTUBE \u25ba https://www.youtube.com/@UCW6SLCuRXuUFWbQH563D0Hw \nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/eliasn97\nTWITTER \u25ba  https://twitter.com/EliasN97\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/eliasn97\n\nSIDNEY SOCIALS:\nYOUTUBE \u25ba https://www.youtube.com/@UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA \nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\n\nMusik \u25ba\nEpidemic Sound\nhttps://player.epidemicsound.com\n\n#niklaswilson #eligella #funny #formel1 #formula1 #f1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38Skz0DXQNc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38Skz0DXQNc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38Skz0DXQNc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38Skz0DXQNc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38Skz0DXQNc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WillyGamingHD",
                "tags": [
                    "niklas",
                    "niklaswilson",
                    "niklaswilsonsommer",
                    "willy",
                    "willysommer",
                    "willygaming",
                    "ogwilly",
                    "gaming",
                    "gameplay",
                    "gamer",
                    "progamer",
                    "bestgamer",
                    "eligella",
                    "eliasn97",
                    "eli",
                    "elias",
                    "eliasnerlich",
                    "sidney",
                    "sidneyfriede",
                    "sidneygaming",
                    "trio",
                    "valorant",
                    "fortnite",
                    "schedule",
                    "fifa",
                    "easports",
                    "youtube",
                    "youtubegermany",
                    "youtuber",
                    "twitch",
                    "twitchgermany",
                    "streamer",
                    "stream",
                    "germanstreamer",
                    "fu\u00dfball",
                    "icon",
                    "iconleague",
                    "gamerpro",
                    "fortnitepro",
                    "fortnitefunny",
                    "valorantpro",
                    "rohat",
                    "rohatgaming",
                    "rohatce",
                    "f1",
                    "formula1",
                    "formel1",
                    "f1gameplay",
                    "eligellaf1",
                    "formula1gaming",
                    "bestf1"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd23FORMEL 1 MIT ELI, TISI'S & COMMUNITY\ud83d\udd25\ud83c\udfce\ufe0f ES KRACHT KOMPLETT IN DIESEN LOBBYS..!!",
                    "description": "Hier kommst du zu Willy\u00b4s Main Chanel: https://www.youtube.com/@UCI5HTzsSA86P3GHO0Fm5gog \n\nSocial Media: \nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/niklas.wilson\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/Niklas_Wilson_\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/niklaswilson\n\nCheckt auch Eli & Sidney ab\u2764\nYOUTUBE \u25ba https://www.youtube.com/@UCW6SLCuRXuUFWbQH563D0Hw \nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/eliasn97\nTWITTER \u25ba  https://twitter.com/EliasN97\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/eliasn97\n\nSIDNEY SOCIALS:\nYOUTUBE \u25ba https://www.youtube.com/@UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA \nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\n\nMusik \u25ba\nEpidemic Sound\nhttps://player.epidemicsound.com\n\n#niklaswilson #eligella #funny #formel1 #formula1 #f1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88179",
                "likeCount": "3721",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r_3m2BNM78IybawrOeIbUYuCfas",
            "id": "Nthv4xF_zHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T18:14:46Z",
                "channelId": "UCzybXLxv08IApdjdN0mJhEg",
                "title": "The Witcher 4 \u2014 Unreal Engine 5 Tech Demo",
                "description": "CD PROJEKT RED and Epic Games come together at the State of Unreal to show an early development Unreal Engine 5 tech demo for The Witcher 4 \u2014 showcasing some of the innovative technology and features that will help bring the game\u2019s open world to life. Keep in mind this isn\u2019t gameplay of The Witcher 4 itself, but a deep dive into the technological foundation of the new Witcher saga.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nthv4xF_zHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nthv4xF_zHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nthv4xF_zHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nthv4xF_zHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nthv4xF_zHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Witcher",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Witcher 4 \u2014 Unreal Engine 5 Tech Demo",
                    "description": "CD PROJEKT RED and Epic Games come together at the State of Unreal to show an early development Unreal Engine 5 tech demo for The Witcher 4 \u2014 showcasing some of the innovative technology and features that will help bring the game\u2019s open world to life. Keep in mind this isn\u2019t gameplay of The Witcher 4 itself, but a deep dive into the technological foundation of the new Witcher saga."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2507821",
                "likeCount": "118644",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12691"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6bKTIiwOKCYhPnx2epHRVbzc294",
            "id": "-nLA0Lgjexk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T19:51:59Z",
                "channelId": "UCBlOtMAWn6nQpChhRo14CYA",
                "title": "Klaas handelt D\u00f6nerpreis dreist runter | Experte f\u00fcr Alles",
                "description": "Ganze Folgen auf JOYN: https://url.joyn.de/expertefueralles/description\n\nAuf dem Flohmarkt oder im Kleinanzeigen-Dschungel sind wir alle ruchlose Schn\u00e4ppchenj\u00e4ger. Doch sobald wir uns in stinknormalen Alltagssituationen befinden, verl\u00e4sst uns das Verhandlungsgeschickt und wir zahlen ohne mit der Wimper zu zucken horrende Preise f\u00fcr Klamotten, Eis & Co. Doch warum eigentlich? K\u00f6nnten wir nicht auch in unserem Alltag \u00f6fter versuchen, einen guten Deal zu machen? Das fragt sich auch Klaas und macht den Selbsttest: Ist alles verhandelbar?\n\n#expertef\u00fcralles\n\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/expertefueralles\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/expertefueralles/\nTWITTER/X: https://x.com/expertefueralle\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@expertefueralles\n\n\n***************************************\nKlaas ist bisher f\u00fcr vieles aufgefallen, Expertise war allerdings kaum dabei. Diese Show nimmt es sich zum Ziel, genau das zu \u00e4ndern: irgendwann, am Ende, vielleicht in 100 Jahren, wird Klaas \u201eExperte f\u00fcr Alles\u201d sein. Und diese Sendung ist der Anfang!\n\nDienstags, 21:25 Uhr auf ProSieben und JOYN\n\nEmpfohlen ab 12 Jahren\n\nImpressum:   \nhttp://www.prosieben.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nLA0Lgjexk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nLA0Lgjexk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nLA0Lgjexk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nLA0Lgjexk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nLA0Lgjexk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Experte f\u00fcr Alles",
                "tags": [
                    "Klaas handelt D\u00f6nerpreis dreist runter",
                    "ist alles verhandelbar",
                    "verhandeln",
                    "handeln",
                    "feilschen",
                    "d\u00f6ner",
                    "d\u00f6nerpreis",
                    "klaas verhandelt",
                    "sp\u00e4ti",
                    "d\u00f6nerladen",
                    "jeans",
                    "klamotten",
                    "kleidung",
                    "kaufen",
                    "billig",
                    "runterhandeln",
                    "experte f\u00fcr alles",
                    "efa",
                    "klaas show",
                    "neue klaas show",
                    "Highlights",
                    "Joko Winterscheidt",
                    "Klaas",
                    "Klaas Heufer-Umlauf",
                    "Late Night Berlin",
                    "Circus Halligalli",
                    "Wow",
                    "funny",
                    "fun",
                    "hilarious",
                    "witzig",
                    "Joko & Klaas",
                    "Joko Klaas",
                    "Comedy",
                    "Unterhaltung",
                    "Deutschland",
                    "klaas",
                    "2025",
                    "test",
                    "experiment"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Klaas handelt D\u00f6nerpreis dreist runter | Experte f\u00fcr Alles",
                    "description": "Ganze Folgen auf JOYN: https://url.joyn.de/expertefueralles/description\n\nAuf dem Flohmarkt oder im Kleinanzeigen-Dschungel sind wir alle ruchlose Schn\u00e4ppchenj\u00e4ger. Doch sobald wir uns in stinknormalen Alltagssituationen befinden, verl\u00e4sst uns das Verhandlungsgeschickt und wir zahlen ohne mit der Wimper zu zucken horrende Preise f\u00fcr Klamotten, Eis & Co. Doch warum eigentlich? K\u00f6nnten wir nicht auch in unserem Alltag \u00f6fter versuchen, einen guten Deal zu machen? Das fragt sich auch Klaas und macht den Selbsttest: Ist alles verhandelbar?\n\n#expertef\u00fcralles\n\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/expertefueralles\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/expertefueralles/\nTWITTER/X: https://x.com/expertefueralle\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@expertefueralles\n\n\n***************************************\nKlaas ist bisher f\u00fcr vieles aufgefallen, Expertise war allerdings kaum dabei. Diese Show nimmt es sich zum Ziel, genau das zu \u00e4ndern: irgendwann, am Ende, vielleicht in 100 Jahren, wird Klaas \u201eExperte f\u00fcr Alles\u201d sein. Und diese Sendung ist der Anfang!\n\nDienstags, 21:25 Uhr auf ProSieben und JOYN\n\nEmpfohlen ab 12 Jahren\n\nImpressum:   \nhttp://www.prosieben.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "335227",
                "likeCount": "7309",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "555"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y2QlgMyokggcCtQwh6Z583GHrFc",
            "id": "n7LU6CIDS38",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T16:00:07Z",
                "channelId": "UCRdVQqY4jyRzlObeYPxLdHQ",
                "title": "Era Istrefi x Noizy - Kitty",
                "description": "Era Istrefi x Noizy - Kitty\n\nSubscribe to my YouTube channel here: https://360media.lnk.to/subscribeEra\nTurn on the \ud83d\udd14 to be notified for all the new songs.\n\nProduced by PLLUMBBEATZ\nWritten by Era Istrefi,\u00a0Noizy\nRecorded by Pllumbeatz, EngliversaI\nMaster by Ludwig Maier\nMakeup: Arber Bytyqi \nHair: Kaci\u00a0Llesh\nMusic video by: Entermedia \nVHS cam shots: Klevin\u00a0Halili\n\n____________________________\n\n\u25ba Follow Era Istrefi\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4poL7YCSkG7kMnWjAdDU91?si=uR9nqeMnRCmSM54TswdDow\nInstagram: https://www.instagram.com/eraistrefi/\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@itseraistrefi\nFacebook:  https://www.facebook.com/strefie/\n\n\nDistributed by : 360 Media\n____________________________\n\n\u25ba Connect with 360 Media\nInstagram: https://www.instagram.com/360distribution\nTikTok: https://www.tiktok.com/@360_media\nFacebook: https://www.facebook.com/360distribution/\n\n____________________________\n\nLyrics:\nKitty \n\nKsi kitty kitty ti kurr nuk ke pase \nE din sjom pick me 1 n\u20191 milion e din \nMoneyn e njeki jo nuk e kom faze \nE di kur m\u2019pa aj deki deki ju ka tek me m\u2019pase ej\n\nBaby qa po thu \nMos e bo big deal \nSpend some money n\u2019mu \nSe e di je tu m\u2019feel\nSpo du un lule they die in a week \nDiamantat jon forever edhe nese ti ike \nQe sa ti qe sa ti mke prit un e di \nMke pase ti mke pase ti gjithmone fantazi \nTan naten ton naten tu kcy n\u2019melodi \nMa afer ma afer po tash ta lo pike \n\nMa e mira \nQe e ke pas najher \n\nMa e fshtira \nE ki problem \n \nJo let \nSun e nxen \n\nKsi kitty kitty ti kurr nuk ke pase \nE din sjom pick me 1 n\u20191 milion e din \nMoneyn e njeki jo nuk e kom faze \nE di kur m\u2019pa aj deki deki ju ka tek me m\u2019pase ej \n\n\nToo many gyal Inna di city wanna see me,\nBaby let\u2019s just call it  ZinCity, you zee  me?\nGyal dem a love we - we love the gyal dem\nAll night man a get bussy\n\nTo sexy I duhet 1 bodyguard,\nI\u2019m  flexing I dukem si arrogant,\nWe sexing all night till early morn,\nKur cohesh neser Mgjes I be gone\n\n\ud83c\udfa7 Listen to \"ALBANIAN TODAY HITS\" playlist on Spotify\n\u25ba https://open.spotify.com/playlist/2byqirHnOlSnN6BFADwqJ8?si=e2fdb3bc585d4c11\n\n#EraIstrefi #Kitty #Noizy #360media",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7LU6CIDS38/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7LU6CIDS38/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7LU6CIDS38/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7LU6CIDS38/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7LU6CIDS38/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Era Istrefi",
                "tags": [
                    "Era Istrefi",
                    "Bon Bon",
                    "Live it up",
                    "E dehun",
                    "13",
                    "A po don",
                    "Mani per money",
                    "Redrum",
                    "Nuk e di",
                    "Nora Istrefi",
                    "Muzik shqip",
                    "Hite shqip",
                    "BEBE"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Era Istrefi x Noizy - Kitty",
                    "description": "Era Istrefi x Noizy - Kitty\n\nSubscribe to my YouTube channel here: https://360media.lnk.to/subscribeEra\nTurn on the \ud83d\udd14 to be notified for all the new songs.\n\nProduced by PLLUMBBEATZ\nWritten by Era Istrefi,\u00a0Noizy\nRecorded by Pllumbeatz, EngliversaI\nMaster by Ludwig Maier\nMakeup: Arber Bytyqi \nHair: Kaci\u00a0Llesh\nMusic video by: Entermedia \nVHS cam shots: Klevin\u00a0Halili\n\n____________________________\n\n\u25ba Follow Era Istrefi\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4poL7YCSkG7kMnWjAdDU91?si=uR9nqeMnRCmSM54TswdDow\nInstagram: https://www.instagram.com/eraistrefi/\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@itseraistrefi\nFacebook:  https://www.facebook.com/strefie/\n\n\nDistributed by : 360 Media\n____________________________\n\n\u25ba Connect with 360 Media\nInstagram: https://www.instagram.com/360distribution\nTikTok: https://www.tiktok.com/@360_media\nFacebook: https://www.facebook.com/360distribution/\n\n____________________________\n\nLyrics:\nKitty \n\nKsi kitty kitty ti kurr nuk ke pase \nE din sjom pick me 1 n\u20191 milion e din \nMoneyn e njeki jo nuk e kom faze \nE di kur m\u2019pa aj deki deki ju ka tek me m\u2019pase ej\n\nBaby qa po thu \nMos e bo big deal \nSpend some money n\u2019mu \nSe e di je tu m\u2019feel\nSpo du un lule they die in a week \nDiamantat jon forever edhe nese ti ike \nQe sa ti qe sa ti mke prit un e di \nMke pase ti mke pase ti gjithmone fantazi \nTan naten ton naten tu kcy n\u2019melodi \nMa afer ma afer po tash ta lo pike \n\nMa e mira \nQe e ke pas najher \n\nMa e fshtira \nE ki problem \n \nJo let \nSun e nxen \n\nKsi kitty kitty ti kurr nuk ke pase \nE din sjom pick me 1 n\u20191 milion e din \nMoneyn e njeki jo nuk e kom faze \nE di kur m\u2019pa aj deki deki ju ka tek me m\u2019pase ej \n\n\nToo many gyal Inna di city wanna see me,\nBaby let\u2019s just call it  ZinCity, you zee  me?\nGyal dem a love we - we love the gyal dem\nAll night man a get bussy\n\nTo sexy I duhet 1 bodyguard,\nI\u2019m  flexing I dukem si arrogant,\nWe sexing all night till early morn,\nKur cohesh neser Mgjes I be gone\n\n\ud83c\udfa7 Listen to \"ALBANIAN TODAY HITS\" playlist on Spotify\n\u25ba https://open.spotify.com/playlist/2byqirHnOlSnN6BFADwqJ8?si=e2fdb3bc585d4c11\n\n#EraIstrefi #Kitty #Noizy #360media"
                },
                "defaultAudioLanguage": "sq"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "663405",
                "likeCount": "20536",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "480"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TzuQHW84GGyBzrinNCtPGF3g4Cg",
            "id": "FJtF3wzPSrY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T14:15:33Z",
                "channelId": "UCKy1dAqELo0zrOtPkf0eTMw",
                "title": "The Witcher 4 - UE 5.6 Tech Demo | State of Unreal 2025",
                "description": "Check out this Unreal Engine 5.6 tech demo for The Witcher 4, running on PlayStation 5 with raytracing. This Witcher 4 tech demo shows off the new Fast Geometry Streaming Plugin to load open-worlds faster, and we see how UE 5.6 handles busy scenes full for high-fidelity character models and visual effects like ML Deformer. Additionally, we see Nanite Foliage in action, which provides a memory-efficient way to achieve high density (and fidelity) foliage, slated for release on UE 5.7.\n\nWhat did you think of the first look at potential Witcher 4 gameplay? \n\n#witcher4 #ign",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJtF3wzPSrY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJtF3wzPSrY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJtF3wzPSrY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJtF3wzPSrY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJtF3wzPSrY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IGN",
                "tags": [
                    "the witcher 4",
                    "the witcher 4 unreal engine",
                    "the witcher 4 ue 5.6",
                    "unreal engine 5.6",
                    "unreal engine 5.6 tech demo",
                    "upcoming video games",
                    "new video games 2025",
                    "upcoming video games 2025",
                    "summer of gaming",
                    "summerofgaming",
                    "ign summer of gaming 2025",
                    "ign summer of gaming",
                    "sog 2025",
                    "sog",
                    "the witcher 4 gameplay",
                    "the witcher 4 gameplay ps5",
                    "the witcher 4 ps5 gameplay",
                    "the witcher 4 tech",
                    "the witcher 4 unreal engine 5",
                    "witcher 4 ciri",
                    "witcher 4 engine",
                    "witcher 4 unreal engine 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Witcher 4 - UE 5.6 Tech Demo | State of Unreal 2025",
                    "description": "Check out this Unreal Engine 5.6 tech demo for The Witcher 4, running on PlayStation 5 with raytracing. This Witcher 4 tech demo shows off the new Fast Geometry Streaming Plugin to load open-worlds faster, and we see how UE 5.6 handles busy scenes full for high-fidelity character models and visual effects like ML Deformer. Additionally, we see Nanite Foliage in action, which provides a memory-efficient way to achieve high density (and fidelity) foliage, slated for release on UE 5.7.\n\nWhat did you think of the first look at potential Witcher 4 gameplay? \n\n#witcher4 #ign"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3000606",
                "likeCount": "121116",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15919"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kezjRGLnaTGl479I5AgISvJx6Q0",
            "id": "xTnI8RU4YB4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T12:43:57Z",
                "channelId": "UCPqZp43m3Cg69JkvCvXh8Eg",
                "title": "DOWNTON ABBEY: DAS GROSSE FINALE | Offizieller Teaser-Trailer deutsch/german HD",
                "description": "Ab 11. September nur im Kino.\n\nFolgt uns auf:\nhttps://facebook.com/Focus.Features.DE\nhttps://instagram.com/downtonabbey.de\nhttps://tiktok.com/@universalpicturesde\n\nAus der Feder von: Julian Fellowes\nDrehbuch: Downton Abbey-Sch\u00f6pfer und Oscar\u00ae-Preistr\u00e4ger Julian Fellowes\nProduktion: Gareth Neame, Julian Fellowes, Liz Trubridge\nAusf\u00fchrende Produktion: Nigel Marchant\nBesetzung: Simon Russell Beale, Hugh Bonneville, Laura Carmichael, Jim Carter, Raquel Cassidy, Brendan Coyle, Michelle Dockery, Kevin Doyle, Michael Fox, Joanne Froggatt, Paul Giamatti, Harry Hadden-Paton, Robert James-Collier, Allen Leech, Phyllis Logan, Elizabeth McGovern, Sophie McShera, Lesley Nicol, Alessandro Nivola, Dominic West, Penelope Wilton, Arty Froushan, Joely Richardson, Paul Copley, Douglas Reith\n\nMit DOWNTON ABBEY: DAS GROSSE FINALE kehrt das weltweite Ph\u00e4nomen rund um die Familie Crawley und ihre Bediensteten auf die Kinoleinwand zur\u00fcck. In den 1930er-Jahren angekommen, beginnt f\u00fcr die lieb gewonnenen Charaktere ein neues Kapitel: Sie m\u00fcssen sich dem Wandel der Zeit stellen, um Downton Abbey in eine erfolgreiche Zukunft zu f\u00fchren.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xTnI8RU4YB4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xTnI8RU4YB4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xTnI8RU4YB4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xTnI8RU4YB4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xTnI8RU4YB4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures Germany",
                "tags": [
                    "universal pictures",
                    "universal studios",
                    "universal pictures germany",
                    "universal pictures deutschland",
                    "universal pictures youtube",
                    "trailer",
                    "film",
                    "deutscher trailer",
                    "trailer deutsch",
                    "vorschau",
                    "kino",
                    "Filmstarts",
                    "Filmclips",
                    "Trailer",
                    "Jetzt im Kino",
                    "Filmstudios",
                    "Oscars",
                    "Preview",
                    "Entertainment",
                    "Unterhaltung",
                    "Action",
                    "Kom\u00f6die",
                    "deutscher Film"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DOWNTON ABBEY: DAS GROSSE FINALE | Offizieller Teaser-Trailer deutsch/german HD",
                    "description": "Ab 11. September nur im Kino.\n\nFolgt uns auf:\nhttps://facebook.com/Focus.Features.DE\nhttps://instagram.com/downtonabbey.de\nhttps://tiktok.com/@universalpicturesde\n\nAus der Feder von: Julian Fellowes\nDrehbuch: Downton Abbey-Sch\u00f6pfer und Oscar\u00ae-Preistr\u00e4ger Julian Fellowes\nProduktion: Gareth Neame, Julian Fellowes, Liz Trubridge\nAusf\u00fchrende Produktion: Nigel Marchant\nBesetzung: Simon Russell Beale, Hugh Bonneville, Laura Carmichael, Jim Carter, Raquel Cassidy, Brendan Coyle, Michelle Dockery, Kevin Doyle, Michael Fox, Joanne Froggatt, Paul Giamatti, Harry Hadden-Paton, Robert James-Collier, Allen Leech, Phyllis Logan, Elizabeth McGovern, Sophie McShera, Lesley Nicol, Alessandro Nivola, Dominic West, Penelope Wilton, Arty Froushan, Joely Richardson, Paul Copley, Douglas Reith\n\nMit DOWNTON ABBEY: DAS GROSSE FINALE kehrt das weltweite Ph\u00e4nomen rund um die Familie Crawley und ihre Bediensteten auf die Kinoleinwand zur\u00fcck. In den 1930er-Jahren angekommen, beginnt f\u00fcr die lieb gewonnenen Charaktere ein neues Kapitel: Sie m\u00fcssen sich dem Wandel der Zeit stellen, um Downton Abbey in eine erfolgreiche Zukunft zu f\u00fchren."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "275849",
                "likeCount": "270",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "96"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tajjxbBLD9eKsyJJs8qa7uKM45k",
            "id": "zgzWICZrnTc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T08:54:55Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "LAST CHANCE to get your Masteries! #1000Masteries",
                "description": "\ud83d\udea8 This is your LAST CHANCE to complete your Masteries before they are removed from the game in the next update!\n\ud83d\uddff Earn 700 BILLION MASTERY POINTS to fill the #1000Masteries community event bar and get AWESOME REWARDS!\n\u2b50\ufe0f Rewards include: Legendary and Hypercharge Starr Drops, a Mega Trophy Box, exclusive cosmetics (Pin, Spray, Player Icon, and Title), and MASTERY MADNESS BONUS up to 1000%!\n\ud83e\udd13 Mastery daily cap INCREASES with each Mastery Madness boost!\n\ud83d\udc49 Check the blog post in the in-game news for more info about the removal of Masteries, the birth of Records, and the Trophy Road rework! \n\n\ud83e\udea6 Play your Masteries! \ud83e\udea6\n\n#brawlstars #1000Masteries",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgzWICZrnTc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgzWICZrnTc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgzWICZrnTc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgzWICZrnTc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgzWICZrnTc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "dani",
                    "marzio",
                    "drew",
                    "masteries",
                    "mastery",
                    "records",
                    "trophy road",
                    "brawl talk",
                    "community event",
                    "achievements",
                    "rip"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "LAST CHANCE to get your Masteries! #1000Masteries",
                    "description": "\ud83d\udea8 This is your LAST CHANCE to complete your Masteries before they are removed from the game in the next update!\n\ud83d\uddff Earn 700 BILLION MASTERY POINTS to fill the #1000Masteries community event bar and get AWESOME REWARDS!\n\u2b50\ufe0f Rewards include: Legendary and Hypercharge Starr Drops, a Mega Trophy Box, exclusive cosmetics (Pin, Spray, Player Icon, and Title), and MASTERY MADNESS BONUS up to 1000%!\n\ud83e\udd13 Mastery daily cap INCREASES with each Mastery Madness boost!\n\ud83d\udc49 Check the blog post in the in-game news for more info about the removal of Masteries, the birth of Records, and the Trophy Road rework! \n\n\ud83e\udea6 Play your Masteries! \ud83e\udea6\n\n#brawlstars #1000Masteries"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8148853",
                "likeCount": "223828",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10843"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TulbtFq6dve7BJVCvF0SQaolL7I",
            "id": "gSfxOS0JgVQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T14:12:53Z",
                "channelId": "UCwYQXYfPHTZKANHzBHdYo2w",
                "title": "32KG Mop Shocks GIRLS and BodyBuilders in a GYM | Pretended to be a CLEANER #44",
                "description": "\u2705 My PowerBuilding training program for Home & GYM https://shmondenkovladimir.com\n\n\ud83c\udf7c\ud83e\udd64\ud83c\udf6d My Supplements Brand https://arribanutrition.com\n\n\ud83d\udc55YoungLa | Best Clothing for Training and LifeStyle \nCode \"ANATOLY\" gets you up to 30% OFF https://www.youngla.com/discount/ANATOLY\n\n\u2705 https://anatolyfit.com/\n\u261d\ufe0fThis is what few individuals know and do.\nBut this what makes them a champion!\n\nHow\u2019s going guys \ud83d\udc4b\nI\u2019m Vladimir, professional powerlifter.\nWelcome aboard to my international YouTube channel where I share my positive vibe with gym bros  and you! \nWe made the incredible brand together, but it's still the beginning of our global journey, \ud83d\udcaa\nStay strong, lesssgo \ud83d\ude80\n\nHi guys. Today, the cleaner in the gym will shock the bodybuilders and all visitors to the gym not only with his incredible strength, but also with the heaviest mop in the world weighing 32 kg. First, Anatoly, according to tradition, will make a couple of remarks about the incorrect technique of performing the exercise, and then, he will let you hold the mop and easily lift the barbell with a huge weight, explaining the nuances of the exercise. In this prank, we have collected vivid reactions to the amazing cleaner Anatoly in the gym. Enjoy your viewing.\n\n100,000 likes and we're rushing to shoot the next episode!\n\n\nAnatoly Use 32kg Mop in a GYM\n\n\u2705 My Snap Chat: https://t.snapchat.com/FW8IOiA5\n\n\u2705 My Insta:  vladimirshmondenko https://www.instagram.com/vladimirshmondenko/\n\n\ud83c\udfac My TikTok: https://www.tiktok.com/@anatoly_pranks\n\n\ud83e\udd1d BUSINESS vshmondenko@gmail.com\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nSome Guys from the video:\n\nhttps://www.instagram.com/katerina.ram?igsh=MXc5cWdqd211d2pqbw==\n\nhttps://www.instagram.com/shesokate?igsh=bjk0aGtqdHdscTR0\n\nhttps://www.instagram.com/taylor.creeden?igsh=MTc3ZmFuYm5sOGFyag==\n\nhttps://www.instagram.com/mahyar_tabadkani?igsh=MXZ0M2NrZjAwM21jYg==\n\nhttps://www.instagram.com/san8ra?igsh=eHJ2NWhpeTQ4ZzVm\n\nhttps://www.instagram.com/iconicdidi777?igsh=end4eno5a3NqMThz\n\nhttps://www.instagram.com/mari_masha111?igsh=M21qeWp2Njhjemlk\n\n\nThanks alot to the Gyms, for letting me shoot the prank.\n\u2764\ufe0fOne Love:\n\nhttps://www.instagram.com/gymnation_me?igsh=eXkweDZnbHc5aXZk\n\nhttps://www.instagram.com/24fitnessdxb?igsh=MWI2bXF3YW9remNmNQ==\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\n#prank #gymprank  #anatoly",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSfxOS0JgVQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSfxOS0JgVQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSfxOS0JgVQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSfxOS0JgVQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSfxOS0JgVQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ANATOLY",
                "tags": [
                    "prank",
                    "funny",
                    "prank video",
                    "pranks",
                    "gym prank",
                    "anatoly",
                    "crazy cleaner",
                    "funny video",
                    "vladimir shmondenko",
                    "pretending to be old",
                    "pretended to be a beginner",
                    "old man prank",
                    "prank in the gym",
                    "fake weights prank",
                    "aesthetics prank",
                    "pretended to be cleaner",
                    "powerlifter prank",
                    "funny pranks",
                    "beginner to pro",
                    "try not to laugh",
                    "memes",
                    "funny memes",
                    "fitness",
                    "anatoly prank",
                    "fake cleaner",
                    "cleaner anatoly",
                    "32kg mop",
                    "ANATOLY Use 32kg Mop in a GYM",
                    "fake mop",
                    "fake 32kg mop",
                    "cleaner with mop"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "32KG Mop Shocks GIRLS and BodyBuilders in a GYM | Pretended to be a CLEANER #44",
                    "description": "\u2705 My PowerBuilding training program for Home & GYM https://shmondenkovladimir.com\n\n\ud83c\udf7c\ud83e\udd64\ud83c\udf6d My Supplements Brand https://arribanutrition.com\n\n\ud83d\udc55YoungLa | Best Clothing for Training and LifeStyle \nCode \"ANATOLY\" gets you up to 30% OFF https://www.youngla.com/discount/ANATOLY\n\n\u2705 https://anatolyfit.com/\n\u261d\ufe0fThis is what few individuals know and do.\nBut this what makes them a champion!\n\nHow\u2019s going guys \ud83d\udc4b\nI\u2019m Vladimir, professional powerlifter.\nWelcome aboard to my international YouTube channel where I share my positive vibe with gym bros  and you! \nWe made the incredible brand together, but it's still the beginning of our global journey, \ud83d\udcaa\nStay strong, lesssgo \ud83d\ude80\n\nHi guys. Today, the cleaner in the gym will shock the bodybuilders and all visitors to the gym not only with his incredible strength, but also with the heaviest mop in the world weighing 32 kg. First, Anatoly, according to tradition, will make a couple of remarks about the incorrect technique of performing the exercise, and then, he will let you hold the mop and easily lift the barbell with a huge weight, explaining the nuances of the exercise. In this prank, we have collected vivid reactions to the amazing cleaner Anatoly in the gym. Enjoy your viewing.\n\n100,000 likes and we're rushing to shoot the next episode!\n\n\nAnatoly Use 32kg Mop in a GYM\n\n\u2705 My Snap Chat: https://t.snapchat.com/FW8IOiA5\n\n\u2705 My Insta:  vladimirshmondenko https://www.instagram.com/vladimirshmondenko/\n\n\ud83c\udfac My TikTok: https://www.tiktok.com/@anatoly_pranks\n\n\ud83e\udd1d BUSINESS vshmondenko@gmail.com\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nSome Guys from the video:\n\nhttps://www.instagram.com/katerina.ram?igsh=MXc5cWdqd211d2pqbw==\n\nhttps://www.instagram.com/shesokate?igsh=bjk0aGtqdHdscTR0\n\nhttps://www.instagram.com/taylor.creeden?igsh=MTc3ZmFuYm5sOGFyag==\n\nhttps://www.instagram.com/mahyar_tabadkani?igsh=MXZ0M2NrZjAwM21jYg==\n\nhttps://www.instagram.com/san8ra?igsh=eHJ2NWhpeTQ4ZzVm\n\nhttps://www.instagram.com/iconicdidi777?igsh=end4eno5a3NqMThz\n\nhttps://www.instagram.com/mari_masha111?igsh=M21qeWp2Njhjemlk\n\n\nThanks alot to the Gyms, for letting me shoot the prank.\n\u2764\ufe0fOne Love:\n\nhttps://www.instagram.com/gymnation_me?igsh=eXkweDZnbHc5aXZk\n\nhttps://www.instagram.com/24fitnessdxb?igsh=MWI2bXF3YW9remNmNQ==\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\n#prank #gymprank  #anatoly"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1685727",
                "likeCount": "62753",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ukg26sDnfvPTXSWB040Fm2au-_s",
            "id": "9IPEajrEuSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T09:30:10Z",
                "channelId": "UC1-VOKyTJrgLiBeiJqzeIUQ",
                "title": "JP Performance - Legal mit dem Rennwagen auf die Stra\u00dfe!? Ich versteh die Welt nicht mehr!",
                "description": "DAS HAT T\u00dcV?????\n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IPEajrEuSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IPEajrEuSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IPEajrEuSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IPEajrEuSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IPEajrEuSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JP Performance GmbH",
                "tags": [
                    "JP Performance",
                    "Jean Pierre Kraemer",
                    "PS Profis",
                    "JP",
                    "Boost",
                    "Turbo",
                    "Dortmund",
                    "Germany",
                    "Drift",
                    "Flames",
                    "Backfire",
                    "Antilag",
                    "Burnout",
                    "Loud",
                    "Exhaust",
                    "Abgasanlage",
                    "Tuning",
                    "VLOG",
                    "Fail",
                    "Compilation",
                    "BMW",
                    "M4",
                    "Audi",
                    "R8",
                    "Lamborghini",
                    "Ferrari",
                    "Bugatti",
                    "Veyron",
                    "VW",
                    "Golf",
                    "GTI",
                    "F40",
                    "918",
                    "Spyder",
                    "Porsche",
                    "Cars",
                    "BiTurbo",
                    "Corvette",
                    "Mercedes",
                    "Rotiform",
                    "Black Series",
                    "Umbau",
                    "Bodykit",
                    "C63 Black Series",
                    "Supra",
                    "ABT",
                    "XGT",
                    "GT2"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "JP Performance - Legal mit dem Rennwagen auf die Stra\u00dfe!? Ich versteh die Welt nicht mehr!",
                    "description": "DAS HAT T\u00dcV?????\n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "466035",
                "likeCount": "24937",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1463"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X5rmPiJEl6fEF8CdTiLWkB26w0I",
            "id": "zxq60I5RSW8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T14:00:05Z",
                "channelId": "UCsXVk37bltHxD1rDPwtNM8Q",
                "title": "How Nuclear Flies Protect You from Flesh-Eating Parasites",
                "description": "Go to https://brilliant.org/nutshell/ to dive deeper into these topics and more with a free 30-day trial + 20% off the premium subscription! \nThis video was sponsored by Brilliant. Thanks a lot for the support!\n\nTurn your walls into a science masterpiece! Explore our expertly designed posters and directly fund our videos \u2013 only in the kurzgesagt shop: https://shop.kgs.link/science\n\nSources & further reading:\nhttps://sites.google.com/view/sources-mutant-flies/\n\nA war has been raging for decades in the jungles of Panama, as we fight one of the most terrifying parasites on Earth. It is so relentless that our best defense is to drop 100 million radiation-blasted, flesh-eating flies from the sky \u2013 every week.\nIt\u2019s one of the most successful biological campaigns in history, but it\u2019s a war we can never stop fighting\u2026 and one we can\u2019t afford to lose.\n\n\nOUR CHANNELS\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nGerman:        https://kgs.link/youtubeDE\nSpanish:        https://kgs.link/youtubeES\nFrench:          https://kgs.link/youtubeFR\nPortuguese:  https://kgs.link/youtubePT\nArabic:           https://kgs.link/youtubeAR\nHindi:             https://kgs.link/youtubeHI\nJapanese:     https://kgs.link/youtubeJA\nKorean:          https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nHOW CAN YOU SUPPORT US?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThis is how we make our living and it would be a pleasure if you support us!\n\nGet Products designed with \u2764\ufe0f https://shop.kgs.link\nJoin the Patreon Bird Army \ud83d\udc27  https://kgs.link/patreon  \n\n\nDISCUSSIONS & SOCIAL MEDIA\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nInstagram:     https://kgs.link/instagram\nTikTok:           https://kgs.link/tiktok\nReddit:            https://kgs.link/reddit\nDiscord:          https://kgs.link/discord\nTwitter:           https://kgs.link/twitter\nBluesky:          https://kgs.link/bluesky\nFacebook:      https://kgs.link/facebook\nNewsletter:    https://kgs.link/newsletter\n\n\nOUR VOICE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThe kurzgesagt voice is from \nSteve Taylor:  https://kgs.link/youtube-voice\n\n\nOUR MUSIC \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\n700+ minutes of kurzgesagt soundtracks by Epic Mountain:\n\nSpotify:            https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud:   https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp:     https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube:          https://kgs.link/music-youtube\nFacebook:       https://kgs.link/music-facebook\n\nThe soundtrack of this video:\nSoundCloud: https://bit.ly/3ZESsr6\nBandcamp: https://bit.ly/43LKTQF\n\nIf you want to help us caption this video, please send subtitles to subtitle@kurzgesagt.org\nYou can find info on what subtitle files work on YouTube here:\nhttps://support.google.com/youtube/answer/2734698?hl=en-GB&ref_topic=7296214\nThank you!\n\n\n\ud83d\udc26\ud83d\udc27\ud83d\udc24 PATREON BIRD ARMY \ud83d\udc24\ud83d\udc27\ud83d\udc26\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nMany thanks to our wonderful Patreons (from http://kgs.link/patreon) who support us every month and made this video possible:\nNooby3555, Jasmine Blanch, Ternich, Karel,Hayk Shahparonyan, jjktard, QVH, Julian Truniger, Bad Tanker, Max Ganaa, Business Goose, Ruben Grudzus, Feigel family, FJ, Esinam Bediako,Bruhnabis, Bernice Chen, Alex Salinero, Winthace, Jakob Shuey, One Point, xvskulblaka7, Logan Larson\n\n\nCHAPTERS\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\n0:00 Start\n2:30 Skip The \"Fun\" Part",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxq60I5RSW8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxq60I5RSW8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxq60I5RSW8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxq60I5RSW8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxq60I5RSW8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kurzgesagt \u2013 In a Nutshell",
                "tags": [
                    "kurzgezagt",
                    "kurzgesatg",
                    "kurzgsagt",
                    "kurzgessagt",
                    "kurzgesagtz",
                    "kurzgazagt",
                    "kurzgesaagt",
                    "curzgesagt",
                    "kurzgesakt",
                    "kurzgesaht",
                    "kurzgesgat",
                    "kurzgessat",
                    "krzgesagt",
                    "kurgesagt",
                    "kurzgesaght",
                    "kurtzgesagt",
                    "kurzgsat",
                    "kurzsagt",
                    "kurz",
                    "kurg",
                    "kurs",
                    "kuzz",
                    "curz",
                    "krz",
                    "kurzz",
                    "kurzt",
                    "kurzg",
                    "kgs",
                    "ksg",
                    "kgz",
                    "kszt",
                    "krgs",
                    "kzgs",
                    "kzs",
                    "krs"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "How Nuclear Flies Protect You from Flesh-Eating Parasites",
                    "description": "Go to https://brilliant.org/nutshell/ to dive deeper into these topics and more with a free 30-day trial + 20% off the premium subscription! \nThis video was sponsored by Brilliant. Thanks a lot for the support!\n\nTurn your walls into a science masterpiece! Explore our expertly designed posters and directly fund our videos \u2013 only in the kurzgesagt shop: https://shop.kgs.link/science\n\nSources & further reading:\nhttps://sites.google.com/view/sources-mutant-flies/\n\nA war has been raging for decades in the jungles of Panama, as we fight one of the most terrifying parasites on Earth. It is so relentless that our best defense is to drop 100 million radiation-blasted, flesh-eating flies from the sky \u2013 every week.\nIt\u2019s one of the most successful biological campaigns in history, but it\u2019s a war we can never stop fighting\u2026 and one we can\u2019t afford to lose.\n\n\nOUR CHANNELS\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nGerman:        https://kgs.link/youtubeDE\nSpanish:        https://kgs.link/youtubeES\nFrench:          https://kgs.link/youtubeFR\nPortuguese:  https://kgs.link/youtubePT\nArabic:           https://kgs.link/youtubeAR\nHindi:             https://kgs.link/youtubeHI\nJapanese:     https://kgs.link/youtubeJA\nKorean:          https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nHOW CAN YOU SUPPORT US?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThis is how we make our living and it would be a pleasure if you support us!\n\nGet Products designed with \u2764\ufe0f https://shop.kgs.link\nJoin the Patreon Bird Army \ud83d\udc27  https://kgs.link/patreon  \n\n\nDISCUSSIONS & SOCIAL MEDIA\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nInstagram:     https://kgs.link/instagram\nTikTok:           https://kgs.link/tiktok\nReddit:            https://kgs.link/reddit\nDiscord:          https://kgs.link/discord\nTwitter:           https://kgs.link/twitter\nBluesky:          https://kgs.link/bluesky\nFacebook:      https://kgs.link/facebook\nNewsletter:    https://kgs.link/newsletter\n\n\nOUR VOICE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThe kurzgesagt voice is from \nSteve Taylor:  https://kgs.link/youtube-voice\n\n\nOUR MUSIC \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\n700+ minutes of kurzgesagt soundtracks by Epic Mountain:\n\nSpotify:            https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud:   https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp:     https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube:          https://kgs.link/music-youtube\nFacebook:       https://kgs.link/music-facebook\n\nThe soundtrack of this video:\nSoundCloud: https://bit.ly/3ZESsr6\nBandcamp: https://bit.ly/43LKTQF\n\nIf you want to help us caption this video, please send subtitles to subtitle@kurzgesagt.org\nYou can find info on what subtitle files work on YouTube here:\nhttps://support.google.com/youtube/answer/2734698?hl=en-GB&ref_topic=7296214\nThank you!\n\n\n\ud83d\udc26\ud83d\udc27\ud83d\udc24 PATREON BIRD ARMY \ud83d\udc24\ud83d\udc27\ud83d\udc26\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nMany thanks to our wonderful Patreons (from http://kgs.link/patreon) who support us every month and made this video possible:\nNooby3555, Jasmine Blanch, Ternich, Karel,Hayk Shahparonyan, jjktard, QVH, Julian Truniger, Bad Tanker, Max Ganaa, Business Goose, Ruben Grudzus, Feigel family, FJ, Esinam Bediako,Bruhnabis, Bernice Chen, Alex Salinero, Winthace, Jakob Shuey, One Point, xvskulblaka7, Logan Larson\n\n\nCHAPTERS\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\n0:00 Start\n2:30 Skip The \"Fun\" Part"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2472632",
                "likeCount": "101100",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7069"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bPX2u2oAWhHTNJWBTEl4XdS0Qpo",
            "id": "Ou1KRIhw1lM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T23:41:01Z",
                "channelId": "UCRkuUgtDAL4XSU5jB40J_wA",
                "title": "Grow A Garden OWNER Gave Me A NEW SECRET SEED..",
                "description": "Today the Owner gave me a secret seed in Roblox Grow A Garden! Make sure you watch the whole video to find out what happens.\n\nFOLTYN PLUSHYS: https://shop.junipercreates.com/channel/UCRkuUgtDAL4XSU5jB40J_wA/p/7351840964799\n\nJoin this channel to get access to perks:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCRkuUgtDAL4XSU5jB40J_wA/join\n\n--Socials--\n\nDiscord: https://discord.gg/hqwZhrkqRr\n\nRoblox Group: https://www.roblox.com/groups/11775558/Foltyns-Family#!/about\n\nRoblox Name: TheRealFoltyn\n\nInsta: https://www.instagram.com/realfoltyn/\n\nTwitter: https://twitter.com/Foltynnn\n\nWhat is Roblox? ROBLOX is an online virtual playground and workshop, where kids of all ages can safely interact, create, have fun, and learn. It\u2019s unique in that practically everything on ROBLOX is designed and constructed by members of the community. ROBLOX is designed for 13 to 18 year olds, but it is open to people of all ages. Each player starts by choosing an avatar and giving it an identity. They can then explore ROBLOX \u2014 interacting with others by chatting, playing games, or collaborating on creative projects. Each player is also given their own piece of undeveloped real estate along with a virtual toolbox with which to design and build anything \u2014 be it a navigable skyscraper, a working helicopter, a giant pinball machine, a multiplayer \u201cCapture the Flag\u201d game or some other, yet-to-be-dreamed-up creation. There is no cost for this first plot of virtual land. By participating and by building cool stuff, ROBLOX members can earn specialty badges as well as ROBLOX dollars (\u201cRobux\u201d). In turn, they can shop the online catalog to purchase avatar clothing and accessories as well as premium building materials, interactive components, and working mechanisms.\n\n#Roblox #foltyn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ou1KRIhw1lM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ou1KRIhw1lM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ou1KRIhw1lM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ou1KRIhw1lM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ou1KRIhw1lM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Foltyn",
                "tags": [
                    "foltyn",
                    "foltyn roblox",
                    "family friendly",
                    "roblox",
                    "roblox foltyn",
                    "foltyn family",
                    "funny",
                    "no swearing",
                    "foltyn family roblox",
                    "roblox foltyn family",
                    "blade ball",
                    "roblox blade ball",
                    "foltyn blade ball",
                    "kid friendly",
                    "owner gave me secret seed",
                    "owner gave me a secret seed",
                    "grow a garden",
                    "grow a garden roblox",
                    "grow a garden owner",
                    "roblox grow a garden",
                    "logging into the grow a garden owner account!",
                    "admin commands in grow a garden"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grow A Garden OWNER Gave Me A NEW SECRET SEED..",
                    "description": "Today the Owner gave me a secret seed in Roblox Grow A Garden! Make sure you watch the whole video to find out what happens.\n\nFOLTYN PLUSHYS: https://shop.junipercreates.com/channel/UCRkuUgtDAL4XSU5jB40J_wA/p/7351840964799\n\nJoin this channel to get access to perks:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCRkuUgtDAL4XSU5jB40J_wA/join\n\n--Socials--\n\nDiscord: https://discord.gg/hqwZhrkqRr\n\nRoblox Group: https://www.roblox.com/groups/11775558/Foltyns-Family#!/about\n\nRoblox Name: TheRealFoltyn\n\nInsta: https://www.instagram.com/realfoltyn/\n\nTwitter: https://twitter.com/Foltynnn\n\nWhat is Roblox? ROBLOX is an online virtual playground and workshop, where kids of all ages can safely interact, create, have fun, and learn. It\u2019s unique in that practically everything on ROBLOX is designed and constructed by members of the community. ROBLOX is designed for 13 to 18 year olds, but it is open to people of all ages. Each player starts by choosing an avatar and giving it an identity. They can then explore ROBLOX \u2014 interacting with others by chatting, playing games, or collaborating on creative projects. Each player is also given their own piece of undeveloped real estate along with a virtual toolbox with which to design and build anything \u2014 be it a navigable skyscraper, a working helicopter, a giant pinball machine, a multiplayer \u201cCapture the Flag\u201d game or some other, yet-to-be-dreamed-up creation. There is no cost for this first plot of virtual land. By participating and by building cool stuff, ROBLOX members can earn specialty badges as well as ROBLOX dollars (\u201cRobux\u201d). In turn, they can shop the online catalog to purchase avatar clothing and accessories as well as premium building materials, interactive components, and working mechanisms.\n\n#Roblox #foltyn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1830216",
                "likeCount": "36695",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6623"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x4uLWTxsXv5QaQYPXGA0549Nk6U",
            "id": "WoOrRjkZUuE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T14:23:54Z",
                "channelId": "UCfjVG3RKy8MQrejswJ7iiqw",
                "title": "Switch 2 mit riesen Stornierungswelle! / XBOX Handheld ist vorerst gecancelt!",
                "description": "\u25ba Leckere Energy / Eistee oder ISO Drinks ohne chemischen Geschmack und 5\u20ac / 10% sparen! \u25ba https://weareholy.com/nerdovernews Code: NerdOverNews5 \n\n\n\n\n\nDie Nintendo Switch 2 sorgt schon vor dem Release f\u00fcr Schlagzeilen \u2013 Massenhafte Stornierungen! Was steckt dahinter? Und auch Microsoft macht R\u00fcckzieher: Der Xbox Handheld ist vorerst gecancelt. Was bedeutet das f\u00fcr den Konsolenmarkt?\n\nIn diesem Video erf\u00e4hrst du:\n\u2705 Warum viele Vorbesteller keine Switch 2 bekommen\n\u2705 Warum Microsoft den Xbox Handheld gestrichen hat\n\u2705 Was diese Entwicklungen f\u00fcr die Zukunft der Gaming-Branche bedeuten\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u25ba Instant-Gaming \u25bahttps://www.instant-gaming.com/de/?igr=nerdovernews\n\u25ba IG Gewinnspiel \u25bahttps://www.instant-gaming.com/de/giveaway/NERDOVERNEWS\n\n\n\n__________\n\u25ba Kostenlose Podcasts! \u25ba https://nerdpodcast.de\n\u25ba Patreon / Steady inkl. Premium Podcasts \u25c4\n\u25ba https://bit.ly/nerdpodcast-patreon\n\u25ba https://bit.ly/nerdpodcast-steady\n__________\n\u25ba\u25ba Kanalmitgliedschaft \u25c4\u25c4\n\u25ba https://bit.ly/NerdiMitglied\n__________\n\ud83d\udd2e Twitch Kanal \u25ba https://bit.ly/NerdiStreams\n\ud83d\udecd\ufe0f Amazon Affiliate Link*\u25ba https://bit.ly/NerdiAmazon\n\ud83c\udfae 2. Tech Kanal! \u25ba https://youtube.com/@NerdOverTech\n\ud83c\udf54 Taschengeld \u25ba http://bit.ly/NerdyTip\n__________\n\u25ba\u25ba Social Media \u25c4\u25c4\n\ud83d\udc24X \u25ba https://x.com/NerdOverNews\n\ud83d\udcf7 Insta \u25ba https://www.instagram.com/nerdovernews/\n__________\n\u25ba KAPITEL\n\n0:00 Start\n0:33 Allgemein\n1:08 Xbox\n4:26 Playstation\n5:33 Nintendo\n13:08 Ticker\n13:58 Ende\n\n\ud83d\udce2 Themen dieser Folge\n\u25ba Allgemein\n\nShowcase 2025: Geoff\u2019s Hype-Trailer zum Summer Game Fest - https://tinyurl.com/29u8yaot\nXbox\n\nXbox-Handheld vorerst pausiert: Microsoft priorisiert Windows 11-Optimierung f\u00fcr Drittanbieter-Ger\u00e4te - https://tinyurl.com/2bqv7vx5\n\nAngeblich gro\u00dfe Halo-Ank\u00fcndigung im Oktober - https://tinyurl.com/2dgmfkg9\n\nNeue Xbox-Speicherkarte mit 4 TB kostet fast genauso viel wie die Series X - https://tinyurl.com/2b4k22cs\n\nPlaystation\n\nDeath Stranding 2: On the Beach Game Premiere Event am 9. Juni - https://tinyurl.com/28m9em4x\n\nBloober arbeitet weiter an Optimierung f\u00fcr Silent Hill 2 auf PS5 Pro - https://tinyurl.com/2xsfq9je\n\nNintendo\n\nCD Projekt: Technisch \u00fcbertrifft Switch 2 die PS4 trotz \u00e4hnlicher Basisdaten - https://tinyurl.com/25qkj82v\n\nBloomberg: Nintendo lockt japanischen Handel mit h\u00f6herer Marge zur bevorzugten Platzierung der Switch 2 - https://tinyurl.com/25ca5uf2\n\nNintendo warnt: Schutzfolie auf Switch 2-Bildschirm nicht entfernen - https://tinyurl.com/2yxycny9\n\nPok\u00e9mon Karmesin/Purpur bekommt erstes Update nach einem Jahr: Patch 4.0.0 soll Grafik auf Switch 2 verbessern und ist jetzt schon da - https://tinyurl.com/27bvr6wt\n\nNintendo Music: Lauscht ab jetzt den hylianischen Melodien aus The Legend of Zelda: Tears of the Kingdom - https://tinyurl.com/225bkxfq\n\nNintendo Switch 2: Welche physischen Spiele komplett auf der Softwarekarte sind - https://tinyurl.com/2c26bvzv\n\nUS-Einzelh\u00e4ndler spielen mit dem Feuer und k\u00fcndigen weitere Switch 2-Modelle - https://tinyurl.com/27f6sjkg\n\nTicker\n\nResident Evil 9: Horrorspiel beim Summer Game Fest dabei \u2013 Ger\u00fccht - https://tinyurl.com/263myezf\n\nState of Unreal Event heute mit The Witcher 4 - https://tinyurl.com/qbhhpbv\n\nEA best\u00e4tigt nach Black Panther-Aus: Mindestens drei Marvel-Spiele weiterhin in Entwicklung - https://tinyurl.com/2bnn2mge\n__________\n\n\ud83d\udca1 Weitere Hinweise \ud83d\udca1\n\n*Es handelt sich hier um Reflinks, wenn ihr daraufklickt und was kaufen solltet, bekomme ich ein paar Cent ab. F\u00fcr euch findet allerdings KEINE Preiserh\u00f6hung statt!\n_________\n\nIMPRESSUM\n\nPatrick Wolter / NerdOverNews\n\nFirmensitz:\n\nPestalozzistra\u00dfe 70\n10627 Berlin\n\nWeb: \nhttps://www.nerdovernews.de\nE-Mail: nerdover@outlook.com\n\nInhaltlich Verantwortlicher gem\u00e4\u00df \u00a7 5 TMG: Patrick Wolter\n\n#NerdOverNews #Nintendo #NerdNews",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WoOrRjkZUuE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WoOrRjkZUuE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WoOrRjkZUuE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WoOrRjkZUuE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WoOrRjkZUuE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NerdOverNews",
                "tags": [
                    "Nintendo Switch 2",
                    "Switch 2 Leak",
                    "Switch 2 News",
                    "Switch 2 Stornierung",
                    "Xbox Handheld",
                    "Xbox Portable",
                    "Xbox News",
                    "Xbox Cancelled",
                    "Gaming News 2025",
                    "Switch vs Xbox",
                    "Nintendo News",
                    "Handheld Konsole",
                    "Switch 2 Release",
                    "Xbox Zukunft",
                    "Switch 2 Ger\u00fcchte",
                    "Tech News",
                    "Gaming Trends",
                    "Switch 2 R\u00fcckgabe",
                    "Microsoft Handheld",
                    "Switch 2 Problem",
                    "Xbox Handheld gecancelt",
                    "Switch 2 Skandal",
                    "Konsolenkrieg 2025"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Switch 2 mit riesen Stornierungswelle! / XBOX Handheld ist vorerst gecancelt!",
                    "description": "\u25ba Leckere Energy / Eistee oder ISO Drinks ohne chemischen Geschmack und 5\u20ac / 10% sparen! \u25ba https://weareholy.com/nerdovernews Code: NerdOverNews5 \n\n\n\n\n\nDie Nintendo Switch 2 sorgt schon vor dem Release f\u00fcr Schlagzeilen \u2013 Massenhafte Stornierungen! Was steckt dahinter? Und auch Microsoft macht R\u00fcckzieher: Der Xbox Handheld ist vorerst gecancelt. Was bedeutet das f\u00fcr den Konsolenmarkt?\n\nIn diesem Video erf\u00e4hrst du:\n\u2705 Warum viele Vorbesteller keine Switch 2 bekommen\n\u2705 Warum Microsoft den Xbox Handheld gestrichen hat\n\u2705 Was diese Entwicklungen f\u00fcr die Zukunft der Gaming-Branche bedeuten\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u25ba Instant-Gaming \u25bahttps://www.instant-gaming.com/de/?igr=nerdovernews\n\u25ba IG Gewinnspiel \u25bahttps://www.instant-gaming.com/de/giveaway/NERDOVERNEWS\n\n\n\n__________\n\u25ba Kostenlose Podcasts! \u25ba https://nerdpodcast.de\n\u25ba Patreon / Steady inkl. Premium Podcasts \u25c4\n\u25ba https://bit.ly/nerdpodcast-patreon\n\u25ba https://bit.ly/nerdpodcast-steady\n__________\n\u25ba\u25ba Kanalmitgliedschaft \u25c4\u25c4\n\u25ba https://bit.ly/NerdiMitglied\n__________\n\ud83d\udd2e Twitch Kanal \u25ba https://bit.ly/NerdiStreams\n\ud83d\udecd\ufe0f Amazon Affiliate Link*\u25ba https://bit.ly/NerdiAmazon\n\ud83c\udfae 2. Tech Kanal! \u25ba https://youtube.com/@NerdOverTech\n\ud83c\udf54 Taschengeld \u25ba http://bit.ly/NerdyTip\n__________\n\u25ba\u25ba Social Media \u25c4\u25c4\n\ud83d\udc24X \u25ba https://x.com/NerdOverNews\n\ud83d\udcf7 Insta \u25ba https://www.instagram.com/nerdovernews/\n__________\n\u25ba KAPITEL\n\n0:00 Start\n0:33 Allgemein\n1:08 Xbox\n4:26 Playstation\n5:33 Nintendo\n13:08 Ticker\n13:58 Ende\n\n\ud83d\udce2 Themen dieser Folge\n\u25ba Allgemein\n\nShowcase 2025: Geoff\u2019s Hype-Trailer zum Summer Game Fest - https://tinyurl.com/29u8yaot\nXbox\n\nXbox-Handheld vorerst pausiert: Microsoft priorisiert Windows 11-Optimierung f\u00fcr Drittanbieter-Ger\u00e4te - https://tinyurl.com/2bqv7vx5\n\nAngeblich gro\u00dfe Halo-Ank\u00fcndigung im Oktober - https://tinyurl.com/2dgmfkg9\n\nNeue Xbox-Speicherkarte mit 4 TB kostet fast genauso viel wie die Series X - https://tinyurl.com/2b4k22cs\n\nPlaystation\n\nDeath Stranding 2: On the Beach Game Premiere Event am 9. Juni - https://tinyurl.com/28m9em4x\n\nBloober arbeitet weiter an Optimierung f\u00fcr Silent Hill 2 auf PS5 Pro - https://tinyurl.com/2xsfq9je\n\nNintendo\n\nCD Projekt: Technisch \u00fcbertrifft Switch 2 die PS4 trotz \u00e4hnlicher Basisdaten - https://tinyurl.com/25qkj82v\n\nBloomberg: Nintendo lockt japanischen Handel mit h\u00f6herer Marge zur bevorzugten Platzierung der Switch 2 - https://tinyurl.com/25ca5uf2\n\nNintendo warnt: Schutzfolie auf Switch 2-Bildschirm nicht entfernen - https://tinyurl.com/2yxycny9\n\nPok\u00e9mon Karmesin/Purpur bekommt erstes Update nach einem Jahr: Patch 4.0.0 soll Grafik auf Switch 2 verbessern und ist jetzt schon da - https://tinyurl.com/27bvr6wt\n\nNintendo Music: Lauscht ab jetzt den hylianischen Melodien aus The Legend of Zelda: Tears of the Kingdom - https://tinyurl.com/225bkxfq\n\nNintendo Switch 2: Welche physischen Spiele komplett auf der Softwarekarte sind - https://tinyurl.com/2c26bvzv\n\nUS-Einzelh\u00e4ndler spielen mit dem Feuer und k\u00fcndigen weitere Switch 2-Modelle - https://tinyurl.com/27f6sjkg\n\nTicker\n\nResident Evil 9: Horrorspiel beim Summer Game Fest dabei \u2013 Ger\u00fccht - https://tinyurl.com/263myezf\n\nState of Unreal Event heute mit The Witcher 4 - https://tinyurl.com/qbhhpbv\n\nEA best\u00e4tigt nach Black Panther-Aus: Mindestens drei Marvel-Spiele weiterhin in Entwicklung - https://tinyurl.com/2bnn2mge\n__________\n\n\ud83d\udca1 Weitere Hinweise \ud83d\udca1\n\n*Es handelt sich hier um Reflinks, wenn ihr daraufklickt und was kaufen solltet, bekomme ich ein paar Cent ab. F\u00fcr euch findet allerdings KEINE Preiserh\u00f6hung statt!\n_________\n\nIMPRESSUM\n\nPatrick Wolter / NerdOverNews\n\nFirmensitz:\n\nPestalozzistra\u00dfe 70\n10627 Berlin\n\nWeb: \nhttps://www.nerdovernews.de\nE-Mail: nerdover@outlook.com\n\nInhaltlich Verantwortlicher gem\u00e4\u00df \u00a7 5 TMG: Patrick Wolter\n\n#NerdOverNews #Nintendo #NerdNews"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78705",
                "likeCount": "2968",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "638"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cua3MK-YAWkHAzPOw3_PVKgDwOQ",
            "id": "7arjH-sGWFM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T19:34:28Z",
                "channelId": "UC1D3yD4wlPMico0dss264XA",
                "title": "Making the world's most powerful Red Bull",
                "description": "\ud83d\udc49\u00a0To try everything Brilliant has to offer for free for a full 30 days, visit https://brilliant.org/NileBlue or scan the QR code onscreen. On top of this, you\u2019ll also get 20% off an annual premium subscription.\n\nSo for this one, we're trying to make the world's most powerful energy drink by combining 100 Red Bulls into one. Hopefully it's way more powerful than Monster Cubed.\n\n-------------------------------------------------------------------------------\nMerch - https://nilered.tv/store\n-------------------------------------------------------------------------------\n\n\u25a0 My main channel NileRed: https://www.youtube.com/c/nilered\n\n\u25a0 NileBlue is now available alongside NileRed on Nebula!  https://go.nebula.tv/nilered\n(when signing up with this link, a portion of your membership directly supports the channel)\n\nJoin the community:\nPatreon - https://www.patreon.com/nilered\nDiscord - https://discord.com/invite/3BT6UHf\nNileRed Newsletter - https://nile.red/home#newsletter\n\nYou can also find me here:\nFacebook - https://m.facebook.com/NileRed2\nInstagram - https://m.instagram.com/nile.red\nTwitter - https://mobile.twitter.com/NileRed2\n\nNile talks about lab safety: https://youtu.be/ftACSEJ6DZA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7arjH-sGWFM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7arjH-sGWFM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7arjH-sGWFM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7arjH-sGWFM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7arjH-sGWFM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NileBlue",
                "tags": [
                    "nileblue",
                    "nile",
                    "blue",
                    "red",
                    "science",
                    "chemistry",
                    "bull",
                    "energy",
                    "drink",
                    "monster",
                    "cubed",
                    "caffeine",
                    "sports drink",
                    "caffeinated",
                    "beverage"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Making the world's most powerful Red Bull",
                    "description": "\ud83d\udc49\u00a0To try everything Brilliant has to offer for free for a full 30 days, visit https://brilliant.org/NileBlue or scan the QR code onscreen. On top of this, you\u2019ll also get 20% off an annual premium subscription.\n\nSo for this one, we're trying to make the world's most powerful energy drink by combining 100 Red Bulls into one. Hopefully it's way more powerful than Monster Cubed.\n\n-------------------------------------------------------------------------------\nMerch - https://nilered.tv/store\n-------------------------------------------------------------------------------\n\n\u25a0 My main channel NileRed: https://www.youtube.com/c/nilered\n\n\u25a0 NileBlue is now available alongside NileRed on Nebula!  https://go.nebula.tv/nilered\n(when signing up with this link, a portion of your membership directly supports the channel)\n\nJoin the community:\nPatreon - https://www.patreon.com/nilered\nDiscord - https://discord.com/invite/3BT6UHf\nNileRed Newsletter - https://nile.red/home#newsletter\n\nYou can also find me here:\nFacebook - https://m.facebook.com/NileRed2\nInstagram - https://m.instagram.com/nile.red\nTwitter - https://mobile.twitter.com/NileRed2\n\nNile talks about lab safety: https://youtu.be/ftACSEJ6DZA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3816569",
                "likeCount": "188087",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GdeiWMOZl9deFeRcXMvWdEWfw34",
            "id": "LuuhaHiU4-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T09:55:03Z",
                "channelId": "UCOQYlLhP9aXKrAecE7oNUAA",
                "title": "03.06.2025 Unwetterinformation - Deutscher Wetterdienst (DWD)",
                "description": "DWD Diplom-Meteorologe Adrian Leyser Sturm erl\u00e4utert die bevorstehende Unwettersituation durch teils schwere Gewitter in Teilen Deutschlands (Stand: Dienstag, 03.06.2025, 11:30 Uhr).\n\nStets aktualisierte Informationen zur Unwettersituation finden Sie auf www.dwd.de oder in der DWD WarnWetter-App.\n\nUnwetterwarnungen f\u00fcr St\u00e4dte und Gemeinden k\u00f6nnen unter www.dwd.de/newsletter kostenlos abonniert werden.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LuuhaHiU4-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LuuhaHiU4-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LuuhaHiU4-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LuuhaHiU4-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LuuhaHiU4-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DWDderWetterdienst",
                "tags": [
                    "Deutscher Wetterdienst",
                    "DWD",
                    "Unwetter",
                    "Unwetterwarnungen",
                    "Warnungen",
                    "Wetter",
                    "Vorhersage",
                    "Gewitter",
                    "Katastrophenschutz"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "03.06.2025 Unwetterinformation - Deutscher Wetterdienst (DWD)",
                    "description": "DWD Diplom-Meteorologe Adrian Leyser Sturm erl\u00e4utert die bevorstehende Unwettersituation durch teils schwere Gewitter in Teilen Deutschlands (Stand: Dienstag, 03.06.2025, 11:30 Uhr).\n\nStets aktualisierte Informationen zur Unwettersituation finden Sie auf www.dwd.de oder in der DWD WarnWetter-App.\n\nUnwetterwarnungen f\u00fcr St\u00e4dte und Gemeinden k\u00f6nnen unter www.dwd.de/newsletter kostenlos abonniert werden."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "357397",
                "likeCount": "4698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Isq8_4SjN45MdXQemvNCs9JYXZU",
            "id": "hKVfRpPcTWw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T13:03:57Z",
                "channelId": "UC_Mjz8goQRkECMqXfHO1acw",
                "title": "URLAUB MIT REZON, VADEAL & DREXLER WAR KEINE GUTE IDEE.. \ud83d\ude2d\ud83d\udc80 *ESKALIERT*",
                "description": "DIE 7CM SHIRTS AB 03.06. UM 19 UHR: (leider erstmal nur in Deutschland)\n\nhttps://chanti7cm.shop/\n\nFolgt meinen Socials:\nTwitch: https://www.twitch.tv/tantechantii\nTwitter: https://twitter.com/tantechantii\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tante.chantal\nInstagram: https://www.instagram.com/tante.chantal/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKVfRpPcTWw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKVfRpPcTWw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKVfRpPcTWw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKVfRpPcTWw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKVfRpPcTWw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chanti",
                "tags": [
                    "chanti",
                    "tantechanti",
                    "wave",
                    "fortnite",
                    "wave esports",
                    "vadeal",
                    "rezon ay",
                    "rezon fortnite",
                    "amar",
                    "drexler",
                    "vlog",
                    "rezon",
                    "bootcamp",
                    "wave bootcamp",
                    "waveaut",
                    "wave extra",
                    "drexler extra",
                    "rezon extra",
                    "club vlog",
                    "Mia",
                    "silvester",
                    "club",
                    "urlaub"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "URLAUB MIT REZON, VADEAL & DREXLER WAR KEINE GUTE IDEE.. \ud83d\ude2d\ud83d\udc80 *ESKALIERT*",
                    "description": "DIE 7CM SHIRTS AB 03.06. UM 19 UHR: (leider erstmal nur in Deutschland)\n\nhttps://chanti7cm.shop/\n\nFolgt meinen Socials:\nTwitch: https://www.twitch.tv/tantechantii\nTwitter: https://twitter.com/tantechantii\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tante.chantal\nInstagram: https://www.instagram.com/tante.chantal/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70014",
                "likeCount": "4984",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dOcsUOPAmg5saMJ20VwsS6bNeJY",
            "id": "_81RgpFgLLU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T06:22:16Z",
                "channelId": "UCUFFSuNAD4PbSEpw_K5h0rA",
                "title": "ACHTUNG: Gefahr von Gro\u00dfhagel, Orkanb\u00f6en und Sturzfluten! Heute wieder Unwetter, Tornadogefahr!",
                "description": "Das aktuelle Wetter f\u00fcr Deutschland vom 4. Juni 2025\n\nDie Wetterlage spitzt sich heute wieder zu. Im S\u00fcdosten kann es heute zu schweren Gewittern und Unwettern kommen. Selbst Superzellen k\u00f6nnen sich bilden, mit gro\u00dfem Hagel, Sturzfluten und Orkanb\u00f6en. Besonders f\u00fcr die Landwirtschaft kann Hagel sehr gef\u00e4hrlich werden, da er ganze Kulturen vernichten kann. Die kommenden Tage bleiben schaurig und gewittrig. Erst nach Pfingsten wird es ruhiger und deutlich w\u00e4rmer. \nMehr dazu von Diplom-Meteorologe Dominik Jung. \n\nUnsere Wetter-App f\u00fcr Android: https://bit.do/wetternet-App-Playstore\n\nUnsere Wetter-App f\u00fcr iOS: https://apps.apple.com/de/app/wetter-net-wetter-radar/id6503293283\n\nUnsere Webseite: https://wetter.net\n\nBesucht uns auch bei:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wetter.net\nFacebook: https://www.facebook.com/wetter.net\nInstagram: https://www.instagram.com/wetternet/\nTwitter: https://twitter.com/wetternet\n\n#unwetter #klimawandel #dominikjung \n\nQuelle Profikarten:\n\nhttps://www.wxcharts.com\nhttps://www.meteociel.fr\nhttps://www.wetterzentrale.de\n\nNach \u00a7 12 UrhG sind wir Urheber dieser Videos auf dem YouTube-Kanal \u201ewetternet\u201c und besitzen somit das alleinige Ver\u00f6ffentlichungsrecht. \nEine Vervielf\u00e4ltigung und Verbreitung dieser Videos ist nach \u00a7 16 und \u00a7 17 des UrhG ohne unsere Zustimmung untersagt und zieht rechtliche Konsequenzen nach sich.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_81RgpFgLLU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_81RgpFgLLU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_81RgpFgLLU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_81RgpFgLLU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_81RgpFgLLU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "wetternet",
                "tags": [
                    "unwetterwarnung",
                    "deutscher wetterdienst",
                    "dwd",
                    "gefahr",
                    "tornado",
                    "unwetterlage",
                    "gewitter",
                    "dominik jung",
                    "wetter",
                    "wetter.net"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ACHTUNG: Gefahr von Gro\u00dfhagel, Orkanb\u00f6en und Sturzfluten! Heute wieder Unwetter, Tornadogefahr!",
                    "description": "Das aktuelle Wetter f\u00fcr Deutschland vom 4. Juni 2025\n\nDie Wetterlage spitzt sich heute wieder zu. Im S\u00fcdosten kann es heute zu schweren Gewittern und Unwettern kommen. Selbst Superzellen k\u00f6nnen sich bilden, mit gro\u00dfem Hagel, Sturzfluten und Orkanb\u00f6en. Besonders f\u00fcr die Landwirtschaft kann Hagel sehr gef\u00e4hrlich werden, da er ganze Kulturen vernichten kann. Die kommenden Tage bleiben schaurig und gewittrig. Erst nach Pfingsten wird es ruhiger und deutlich w\u00e4rmer. \nMehr dazu von Diplom-Meteorologe Dominik Jung. \n\nUnsere Wetter-App f\u00fcr Android: https://bit.do/wetternet-App-Playstore\n\nUnsere Wetter-App f\u00fcr iOS: https://apps.apple.com/de/app/wetter-net-wetter-radar/id6503293283\n\nUnsere Webseite: https://wetter.net\n\nBesucht uns auch bei:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wetter.net\nFacebook: https://www.facebook.com/wetter.net\nInstagram: https://www.instagram.com/wetternet/\nTwitter: https://twitter.com/wetternet\n\n#unwetter #klimawandel #dominikjung \n\nQuelle Profikarten:\n\nhttps://www.wxcharts.com\nhttps://www.meteociel.fr\nhttps://www.wetterzentrale.de\n\nNach \u00a7 12 UrhG sind wir Urheber dieser Videos auf dem YouTube-Kanal \u201ewetternet\u201c und besitzen somit das alleinige Ver\u00f6ffentlichungsrecht. \nEine Vervielf\u00e4ltigung und Verbreitung dieser Videos ist nach \u00a7 16 und \u00a7 17 des UrhG ohne unsere Zustimmung untersagt und zieht rechtliche Konsequenzen nach sich."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75134",
                "likeCount": "1322",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "538"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jiO1RdkvLd_57udjIcWIXQMlu9M",
            "id": "us4XPPGzEfg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T17:52:41Z",
                "channelId": "UChuDUAo3Hfr_0dn54GpwdUQ",
                "title": "Wie 9/11 in Deutschland geplant wurde",
                "description": "Sie lebten in Hamburg, studierten, feierten \u2013 und planten den gr\u00f6\u00dften Terroranschlag der Geschichte. Die 9/11-Piloten - Die mitten in Deutschland unbemerkt den Angriff auf das Zentrum der westlichen Welt vorbereiteten.\n___________________________________________\n\nQuellen, Einblendungen und Lizenzen:\nhttps://docs.google.com/document/d/1LVkKswR_8iAPzE2_wOcqcID8eO6nb2WDFXnXdMLlFAA/edit?usp=sharing\n___________________________________________\n\nvince geh\u00f6rt seit dem 02.06.2025 zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nWebsite: https://go.funk.net\nNetiquette: https://go.funk.net/netiquette\nImpressum: https://go.funk.net/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/us4XPPGzEfg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/us4XPPGzEfg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/us4XPPGzEfg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/us4XPPGzEfg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/us4XPPGzEfg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "vince",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wie 9/11 in Deutschland geplant wurde",
                    "description": "Sie lebten in Hamburg, studierten, feierten \u2013 und planten den gr\u00f6\u00dften Terroranschlag der Geschichte. Die 9/11-Piloten - Die mitten in Deutschland unbemerkt den Angriff auf das Zentrum der westlichen Welt vorbereiteten.\n___________________________________________\n\nQuellen, Einblendungen und Lizenzen:\nhttps://docs.google.com/document/d/1LVkKswR_8iAPzE2_wOcqcID8eO6nb2WDFXnXdMLlFAA/edit?usp=sharing\n___________________________________________\n\nvince geh\u00f6rt seit dem 02.06.2025 zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nWebsite: https://go.funk.net\nNetiquette: https://go.funk.net/netiquette\nImpressum: https://go.funk.net/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215342",
                "likeCount": "14876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "952"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wXqKJ3kV7tVaJPVBV9E2sNRs8BU",
            "id": "sMylVPkJ3wA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T07:40:10Z",
                "channelId": "UCCAOkMB3l7RbKUdzicKXftQ",
                "title": "Hagel und Regen fluten Gemeinde in Bayern",
                "description": "Am Dienstagabend hat eine Superzelle am Walchensee enormen Regen und Hagel gebracht. Stra\u00dfen und Wiesen waren wei\u00df wie im Winter, ein Golfplatz war mit Hagel bedeckt. In der Gemeinde Wallgau konnte die Kanalisation die Regenmassen nicht mehr bew\u00e4ltigen. \n\n#wetter #gewitter #hagel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMylVPkJ3wA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMylVPkJ3wA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMylVPkJ3wA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMylVPkJ3wA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMylVPkJ3wA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Weather Channel Deutschland",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Hagel und Regen fluten Gemeinde in Bayern",
                    "description": "Am Dienstagabend hat eine Superzelle am Walchensee enormen Regen und Hagel gebracht. Stra\u00dfen und Wiesen waren wei\u00df wie im Winter, ein Golfplatz war mit Hagel bedeckt. In der Gemeinde Wallgau konnte die Kanalisation die Regenmassen nicht mehr bew\u00e4ltigen. \n\n#wetter #gewitter #hagel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40971",
                "likeCount": "172",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EYZVfdNUPnxKfmQxwm97on4YH3s",
            "id": "g1uGcIKa2bg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T09:56:27Z",
                "channelId": "UCOQYlLhP9aXKrAecE7oNUAA",
                "title": "04.06.2025 Unwetterinformation - Deutscher Wetterdienst (DWD)",
                "description": "DWD Diplom-Meteorologe Marco Manitta erl\u00e4utert die bevorstehende Unwettersituation durch teils schwere Gewitter in Teilen Deutschlands (Stand: Dienstag, 04.06.2025, 11:30 Uhr).\n\nStets aktualisierte Informationen zur Unwettersituation finden Sie auf www.dwd.de oder in der DWD WarnWetter-App.\n\nUnwetterwarnungen f\u00fcr St\u00e4dte und Gemeinden k\u00f6nnen unter www.dwd.de/newsletter kostenlos abonniert werden.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1uGcIKa2bg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1uGcIKa2bg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1uGcIKa2bg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1uGcIKa2bg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1uGcIKa2bg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DWDderWetterdienst",
                "tags": [
                    "#schwere Gewitter",
                    "#Hagel",
                    "#heftiger Starkregen",
                    "#schwere Sturmb\u00f6en",
                    "#DWD",
                    "#Unwetterinformation",
                    "#Unwetterclip",
                    "#Unwetter"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "04.06.2025 Unwetterinformation - Deutscher Wetterdienst (DWD)",
                    "description": "DWD Diplom-Meteorologe Marco Manitta erl\u00e4utert die bevorstehende Unwettersituation durch teils schwere Gewitter in Teilen Deutschlands (Stand: Dienstag, 04.06.2025, 11:30 Uhr).\n\nStets aktualisierte Informationen zur Unwettersituation finden Sie auf www.dwd.de oder in der DWD WarnWetter-App.\n\nUnwetterwarnungen f\u00fcr St\u00e4dte und Gemeinden k\u00f6nnen unter www.dwd.de/newsletter kostenlos abonniert werden."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261236",
                "likeCount": "3366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oWsWfsMVszxshm0f66BKQLfKxzw",
            "id": "UcQ1zF8DQkY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T20:00:20Z",
                "channelId": "UCR9Gcq0CMm6YgTzsDxAxjOQ",
                "title": "Hermitcraft 10: Episode 38 - TAG RETURNS!",
                "description": "Hermitcraft 10: Episode 38 - TAG RETURNS! Grian is back on the server with a brand new game of TAG! Rules have been set.. but might change as we go along! Should be a lot of fun!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UcQ1zF8DQkY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UcQ1zF8DQkY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UcQ1zF8DQkY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UcQ1zF8DQkY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UcQ1zF8DQkY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grian",
                "tags": [
                    "hermitcraft",
                    "grian hermitcraft",
                    "season 10",
                    "episode 35"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hermitcraft 10: Episode 38 - TAG RETURNS!",
                    "description": "Hermitcraft 10: Episode 38 - TAG RETURNS! Grian is back on the server with a brand new game of TAG! Rules have been set.. but might change as we go along! Should be a lot of fun!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "669908",
                "likeCount": "46236",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3737"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vyj8I23srRutjA_d_InyqvQbw1s",
            "id": "NbvNYN76ArQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T17:05:54Z",
                "channelId": "UCx2StD8gHd_-nRo5z1qcJ8g",
                "title": "Subnautica 2 - Waterside Q&A",
                "description": "Unknown Worlds Community Manager, Donya, and Creative Producer, Scott (Obraxis), answer some of your most common questions about Subnautica 2 early access since the first Dev Vlog!\n\n \u2728 Wishlist Now \u2728\n\nSteam: https://store.steampowered.com/app/1962700/Subnautica_2/\nEpic: https://store.epicgames.com/p/subnautica-2-d27f94\nXbox: https://www.xbox.com/en-US/games/store/subnautica-2/9PJPCB188SVG\n\n\ud83d\udc1f Join the Community \ud83d\udc1f\n\nDiscord: https://discord.gg/subnautica\nX: https://twitter.com/Subnautica\nTikTok: https://www.tiktok.com/@subnautica\nBluesky: https://bsky.app/profile/subnautica.bsky.social\nInstagram: https://www.instagram.com/subnautica/\nFacebook: https://www.facebook.com/subnautica/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NbvNYN76ArQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NbvNYN76ArQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NbvNYN76ArQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NbvNYN76ArQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NbvNYN76ArQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Subnautica",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Subnautica 2 - Waterside Q&A",
                    "description": "Unknown Worlds Community Manager, Donya, and Creative Producer, Scott (Obraxis), answer some of your most common questions about Subnautica 2 early access since the first Dev Vlog!\n\n \u2728 Wishlist Now \u2728\n\nSteam: https://store.steampowered.com/app/1962700/Subnautica_2/\nEpic: https://store.epicgames.com/p/subnautica-2-d27f94\nXbox: https://www.xbox.com/en-US/games/store/subnautica-2/9PJPCB188SVG\n\n\ud83d\udc1f Join the Community \ud83d\udc1f\n\nDiscord: https://discord.gg/subnautica\nX: https://twitter.com/Subnautica\nTikTok: https://www.tiktok.com/@subnautica\nBluesky: https://bsky.app/profile/subnautica.bsky.social\nInstagram: https://www.instagram.com/subnautica/\nFacebook: https://www.facebook.com/subnautica/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "332069",
                "likeCount": "32769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vdafq9KrkqKZL_bk1olpdXu3wB4",
            "id": "wpy7r-07_5Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T12:00:06Z",
                "channelId": "UCK6jlnWA8t-XgUxwZJJHkQA",
                "title": "Nachtstreife - Ein brutaler Raub | Folge 1/6 Staffel 5 | SWR Doku",
                "description": "Alle Folgen hier anschauen  \ud83d\udc49  http://1.ard.de/nachtstreife_S05?yt=swrdoku\n\u00dcberfall auf eine Tankstelle: Ein mit Pistole bewaffneter T\u00e4ter bedroht eine Mitarbeiterin und fordert das gesamte Bargeld. Die beiden Kriminalhauptkommissare Dominic Gillot und sein junger Kollege Kevin Gugenheimer vom Kriminaldauerdienst Mainz fahren mit H\u00f6chstgeschwindigkeit zu diesem brisanten Einsatz. Als die Polizisten eintreffen, ist der R\u00e4uber schon geflohen. Die Fahndung l\u00e4uft auf Hochtouren. Und die Tankstellenmitarbeiterin steht unter Schock. Werden sie den T\u00e4ter fassen?\nIn einem Haus hat ein Mann, der sich durch Partyl\u00e4rm gest\u00f6rt gef\u00fchlt hat, derartig gegen die T\u00fcr einer Nachbarin getreten, dass diese nun ein Loch hat. Lena Bottlender und Gerwin Schwiersch von der Polizeiinspektion 1 Mainz erreicht der Funkspruch mit der Bitte nach einem schwarzen Fahrzeug Ausschau zu halten, in dem der mutma\u00dfliche T\u00e4ter und weitere Insassen sitzen k\u00f6nnten. Lenas Instinkt l\u00e4sst sie ein dunkelfarbiges Auto anhalten, das abrupt die Fahrtrichtung gewechselt hat. Die Indizien verdichten sich immer mehr, die Insassen des Fahrzeugs verwickeln sich in Widerspr\u00fcche. Hatten die beiden bei dem angehaltenen Fahrzeug etwa den richtigen Riecher?\n\nDie \u201eNachtstreife\u201c ist zur\u00fcck in Mainz. Die f\u00fcnfte Staffel der erfolgreichen ARD-Doku-Soap begleitet die aus den ersten drei Staffeln bekannten Mainzer Polizistinnen und Polizisten w\u00e4hrend ihrer n\u00e4chtlichen Eins\u00e4tze in ihrem Kampf gegen Gewalt und Kriminalit\u00e4t. Die Teams der Schutzpolizei, des Kriminaldauerdienstes und der Autobahnpolizei berichten \u00fcber ihr polizeiliches Vorgehen und geben Einblicke in ihre Gef\u00fchlswelten, wenn sie mit herausfordernden Themen wie Rassismus, Gewalt in engen sozialen Beziehungen, Trunkenheitsfahrten und Tod konfrontiert werden. \nNach den aufregenden F\u00e4llen der vierten Staffel aus Hamburg (NDR), erwartet die Zuschauerinnen und Zuschauer in Mainz eine gro\u00dfe Bandbreite an Eins\u00e4tzen: vom bewaffneten Raub\u00fcberfall bis hin zur Obduktion einer Leiche in der Rechtsmedizin. \n\u201eNachtstreife\u201c ist eine Produktion von Die Company LS Media GmbH. Die f\u00fcnfte Staffel wurde im Auftrag des SWR produziert. Die Dreharbeiten fanden von April 2024 bis August 2024 statt. Alle sechs Folgen werden am 28.5.2025 in der ARD-Mediathek ver\u00f6ffentlicht und sind als Doppelfolgen am 11., 18., 25.6.2025 um 23:30 Uhr im SWR-Fernsehen zu sehen  http://1.ard.de/nachtstreife_S05?yt=swrdoku\n\n #swrdoku #swr #polizei \nAlle Aussagen und Fakten entsprechen dem Zeitpunkt der Ausstrahlung und wurden seitdem nicht aktualisiert.\n\n\u25ba Wenn dir dieses Video gefallen hat, lass uns einen Like und Kommentar da! Und wir freuen uns noch mehr, wenn du unseren Kanal abonnierst: https://www.youtube.com/c/SWRDoku \n\n\u25ba Mehr Dokus findet ihr in unserem Kanal oder in der ARD Mediathek unter \nhttps://www.ardmediathek.de/dokus \n\n\u25ba Kommentare sind willkommen \u2013 aber bitte unter Beachtung der Netiquette: https://www.swr.de/home/netiquette-100.html \n\n\u25ba Impressum: https://www.swr.de/impressum/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpy7r-07_5Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpy7r-07_5Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpy7r-07_5Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpy7r-07_5Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpy7r-07_5Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SWR Doku",
                "tags": [
                    "Nachtstreife ARD Mediathek",
                    "Polizei Doku Serie",
                    "Staffel 5 Nachtstreife",
                    "Polizeieinsatz Mainz",
                    "Alkohol am Steuer",
                    "Rollerfahrer",
                    "Raub\u00fcberfall",
                    "Tankstelle",
                    "Waffe",
                    "Pistole",
                    "\u00dcberfall",
                    "Tod",
                    "Verkehr",
                    "Verkehrskontrolle",
                    "Fahndung",
                    "T\u00e4ter",
                    "Verbrechen",
                    "Kriminalit\u00e4t",
                    "Gewalt",
                    "Randaliererin",
                    "Polizisten",
                    "Polizistinnen",
                    "Beamte",
                    "Beamtinnen",
                    "Polizei",
                    "Polizeifahrzeug",
                    "Polizeiauto",
                    "SWR Doku",
                    "Doku",
                    "betrifft SWR",
                    "SWR Filme auf dem Dokukanal",
                    "ARD Dokus",
                    "Dokus Das Erste",
                    "7 Tage",
                    "Mensch Leute",
                    "SWR Story",
                    "SWR Portr\u00e4t"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Nachtstreife - Ein brutaler Raub | Folge 1/6 Staffel 5 | SWR Doku",
                    "description": "Alle Folgen hier anschauen  \ud83d\udc49  http://1.ard.de/nachtstreife_S05?yt=swrdoku\n\u00dcberfall auf eine Tankstelle: Ein mit Pistole bewaffneter T\u00e4ter bedroht eine Mitarbeiterin und fordert das gesamte Bargeld. Die beiden Kriminalhauptkommissare Dominic Gillot und sein junger Kollege Kevin Gugenheimer vom Kriminaldauerdienst Mainz fahren mit H\u00f6chstgeschwindigkeit zu diesem brisanten Einsatz. Als die Polizisten eintreffen, ist der R\u00e4uber schon geflohen. Die Fahndung l\u00e4uft auf Hochtouren. Und die Tankstellenmitarbeiterin steht unter Schock. Werden sie den T\u00e4ter fassen?\nIn einem Haus hat ein Mann, der sich durch Partyl\u00e4rm gest\u00f6rt gef\u00fchlt hat, derartig gegen die T\u00fcr einer Nachbarin getreten, dass diese nun ein Loch hat. Lena Bottlender und Gerwin Schwiersch von der Polizeiinspektion 1 Mainz erreicht der Funkspruch mit der Bitte nach einem schwarzen Fahrzeug Ausschau zu halten, in dem der mutma\u00dfliche T\u00e4ter und weitere Insassen sitzen k\u00f6nnten. Lenas Instinkt l\u00e4sst sie ein dunkelfarbiges Auto anhalten, das abrupt die Fahrtrichtung gewechselt hat. Die Indizien verdichten sich immer mehr, die Insassen des Fahrzeugs verwickeln sich in Widerspr\u00fcche. Hatten die beiden bei dem angehaltenen Fahrzeug etwa den richtigen Riecher?\n\nDie \u201eNachtstreife\u201c ist zur\u00fcck in Mainz. Die f\u00fcnfte Staffel der erfolgreichen ARD-Doku-Soap begleitet die aus den ersten drei Staffeln bekannten Mainzer Polizistinnen und Polizisten w\u00e4hrend ihrer n\u00e4chtlichen Eins\u00e4tze in ihrem Kampf gegen Gewalt und Kriminalit\u00e4t. Die Teams der Schutzpolizei, des Kriminaldauerdienstes und der Autobahnpolizei berichten \u00fcber ihr polizeiliches Vorgehen und geben Einblicke in ihre Gef\u00fchlswelten, wenn sie mit herausfordernden Themen wie Rassismus, Gewalt in engen sozialen Beziehungen, Trunkenheitsfahrten und Tod konfrontiert werden. \nNach den aufregenden F\u00e4llen der vierten Staffel aus Hamburg (NDR), erwartet die Zuschauerinnen und Zuschauer in Mainz eine gro\u00dfe Bandbreite an Eins\u00e4tzen: vom bewaffneten Raub\u00fcberfall bis hin zur Obduktion einer Leiche in der Rechtsmedizin. \n\u201eNachtstreife\u201c ist eine Produktion von Die Company LS Media GmbH. Die f\u00fcnfte Staffel wurde im Auftrag des SWR produziert. Die Dreharbeiten fanden von April 2024 bis August 2024 statt. Alle sechs Folgen werden am 28.5.2025 in der ARD-Mediathek ver\u00f6ffentlicht und sind als Doppelfolgen am 11., 18., 25.6.2025 um 23:30 Uhr im SWR-Fernsehen zu sehen  http://1.ard.de/nachtstreife_S05?yt=swrdoku\n\n #swrdoku #swr #polizei \nAlle Aussagen und Fakten entsprechen dem Zeitpunkt der Ausstrahlung und wurden seitdem nicht aktualisiert.\n\n\u25ba Wenn dir dieses Video gefallen hat, lass uns einen Like und Kommentar da! Und wir freuen uns noch mehr, wenn du unseren Kanal abonnierst: https://www.youtube.com/c/SWRDoku \n\n\u25ba Mehr Dokus findet ihr in unserem Kanal oder in der ARD Mediathek unter \nhttps://www.ardmediathek.de/dokus \n\n\u25ba Kommentare sind willkommen \u2013 aber bitte unter Beachtung der Netiquette: https://www.swr.de/home/netiquette-100.html \n\n\u25ba Impressum: https://www.swr.de/impressum/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190659",
                "likeCount": "5138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vQ3OUeOhT65qjHQqXI8k5FvN5yA",
            "id": "6logoZ2Harw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T15:00:09Z",
                "channelId": "UC53bIpnef1pwAx69ERmmOLA",
                "title": "Fettes Erbe: Anh\u00e4nger mit 40 Karat Palmeira Citrin haut Expertin aus den Socken | Bares f\u00fcr Rares",
                "description": "Abonniere diesen tollen Kanal und streame jetzt Bares f\u00fcr Rares in der ZDF-App oder unter: https://kurz.zdf.de/dMW/   \n\nBeim Anblick dieses Anh\u00e4ngers mit einem Palmeira Citrin kommt Expertin Heide aus dem Schw\u00e4rmen gar nicht mehr heraus \u2026  \n\n\u201eWie ein Sonnenuntergang\u201c, \u201emagisch\u201c, \u201emitrei\u00dfend\u201c \u2013 das sind nur einige wenige Attribute, mit denen Heide dieses Schmuckst\u00fcck aus den 1920er Jahren beschreibt. Das Herzst\u00fcck der Kette ist ein Anh\u00e4nger mit einem bernsteinfarbenen Palmeira Citrin, der \u00fcber 40 Karat auf die Waage bringt. Dieser stammt vermutlich aus der gleichnamigen Gegend Palmeira in Brasilien. Seine intensive und gleichm\u00e4\u00dfige Farbverteilung sticht besonders hervor. Daneben ist der Stein umgeben von einer Entourage aus einer \u00e4u\u00dferen und inneren Diamantreihe sowie einer Reihe aus Perlen, die der Kette besondere Eleganz verleihen. Heide sch\u00e4tzt das St\u00fcck zwischen 1.500 und 1.800 Euro. Im H\u00e4ndlerraum setzt sich das wertsch\u00e4tzende Lob f\u00fcr den sch\u00f6nen Halsschmuck weiter fort \u2026  \n \n\nBares f\u00fcr Rares vom 02.06.2025: https://kurz.zdf.de/HKU/ \n\n00:00 Applaus an Heide \n01:00 K\u00f6nigliche Form \n04:57 Vitamin C \n05:55 \u201eDer ist ja zauberhaft!\u201c  \n07:52 In guten H\u00e4nden  \n\n\n#Baresf\u00fcrRares auf Facebook: http://facebook.com/baresfuerrares \n#Baresf\u00fcrRares\u200b auf Instagram: http://instagram.com/baresfuerrares \n#Baresf\u00fcrRares auf TikTok: https://www.tiktok.com/@baresfuerrareszdf  \n\n#baresf\u00fcrrares #kette #citrin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6logoZ2Harw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6logoZ2Harw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6logoZ2Harw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6logoZ2Harw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6logoZ2Harw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bares f\u00fcr Rares",
                "tags": [
                    "bares f\u00fcr rares",
                    "bares f\u00fcr rares neuste folge",
                    "bares f\u00fcr rares neue folge",
                    "Bares f\u00fcr Rares 2025",
                    "Horst Lichter",
                    "Bares f\u00fcr Rares",
                    "Kette",
                    "Anh\u00e4nger",
                    "Halsschmuck",
                    "Schmuck",
                    "Schmuckst\u00fcck",
                    "Citrin",
                    "Palmeira Citrin",
                    "Palmera Citrin",
                    "Palmiera Citrin",
                    "Zitrin",
                    "Halskette",
                    "Edelstein",
                    "Karat",
                    "Platin",
                    "Brasilien",
                    "Gelbgold",
                    "Gold",
                    "Perlen",
                    "Diamanten",
                    "Diamant",
                    "Perle",
                    "Naturperle",
                    "Brillantschliff",
                    "Brilliantschliff",
                    "Collier"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Fettes Erbe: Anh\u00e4nger mit 40 Karat Palmeira Citrin haut Expertin aus den Socken | Bares f\u00fcr Rares",
                    "description": "Abonniere diesen tollen Kanal und streame jetzt Bares f\u00fcr Rares in der ZDF-App oder unter: https://kurz.zdf.de/dMW/   \n\nBeim Anblick dieses Anh\u00e4ngers mit einem Palmeira Citrin kommt Expertin Heide aus dem Schw\u00e4rmen gar nicht mehr heraus \u2026  \n\n\u201eWie ein Sonnenuntergang\u201c, \u201emagisch\u201c, \u201emitrei\u00dfend\u201c \u2013 das sind nur einige wenige Attribute, mit denen Heide dieses Schmuckst\u00fcck aus den 1920er Jahren beschreibt. Das Herzst\u00fcck der Kette ist ein Anh\u00e4nger mit einem bernsteinfarbenen Palmeira Citrin, der \u00fcber 40 Karat auf die Waage bringt. Dieser stammt vermutlich aus der gleichnamigen Gegend Palmeira in Brasilien. Seine intensive und gleichm\u00e4\u00dfige Farbverteilung sticht besonders hervor. Daneben ist der Stein umgeben von einer Entourage aus einer \u00e4u\u00dferen und inneren Diamantreihe sowie einer Reihe aus Perlen, die der Kette besondere Eleganz verleihen. Heide sch\u00e4tzt das St\u00fcck zwischen 1.500 und 1.800 Euro. Im H\u00e4ndlerraum setzt sich das wertsch\u00e4tzende Lob f\u00fcr den sch\u00f6nen Halsschmuck weiter fort \u2026  \n \n\nBares f\u00fcr Rares vom 02.06.2025: https://kurz.zdf.de/HKU/ \n\n00:00 Applaus an Heide \n01:00 K\u00f6nigliche Form \n04:57 Vitamin C \n05:55 \u201eDer ist ja zauberhaft!\u201c  \n07:52 In guten H\u00e4nden  \n\n\n#Baresf\u00fcrRares auf Facebook: http://facebook.com/baresfuerrares \n#Baresf\u00fcrRares\u200b auf Instagram: http://instagram.com/baresfuerrares \n#Baresf\u00fcrRares auf TikTok: https://www.tiktok.com/@baresfuerrareszdf  \n\n#baresf\u00fcrrares #kette #citrin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "415612",
                "likeCount": "2031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7FHXxYLrimn1tLF6_yvdqdOODsE",
            "id": "EGz9iY4HVIM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T11:00:21Z",
                "channelId": "UCRk2rqyUr7OpV77jaGLtXWw",
                "title": "KONKURRENZ F\u00dcR OGGI'S GEM\u00dcSE KEBAB?",
                "description": "Abdi aka Stammspieler \u25b7 https://linktr.ee/abdirackzman\nBest Gem\u00fcse Kebap @ Boddinstra\u00dfe 1, 12053 Berlin\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0 SOCIAL MEDIA \ud83d\udce3 \u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\nINSTA \u25b7 https://www.instagram.com/abugoku9999\nTIKTOK \u25b7 https://www.tiktok.com/@abugoku9999\nTWITCH \u25b7 https://www.twitch.tv/abugoku9999\nDISCORD \u25b7 https://discord.gg/abugoku9999\nSNAPCHAT \u25b7 https://www.snapchat.com/add/abugoku9999\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0 MEHR ABUGOKU \ud83c\udfac \u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\nZWEITKANAL \u25b7 https://www.youtube.com/@AbuStream\nMIERDA \u25b7 https://www.youtube.com/@MierdaYT\nFOOD SHORTS \u25b7 https://www.youtube.com/@AbuGokuFood\nPENDEJO \u25b7 https://www.youtube.com/@PENDEJO-YT\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0 WERBUNG \ud83c\udf6d \u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\nKINGCANS \u25b7 https://kingcans.de CODE \"MUFTI10\" f\u00fcr 10%\nUBER EATS \u25b7 https://www.ubereats.com/de 2x 10\u20ac SPAREN MIT CODE \"ABUGOKU\" f\u00fcr alle Neukunden ab 20\u20ac Mindestbestellwert, g\u00fcltig bis 30.6.2025\nRAZER \u25b7 https://razer.a9yw.net/vNa5rj CODE \"ABU\" f\u00fcr 5%\n\nBUSINESS EMAIL \u25b7 Business@abugoku.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EGz9iY4HVIM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EGz9iY4HVIM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EGz9iY4HVIM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EGz9iY4HVIM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EGz9iY4HVIM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AbuGoku",
                "tags": [
                    "abugoku",
                    "abugoku twitch",
                    "abu goku 9999",
                    "abugoku gta rp",
                    "abugoku9999 twitch",
                    "abugoku tiktok",
                    "abugoku gta",
                    "abugoku gta role play",
                    "gta roleplay",
                    "abugoku roleplay",
                    "immortal",
                    "gta immortal",
                    "gta server",
                    "mr bitcoin",
                    "mr btc",
                    "montana black",
                    "gta 5",
                    "gta v",
                    "Monte gta",
                    "mister bitcoin",
                    "gta rp",
                    "max sancho",
                    "trymacs",
                    "mckytv",
                    "mckytv gta rp",
                    "mcky gta rp",
                    "mr bitcoin gta rp",
                    "mrbitcoin gta",
                    "abu gta",
                    "abu gta rp",
                    "eliasn97",
                    "SidneyEweka",
                    "vitavate",
                    "cali cartel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "KONKURRENZ F\u00dcR OGGI'S GEM\u00dcSE KEBAB?",
                    "description": "Abdi aka Stammspieler \u25b7 https://linktr.ee/abdirackzman\nBest Gem\u00fcse Kebap @ Boddinstra\u00dfe 1, 12053 Berlin\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0 SOCIAL MEDIA \ud83d\udce3 \u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\nINSTA \u25b7 https://www.instagram.com/abugoku9999\nTIKTOK \u25b7 https://www.tiktok.com/@abugoku9999\nTWITCH \u25b7 https://www.twitch.tv/abugoku9999\nDISCORD \u25b7 https://discord.gg/abugoku9999\nSNAPCHAT \u25b7 https://www.snapchat.com/add/abugoku9999\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0 MEHR ABUGOKU \ud83c\udfac \u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\nZWEITKANAL \u25b7 https://www.youtube.com/@AbuStream\nMIERDA \u25b7 https://www.youtube.com/@MierdaYT\nFOOD SHORTS \u25b7 https://www.youtube.com/@AbuGokuFood\nPENDEJO \u25b7 https://www.youtube.com/@PENDEJO-YT\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0 WERBUNG \ud83c\udf6d \u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\nKINGCANS \u25b7 https://kingcans.de CODE \"MUFTI10\" f\u00fcr 10%\nUBER EATS \u25b7 https://www.ubereats.com/de 2x 10\u20ac SPAREN MIT CODE \"ABUGOKU\" f\u00fcr alle Neukunden ab 20\u20ac Mindestbestellwert, g\u00fcltig bis 30.6.2025\nRAZER \u25b7 https://razer.a9yw.net/vNa5rj CODE \"ABU\" f\u00fcr 5%\n\nBUSINESS EMAIL \u25b7 Business@abugoku.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199680",
                "likeCount": "11394",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "297"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AaPHIISgaY-tDvfDggJPTiS4AR0",
            "id": "sO2fmUQOuhU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T10:01:32Z",
                "channelId": "UCUSWG65O6f7KMXmzwNMVd7g",
                "title": "TRAUM vom E-SCHN\u00c4PPCHEN PLATZT! - Ford Focus ELECTRIC - VERZWEIFLUNG am Stra\u00dfenrand!",
                "description": "Heute wollen sich Marco und Patrick den neu zugekauften Ford Focus Electric einmal genauer ansehen! Der vollelektrische Gebrauchtwagen war schlie\u00dflich f\u00fcr 3.500\u20ac ein echt g\u00fcnstiges Fahrzeug! Doch gibt es eventuell einen Grund, warum der Preis des Elektroautos so niedrig war? Die beiden finden es bei einer Probefahrt heraus! :o\n-----------------------\n\nMarco Degenhardt ist in der deutschen Autocommunity bekannt f\u00fcr viel Leistung, seine 5 Zylinder Turbo Audis & Fahrzeuge der 80er und 90er Jahre...\nOldtimer & Youngtimer werden bekanntlich auf dem Kanal \"Halle77 Dortmund\" thematisiert, doch wie sieht es mit modernen Fahrzeugen, Neuwagen, Elektroautos, Hybridautos, neuen Technologien etc. aus? All dies findet hier seinen Platz, auf dem neuen \"Marcos moderne Welt\"-Kanal! Videos \u00fcber verschiedenste Fahrzeuge, vom Tesla Model S Plaid bis zu einem VW ID Buzz k\u00f6nnen euch hier erwarten! Seid gespannt! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sO2fmUQOuhU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sO2fmUQOuhU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sO2fmUQOuhU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sO2fmUQOuhU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sO2fmUQOuhU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcos moderne Welt",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TRAUM vom E-SCHN\u00c4PPCHEN PLATZT! - Ford Focus ELECTRIC - VERZWEIFLUNG am Stra\u00dfenrand!",
                    "description": "Heute wollen sich Marco und Patrick den neu zugekauften Ford Focus Electric einmal genauer ansehen! Der vollelektrische Gebrauchtwagen war schlie\u00dflich f\u00fcr 3.500\u20ac ein echt g\u00fcnstiges Fahrzeug! Doch gibt es eventuell einen Grund, warum der Preis des Elektroautos so niedrig war? Die beiden finden es bei einer Probefahrt heraus! :o\n-----------------------\n\nMarco Degenhardt ist in der deutschen Autocommunity bekannt f\u00fcr viel Leistung, seine 5 Zylinder Turbo Audis & Fahrzeuge der 80er und 90er Jahre...\nOldtimer & Youngtimer werden bekanntlich auf dem Kanal \"Halle77 Dortmund\" thematisiert, doch wie sieht es mit modernen Fahrzeugen, Neuwagen, Elektroautos, Hybridautos, neuen Technologien etc. aus? All dies findet hier seinen Platz, auf dem neuen \"Marcos moderne Welt\"-Kanal! Videos \u00fcber verschiedenste Fahrzeuge, vom Tesla Model S Plaid bis zu einem VW ID Buzz k\u00f6nnen euch hier erwarten! Seid gespannt! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181357",
                "likeCount": "12034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1299"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yJe4PWgABHxgW48LJGG1jrVxkvQ",
            "id": "Dwh20UFcRT0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T18:00:06Z",
                "channelId": "UCPPVblA5BY61NOsZmrV4ODg",
                "title": "FINALE I RAPLARUE 2\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fI FOLGE 1 - MITGEHANGEN MITGEFANGEN \u26d3\ufe0f\u200d\ud83d\udca5 I RUNDE 5",
                "description": "WIR GEHEN AUF TOUR ! \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f RAP LA RUE TOUR TICKETS : https://www.ticketmaster.de/artist/rap-la-rue-tickets/1309554?camefrom=de_va05853&brand=de_goodliveartists\n\n\ud83c\udfa7 Spotify : https://rlr2.lnk.to/Spotify\n\n\n\u27a1\ufe0f TWITCH \n\ud83d\udcfa  https://www.twitch.tv/delaruetv\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen : sami@lyaison.com\n\nRap La Rue :    @raplarue     \n \n\u27a1\ufe0f INSTAGRAM\n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/samioffiziell/ \n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/raplarue_offiziell\n\n\n\u27a1\ufe0f TIKTOK \n\ud83c\udfb6 https://www.tiktok.com/@samidelarue\n\ud83c\udfb6  https://www.tiktok.com/@raplarue_offiziell\n\n\u27a1\ufe0f DISCORD\n\u260e\ufe0f  https://discord.gg/delarue\n\nBRAUCHST DU BEATS?: \nFalls du auch schon an deinen Tr\u00e4umen schraubst, tu es gleich mit den richtigen Beats. Einige Beats die im Hintergrund der RapLaRue Folgen laufen, sowie einige Beats worauf die RapLaRue Teilnehmer/innen rappen, wurden produziert vom Producer-Duo Joskee.\nDie RapLaRue-Community kriegt auf diese Beats und auf Beatlizenzen von \u00fcber 1000 weiteren Beats ganze 40% RABATT.\nEinfach Beats ausw\u00e4hlen und beim Checkout den Code RAPLARUE40 eingeben um von diesem fetten Rabatt zu profitieren.\nDas Angebot ist nur bis Ende 2024 g\u00fcltig also schlagt zu!:\n\nhttps://www.beatstars.com/joskee\n\n Beschreibung : \n\nRap La Rue ist eine deutsche Hip-Hop Castingshow. Die Mission ist es, zusammen mit den besten K\u00fcnstler:innen aus der deutschen Hip-Hop-Szene, aufstrebenden Talenten eine Plattform zu bieten, entdeckt, geh\u00f6rt und gef\u00f6rdert zu werden.\n\n\n\n#raplarue #delaruetv #rap #twitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dwh20UFcRT0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dwh20UFcRT0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dwh20UFcRT0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dwh20UFcRT0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dwh20UFcRT0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DelarueTV",
                "tags": [
                    "Rapla",
                    "Rue",
                    "Bild",
                    "raplarue",
                    "Sony",
                    "Musik",
                    "Rap",
                    "La",
                    "Raplarue2",
                    "runde",
                    "villa",
                    "finale",
                    "tour",
                    "Sami",
                    "Delarue",
                    "Delaruetv",
                    "samidelarue",
                    "Twitch",
                    "Icon",
                    "delil",
                    "Brudi",
                    "haaland",
                    "Amo",
                    "aymen",
                    "jiyo",
                    "Yavuz",
                    "Adem",
                    "diyarue",
                    "leo",
                    "Ju",
                    "vlog",
                    "7vswild",
                    "folge",
                    "neu",
                    "song",
                    "challenge",
                    "kc rebell",
                    "hightlights",
                    "mert",
                    "icon vs raplarue",
                    "onepiece",
                    "rap",
                    "larue",
                    "twitch",
                    "rohat",
                    "casting",
                    "show",
                    "icon6",
                    "type",
                    "beat",
                    "rlr",
                    "one",
                    "piece",
                    "shanks",
                    "ruffy",
                    "Folge 3",
                    "rap la rue",
                    "nahim sky",
                    "erkenne den",
                    "Runde 3",
                    "schatzsuche",
                    "Runde 4",
                    "Folge",
                    "Runde 4 Folge",
                    "raplarue uncut"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FINALE I RAPLARUE 2\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fI FOLGE 1 - MITGEHANGEN MITGEFANGEN \u26d3\ufe0f\u200d\ud83d\udca5 I RUNDE 5",
                    "description": "WIR GEHEN AUF TOUR ! \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f RAP LA RUE TOUR TICKETS : https://www.ticketmaster.de/artist/rap-la-rue-tickets/1309554?camefrom=de_va05853&brand=de_goodliveartists\n\n\ud83c\udfa7 Spotify : https://rlr2.lnk.to/Spotify\n\n\n\u27a1\ufe0f TWITCH \n\ud83d\udcfa  https://www.twitch.tv/delaruetv\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen : sami@lyaison.com\n\nRap La Rue :    @raplarue     \n \n\u27a1\ufe0f INSTAGRAM\n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/samioffiziell/ \n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/raplarue_offiziell\n\n\n\u27a1\ufe0f TIKTOK \n\ud83c\udfb6 https://www.tiktok.com/@samidelarue\n\ud83c\udfb6  https://www.tiktok.com/@raplarue_offiziell\n\n\u27a1\ufe0f DISCORD\n\u260e\ufe0f  https://discord.gg/delarue\n\nBRAUCHST DU BEATS?: \nFalls du auch schon an deinen Tr\u00e4umen schraubst, tu es gleich mit den richtigen Beats. Einige Beats die im Hintergrund der RapLaRue Folgen laufen, sowie einige Beats worauf die RapLaRue Teilnehmer/innen rappen, wurden produziert vom Producer-Duo Joskee.\nDie RapLaRue-Community kriegt auf diese Beats und auf Beatlizenzen von \u00fcber 1000 weiteren Beats ganze 40% RABATT.\nEinfach Beats ausw\u00e4hlen und beim Checkout den Code RAPLARUE40 eingeben um von diesem fetten Rabatt zu profitieren.\nDas Angebot ist nur bis Ende 2024 g\u00fcltig also schlagt zu!:\n\nhttps://www.beatstars.com/joskee\n\n Beschreibung : \n\nRap La Rue ist eine deutsche Hip-Hop Castingshow. Die Mission ist es, zusammen mit den besten K\u00fcnstler:innen aus der deutschen Hip-Hop-Szene, aufstrebenden Talenten eine Plattform zu bieten, entdeckt, geh\u00f6rt und gef\u00f6rdert zu werden.\n\n\n\n#raplarue #delaruetv #rap #twitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "305318",
                "likeCount": "12716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2097"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4NnT0shMQl1wNe4XsJnFqonrF6I",
            "id": "99nNsPadNGE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T10:30:04Z",
                "channelId": "UC1XrG1M_hw8103zO2x-oivg",
                "title": "30.000 \u20ac Risiko: Kann Anton mit seinem Kiosk reich werden?",
                "description": "\u25ba Galileo auf JOYN: https://url.joyn.de/galileo/description\n\nAnton hat sich f\u00fcr 30.000 \u20ac einen Kiosk gekauft und denkt \"Kiosk\" neu. Er liefert Br\u00f6tchen an Stammkunden und verkauft selbstgebackenen Kuchen. Ist das lukrativ? Und wie viel verdient er damit?#galileo #kiosk \n\nEmpfohlen ab 12 Jahren\n\u25ba Alle Videos von #Galileo: https://www.prosieben.de/serien/galileo/alle-videos\n\u25ba Galileo auf JOYN: https://pro7.de/joyn/galileo/description\n\u25ba Ganze Folgen von Galileo: https://www.prosieben.de/galileoganzefolgen\n\n*******************\n\n\u25baGalileo auf YouTube abonnieren: \nhttps://www.prosieben.de/galileoabo\n\n*********************\n\n\u25baMehr auf Galileo: http://www.galileo.tv/\n\n\u25baAlle Videos findest du auf https://www.prosieben.de/galileovideos\n\nGalileo ist die #ProSieben Wissenssendung mit Aiman Abdallah, Stefan G\u00f6dde und Funda Vanroy. T\u00e4glich um 19.05 Uhr kannst Du auf ProSieben die Welt kennen und verstehen lernen.\n\nGalileo nimmt Dich mit auf eine spannende Reise durch das Wissensuniversum:\nwir treffen Menschen mit inspirierenden Ideen, erz\u00e4hlen faszinierende Geschichten \u00fcber andere Kulturen, zeigen Natur- und Internetph\u00e4nomene und beantworten die Fragen, die uns jeden Tag besch\u00e4ftigen.\nUnsere Reporter Harro F\u00fcllgrabe, Claire Oelkers, Vincent Dehler, Matthias Fiedler, Maike Greine, Christoph Karrasch, Martin Dunkelmann und Jan Stremmel gehen den Dingen auf den Grund \u2013 und zwar mit vollem K\u00f6rpereinsatz!\nWir erkl\u00e4ren, was die Welt gerade wirklich bewegt \u2013 auf unsere ganz eigene Galileo Art!\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nImpressum: \nhttps://video.prosieben.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/99nNsPadNGE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/99nNsPadNGE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/99nNsPadNGE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/99nNsPadNGE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/99nNsPadNGE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Galileo",
                "tags": [
                    "Galileo",
                    "galileo prosieben",
                    "galileo pro7",
                    "galileo pro sieben",
                    "galileo magazin",
                    "galileo wissen",
                    "Aiman Abdallah",
                    "Aiman Abdala",
                    "Stefan G\u00f6dde",
                    "Galileo Prosieben",
                    "Prosieben",
                    "Pro Sieben",
                    "Wissensmagazin",
                    "galileo fake check",
                    "galileo mystery",
                    "Galileo big pictures",
                    "wasserrutschen galileo",
                    "galileo kiosk",
                    "kiosk",
                    "neuer kiosk",
                    "kiosk revolution",
                    "kiosk neu erfinden"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "30.000 \u20ac Risiko: Kann Anton mit seinem Kiosk reich werden?",
                    "description": "\u25ba Galileo auf JOYN: https://url.joyn.de/galileo/description\n\nAnton hat sich f\u00fcr 30.000 \u20ac einen Kiosk gekauft und denkt \"Kiosk\" neu. Er liefert Br\u00f6tchen an Stammkunden und verkauft selbstgebackenen Kuchen. Ist das lukrativ? Und wie viel verdient er damit?#galileo #kiosk \n\nEmpfohlen ab 12 Jahren\n\u25ba Alle Videos von #Galileo: https://www.prosieben.de/serien/galileo/alle-videos\n\u25ba Galileo auf JOYN: https://pro7.de/joyn/galileo/description\n\u25ba Ganze Folgen von Galileo: https://www.prosieben.de/galileoganzefolgen\n\n*******************\n\n\u25baGalileo auf YouTube abonnieren: \nhttps://www.prosieben.de/galileoabo\n\n*********************\n\n\u25baMehr auf Galileo: http://www.galileo.tv/\n\n\u25baAlle Videos findest du auf https://www.prosieben.de/galileovideos\n\nGalileo ist die #ProSieben Wissenssendung mit Aiman Abdallah, Stefan G\u00f6dde und Funda Vanroy. T\u00e4glich um 19.05 Uhr kannst Du auf ProSieben die Welt kennen und verstehen lernen.\n\nGalileo nimmt Dich mit auf eine spannende Reise durch das Wissensuniversum:\nwir treffen Menschen mit inspirierenden Ideen, erz\u00e4hlen faszinierende Geschichten \u00fcber andere Kulturen, zeigen Natur- und Internetph\u00e4nomene und beantworten die Fragen, die uns jeden Tag besch\u00e4ftigen.\nUnsere Reporter Harro F\u00fcllgrabe, Claire Oelkers, Vincent Dehler, Matthias Fiedler, Maike Greine, Christoph Karrasch, Martin Dunkelmann und Jan Stremmel gehen den Dingen auf den Grund \u2013 und zwar mit vollem K\u00f6rpereinsatz!\nWir erkl\u00e4ren, was die Welt gerade wirklich bewegt \u2013 auf unsere ganz eigene Galileo Art!\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nImpressum: \nhttps://video.prosieben.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "377104",
                "likeCount": "6640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "784"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "59_a-BQvUX3JuWDWp-692bmFozU",
            "id": "RnYdt4T76mk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T14:41:52Z",
                "channelId": "UCMOqf8ab-42UUQIdVoKwjlQ",
                "title": "Why are Smokestacks So Tall?",
                "description": "A peek behind the curtain of the Illium Works of the Federal Apparatus Corporation.\n\ud83c\udf0cGet Nebula using my link for 40% off an annual subscription: https://go.nebula.tv/Practical-Engineering\n\ud83c\udfd9\ufe0fWatch The Logistics of Coal Mining: https://nebula.tv/videos/17pages?ref=practical-engineering\n\nWatch this video ad-free on Nebula: https://nebula.tv/videos/practical-engineering-why-are-smokestacks-so-tall\n\nSigned copies of my book (plus other cool stuff) are available here: https://store.practical.engineering/\n\nSomething most of us would rather keep out of mind, environmental professionals face head-on, developing engineering theories, professional consensus, sensible regulations, modeling software, and more - just so we can breathe easy.\n\nPractical Engineering is a YouTube channel about infrastructure and the human-made world around us. It is hosted, written, and produced by Grady Hillhouse. We have new videos posted regularly, so please subscribe for updates. If you enjoyed the video, hit that \u2018like\u2019 button, give us a comment, or watch another of our videos!\n\nCONNECT WITH ME\n____________________________________\nWebsite: \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 http://practical.engineering\nTwitter: \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 https://twitter.com/HillhouseGrady\nInstagram: \u00a0 \u00a0 https://www.instagram.com/practicalengineering\nReddit:\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 https://www.reddit.com/r/PracticalEngineering\nFacebook:\u00a0 \u00a0 \u00a0 https://www.facebook.com/PracticalEngineerGrady\u200b\nPatreon: \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 http://patreon.com/PracticalEngineering\n\nDISCLAIMER\n____________________________________\nThis is not engineering advice. Everything here is for informational and entertainment purposes only. Contact an engineer licensed to practice in your area if you need professional advice or services. All non-licensed clips used for fair use commentary, criticism, and educational purposes.\n\nSPECIAL THANKS\n____________________________________\nStock video and imagery provided by Getty Images, Shutterstock, Pond5, and Videoblocks.\nMusic by Epidemic Sound: http://epidemicsound.com/creator\nTonic and Energy by Elexive is licensed under a Creative Commons Attribution License\nSource: https://www.youtube.com/watch?v=U6fBPdu8w9U\nVideo by Grady Hillhouse\nEdited by Wesley Crump\nProduced by Ralph Crewe\nGraphics and Music by Nebula Studios",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnYdt4T76mk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnYdt4T76mk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnYdt4T76mk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnYdt4T76mk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnYdt4T76mk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Practical Engineering",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Why are Smokestacks So Tall?",
                    "description": "A peek behind the curtain of the Illium Works of the Federal Apparatus Corporation.\n\ud83c\udf0cGet Nebula using my link for 40% off an annual subscription: https://go.nebula.tv/Practical-Engineering\n\ud83c\udfd9\ufe0fWatch The Logistics of Coal Mining: https://nebula.tv/videos/17pages?ref=practical-engineering\n\nWatch this video ad-free on Nebula: https://nebula.tv/videos/practical-engineering-why-are-smokestacks-so-tall\n\nSigned copies of my book (plus other cool stuff) are available here: https://store.practical.engineering/\n\nSomething most of us would rather keep out of mind, environmental professionals face head-on, developing engineering theories, professional consensus, sensible regulations, modeling software, and more - just so we can breathe easy.\n\nPractical Engineering is a YouTube channel about infrastructure and the human-made world around us. It is hosted, written, and produced by Grady Hillhouse. We have new videos posted regularly, so please subscribe for updates. If you enjoyed the video, hit that \u2018like\u2019 button, give us a comment, or watch another of our videos!\n\nCONNECT WITH ME\n____________________________________\nWebsite: \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 http://practical.engineering\nTwitter: \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 https://twitter.com/HillhouseGrady\nInstagram: \u00a0 \u00a0 https://www.instagram.com/practicalengineering\nReddit:\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 https://www.reddit.com/r/PracticalEngineering\nFacebook:\u00a0 \u00a0 \u00a0 https://www.facebook.com/PracticalEngineerGrady\u200b\nPatreon: \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 http://patreon.com/PracticalEngineering\n\nDISCLAIMER\n____________________________________\nThis is not engineering advice. Everything here is for informational and entertainment purposes only. Contact an engineer licensed to practice in your area if you need professional advice or services. All non-licensed clips used for fair use commentary, criticism, and educational purposes.\n\nSPECIAL THANKS\n____________________________________\nStock video and imagery provided by Getty Images, Shutterstock, Pond5, and Videoblocks.\nMusic by Epidemic Sound: http://epidemicsound.com/creator\nTonic and Energy by Elexive is licensed under a Creative Commons Attribution License\nSource: https://www.youtube.com/watch?v=U6fBPdu8w9U\nVideo by Grady Hillhouse\nEdited by Wesley Crump\nProduced by Ralph Crewe\nGraphics and Music by Nebula Studios"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "565446",
                "likeCount": "24239",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1092"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TonGkuGpH6a93k-jpwgFySmx9Kc",
            "id": "nXlVNG7h-mg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T20:51:52Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "\u00d6sterreich - Deutschland | UEFA Women\u2019s Nations League, 6. Spieltag 2025 | sportstudio",
                "description": "Die DFB-Frauen \u00fcberzeugen im letzten Pflichtspiel vor der Fu\u00dfball-Europameisterschaft. Obwohl vor dem sechsten und letzten Gruppenspieltag in der Nations League die Platzierungen schon fix sind, spielen sich die Deutschen gegen \u00d6sterreich in einen Lauf. Insgesamt treffen f\u00fcnf Spielerinnen beim deutlichen 6:0-Sieg der Nationalmannschaft in Wien. Damit beenden die Deutschen die Gruppenphase ungeschlagen auf Platz eins. \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f\u202f \n\n15 Spiele ungeschlagen und gespickt mit Stammspielern aus der Bundesliga: Die deutsche U21 reitet auf einer Erfolgswelle zur Europameisterschaft in der Slowakei. Vor dem Turnierbeginn am 11. Juni besprechen wir mit Trainer Antonio Di Salvo, was den aktuellen Kader so besonders macht. Was ist drin f\u00fcr die Mannschaft bei der EM, wer sind die Schl\u00fcsselspieler und warum werden Erinnerungen wach an den legend\u00e4ren Kader von 2009? Antworten auf all diese Fragen in einer neuen Folge Bolzplatz. https://kurz.zdf.de/Td2o/ \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f\u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f\u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\u202f \n\nDie DFB-Frauen starten furios: Schon nach 15 Sekunden trifft Sydney Lohmann zur F\u00fchrung. Obwohl die Deutschen sich defensiv immer wieder Fehler leisten, kassieren sie in der Anfangsphase kein Gegentor. Stattdessen sitzt offensiv fast jeder Schuss. Lea Sch\u00fcller erh\u00f6ht nach einer Flanke von Klara B\u00fchl zum 2:0 in der 9. Minute. Wenig sp\u00e4ter ist B\u00fchl wieder Vorbereiterin, diesmal f\u00fcr Selina Cerci, bevor sie sich beim 4:0 selbst in die Torsch\u00fctzinnenliste eintr\u00e4gt (31.). In Folge trifft nochmal die starke Lohmann \u2013 diesmal sehenswert per Vollspannschuss aus \u00fcber 20 Metern. Kurz vor der Halbzeit wird Laura Freigang von B\u00fchl stark freigespielt. Im Nachschuss trifft sie zum 6:0-Pausenstand (43.).\n\nChristian W\u00fcck reagiert schon in der Halbzeit und wechselt dreifach in den Schongang. Unter anderem B\u00fchl darf sich ausruhen, w\u00e4hrend Sara Doorsoun, Sophia Kleinherne und Carlotta Wamser sich nochmal f\u00fcr die EM beweisen d\u00fcrfen. Die vielen Wechsel und der deutliche Spielstand liefern aber eine eher unspektakul\u00e4re zweite Halbzeit. Die \u00d6sterreicherinnen verteidigen tief am eigenen Tor und setzen wenige kleine Nadelstiche durch Konter. Ann-Katrin Berger darf sich bei einem gef\u00e4hrlichen Freisto\u00df der \u00d6FB-Auswahl beweisen und pariert stark (55.). Obwohl Christian W\u00fccks Mannschaft das Spielgeschehen weiterhin dominiert, hat Janina Minge in der 81. Minute Gl\u00fcck, keinen Elfmeter gegen sich gepfiffen zu bekommen. \n\nDie Aufstellungen:\u202f\u202f \n\n\u00d6sterreich: El Sherif - Wienroither, Georgieva (46. Wenger), Kirchberger, Hanshaw - Feiersinger (46. Schasching), Zadrazil, Plattner - H\u00f6binger (74. Hillebrand) - Hickelsberger (86. Campbell) - F\u00fcller, Pinther (46. Purtscheller) \nTrainer: Alexander Schriebl \n\nDeutschland: Berger \u2013 Gwinn (46. Kleinherne), Minge, Knaak (46. Doorsoun), Kett - Sen\u00df (57. N\u00fcsken), Lohmann - Cerci, Freigang, B\u00fchl (46. Wamser) - Sch\u00fcller (63. Hoffmann) \nTrainer: Christian W\u00fcck \n\nSchiedsrichterin: Ivana Projkovska (Nordmazedonien) \n\nKommentator:\u202f\u202fSimon Mertens \n\n#zdfnationsleague",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nXlVNG7h-mg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nXlVNG7h-mg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nXlVNG7h-mg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nXlVNG7h-mg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nXlVNG7h-mg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Nations League",
                    "NL",
                    "Nations League Highlights",
                    "Nations League Zusammenfassung",
                    "\u00d6sterreich",
                    "Deutschland",
                    "\u00d6sterreich Deutschland",
                    "Deutschland \u00d6sterreich",
                    "\u00d6sterreich Highlights",
                    "Deutschland Highlights",
                    "\u00d6sterreich Deutschland Highlights",
                    "Deutschland \u00d6sterreich Zusammenfassung",
                    "AUT GER",
                    "AUT Highlights",
                    "GER Highlights",
                    "Klara B\u00fchl",
                    "Tor B\u00fchl",
                    "Sydney Lohmann",
                    "Tor Lohmann",
                    "Laura Freigang",
                    "Selina Cerci",
                    "Lea Sch\u00fcller",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00d6sterreich - Deutschland | UEFA Women\u2019s Nations League, 6. Spieltag 2025 | sportstudio",
                    "description": "Die DFB-Frauen \u00fcberzeugen im letzten Pflichtspiel vor der Fu\u00dfball-Europameisterschaft. Obwohl vor dem sechsten und letzten Gruppenspieltag in der Nations League die Platzierungen schon fix sind, spielen sich die Deutschen gegen \u00d6sterreich in einen Lauf. Insgesamt treffen f\u00fcnf Spielerinnen beim deutlichen 6:0-Sieg der Nationalmannschaft in Wien. Damit beenden die Deutschen die Gruppenphase ungeschlagen auf Platz eins. \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f\u202f \n\n15 Spiele ungeschlagen und gespickt mit Stammspielern aus der Bundesliga: Die deutsche U21 reitet auf einer Erfolgswelle zur Europameisterschaft in der Slowakei. Vor dem Turnierbeginn am 11. Juni besprechen wir mit Trainer Antonio Di Salvo, was den aktuellen Kader so besonders macht. Was ist drin f\u00fcr die Mannschaft bei der EM, wer sind die Schl\u00fcsselspieler und warum werden Erinnerungen wach an den legend\u00e4ren Kader von 2009? Antworten auf all diese Fragen in einer neuen Folge Bolzplatz. https://kurz.zdf.de/Td2o/ \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f\u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f\u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\u202f \n\nDie DFB-Frauen starten furios: Schon nach 15 Sekunden trifft Sydney Lohmann zur F\u00fchrung. Obwohl die Deutschen sich defensiv immer wieder Fehler leisten, kassieren sie in der Anfangsphase kein Gegentor. Stattdessen sitzt offensiv fast jeder Schuss. Lea Sch\u00fcller erh\u00f6ht nach einer Flanke von Klara B\u00fchl zum 2:0 in der 9. Minute. Wenig sp\u00e4ter ist B\u00fchl wieder Vorbereiterin, diesmal f\u00fcr Selina Cerci, bevor sie sich beim 4:0 selbst in die Torsch\u00fctzinnenliste eintr\u00e4gt (31.). In Folge trifft nochmal die starke Lohmann \u2013 diesmal sehenswert per Vollspannschuss aus \u00fcber 20 Metern. Kurz vor der Halbzeit wird Laura Freigang von B\u00fchl stark freigespielt. Im Nachschuss trifft sie zum 6:0-Pausenstand (43.).\n\nChristian W\u00fcck reagiert schon in der Halbzeit und wechselt dreifach in den Schongang. Unter anderem B\u00fchl darf sich ausruhen, w\u00e4hrend Sara Doorsoun, Sophia Kleinherne und Carlotta Wamser sich nochmal f\u00fcr die EM beweisen d\u00fcrfen. Die vielen Wechsel und der deutliche Spielstand liefern aber eine eher unspektakul\u00e4re zweite Halbzeit. Die \u00d6sterreicherinnen verteidigen tief am eigenen Tor und setzen wenige kleine Nadelstiche durch Konter. Ann-Katrin Berger darf sich bei einem gef\u00e4hrlichen Freisto\u00df der \u00d6FB-Auswahl beweisen und pariert stark (55.). Obwohl Christian W\u00fccks Mannschaft das Spielgeschehen weiterhin dominiert, hat Janina Minge in der 81. Minute Gl\u00fcck, keinen Elfmeter gegen sich gepfiffen zu bekommen. \n\nDie Aufstellungen:\u202f\u202f \n\n\u00d6sterreich: El Sherif - Wienroither, Georgieva (46. Wenger), Kirchberger, Hanshaw - Feiersinger (46. Schasching), Zadrazil, Plattner - H\u00f6binger (74. Hillebrand) - Hickelsberger (86. Campbell) - F\u00fcller, Pinther (46. Purtscheller) \nTrainer: Alexander Schriebl \n\nDeutschland: Berger \u2013 Gwinn (46. Kleinherne), Minge, Knaak (46. Doorsoun), Kett - Sen\u00df (57. N\u00fcsken), Lohmann - Cerci, Freigang, B\u00fchl (46. Wamser) - Sch\u00fcller (63. Hoffmann) \nTrainer: Christian W\u00fcck \n\nSchiedsrichterin: Ivana Projkovska (Nordmazedonien) \n\nKommentator:\u202f\u202fSimon Mertens \n\n#zdfnationsleague"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "690756",
                "likeCount": "7013",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "443"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v8KZok_ri3wV0GBJZo6LJTP9Buo",
            "id": "GDAE_2kzF1g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T16:00:22Z",
                "channelId": "UCVj_WHzytt8NoYhyfip9CSQ",
                "title": "(positiver) Geburtsbericht: Romina Palm & Christian Wolf",
                "description": "In diesem Video teile ich meine Geburtserfahrung \u2013 von den ersten Wehen bis zur Wassergeburt.\nTrotz Komplikationen war es das sch\u00f6nste Erlebnis meines Lebens.\nIch hoffe, mein ehrlicher Bericht macht euch Mut, besonders wenn ihr gerade selbst kurz vor der Geburt steht.\n\nRomina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDAE_2kzF1g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDAE_2kzF1g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDAE_2kzF1g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDAE_2kzF1g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDAE_2kzF1g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Romina & Christian",
                "tags": [
                    "Romina Palm",
                    "Christian Wolf",
                    "Vlog",
                    "Baby",
                    "Kind",
                    "Schwanger",
                    "Schwangerschaft"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "(positiver) Geburtsbericht: Romina Palm & Christian Wolf",
                    "description": "In diesem Video teile ich meine Geburtserfahrung \u2013 von den ersten Wehen bis zur Wassergeburt.\nTrotz Komplikationen war es das sch\u00f6nste Erlebnis meines Lebens.\nIch hoffe, mein ehrlicher Bericht macht euch Mut, besonders wenn ihr gerade selbst kurz vor der Geburt steht.\n\nRomina"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "398239",
                "likeCount": "6370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "444"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hg4lIh4XUTLU40FVmYa4AxBLKpA",
            "id": "AHcnN0FYOfA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T11:00:17Z",
                "channelId": "UCfDLplO_xeVw-E-oPEmGCQg",
                "title": "GR\u00d6\u1e9eTES MINECRAFT TURNIER DER WELT (DIE REVANCHE\u2026)",
                "description": "Heute spielen Letshugo, Wichtiger, Nooreax und Castcrafter das gr\u00f6\u00dfte Minecraft Turnier der Welt (Mc Championship)\n\nTwitch Channel : \"LetsHugoTV\"\nMain Channel :    @LetsHugo  \nShorts Channel :  @LetsHugoShorts  \nSecond Channel :  @HetsLugo  \nDiscord : m\u00fcsst selber gucken\n\n#LetsHugo #gaming #twitchclips \n\n90% von den CLIPS sind von EVENTS oder STORYS zsm mit TRYMACS, BASTIGHG FABO, WICHTIGER, UNSYMPATHISCHTV, HERRBERGMANN, HONEYPUU, MONTE, ISA aka HONEYPUU, WILLY, SIDNEY, ELIGELLA, ROHAT, ELOTRIX, ABUGOKU, REVED, PAPAPLATTE, FILOW, REWI, DNER,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AHcnN0FYOfA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AHcnN0FYOfA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AHcnN0FYOfA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AHcnN0FYOfA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AHcnN0FYOfA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LetsHugo Gaming",
                "tags": [
                    "LetsHugo",
                    "Twitch",
                    "Clips",
                    "Gaming",
                    "LetsHugo Twitch",
                    "StoneAttack",
                    "CraftAttack",
                    "Spark",
                    "Minecraft",
                    "Fortnite",
                    "OnlyUp",
                    "Valorant",
                    "Wichtiger",
                    "Rewi",
                    "Rewinside",
                    "NQRMAN",
                    "Veto",
                    "LetsHugo zeigt sich",
                    "Viral",
                    "Youtube hugo",
                    "hungriger Hugo",
                    "Satter Hugo",
                    "ReaktionsHugo",
                    "CastCrafter",
                    "Fabo",
                    "Dream",
                    "Luxemburg",
                    "Luxemburgisch",
                    "Basti",
                    "BastiGHG",
                    "Eligella",
                    "Willy",
                    "Sidney"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "GR\u00d6\u1e9eTES MINECRAFT TURNIER DER WELT (DIE REVANCHE\u2026)",
                    "description": "Heute spielen Letshugo, Wichtiger, Nooreax und Castcrafter das gr\u00f6\u00dfte Minecraft Turnier der Welt (Mc Championship)\n\nTwitch Channel : \"LetsHugoTV\"\nMain Channel :    @LetsHugo  \nShorts Channel :  @LetsHugoShorts  \nSecond Channel :  @HetsLugo  \nDiscord : m\u00fcsst selber gucken\n\n#LetsHugo #gaming #twitchclips \n\n90% von den CLIPS sind von EVENTS oder STORYS zsm mit TRYMACS, BASTIGHG FABO, WICHTIGER, UNSYMPATHISCHTV, HERRBERGMANN, HONEYPUU, MONTE, ISA aka HONEYPUU, WILLY, SIDNEY, ELIGELLA, ROHAT, ELOTRIX, ABUGOKU, REVED, PAPAPLATTE, FILOW, REWI, DNER,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132589",
                "likeCount": "8322",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "424"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zzvAuOxhmhX1UmxsAONSPdxNDrg",
            "id": "BB5-CFr-5JU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T15:00:06Z",
                "channelId": "UCTEblCSQgnY-v9TqNB6SQrQ",
                "title": "MAROKKO vs ALBANIEN! 4vs4 LAST MAN STANDING Turnier! Ringlife Combat Underground 3",
                "description": "Hol dir jetzt deine Tickets f\u00fcr das n\u00e4chste RINGLIFE COMBAT Event:\nhttps://rcs.myshow.de/\n\nMit einer GOLD Mitgliedschaft f\u00fcr 9.99\u20ac kannst du ALLE Event Livestreams sehen, bekommst exklusive Vorteile und unterst\u00fctzt RCS !\nhttps://www.youtube.com/channel/UCTEblCSQgnY-v9TqNB6SQrQ/join\n\nUnser offizieller RINGLIFE Fightwear Shop: https://rglf.com/\n10% RABATT auf TOP Kampfsport Artikel bei KHUNPON \nmit dem Code RING10 https://bit.ly/3d8sqBE \nSichere dir den besten Rabatt bei ESN mit meinem Code \"RINGLIFE\"\nhttps://www.esn.com/discount/ringlife?redirect\n\nDas sind Affiliate Codes, \u00fcber diesen bekommt ihr eure Artikel verg\u00fcnstigt, w\u00e4hrend RINGLIFE daf\u00fcr ohne Aufkosten f\u00fcr euch eine kleine Provision erh\u00e4lt.\n\nSocial Media Links:\nhttps://www.instagram.com/ringlife_combat/\nhttps://www.instagram.com/ringlife_edmon/\nhttps://www.instagram.com/ringlife_fightwear/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BB5-CFr-5JU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BB5-CFr-5JU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BB5-CFr-5JU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BB5-CFr-5JU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BB5-CFr-5JU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RINGLIFE COMBAT",
                "tags": [
                    "ringlife",
                    "ringlife combat",
                    "ringlife combat series",
                    "ringlife edmon",
                    "rcs",
                    "rcs 1",
                    "rcs underground 3",
                    "ringlife deutschland vs russland",
                    "ringlife 4vs4",
                    "ringlife team vs team",
                    "team russland vs team deutschland ringlife",
                    "marokko vs albanien ringlife",
                    "ringlife marokko",
                    "ringlife albanien",
                    "ringlife marokko vs albanien",
                    "ringlife team marokko vs team albanien"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MAROKKO vs ALBANIEN! 4vs4 LAST MAN STANDING Turnier! Ringlife Combat Underground 3",
                    "description": "Hol dir jetzt deine Tickets f\u00fcr das n\u00e4chste RINGLIFE COMBAT Event:\nhttps://rcs.myshow.de/\n\nMit einer GOLD Mitgliedschaft f\u00fcr 9.99\u20ac kannst du ALLE Event Livestreams sehen, bekommst exklusive Vorteile und unterst\u00fctzt RCS !\nhttps://www.youtube.com/channel/UCTEblCSQgnY-v9TqNB6SQrQ/join\n\nUnser offizieller RINGLIFE Fightwear Shop: https://rglf.com/\n10% RABATT auf TOP Kampfsport Artikel bei KHUNPON \nmit dem Code RING10 https://bit.ly/3d8sqBE \nSichere dir den besten Rabatt bei ESN mit meinem Code \"RINGLIFE\"\nhttps://www.esn.com/discount/ringlife?redirect\n\nDas sind Affiliate Codes, \u00fcber diesen bekommt ihr eure Artikel verg\u00fcnstigt, w\u00e4hrend RINGLIFE daf\u00fcr ohne Aufkosten f\u00fcr euch eine kleine Provision erh\u00e4lt.\n\nSocial Media Links:\nhttps://www.instagram.com/ringlife_combat/\nhttps://www.instagram.com/ringlife_edmon/\nhttps://www.instagram.com/ringlife_fightwear/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "251778",
                "likeCount": "3566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "670"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ljWHGVLo79CFbTCXtso9j3r8jXI",
            "id": "noqUZ0paCwQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T17:28:38Z",
                "channelId": "UCsFtUYhrGmOck_UeVPD-AJQ",
                "title": "Angriff auf Russland: Ukraine spricht von \"brillantem Erfolg\" | WDR Aktuelle Stunde",
                "description": "Die Ukraine hat \u00fcberraschend einen erfolgreichen Angriff auf russische Milit\u00e4rflugh\u00e4fen verk\u00fcndet. Bei der lange geplanten Aktion seien mehr als 40 russische Flugzeuge zerst\u00f6rt worden, meldete der ukrainische Geheimdienst. Laut Pr\u00e4sident Wolodymr Selenskyj handele es sich um die weitreichendste ukrainische Operation dieses Krieges. \n\nDurch die Zerst\u00f6rung der russischen Flugzeuge seien etwa 34 Prozent der strategischen Bomber zerst\u00f6rt worden, die in der Lage sind, Marschflugk\u00f6rper abzusetzen, so der ukrainische Geheimdienst SBU. Daneben seien auch Fr\u00fchwarnflugzeuge zerst\u00f6rt worden. Laut eigenen Angaben habe der SBU Bomber im Wert von etwa sechs Milliarden Euro zerst\u00f6rt.  \n\nAm Montag (02.06.2025) hatten sich Delegierte von Russland und der Ukraine zum zweiten Mal zu direkten Gespr\u00e4chen in Istanbul getroffen. Dabei vereinbarten die Kriegsparteien die Zusammenarbeit an einem Gefangenenaustausch.  \n_____________________________________________  \n\n\u25ba DAS SIND DIE THEMEN:\n00:00 Ukraine greift russische Ziele an\n03:07 Live aus Istanbul \n_____________________________________________  \n\n\u25ba MEHR INFOS:  \n\nSelenskyj spricht von \"brillantem\" Angriff | tagesschau.de (02.06.2025) | https://www.tagesschau.de/ausland/europa/selenskyj-angriff-militaerflugplaetze-100.html  \n_____________________________________________  \n\n\u25ba IMMER INFORMIERT BLEIBEN:  \n\nFolgt uns bei Instagram @tickr.news f\u00fcr mehr Nachrichten: https://www.instagram.com/tickr.news/  \n\nMehr Videos bekommt ihr bei TikTok @nicetoknow  \nhttps://www.tiktok.com/@nicetoknow  \n\nDie WDR aktuell App bietet euch den ganzen Tag \u00fcber wichtige Infos f\u00fcr NRW. Hier geht's zum Download:  \nhttps://www1.wdr.de/nachrichten/wdr-aktuell-app-stores-100.html?wt_mc=youtube.wdr_aktuell.infobox.link.nr  \n\nUnser Morgen-Podcast 0630 sortiert euch montags bis freitags ab halb sieben die wichtigsten Themen des Tages: https://www.wdr.de/0630?wt_mc=youtube.wdr_aktuell.info.nr  \n\nWir im Netz: https://www.wdraktuell.de  \nTwitter: https://twitter.com/WDRaktuell  \nFacebook: https://www.facebook.com/wdraktuell/  \nImpressum: http://wdr.de/k/Impressum \n_____________________________________________  \n\nIm Kanal #WDRaktuell findet Ihr t\u00e4glich neue #Nachrichten und Hintergrund-Berichte - vor allem zu politischen und gesellschaftspolitischen Themen. Unsere Videos stammen meist aus den TV-Sendungen WDR aktuell, Aktuelle Stunde und WDR extra. \n\nDer Beitrag wurde am 02.06.2025 ausgestrahlt und gibt den Nachrichtenstand zu diesem Zeitpunkt wieder. Das Video wurde seitdem nicht aktualisiert.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/noqUZ0paCwQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/noqUZ0paCwQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/noqUZ0paCwQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/noqUZ0paCwQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/noqUZ0paCwQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WDR aktuell",
                "tags": [
                    "WDR",
                    "wdr aktuelle Stunde",
                    "WDR aktuell",
                    "nachrichten",
                    "NRW",
                    "NRW Nachrichten",
                    "Politik",
                    "wdr extra",
                    "westdeutscher rundfunk",
                    "nachrichten aktuell",
                    "nachrichten heute",
                    "nachrichten wdr",
                    "bomber",
                    "flugzeuge",
                    "friedensgespr\u00e4che",
                    "istanbul",
                    "kampfflugzeuge",
                    "krieg",
                    "langstreckenbomber",
                    "milit\u00e4r",
                    "putin",
                    "russland",
                    "selenskyj",
                    "ukraine",
                    "ukraine angriff aktuell",
                    "ukraine angriff auf bomber",
                    "ukraine angriff auf flughafen",
                    "ukraine angriff auf russland",
                    "ukraine angriff auf russland flughafen",
                    "ukraine angriff aufnahmen"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Angriff auf Russland: Ukraine spricht von \"brillantem Erfolg\" | WDR Aktuelle Stunde",
                    "description": "Die Ukraine hat \u00fcberraschend einen erfolgreichen Angriff auf russische Milit\u00e4rflugh\u00e4fen verk\u00fcndet. Bei der lange geplanten Aktion seien mehr als 40 russische Flugzeuge zerst\u00f6rt worden, meldete der ukrainische Geheimdienst. Laut Pr\u00e4sident Wolodymr Selenskyj handele es sich um die weitreichendste ukrainische Operation dieses Krieges. \n\nDurch die Zerst\u00f6rung der russischen Flugzeuge seien etwa 34 Prozent der strategischen Bomber zerst\u00f6rt worden, die in der Lage sind, Marschflugk\u00f6rper abzusetzen, so der ukrainische Geheimdienst SBU. Daneben seien auch Fr\u00fchwarnflugzeuge zerst\u00f6rt worden. Laut eigenen Angaben habe der SBU Bomber im Wert von etwa sechs Milliarden Euro zerst\u00f6rt.  \n\nAm Montag (02.06.2025) hatten sich Delegierte von Russland und der Ukraine zum zweiten Mal zu direkten Gespr\u00e4chen in Istanbul getroffen. Dabei vereinbarten die Kriegsparteien die Zusammenarbeit an einem Gefangenenaustausch.  \n_____________________________________________  \n\n\u25ba DAS SIND DIE THEMEN:\n00:00 Ukraine greift russische Ziele an\n03:07 Live aus Istanbul \n_____________________________________________  \n\n\u25ba MEHR INFOS:  \n\nSelenskyj spricht von \"brillantem\" Angriff | tagesschau.de (02.06.2025) | https://www.tagesschau.de/ausland/europa/selenskyj-angriff-militaerflugplaetze-100.html  \n_____________________________________________  \n\n\u25ba IMMER INFORMIERT BLEIBEN:  \n\nFolgt uns bei Instagram @tickr.news f\u00fcr mehr Nachrichten: https://www.instagram.com/tickr.news/  \n\nMehr Videos bekommt ihr bei TikTok @nicetoknow  \nhttps://www.tiktok.com/@nicetoknow  \n\nDie WDR aktuell App bietet euch den ganzen Tag \u00fcber wichtige Infos f\u00fcr NRW. Hier geht's zum Download:  \nhttps://www1.wdr.de/nachrichten/wdr-aktuell-app-stores-100.html?wt_mc=youtube.wdr_aktuell.infobox.link.nr  \n\nUnser Morgen-Podcast 0630 sortiert euch montags bis freitags ab halb sieben die wichtigsten Themen des Tages: https://www.wdr.de/0630?wt_mc=youtube.wdr_aktuell.info.nr  \n\nWir im Netz: https://www.wdraktuell.de  \nTwitter: https://twitter.com/WDRaktuell  \nFacebook: https://www.facebook.com/wdraktuell/  \nImpressum: http://wdr.de/k/Impressum \n_____________________________________________  \n\nIm Kanal #WDRaktuell findet Ihr t\u00e4glich neue #Nachrichten und Hintergrund-Berichte - vor allem zu politischen und gesellschaftspolitischen Themen. Unsere Videos stammen meist aus den TV-Sendungen WDR aktuell, Aktuelle Stunde und WDR extra. \n\nDer Beitrag wurde am 02.06.2025 ausgestrahlt und gibt den Nachrichtenstand zu diesem Zeitpunkt wieder. Das Video wurde seitdem nicht aktualisiert."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "404876",
                "likeCount": "2283",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2407"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ViBgrUtLqy9CYWYuZfskSgjkAIY",
            "id": "51bC9V4z7MI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T12:11:51Z",
                "channelId": "UC4qhj5cnX0MkbwXQ5vlI1NQ",
                "title": "Flucht vor Ascheregen: Gewaltiger Ausbruch am \u00c4tna | krone.tv NEWS",
                "description": "\ud83c\udf0b \u00c4tna bricht aus \u2013 Touristen fliehen in Panik!\nDramatische Szenen auf Sizilien: Der \u00c4tna schleudert Asche, Gas & gl\u00fchendes Gestein in den Himmel \u2013 Urlauber fl\u00fcchten vor dem pl\u00f6tzlichen Ausbruch! \ud83d\ude31\nEine riesige Aschewolke sorgt f\u00fcr \u201eCode Rot\u201c im Flugverkehr, Beh\u00f6rden warnen vor weiteren Explosionen.\n\n\ud83d\udcfa Jetzt Video ansehen & Kanal abonnieren, um bei Naturkatastrophen & globalen Ereignissen top informiert zu bleiben!\n\n#\u00c4tna #Vulkanausbruch #Sizilien #Ascheregen #Touristenflucht #kroneTV #Naturgewalt #NewsUpdate",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51bC9V4z7MI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51bC9V4z7MI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51bC9V4z7MI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51bC9V4z7MI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51bC9V4z7MI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kronen Zeitung",
                "tags": [
                    "kronen zeitung",
                    "krone.tv",
                    "krone",
                    "krone.at",
                    "nachrichten \u00f6sterreich",
                    "krone tv",
                    "news",
                    "news \u00f6sterreich",
                    "\u00f6sterreich nachrichten",
                    "\u00e4tna",
                    "ascheregen",
                    "\u00e4tna vulkan",
                    "vulkan ausbruch",
                    "\u00e4tna ausbruch"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Flucht vor Ascheregen: Gewaltiger Ausbruch am \u00c4tna | krone.tv NEWS",
                    "description": "\ud83c\udf0b \u00c4tna bricht aus \u2013 Touristen fliehen in Panik!\nDramatische Szenen auf Sizilien: Der \u00c4tna schleudert Asche, Gas & gl\u00fchendes Gestein in den Himmel \u2013 Urlauber fl\u00fcchten vor dem pl\u00f6tzlichen Ausbruch! \ud83d\ude31\nEine riesige Aschewolke sorgt f\u00fcr \u201eCode Rot\u201c im Flugverkehr, Beh\u00f6rden warnen vor weiteren Explosionen.\n\n\ud83d\udcfa Jetzt Video ansehen & Kanal abonnieren, um bei Naturkatastrophen & globalen Ereignissen top informiert zu bleiben!\n\n#\u00c4tna #Vulkanausbruch #Sizilien #Ascheregen #Touristenflucht #kroneTV #Naturgewalt #NewsUpdate"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "237764",
                "likeCount": "1499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6gWI-bbHP7EnvecaSXTIKpOa8DU",
            "id": "b1-ll4pyNPo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T16:30:16Z",
                "channelId": "UC2Yo5HbL-A7uoYvcl7pl7Jg",
                "title": "Danke.",
                "description": "Danke. F\u00fcr 5000 Videos. Viel Spa\u00df mit diesem Best Of!\n\nGenie\u00dfe mich Live: https://www.twitch.tv/rewinside\n\nGaming Kanal: https://www.youtube.com/@rewigaming\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rewinstagram/\nTwitter: https://x.com/rewinside\nCommunity Discord: https://discord.gg/NJS9PKgB\n\nMein neuster Song: https://open.spotify.com/intl-de/album/6XDV5XuR9YbSBcyFztkcnX\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n*Werbung f\u00fcr meine Partner\n\nDiese Mikrofone nutzen wir f\u00fcr unsere Drehs:*\nMovemic: https://shu.re/3WakSsb\n\nDieses Mikrofon habe ich an meinem Streaming:*\nSm7db:  https://shu.re/49Tg9ON\n\nWerde bezahlt f\u00fcr deine TikTok-Videos! \ud83d\udd25*\nhttps://songpush.com/Rewinside",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1-ll4pyNPo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1-ll4pyNPo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1-ll4pyNPo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1-ll4pyNPo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1-ll4pyNPo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rewinside",
                "tags": [
                    "rewinside",
                    "rewi",
                    "rewinside minecraft",
                    "rewi minecraft",
                    "rewi mc",
                    "rewinside mc",
                    "rewi ufo",
                    "rewinside ufo",
                    "funny",
                    "lustig",
                    "best of",
                    "highlights",
                    "twitch",
                    "stream",
                    "ausraster",
                    "danke",
                    "best",
                    "of",
                    "5000",
                    "special",
                    "abonennten",
                    "abo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Danke.",
                    "description": "Danke. F\u00fcr 5000 Videos. Viel Spa\u00df mit diesem Best Of!\n\nGenie\u00dfe mich Live: https://www.twitch.tv/rewinside\n\nGaming Kanal: https://www.youtube.com/@rewigaming\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rewinstagram/\nTwitter: https://x.com/rewinside\nCommunity Discord: https://discord.gg/NJS9PKgB\n\nMein neuster Song: https://open.spotify.com/intl-de/album/6XDV5XuR9YbSBcyFztkcnX\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n*Werbung f\u00fcr meine Partner\n\nDiese Mikrofone nutzen wir f\u00fcr unsere Drehs:*\nMovemic: https://shu.re/3WakSsb\n\nDieses Mikrofon habe ich an meinem Streaming:*\nSm7db:  https://shu.re/49Tg9ON\n\nWerde bezahlt f\u00fcr deine TikTok-Videos! \ud83d\udd25*\nhttps://songpush.com/Rewinside"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "241231",
                "likeCount": "28122",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "883"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lp_0Xs7RZAohMMQPr-7VyziYEIQ",
            "id": "PqhKq4A6A6Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T16:03:25Z",
                "channelId": "UCHzrmjGQIw043RVffpyjezg",
                "title": "Ich kaufe TikTok Shop Pakete (& teste ob es Schrott ist)",
                "description": "werbung | Sicher' dir jetzt stabiles Netz, \u00fcberall, f\u00fcr deine n\u00e4chste Reise mit Saily! \ud83c\udf0d https://saily.com/missesvlog \nNutze den Code \"missesvlog\" f\u00fcr 15% Rabatt!\n\nIch habe 100 TikTok-Shop-Produkte bestellt \u2013 damit ihr\u2019s nicht tun m\u00fcsst! \ud83d\ude05\nTechnik, Beauty, Gadgets, Kleidung, Food \u2013 ich hab wirklich quer durchs Beet eingekauft und getestet, was TikTok-Shop zu bieten hat.\n\nVon Fake-Dyson Airwrap \u00fcber g\u00fcnstige iPhones bis hin zu Labubus und seltsamen K\u00fcchenger\u00e4ten war wirklich alles dabei!\nManche Produkte waren echte \u00dcberraschungen \u2013 andere einfach nur kompletter Schrott. \ud83e\udee0\n\nDamit ihr nicht in die TikTok-Shop-Falle tappt, hab ich die Bestellung f\u00fcr euch \u00fcbernommen.\n\ud83d\udce6 Welche Produkte wirklich was taugen und welche direkt in die Tonne geh\u00f6ren, erfahrt ihr im Video!\n\ud83d\udc47 Schreib mir in die Kommentare, welches Produkt dich am meisten \u00fcberrascht hat \u2013 oder was ich als N\u00e4chstes testen soll!\n\nzum Video von HopeScope: https://youtu.be/VmrOxpNjJoA?si=kbcHLDSDuypB6qC_\n\nMehr aus dem KellyVerse \ud83e\ude90\n\u2022 KANALMITGLIED WERDEN https://www.youtube.com/channel/UCHzrmjGQIw043RVffpyjezg/join\n\u2022 WHATSAPP https://whatsapp.com/channel/0029VamEJxx2f3ENhPBwgi39\n\u2022 INSTAGRAM http://instagram.com/kel\n\u2022 TIKTOK @kelly.popelli\n\u2022 VLOG CHANNEL https://www.youtube.com/channel/UCS-FdqMLeKeuayvuaa5KGhg\n___\n\n*Produkte aus diesem Video: https://www.amazon.de/shop/kellymissesvlog\n___\n\nMusik:\n\u2022 open.spotify.com/intl-de/artist/1NlNF3X16LMHmpsfdajZ9s?si=FS3XRGgGQnK5jRv-i9aAjw\n\u2022 Apple music.apple.com/de/artist/kel/1244251973\n\u2022 Deezer deezer.com/de/artist/198603547\n___\nKontaktadresse/ Business Inquiries: mail@youmgmt.de\n___\nHilf mir, meine Videos in andere Sprachen zu \u00fcbersetzen: https://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?c=UCHzrmjGQIw043RVffpyjezg&tab=2\n___\nIch mache seit 2010 Videos auf YouTube!\nVerpasse nichts mehr: http://youtube.com/c/missesvlog?sub_confirmation=1\n\n\u2728Mein Video Equipment\u2728\nKamera: https://amzn.to/38YFj1P *\nObjektiv: https://amzn.to/3c1wCFY *\nStativ: https://amzn.to/3tOsfH9 *\nMikrofon: https://amzn.to/3NAQ64M *\nLicht: https://amzn.to/3qNU0NX *\nKleines Licht: https://amzn.to/3Nyt0f7 *\nBunte Folie: https://amzn.to/3ISASVx *\nLampenstativ: https://amzn.to/3tPFoQ8 *\nMac Mini: https://amzn.to/3177GX3 *\n\nDie mit Sternchen (*) gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate-Links. Wenn du auf so einen Affiliate-Link klickst und \u00fcber diesen Link einkaufst, bekomme ich von dem betreffenden Online-Shop oder Anbieter eine Provision. F\u00fcr dich ver\u00e4ndert sich der Preis nicht.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqhKq4A6A6Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqhKq4A6A6Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqhKq4A6A6Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqhKq4A6A6Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqhKq4A6A6Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KELLY //missesvlog",
                "tags": [
                    "tiktok shop",
                    "ich kaufe",
                    "tiktok shop produkte",
                    "pakete",
                    "missesvlog",
                    "100 pakete",
                    "produkte test",
                    "virale tiktok produkte",
                    "viral tiktok shop",
                    "tiktok produkte",
                    "tiktok",
                    "shop",
                    "test",
                    "unboxing",
                    "tik tok food"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich kaufe TikTok Shop Pakete (& teste ob es Schrott ist)",
                    "description": "werbung | Sicher' dir jetzt stabiles Netz, \u00fcberall, f\u00fcr deine n\u00e4chste Reise mit Saily! \ud83c\udf0d https://saily.com/missesvlog \nNutze den Code \"missesvlog\" f\u00fcr 15% Rabatt!\n\nIch habe 100 TikTok-Shop-Produkte bestellt \u2013 damit ihr\u2019s nicht tun m\u00fcsst! \ud83d\ude05\nTechnik, Beauty, Gadgets, Kleidung, Food \u2013 ich hab wirklich quer durchs Beet eingekauft und getestet, was TikTok-Shop zu bieten hat.\n\nVon Fake-Dyson Airwrap \u00fcber g\u00fcnstige iPhones bis hin zu Labubus und seltsamen K\u00fcchenger\u00e4ten war wirklich alles dabei!\nManche Produkte waren echte \u00dcberraschungen \u2013 andere einfach nur kompletter Schrott. \ud83e\udee0\n\nDamit ihr nicht in die TikTok-Shop-Falle tappt, hab ich die Bestellung f\u00fcr euch \u00fcbernommen.\n\ud83d\udce6 Welche Produkte wirklich was taugen und welche direkt in die Tonne geh\u00f6ren, erfahrt ihr im Video!\n\ud83d\udc47 Schreib mir in die Kommentare, welches Produkt dich am meisten \u00fcberrascht hat \u2013 oder was ich als N\u00e4chstes testen soll!\n\nzum Video von HopeScope: https://youtu.be/VmrOxpNjJoA?si=kbcHLDSDuypB6qC_\n\nMehr aus dem KellyVerse \ud83e\ude90\n\u2022 KANALMITGLIED WERDEN https://www.youtube.com/channel/UCHzrmjGQIw043RVffpyjezg/join\n\u2022 WHATSAPP https://whatsapp.com/channel/0029VamEJxx2f3ENhPBwgi39\n\u2022 INSTAGRAM http://instagram.com/kel\n\u2022 TIKTOK @kelly.popelli\n\u2022 VLOG CHANNEL https://www.youtube.com/channel/UCS-FdqMLeKeuayvuaa5KGhg\n___\n\n*Produkte aus diesem Video: https://www.amazon.de/shop/kellymissesvlog\n___\n\nMusik:\n\u2022 open.spotify.com/intl-de/artist/1NlNF3X16LMHmpsfdajZ9s?si=FS3XRGgGQnK5jRv-i9aAjw\n\u2022 Apple music.apple.com/de/artist/kel/1244251973\n\u2022 Deezer deezer.com/de/artist/198603547\n___\nKontaktadresse/ Business Inquiries: mail@youmgmt.de\n___\nHilf mir, meine Videos in andere Sprachen zu \u00fcbersetzen: https://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?c=UCHzrmjGQIw043RVffpyjezg&tab=2\n___\nIch mache seit 2010 Videos auf YouTube!\nVerpasse nichts mehr: http://youtube.com/c/missesvlog?sub_confirmation=1\n\n\u2728Mein Video Equipment\u2728\nKamera: https://amzn.to/38YFj1P *\nObjektiv: https://amzn.to/3c1wCFY *\nStativ: https://amzn.to/3tOsfH9 *\nMikrofon: https://amzn.to/3NAQ64M *\nLicht: https://amzn.to/3qNU0NX *\nKleines Licht: https://amzn.to/3Nyt0f7 *\nBunte Folie: https://amzn.to/3ISASVx *\nLampenstativ: https://amzn.to/3tPFoQ8 *\nMac Mini: https://amzn.to/3177GX3 *\n\nDie mit Sternchen (*) gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate-Links. Wenn du auf so einen Affiliate-Link klickst und \u00fcber diesen Link einkaufst, bekomme ich von dem betreffenden Online-Shop oder Anbieter eine Provision. F\u00fcr dich ver\u00e4ndert sich der Preis nicht."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67353",
                "likeCount": "5064",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xJdxI0h0UB2bZX_dL4HHmkly2mk",
            "id": "xxNXCc1ir94",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T23:41:36Z",
                "channelId": "UCuFFtHWoLl5fauMMD5Ww2jA",
                "title": "Inside Ukraine\u2019s secret deep strike against Russian bombers | About That",
                "description": "Ukrainian drones struck deep into enemy territory in Russia, with officials claiming the attack destroyed over 40 Russian warplanes. Andrew Chang explains how Ukraine is believed to have pulled off what it describes as its longest-range attack against Russia, and how it says it was able to do so undetected.\n\nImages provided by Getty Images, The Canadian Press and Reuters.\n\n\n\u00bb\u00bb\u00bb Subscribe to CBC News to watch more videos: http://bit.ly/1RreYWS\n\nConnect with CBC News Online:\n\nFor breaking news, video, audio and in-depth coverage: http://bit.ly/1Z0m6iX\nFollow CBC News on TikTok: https://bit.ly/3TnHioe\nFollow CBC News on Twitter: http://bit.ly/1sA5P9H\nSubscribe to CBC News on Snapchat: https://bit.ly/3leaWsr\n\nDownload the CBC News app for iOS: http://apple.co/25mpsUz\nDownload the CBC News app for Android: http://bit.ly/1XxuozZ\n\n\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\nFor more than 80 years, CBC News has been the source Canadians turn to, to keep them informed about their communities, their country and their world. Through regional and national programming on multiple platforms, including CBC Television, CBC News Network, CBC Radio, CBCNews.ca, mobile and on-demand, CBC News and its internationally recognized team of award-winning journalists deliver the breaking stories, the issues, the analyses and the personalities that matter to Canadians.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xxNXCc1ir94/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xxNXCc1ir94/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xxNXCc1ir94/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xxNXCc1ir94/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xxNXCc1ir94/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CBC News",
                "tags": [
                    "CBC News",
                    "CBC",
                    "News",
                    "Ukraine",
                    "Russia",
                    "war",
                    "drones",
                    "warplanes",
                    "operation spiderweb",
                    "bombers",
                    "russian air bases",
                    "FSB",
                    "SBU CBC News",
                    "About That",
                    "Andrew Chang"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Inside Ukraine\u2019s secret deep strike against Russian bombers | About That",
                    "description": "Ukrainian drones struck deep into enemy territory in Russia, with officials claiming the attack destroyed over 40 Russian warplanes. Andrew Chang explains how Ukraine is believed to have pulled off what it describes as its longest-range attack against Russia, and how it says it was able to do so undetected.\n\nImages provided by Getty Images, The Canadian Press and Reuters.\n\n\n\u00bb\u00bb\u00bb Subscribe to CBC News to watch more videos: http://bit.ly/1RreYWS\n\nConnect with CBC News Online:\n\nFor breaking news, video, audio and in-depth coverage: http://bit.ly/1Z0m6iX\nFollow CBC News on TikTok: https://bit.ly/3TnHioe\nFollow CBC News on Twitter: http://bit.ly/1sA5P9H\nSubscribe to CBC News on Snapchat: https://bit.ly/3leaWsr\n\nDownload the CBC News app for iOS: http://apple.co/25mpsUz\nDownload the CBC News app for Android: http://bit.ly/1XxuozZ\n\n\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\nFor more than 80 years, CBC News has been the source Canadians turn to, to keep them informed about their communities, their country and their world. Through regional and national programming on multiple platforms, including CBC Television, CBC News Network, CBC Radio, CBCNews.ca, mobile and on-demand, CBC News and its internationally recognized team of award-winning journalists deliver the breaking stories, the issues, the analyses and the personalities that matter to Canadians."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-CA"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1347809",
                "likeCount": "17091",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3zaviSkQ2zGDn4GFONWe81hskkM",
            "id": "r9pQ8sMZcoA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T17:00:08Z",
                "channelId": "UCHoVdy7-tYfrZtfhnSDK3JA",
                "title": "Hypixel SkyBlock - Foraging Trailer",
                "description": "The wait is almost over. The Foraging update is near.\n\nKeep up to date with us!\nTikTok: https://www.tiktok.com/@hypixel\nInstagram: https://www.instagram.com/hypixelofficial/\nX / Twitter: https://x.com/HypixelNetwork \nHypixel Forums: https://hypixel.net/\nFacebook: https://www.facebook.com/Hypixel\nBluesky: https://bsky.app/profile/hypixel.net\nDiscord: https://discord.gg/hypixel\n\nProduced by jtsandman45",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9pQ8sMZcoA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9pQ8sMZcoA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9pQ8sMZcoA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9pQ8sMZcoA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9pQ8sMZcoA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hypixel Server for Minecraft",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "gaming",
                    "hypixel",
                    "Skyblock",
                    "Hypixel Skyblock",
                    "Hypixel Foraging",
                    "SkyBlock Foraging",
                    "Foraging",
                    "Update",
                    "Hypixel Update",
                    "SkyBlock Update",
                    "SkyBlock Foraging Update",
                    "SkyBlock Galatea Update"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Hypixel SkyBlock - Foraging Trailer",
                    "description": "The wait is almost over. The Foraging update is near.\n\nKeep up to date with us!\nTikTok: https://www.tiktok.com/@hypixel\nInstagram: https://www.instagram.com/hypixelofficial/\nX / Twitter: https://x.com/HypixelNetwork \nHypixel Forums: https://hypixel.net/\nFacebook: https://www.facebook.com/Hypixel\nBluesky: https://bsky.app/profile/hypixel.net\nDiscord: https://discord.gg/hypixel\n\nProduced by jtsandman45"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109584",
                "likeCount": "10437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LMiiEtoH_-vJg_l4Vl_W9HsdC64",
            "id": "jAj_nbWYb7g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T13:01:23Z",
                "channelId": "UC8CX0LD98EDXl4UYX1MDCXg",
                "title": "WHY WE FIGHT // EGO ft. Qing Madi // Year 5 Music Video - VALORANT",
                "description": "For love. For family. For redemption. For remembrance. For life. \n\nSee why we fight alongside a performance of EGO by Phoenix\u2019s sister, Mary Ade.\n\nCreated in partnership with Brunch Studios.\n\nMUSIC\n\n\u201cEGO\u201d by Qing Madi, VALORANT\nhttps://qingmadi.lnk.to/EGO\nWritten by: Chimamanda Pearl Chukwuma\nProduced by: Todd Bergman, Hunter George, & Andrew Furze for Phantoms Creative; Wade Oghenejabor\nMixed by: Todd Bergman\nVocals by: Qing Madi\nMastered by: Mike Bozzi for Bernie Grundman Mastering\nMusic Supervision: Jonny Altepeter, Riot Games Music Team\nRecording used courtesy of Sony Music Entertainment\n\nOrchestra and Choir Recorded at: Hollywood Scoring, Los Angeles\nOrchestra Contracted by: Noah Gladstone\nChoir Contracted by: Suzanne Waters\nRecording Engineer: Adam Michalak\nOrchestra and Vocal Arrangement by: Michael W Barry and Hollywood Scoring\nMusic Preparation by: Thanh Tran\nRehearsal Pianist: Dylan Gentile\n\nChoir Members:\nSuzanne Waters, leader\nKelci Hahn\nNayanna Holley\nMadeline Reynolds\nNatalie Gonzalez\nAyo Awosika\nNelson Beato\nJarrett Johnson\nDavid Loucks\n\n\u2013\nPlay VALORANT: https://riot.com/3idlntG \n\nFollow us:\nTwitter: https://riot.com/2HIv1s1  \nInstagram: https://riot.com/2S8uTnm   \nTikTok: https://riot.com/3FwNKSE \n\n#VALORANT #RIOTGAMES #EGO #QINGMADI #WHYWEFIGHT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAj_nbWYb7g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAj_nbWYb7g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAj_nbWYb7g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAj_nbWYb7g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAj_nbWYb7g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT",
                "tags": [
                    "Why We Fight",
                    "Mary Ade",
                    "EGO",
                    "Qing Madi",
                    "Anniversary",
                    "5 Years",
                    "V5",
                    "VALORANT Anniversary",
                    "Anniversary Event VALORANT",
                    "VALORANT game",
                    "valorant act II",
                    "VALORANT act 2",
                    "fps",
                    "shooters",
                    "tactical FPS",
                    "Mary",
                    "Phoenix",
                    "Reyna",
                    "Brimstone",
                    "Killjoy",
                    "Raze",
                    "Sage",
                    "valorant",
                    "v25",
                    "Jamie"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WHY WE FIGHT // EGO ft. Qing Madi // Year 5 Music Video - VALORANT",
                    "description": "For love. For family. For redemption. For remembrance. For life. \n\nSee why we fight alongside a performance of EGO by Phoenix\u2019s sister, Mary Ade.\n\nCreated in partnership with Brunch Studios.\n\nMUSIC\n\n\u201cEGO\u201d by Qing Madi, VALORANT\nhttps://qingmadi.lnk.to/EGO\nWritten by: Chimamanda Pearl Chukwuma\nProduced by: Todd Bergman, Hunter George, & Andrew Furze for Phantoms Creative; Wade Oghenejabor\nMixed by: Todd Bergman\nVocals by: Qing Madi\nMastered by: Mike Bozzi for Bernie Grundman Mastering\nMusic Supervision: Jonny Altepeter, Riot Games Music Team\nRecording used courtesy of Sony Music Entertainment\n\nOrchestra and Choir Recorded at: Hollywood Scoring, Los Angeles\nOrchestra Contracted by: Noah Gladstone\nChoir Contracted by: Suzanne Waters\nRecording Engineer: Adam Michalak\nOrchestra and Vocal Arrangement by: Michael W Barry and Hollywood Scoring\nMusic Preparation by: Thanh Tran\nRehearsal Pianist: Dylan Gentile\n\nChoir Members:\nSuzanne Waters, leader\nKelci Hahn\nNayanna Holley\nMadeline Reynolds\nNatalie Gonzalez\nAyo Awosika\nNelson Beato\nJarrett Johnson\nDavid Loucks\n\n\u2013\nPlay VALORANT: https://riot.com/3idlntG \n\nFollow us:\nTwitter: https://riot.com/2HIv1s1  \nInstagram: https://riot.com/2S8uTnm   \nTikTok: https://riot.com/3FwNKSE \n\n#VALORANT #RIOTGAMES #EGO #QINGMADI #WHYWEFIGHT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2848918",
                "likeCount": "137464",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5542"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7aLz0B3sDDX6OD3HPVG5hp7UC5A",
            "id": "MDFG-xYPXLo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T16:03:00Z",
                "channelId": "UCh24_9600fCJemez4RgoOmw",
                "title": "Kinder im Rotlicht: Das perfide System der Menschenh\u00e4ndler",
                "description": "WERBUNG: Bei  https://www.motatos.de/?utm_source=influencers&utm_medium=influencer&utm_campaign=de%7Ccns%7Cmarvinwildhage%7Cjune2025 gibt's mit dem Code MARVIN-18 auf deine Bestellung 18% Rabatt! Auch f\u00fcr Bestandskunden und ab einem Mindestbestellwert von 60 Euro. Rette Lebensmittel und spare dabei bis zu 80%! \ud83d\udcaa\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWenn du Gewalt erlebt hast oder ausgebeutet wirst, wende dich anonym, vertraulich und kostenlos an: https://www.ban-ying.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0fInstagram \u25b8 http://www.instagram.com/marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fTikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fPodcast \u25b8 https://open.spotify.com/show/2G0PUJoV1v9HHxGwdokNgJ?si=a509c29c2b9f4500\n\u2716\ufe0fSpotify Show \u25b8 https://open.spotify.com/show/4WK0QtdIvXKrjxk92OwVh1?si=d981042e62ee4f81\n\u2716\ufe0fSongs aus Endcard \u25b8 https://open.spotify.com/intl-de/artist/2htfsVvVkBTLHIpjdxal91?si=Ndwl2C8sTJehEGu6jPsRVw\n\u2716\ufe0fAnfragen \u25b8 info@marvinwildhage.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKamera & Schnitt \u25b8 https://instagram.com/jonathan_hefner/\nKamera & Redaktion \u25b8 https://www.instagram.com/lucaschmittwalz/\nKamera \u25b8 https://www.instagram.com/quintensive_media/\nRedaktion \u25b8 Mihai Radu\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRichtlinien f\u00fcr Reactions:\n\nWir freuen uns \u00fcber kreative Reactions, die echten Mehrwert bieten. Um die Qualit\u00e4t und Urheberrechte zu wahren, gelten folgende Richtlinien. Bei Nichteinhaltung behalten wir uns das Recht vor, das Video zu claimen oder zu entfernen.\n\n- Reaktionen im Livestream sind 24 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung des Videos gestattet. 48 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung kann das Reaktionsvideo auf YouTube ver\u00f6ffentlicht werden.\n- Reactions sollten weder beleidigend noch abwertend gegen\u00fcber den gezeigten Inhalten, beteiligten Personen oder unseren Partnern sein. Konstruktive und respektvolle Kritik ist erw\u00fcnscht.\n- Jede Reaction sollte sowohl in der Videobeschreibung als auch im Video selbst eindeutig auf das Originalvideo und unseren Kanal hinweisen, einschlie\u00dflich eines Links zum Original.\n- Die Reaction sollte einen Mehrwert bieten. Kopien des Originals werden entfernt.\n- Die Werbung aus dem Originalvideo darf ohne vorherige Absprache nicht \u00fcbersprungen oder herausgeschnitten werden. Unsere Partner erm\u00f6glichen \u00fcberhaupt erst die Erstellung unseres Contents.\n- Du kannst deine Reactions auf YouTube und Twitch monetarisieren. Unsere Videos d\u00fcrfen aber nicht zur Bewerbung anderer kommerzieller Angebote verwendet werden, wie z.B. durch eigene Placements in der Reaction.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MDFG-xYPXLo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MDFG-xYPXLo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MDFG-xYPXLo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MDFG-xYPXLo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MDFG-xYPXLo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvin",
                "tags": [
                    "marvin",
                    "marvin wildhage",
                    "marvin influencer",
                    "hydro hype",
                    "a hole",
                    "marvin doktortitel",
                    "Berlin",
                    "Safehouse",
                    "Frauenrechte",
                    "Rum\u00e4nien",
                    "Kinderschutz",
                    "Hilfsorganisationen",
                    "Ban Ying",
                    "Bukarest",
                    "kurf\u00fcrstenstra\u00dfe"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kinder im Rotlicht: Das perfide System der Menschenh\u00e4ndler",
                    "description": "WERBUNG: Bei  https://www.motatos.de/?utm_source=influencers&utm_medium=influencer&utm_campaign=de%7Ccns%7Cmarvinwildhage%7Cjune2025 gibt's mit dem Code MARVIN-18 auf deine Bestellung 18% Rabatt! Auch f\u00fcr Bestandskunden und ab einem Mindestbestellwert von 60 Euro. Rette Lebensmittel und spare dabei bis zu 80%! \ud83d\udcaa\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWenn du Gewalt erlebt hast oder ausgebeutet wirst, wende dich anonym, vertraulich und kostenlos an: https://www.ban-ying.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0fInstagram \u25b8 http://www.instagram.com/marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fTikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fPodcast \u25b8 https://open.spotify.com/show/2G0PUJoV1v9HHxGwdokNgJ?si=a509c29c2b9f4500\n\u2716\ufe0fSpotify Show \u25b8 https://open.spotify.com/show/4WK0QtdIvXKrjxk92OwVh1?si=d981042e62ee4f81\n\u2716\ufe0fSongs aus Endcard \u25b8 https://open.spotify.com/intl-de/artist/2htfsVvVkBTLHIpjdxal91?si=Ndwl2C8sTJehEGu6jPsRVw\n\u2716\ufe0fAnfragen \u25b8 info@marvinwildhage.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKamera & Schnitt \u25b8 https://instagram.com/jonathan_hefner/\nKamera & Redaktion \u25b8 https://www.instagram.com/lucaschmittwalz/\nKamera \u25b8 https://www.instagram.com/quintensive_media/\nRedaktion \u25b8 Mihai Radu\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRichtlinien f\u00fcr Reactions:\n\nWir freuen uns \u00fcber kreative Reactions, die echten Mehrwert bieten. Um die Qualit\u00e4t und Urheberrechte zu wahren, gelten folgende Richtlinien. Bei Nichteinhaltung behalten wir uns das Recht vor, das Video zu claimen oder zu entfernen.\n\n- Reaktionen im Livestream sind 24 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung des Videos gestattet. 48 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung kann das Reaktionsvideo auf YouTube ver\u00f6ffentlicht werden.\n- Reactions sollten weder beleidigend noch abwertend gegen\u00fcber den gezeigten Inhalten, beteiligten Personen oder unseren Partnern sein. Konstruktive und respektvolle Kritik ist erw\u00fcnscht.\n- Jede Reaction sollte sowohl in der Videobeschreibung als auch im Video selbst eindeutig auf das Originalvideo und unseren Kanal hinweisen, einschlie\u00dflich eines Links zum Original.\n- Die Reaction sollte einen Mehrwert bieten. Kopien des Originals werden entfernt.\n- Die Werbung aus dem Originalvideo darf ohne vorherige Absprache nicht \u00fcbersprungen oder herausgeschnitten werden. Unsere Partner erm\u00f6glichen \u00fcberhaupt erst die Erstellung unseres Contents.\n- Du kannst deine Reactions auf YouTube und Twitch monetarisieren. Unsere Videos d\u00fcrfen aber nicht zur Bewerbung anderer kommerzieller Angebote verwendet werden, wie z.B. durch eigene Placements in der Reaction."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "488223",
                "likeCount": "29149",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ayEVhymRuzDO83fJjvqKQ0NjEgA",
            "id": "dXIkUkwzTQU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T03:20:42Z",
                "channelId": "UCj1VqrHhDte54oLgPG4xpuQ",
                "title": "Baking brownies from the inside out",
                "description": "Check out https://brilliant.org/StuffMadeHere/ for a free 30-day trial and 20% off your annual premium subscription!\nHelp support these projects on Patreon: https://patreon.com/stuffmadehere\nBe sure to subscribe if you like this kind of stuff! https://tinyurl.com/sub2smh\n\nEdgless brownies are one of those questions that has lived rent free in my head so I decided to just build it.\n\nSources used in video:\n- Plot of acoustic levitation: Cancino-Jaque E, Meneses-Diaz J, Vargas-Hern\u00e1ndez Y, Gaete-Garret\u00f3n L. On the dynamics of a big drop in acoustic levitation. Ultrason Sonochem. 2023 Dec;101:106705. doi: 10.1016/j.ultsonch.2023.106705. Epub 2023 Nov 24. PMID: 38029567; PMCID: PMC10716583.\n- Batter thermal conductivity: Burand, Tony; Tetzlaff, Michael; and Smith, Jacob (2013) \"Cooking Up the Optimal Baking Algorithm,\"\nColloquy Undergraduate Research Journal: Vol. 1, Article 6.\nAvailable at: https://spark.bethel.edu/colloquy/vol1/iss1/6 \n- \"Buy now\" infomercial screen: ttps://www.youtube.com/watch?v=sqgyxIQTcQc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXIkUkwzTQU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXIkUkwzTQU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXIkUkwzTQU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXIkUkwzTQU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXIkUkwzTQU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stuff Made Here",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Baking brownies from the inside out",
                    "description": "Check out https://brilliant.org/StuffMadeHere/ for a free 30-day trial and 20% off your annual premium subscription!\nHelp support these projects on Patreon: https://patreon.com/stuffmadehere\nBe sure to subscribe if you like this kind of stuff! https://tinyurl.com/sub2smh\n\nEdgless brownies are one of those questions that has lived rent free in my head so I decided to just build it.\n\nSources used in video:\n- Plot of acoustic levitation: Cancino-Jaque E, Meneses-Diaz J, Vargas-Hern\u00e1ndez Y, Gaete-Garret\u00f3n L. On the dynamics of a big drop in acoustic levitation. Ultrason Sonochem. 2023 Dec;101:106705. doi: 10.1016/j.ultsonch.2023.106705. Epub 2023 Nov 24. PMID: 38029567; PMCID: PMC10716583.\n- Batter thermal conductivity: Burand, Tony; Tetzlaff, Michael; and Smith, Jacob (2013) \"Cooking Up the Optimal Baking Algorithm,\"\nColloquy Undergraduate Research Journal: Vol. 1, Article 6.\nAvailable at: https://spark.bethel.edu/colloquy/vol1/iss1/6 \n- \"Buy now\" infomercial screen: ttps://www.youtube.com/watch?v=sqgyxIQTcQc"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2856510",
                "likeCount": "146589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9627"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sgcx7sgtUbTYd-jvCpWt4NLPhos",
            "id": "W6_CQs42yFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:16:42Z",
                "channelId": "UCB-GdMjyokO9lZkKU_oIK6g",
                "title": "Paris Saint-Germain - Inter Mailand | Finale | UEFA Champions League | DAZN Highlights",
                "description": "Im Finale der UEFA Champions League trifft Paris Saint-Germain auf Inter Mailand.\n\nSpielverlauf:\n1:0 A. Hakimi (12.)\n2:0 D. Doue (20.)\n3:0 D. Doue (63.)\n4:0 K. Kvaratskhelia (73.)\n5:0 S. Mayulu (86.)\n\nDas 5:0 ist das h\u00f6chste Ergebnis in einem Finale der UEFA Champions League.\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6_CQs42yFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6_CQs42yFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6_CQs42yFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6_CQs42yFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6_CQs42yFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN UEFA Champions League",
                "tags": [
                    "Champions League",
                    "DAZN Champions League",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN",
                    "DAZN Champions League Highlights",
                    "DAZN UCL",
                    "Desire Doue",
                    "Hakimi",
                    "Paris",
                    "Paris Saint-Germain",
                    "PSG",
                    "Inter",
                    "Inter Mailand",
                    "INT",
                    "Paris Inter",
                    "Paris vs Inter",
                    "Paris - Inter",
                    "Paris Saint-Germain vs Inter Mailand",
                    "Paris Saint-Germain - Inter Mailand",
                    "Paris Inter 4 0",
                    "Paris vs Inter 4-0",
                    "Paris - Inter 4:0",
                    "UEFA Champions League",
                    "UEFA Champions League Highlights",
                    "UEFA Champions League DAZN",
                    "DAZN UEFA Champions League"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Paris Saint-Germain - Inter Mailand | Finale | UEFA Champions League | DAZN Highlights",
                    "description": "Im Finale der UEFA Champions League trifft Paris Saint-Germain auf Inter Mailand.\n\nSpielverlauf:\n1:0 A. Hakimi (12.)\n2:0 D. Doue (20.)\n3:0 D. Doue (63.)\n4:0 K. Kvaratskhelia (73.)\n5:0 S. Mayulu (86.)\n\nDas 5:0 ist das h\u00f6chste Ergebnis in einem Finale der UEFA Champions League.\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "659203",
                "likeCount": "9450",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_j0LGOn_9kE8bT8vLO06nWe57Zs",
            "id": "_I56to5LISY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T11:22:02Z",
                "channelId": "UCGACrF835NVWS2ClBSTg2EA",
                "title": "Ich spiele das gr\u00f6\u00dfte Minecraft Turnier der Welt",
                "description": "\ud83d\udca5 BITTE ABONNIERT MEINEN NEUEN KANAL \u21aa @wichtigmike \n\u2764\ufe0f Nach einem Jahr bin ich zur\u00fcck, ich freue mich auf die kommende Zeit!\n\n\u2705 MEIN WHATSAPP KANAL \u21aa https://whatsapp.com/channel/0029Va8hbpy8aKvIY2bJ9F3o\n\u2728 MEINE MINECRAFT COSMETICS \u21aa https://store.badlion.net/shop/wichtiger \n\ud83d\udc7e T\u00c4GLICH LIVE AUF TWITCH \u21aa https://www.twitch.tv/wichtiger\n\ud83e\udd70 INSTAGRAM \u21aa https://www.instagram.com/wichtigermike\n\n\ud83c\udfb7 MUSIK\n\u21aa EpidemicSounds \ud83c\udf08",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_I56to5LISY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_I56to5LISY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_I56to5LISY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_I56to5LISY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_I56to5LISY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wichtiger",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Wichtiger",
                    "LetsHugo",
                    "nooreax",
                    "CastCrafter",
                    "MCC",
                    "minecraft championship",
                    "wichtig",
                    "mike",
                    "amwichtigsten",
                    "Parkour",
                    "Sky Battle",
                    "Bedwars",
                    "gr\u00f6\u00dfte",
                    "Turnier",
                    "der welt",
                    "event",
                    "gewinnen",
                    "BastiGHG",
                    "gr\u00f6\u00dftes",
                    "battle",
                    "youtuber",
                    "weltmeister",
                    "weltmeisterschaft",
                    "green geckos",
                    "Hugo",
                    "Dodgebolt",
                    "aimsey",
                    "1v4",
                    "clutch",
                    "bester",
                    "Wichtiger turnier",
                    "LetsHugo turnier",
                    "hugo turnier",
                    "wichtiger mcc"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich spiele das gr\u00f6\u00dfte Minecraft Turnier der Welt",
                    "description": "\ud83d\udca5 BITTE ABONNIERT MEINEN NEUEN KANAL \u21aa @wichtigmike \n\u2764\ufe0f Nach einem Jahr bin ich zur\u00fcck, ich freue mich auf die kommende Zeit!\n\n\u2705 MEIN WHATSAPP KANAL \u21aa https://whatsapp.com/channel/0029Va8hbpy8aKvIY2bJ9F3o\n\u2728 MEINE MINECRAFT COSMETICS \u21aa https://store.badlion.net/shop/wichtiger \n\ud83d\udc7e T\u00c4GLICH LIVE AUF TWITCH \u21aa https://www.twitch.tv/wichtiger\n\ud83e\udd70 INSTAGRAM \u21aa https://www.instagram.com/wichtigermike\n\n\ud83c\udfb7 MUSIK\n\u21aa EpidemicSounds \ud83c\udf08"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74622",
                "likeCount": "6212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "288"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TAqLr7BhScAJFupG0WES1eYbE-U",
            "id": "B_tba0AV6pk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T15:00:16Z",
                "channelId": "UCkToh0AM-mn01WOT2TFR6JQ",
                "title": "Assala - Kalam Faregh | Official Music Video 2025 | \u0623\u0635\u0627\u0644\u0629 - \u0643\u0644\u0627\u0645 \u0641\u0627\u0631\u063a",
                "description": "#Assala #\u0623\u0635\u0627\u0644\u0629\nAssala - Kalam Faregh | Official Music Video 2025 | \u0623\u0635\u0627\u0644\u0629 - \u0643\u0644\u0627\u0645 \u0641\u0627\u0631\u063a\n\n\u2736 Lyrics : Menna El Kiey | \u0645\u0646\u0647 \u0627\u0644\u0642\u064a\u0639\u064a\n\u2736 Composition : Tamer Ashour | \u0627\u0644\u0641\u0646\u0627\u0646 \u062a\u0627\u0645\u0631 \u0639\u0627\u0634\u0648\u0631\n\u2736 Arrangement : Fahad | \u0641\u0647\u062f\n\u2736 Solo Performance : Fahad | \u0641\u0647\u062f\n\u2736 Guitars : Sherif Fahmy | \u0634\u0631\u064a\u0641 \u0641\u0647\u0645\u064a\n\u2736 Arabic Percussion & World Percussion : Ehab Farouk | \u0625\u064a\u0647\u0627\u0628 \u0641\u0627\u0631\u0648\u0642\n\u2736 Kawala : Mohamed El Hawy | \u0645\u062d\u0645\u062f \u0627\u0644\u062d\u0627\u0648\u064a\n\u2736 Riqq : Hesham El Araby | \u0647\u0634\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\n\u2736 Strings Production : Ahmed Ashraf | \u0623\u062d\u0645\u062f \u0623\u0634\u0631\u0641\n\u2736 Recording Engineers : Maher Salah & Mohamed Adas | \u0645\u0627\u0647\u0631 \u0635\u0644\u0627\u062d - \u0645\u062d\u0645\u062f \u0639\u062f\u0633\n\u2736 Mixing & Mastering : Ammar Khater | \u0639\u0645\u0651\u0627\u0631 \u062e\u0627\u0637\u0631\n\u2736 Production Manager : Ashraf Salem | \u0623\u0634\u0631\u0641 \u0633\u0627\u0644\u0645\n\u2736 Vocal Tuning : Fady Ibrahim | \u0641\u0627\u062f\u064a \u0625\u0628\u0631\u0627\u0647\u064a\u0645\n\u2736 Artistic Director : Tony Semaan | \u0637\u0648\u0646\u064a \u0633\u0645\u0639\u0627\u0646\n\u2736 Executive Producer : Anas Nasri | \u0623\u0646\u0633 \u0646\u0635\u0631\u064a\n\u2736 General Supervisor : Mr. Faeq Hassan | \u0623. \u0641\u0627\u0626\u0642 \u062d\u0633\u0646\n\n\u0625\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0641\u064a \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0623\u0635\u0627\u0644\u0629 | Subscribe To Assala Channel\nhttps://bit.ly/3Cuwmw8\n\n\u2736 Lyrics | \u0627\u0644\u0643\u0644\u0645\u0627\u062a \n\n\u0643\u0644\u0627\u0645 \u0641\u0627\u0631\u063a \u0645\u0627\u0634\u064a \u062a\u0642\u0648\u0644\u0647 \u0647\u0646\u0627 \u0648\u0647\u0646\u0627\u0643\n\u0648\u0644\u0648 \u0635\u062f\u0642 \u0643\u0644\u0627\u0645\u0643 \u0627\u0644\u0641\u060c \u0627\u0646\u0627 \u0639\u0627\u0631\u0641\u0627\u0643\n\u0645\u0627\u064a\u0635\u0639\u0628\u0634 \u0639\u0644\u064a\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a\u060c \u0627\u0646\u0627 \u0627\u062f\u0631\u064a \u0627\u0648\u064a \u0628\u062d\u0627\u0644\u064a \n\u0644\u0643\u0646 \u0648\u0627\u0636\u062d \u0627\u0648\u064a \u0627\u0646 \u0627\u0646\u062a \u0645\u0627\u0643\u0646\u062a\u0634 \u062a\u0639\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0644\u064a \u0645\u0639\u0627\u0643\n\n\u0627\u0646\u0627 \u0627\u062c\u0645\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0644\u064a \u0641 \u062f\u0645\u0627\u063a\u0643\n\u0639\u0646\u064a\u062f\u0629 \u0627\u0643\u062a\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0644\u064a \u064a\u0648\u0645 \u0633\u0627\u0642\u0643\n\u0637\u0645\u0648\u062d\u0643 \u0646\u0642\u0637\u0629 \u0641 \u0637\u0645\u0648\u062d\u064a\u060c \u0627\u0646\u0627 \u0639\u0627\u0631\u0641\u0629 \u0642\u064a\u0645\u0629 \u0631\u0648\u062d\u064a\n\u062d\u0642\u064a\u0642\u064a \u0627\u0646\u0627 \u0643\u0646\u062a \u0644\u064a\u0643 \u0645\u0643\u0633\u0628 \u0648\u0627\u062f\u064a\u0643 \u0636\u064a\u0639\u062a\u0647 \u0628\u063a\u0628\u0627\u0626\u0643 \n\n\u0627\u0646\u0627 \u0645\u0647\u0645\u0627 \u0628\u0642\u0639 \u0648\u0627\u0642\u0641\u0629 \u0648\u0627\u0642\u0648\u064a \u0643\u0645\u0627\u0646\n\u0648\u0632\u064a \u0627\u0644\u0634\u0645\u0633 \u0627\u0646\u0627 \u0646\u0648\u0631\u064a \u0641\u064a \u0643\u0644 \u0645\u0643\u0627\u0646\n\u0627\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 \u0628\u0627\u062c\u064a \u0645\u0631\u0629 \u0648\u0639 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0631\u0629 \u0627\u0643\u064a\u062f \u0647\u0642\u062f\u0631\n\u0648\u0647\u0645\u0634\u064a \u0637\u0648\u0644 \u0645\u0627\u0646\u0627 \u062d\u0631\u0629 \u0647\u0645\u0634\u064a\u00a0\u0648\u062e\u0637\u0648\u062a\u064a\u00a0\u0628\u0641\u062f\u0627\u0646\n\n\n\u2736 Digital Distribution | \u062a\u0648\u0632\u064a\u0639 \u062f\u064a\u062c\u064a\u062a\u0627\u0644\n Rotana | \u0631\u0648\u062a\u0627\u0646\u0627",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B_tba0AV6pk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B_tba0AV6pk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B_tba0AV6pk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B_tba0AV6pk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B_tba0AV6pk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Assala Nasri",
                "tags": [
                    "\u0623\u0635\u0627\u0644\u0629",
                    "\u0627\u0635\u0627\u0644\u0647",
                    "\u0635\u0648\u0644\u0627",
                    "Assala",
                    "assalah",
                    "nasri",
                    "nasry",
                    "\u0623\u0635\u0627\u0644\u0647",
                    "Kalam Faregh",
                    "\u0643\u0644\u0627\u0645 \u0641\u0627\u0631\u063a",
                    "Menna el kiey",
                    "Tamer Ashour",
                    "Fahad",
                    "\u0645\u0646\u0647 \u0627\u0644\u0642\u064a\u0639\u064a",
                    "\u062a\u0627\u0645\u0631 \u0639\u0627\u0634\u0648\u0631",
                    "\u0641\u0647\u062f"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ar",
                "localized": {
                    "title": "Assala - Kalam Faregh | Official Music Video 2025 | \u0623\u0635\u0627\u0644\u0629 - \u0643\u0644\u0627\u0645 \u0641\u0627\u0631\u063a",
                    "description": "#Assala #\u0623\u0635\u0627\u0644\u0629\nAssala - Kalam Faregh | Official Music Video 2025 | \u0623\u0635\u0627\u0644\u0629 - \u0643\u0644\u0627\u0645 \u0641\u0627\u0631\u063a\n\n\u2736 Lyrics : Menna El Kiey | \u0645\u0646\u0647 \u0627\u0644\u0642\u064a\u0639\u064a\n\u2736 Composition : Tamer Ashour | \u0627\u0644\u0641\u0646\u0627\u0646 \u062a\u0627\u0645\u0631 \u0639\u0627\u0634\u0648\u0631\n\u2736 Arrangement : Fahad | \u0641\u0647\u062f\n\u2736 Solo Performance : Fahad | \u0641\u0647\u062f\n\u2736 Guitars : Sherif Fahmy | \u0634\u0631\u064a\u0641 \u0641\u0647\u0645\u064a\n\u2736 Arabic Percussion & World Percussion : Ehab Farouk | \u0625\u064a\u0647\u0627\u0628 \u0641\u0627\u0631\u0648\u0642\n\u2736 Kawala : Mohamed El Hawy | \u0645\u062d\u0645\u062f \u0627\u0644\u062d\u0627\u0648\u064a\n\u2736 Riqq : Hesham El Araby | \u0647\u0634\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\n\u2736 Strings Production : Ahmed Ashraf | \u0623\u062d\u0645\u062f \u0623\u0634\u0631\u0641\n\u2736 Recording Engineers : Maher Salah & Mohamed Adas | \u0645\u0627\u0647\u0631 \u0635\u0644\u0627\u062d - \u0645\u062d\u0645\u062f \u0639\u062f\u0633\n\u2736 Mixing & Mastering : Ammar Khater | \u0639\u0645\u0651\u0627\u0631 \u062e\u0627\u0637\u0631\n\u2736 Production Manager : Ashraf Salem | \u0623\u0634\u0631\u0641 \u0633\u0627\u0644\u0645\n\u2736 Vocal Tuning : Fady Ibrahim | \u0641\u0627\u062f\u064a \u0625\u0628\u0631\u0627\u0647\u064a\u0645\n\u2736 Artistic Director : Tony Semaan | \u0637\u0648\u0646\u064a \u0633\u0645\u0639\u0627\u0646\n\u2736 Executive Producer : Anas Nasri | \u0623\u0646\u0633 \u0646\u0635\u0631\u064a\n\u2736 General Supervisor : Mr. Faeq Hassan | \u0623. \u0641\u0627\u0626\u0642 \u062d\u0633\u0646\n\n\u0625\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0641\u064a \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0623\u0635\u0627\u0644\u0629 | Subscribe To Assala Channel\nhttps://bit.ly/3Cuwmw8\n\n\u2736 Lyrics | \u0627\u0644\u0643\u0644\u0645\u0627\u062a \n\n\u0643\u0644\u0627\u0645 \u0641\u0627\u0631\u063a \u0645\u0627\u0634\u064a \u062a\u0642\u0648\u0644\u0647 \u0647\u0646\u0627 \u0648\u0647\u0646\u0627\u0643\n\u0648\u0644\u0648 \u0635\u062f\u0642 \u0643\u0644\u0627\u0645\u0643 \u0627\u0644\u0641\u060c \u0627\u0646\u0627 \u0639\u0627\u0631\u0641\u0627\u0643\n\u0645\u0627\u064a\u0635\u0639\u0628\u0634 \u0639\u0644\u064a\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a\u060c \u0627\u0646\u0627 \u0627\u062f\u0631\u064a \u0627\u0648\u064a \u0628\u062d\u0627\u0644\u064a \n\u0644\u0643\u0646 \u0648\u0627\u0636\u062d \u0627\u0648\u064a \u0627\u0646 \u0627\u0646\u062a \u0645\u0627\u0643\u0646\u062a\u0634 \u062a\u0639\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0644\u064a \u0645\u0639\u0627\u0643\n\n\u0627\u0646\u0627 \u0627\u062c\u0645\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0644\u064a \u0641 \u062f\u0645\u0627\u063a\u0643\n\u0639\u0646\u064a\u062f\u0629 \u0627\u0643\u062a\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0644\u064a \u064a\u0648\u0645 \u0633\u0627\u0642\u0643\n\u0637\u0645\u0648\u062d\u0643 \u0646\u0642\u0637\u0629 \u0641 \u0637\u0645\u0648\u062d\u064a\u060c \u0627\u0646\u0627 \u0639\u0627\u0631\u0641\u0629 \u0642\u064a\u0645\u0629 \u0631\u0648\u062d\u064a\n\u062d\u0642\u064a\u0642\u064a \u0627\u0646\u0627 \u0643\u0646\u062a \u0644\u064a\u0643 \u0645\u0643\u0633\u0628 \u0648\u0627\u062f\u064a\u0643 \u0636\u064a\u0639\u062a\u0647 \u0628\u063a\u0628\u0627\u0626\u0643 \n\n\u0627\u0646\u0627 \u0645\u0647\u0645\u0627 \u0628\u0642\u0639 \u0648\u0627\u0642\u0641\u0629 \u0648\u0627\u0642\u0648\u064a \u0643\u0645\u0627\u0646\n\u0648\u0632\u064a \u0627\u0644\u0634\u0645\u0633 \u0627\u0646\u0627 \u0646\u0648\u0631\u064a \u0641\u064a \u0643\u0644 \u0645\u0643\u0627\u0646\n\u0627\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 \u0628\u0627\u062c\u064a \u0645\u0631\u0629 \u0648\u0639 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0631\u0629 \u0627\u0643\u064a\u062f \u0647\u0642\u062f\u0631\n\u0648\u0647\u0645\u0634\u064a \u0637\u0648\u0644 \u0645\u0627\u0646\u0627 \u062d\u0631\u0629 \u0647\u0645\u0634\u064a\u00a0\u0648\u062e\u0637\u0648\u062a\u064a\u00a0\u0628\u0641\u062f\u0627\u0646\n\n\n\u2736 Digital Distribution | \u062a\u0648\u0632\u064a\u0639 \u062f\u064a\u062c\u064a\u062a\u0627\u0644\n Rotana | \u0631\u0648\u062a\u0627\u0646\u0627"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ar"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1291377",
                "likeCount": "31448",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3579"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UXOanBlwJGLLr91XqWfvVxkoPio",
            "id": "sTAQ4O2M0U4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T17:01:42Z",
                "channelId": "UCMliswJ7oukCeW35GSayhRA",
                "title": "Operation Spider\u2019s Web: The Ukrainian Drone Attack, Explained | WSJ News",
                "description": "WSJ\u2019s Ukraine Bureau Chief James Marson explains Ukraine\u2019s clandestine drone attack, known as \u201cOperation Spider\u2019s Web,\u201d on Russia\u2019s air force. Photo: Governor of Irkutsk region Igor Kobzev/Telegram via AP\n\n#Russia #Ukraine #WSJ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTAQ4O2M0U4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTAQ4O2M0U4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTAQ4O2M0U4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTAQ4O2M0U4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTAQ4O2M0U4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WSJ News",
                "tags": [
                    "Ukraine",
                    "Russia",
                    "drone",
                    "Ukraine drone attack",
                    "drone warfare",
                    "war in Ukraine",
                    "Ukraine attack on Russian air bases",
                    "planes",
                    "Russian planes destroyed",
                    "russian air bases",
                    "conflict",
                    "operation spiders web",
                    "russia ukraine war",
                    "war in ukraine",
                    "ukraine news",
                    "russia news",
                    "moscow",
                    "kyiv",
                    "volodymyr zelensky",
                    "vladimir putin",
                    "kremlin",
                    "ukraine drone attack",
                    "ukraine ground drones",
                    "strategic strike",
                    "ukraine drone attacks",
                    "russian ukraine updates",
                    "russia military",
                    "ukraine",
                    "russia",
                    "wonews"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Operation Spider\u2019s Web: The Ukrainian Drone Attack, Explained | WSJ News",
                    "description": "WSJ\u2019s Ukraine Bureau Chief James Marson explains Ukraine\u2019s clandestine drone attack, known as \u201cOperation Spider\u2019s Web,\u201d on Russia\u2019s air force. Photo: Governor of Irkutsk region Igor Kobzev/Telegram via AP\n\n#Russia #Ukraine #WSJ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1123307",
                "likeCount": "15017",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2660"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OkZ672mkMFvcODmxR1lbxqNN08o",
            "id": "AMik3j1Cg3I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T11:53:44Z",
                "channelId": "UCdjedrfgyFQEkqbkq1DJf3w",
                "title": "Pressekonferenz mit Horst Steffen | SV Werder Bremen",
                "description": "Der SV Werder Bremen ist bei der Suche nach einem Nachfolger f\u00fcr Ole Werner f\u00fcndig geworden. Horst Steffen wird zur neuen Saison Cheftrainer bei den Gr\u00fcn-Wei\u00dfen. Der 56-j\u00e4hrige Fu\u00dfball-Lehrer wechselt von der SV Elversberg an den Osterdeich und stellt sich gemeinsam mit Clemens Fritz am Montag um 13 Uhr den Medien vor ...\n\n\u25ba Abonnieren/Subscribe: http://bit.ly/SUBSCRIBEwerder\n\nWERDER.TV: http://www.werder.de/werdertv\nWebsite: http://www.werder.de/\nBluesky: https://bsky.app/profile/werder.de\nFacebook: https://facebook.com/WerderBremen/\nInstagram: https://www.instagram.com/werderbremen/\n\n#SVW",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AMik3j1Cg3I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AMik3j1Cg3I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AMik3j1Cg3I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AMik3j1Cg3I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AMik3j1Cg3I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werder Bremen",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "LIVE",
                    "WERDER.TV",
                    "Soccer",
                    "Sport",
                    "Werder Bremen",
                    "Bundesliga",
                    "Saison 2024/2025",
                    "werder.tv",
                    "Werder",
                    "Horst Steffen",
                    "Clemens Fritz"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Pressekonferenz mit Horst Steffen | SV Werder Bremen",
                    "description": "Der SV Werder Bremen ist bei der Suche nach einem Nachfolger f\u00fcr Ole Werner f\u00fcndig geworden. Horst Steffen wird zur neuen Saison Cheftrainer bei den Gr\u00fcn-Wei\u00dfen. Der 56-j\u00e4hrige Fu\u00dfball-Lehrer wechselt von der SV Elversberg an den Osterdeich und stellt sich gemeinsam mit Clemens Fritz am Montag um 13 Uhr den Medien vor ...\n\n\u25ba Abonnieren/Subscribe: http://bit.ly/SUBSCRIBEwerder\n\nWERDER.TV: http://www.werder.de/werdertv\nWebsite: http://www.werder.de/\nBluesky: https://bsky.app/profile/werder.de\nFacebook: https://facebook.com/WerderBremen/\nInstagram: https://www.instagram.com/werderbremen/\n\n#SVW"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54183",
                "likeCount": "1981",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "324"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "72CufegOdP5ZnpfemIeGpS1Av6s",
            "id": "tmX6kmVkRCg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T13:00:06Z",
                "channelId": "UCr2xjaS7CIx1OY7hYwrXb8A",
                "title": "Tyla - Bliss (Official Music Video)",
                "description": "Tyla - Bliss (Official Music Video)\n\n\"Bliss\" available at: https://tyla.lnk.to/Bliss\n\nFollow Tyla:\nhttps://instagram.com/tyla\nhttps://www.tiktok.com/@tyla_\nhttps://twitter.com/Tyllaaaaaaa\n\n(C) 2025 FAX Records, under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment\n\n#Tyla #Bliss",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmX6kmVkRCg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmX6kmVkRCg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmX6kmVkRCg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmX6kmVkRCg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmX6kmVkRCg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TylaVEVO",
                "tags": [
                    "tyla",
                    "new artist",
                    "getting late",
                    "tyla to last",
                    "to last tyla",
                    "to last",
                    "last",
                    "kooldrink",
                    "epic",
                    "epic records",
                    "new music",
                    "fax records",
                    "electronic",
                    "electronic music",
                    "dance music",
                    "dj lag",
                    "overdue",
                    "tyla been thinking",
                    "been thinking tyla",
                    "been thinking",
                    "ayra starr",
                    "ayra starr tyla",
                    "tyla ayra starr girl next door",
                    "girl next door",
                    "tyla girl next door",
                    "ayra starr girl next door",
                    "girl next door tyla ayra starr",
                    "water",
                    "tyla water",
                    "water tyla",
                    "tyla bliss",
                    "Bliss"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tyla - Bliss (Official Music Video)",
                    "description": "Tyla - Bliss (Official Music Video)\n\n\"Bliss\" available at: https://tyla.lnk.to/Bliss\n\nFollow Tyla:\nhttps://instagram.com/tyla\nhttps://www.tiktok.com/@tyla_\nhttps://twitter.com/Tyllaaaaaaa\n\n(C) 2025 FAX Records, under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment\n\n#Tyla #Bliss"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1912801",
                "likeCount": "100417",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5220"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ob88iXHSGfDo28Y5ZVt2yIrjPkE",
            "id": "RnIOyeooSWU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T08:00:27Z",
                "channelId": "UCv-2AOti-1xft7xqjth6mGg",
                "title": "2000 SPIELER ERSCHAFFEN DAS GR\u00d6\u1e9eTE LOCH IN MINECRAFT (XXL 500K SPECIAL)",
                "description": "Ich habe mit fast 2000 Zuschauern das gr\u00f6\u00dfte von Hand gebaut Loch in Minecraft jemals erschaffen! \ud83d\ude0d Vielen Dank f\u00fcr 500K follower auf Twitch und viel Spa\u00df mit diesem XXL Special!\n\n\ud83d\udcc8 Stats Website: https://castcrafter.ngxd-tv.de/\n\n\ud83d\udd34Zum Livestream: https://www.twitch.tv/castcrafter\n\ud83d\udcbbEigenen Server mietenl: https://www.g-portal.com/?ref=castcrafter *\n\n\u25ac\u25ac\u25acSOCIAL MEDIA\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd34Twitch: https://www.twitch.tv/castcrafter/\n\ud83d\udcf7Instagram: https://instagram.com/castagram_\n\ud83d\udc9fCommunity Discord: https://discord.gg/castcrafter\n\n\ud83c\udfac Cutter: https://www.instagram.com/yannick_an/\n\ud83c\udfac Motion Design: https://laify.de/\n\n\u25ac\u25ac\u25acEQUIPMENT\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2699\ufe0fGesamtes Setup: https://castcrafter.de/setup *",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnIOyeooSWU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnIOyeooSWU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnIOyeooSWU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnIOyeooSWU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnIOyeooSWU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CastCrafter",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "2000 SPIELER ERSCHAFFEN DAS GR\u00d6\u1e9eTE LOCH IN MINECRAFT (XXL 500K SPECIAL)",
                    "description": "Ich habe mit fast 2000 Zuschauern das gr\u00f6\u00dfte von Hand gebaut Loch in Minecraft jemals erschaffen! \ud83d\ude0d Vielen Dank f\u00fcr 500K follower auf Twitch und viel Spa\u00df mit diesem XXL Special!\n\n\ud83d\udcc8 Stats Website: https://castcrafter.ngxd-tv.de/\n\n\ud83d\udd34Zum Livestream: https://www.twitch.tv/castcrafter\n\ud83d\udcbbEigenen Server mietenl: https://www.g-portal.com/?ref=castcrafter *\n\n\u25ac\u25ac\u25acSOCIAL MEDIA\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd34Twitch: https://www.twitch.tv/castcrafter/\n\ud83d\udcf7Instagram: https://instagram.com/castagram_\n\ud83d\udc9fCommunity Discord: https://discord.gg/castcrafter\n\n\ud83c\udfac Cutter: https://www.instagram.com/yannick_an/\n\ud83c\udfac Motion Design: https://laify.de/\n\n\u25ac\u25ac\u25acEQUIPMENT\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2699\ufe0fGesamtes Setup: https://castcrafter.de/setup *"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292994",
                "likeCount": "14850",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "290"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7vNnj-iVSoV76bXxYY-oLKQVRRU",
            "id": "KNq-qlnufRY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T10:00:26Z",
                "channelId": "UCF_oOFgq8qwi7HRGTJSsZ-g",
                "title": "SAG MIR, welche PHOBIE ich habe? feat. @Louisa Masciullo",
                "description": "@phobien @funk @datteltaeter\nHast du schon einmal von Misophonie geh\u00f6rt, der Angst vor bestimmten Ger\u00e4uschen? Oder Globophobie, der Angst das Ballons platzen k\u00f6nnten? In dieser Folge stellen wir Kandidaten vor die Herausforderung, verschiedene Phobien den richtigen Personen zuzuordnen. Von Kupfer \u00fcber Kiwi und Ei bis hin zu Kinos, Ger\u00e4uschen und Marmelade \u2013 diese \u00c4ngste sind so vielf\u00e4ltig wie faszinierend.\n\nWelche \u00c4ngste und Ekel habt ihr? Schreibt es in die Kommentare und teilt eure Erfahrungen mit uns!\n\nDanke an unsere Protagonist:innen: \nIsmail\nSandra\nAnahid\nDefne \nJenny \nNele \nBeray\n\nDanke & gro\u00dfes Lob an die Rate-Teams:\n\nOkan & Houssein \nDerya & Momo \nMirell & @Louisa Masciullo \n\nWir sind funk, das Content-Netzwerk von ARD & ZDF\n\u25b6\ufe0f YouTube: / funkofficial \n\u25b6\ufe0f Instagram: / funk \n\u25b6\ufe0f TikTok: / funk \n\u25b6\ufe0f Website: https://go.funk.net",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNq-qlnufRY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNq-qlnufRY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNq-qlnufRY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNq-qlnufRY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNq-qlnufRY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dattelt\u00e4ter",
                "tags": [
                    "asmr",
                    "dattelt\u00e4ter",
                    "funk",
                    "lebensmittel",
                    "misophonie",
                    "phobie",
                    "phobien",
                    "\u00e4ngste"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SAG MIR, welche PHOBIE ich habe? feat. @Louisa Masciullo",
                    "description": "@phobien @funk @datteltaeter\nHast du schon einmal von Misophonie geh\u00f6rt, der Angst vor bestimmten Ger\u00e4uschen? Oder Globophobie, der Angst das Ballons platzen k\u00f6nnten? In dieser Folge stellen wir Kandidaten vor die Herausforderung, verschiedene Phobien den richtigen Personen zuzuordnen. Von Kupfer \u00fcber Kiwi und Ei bis hin zu Kinos, Ger\u00e4uschen und Marmelade \u2013 diese \u00c4ngste sind so vielf\u00e4ltig wie faszinierend.\n\nWelche \u00c4ngste und Ekel habt ihr? Schreibt es in die Kommentare und teilt eure Erfahrungen mit uns!\n\nDanke an unsere Protagonist:innen: \nIsmail\nSandra\nAnahid\nDefne \nJenny \nNele \nBeray\n\nDanke & gro\u00dfes Lob an die Rate-Teams:\n\nOkan & Houssein \nDerya & Momo \nMirell & @Louisa Masciullo \n\nWir sind funk, das Content-Netzwerk von ARD & ZDF\n\u25b6\ufe0f YouTube: / funkofficial \n\u25b6\ufe0f Instagram: / funk \n\u25b6\ufe0f TikTok: / funk \n\u25b6\ufe0f Website: https://go.funk.net"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191258",
                "likeCount": "5895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8ik8-OiO_dLK11Dc_7KMkfT-9OQ",
            "id": "TBYa1ONNtnw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T17:00:35Z",
                "channelId": "UCcLYOTz3ct6_lk9iLToxxAw",
                "title": "I REBUILT A WRECKED PORSCHE GT3RS IN 24 HOURS",
                "description": "Check if your car was damaged with Car Vertical - 20% off here -  https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?&a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=Mat\n\nI have bought and rebuilt a fair few Porsche's now that im beginning to know the car inside out. So when i saw that @MrJWW had an accident in his 911 GT3RS i was happy to help & wanted to challenge myself to get it back on the road in 24hours.\n\nFOR WHEELS & WHEEL REFURBISHMENTS -\nhttps://wheelmania.co.uk/\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f ALL MA MERCHANDISE \u2b07\ufe0f\nhttps://matarmstrong.co.uk/\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBYa1ONNtnw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBYa1ONNtnw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBYa1ONNtnw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBYa1ONNtnw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBYa1ONNtnw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mat Armstrong",
                "tags": [
                    "matt armstrong",
                    "mat armstrong",
                    "rebuilding a car",
                    "911 gt3",
                    "porsche 911",
                    "992 gt3",
                    "copart rebuild",
                    "porsche 911 build",
                    "rebuilding a wrecked porsche",
                    "porsche gt3",
                    "rebuilding a wrecked car",
                    "mat armstrong porsche",
                    "992 gt3rs",
                    "porsche 911 gt3 rs",
                    "porsche rebuild",
                    "crash damage",
                    "mat armstrong new video",
                    "gt3 rs",
                    "porsche gt3 rs",
                    "porsche 911 gt3",
                    "cheap porsche",
                    "porsche gt3rs",
                    "rebuilding a car in 24 hours",
                    "buying a crashed gt3rs",
                    "restoring a car",
                    "mrjww"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "I REBUILT A WRECKED PORSCHE GT3RS IN 24 HOURS",
                    "description": "Check if your car was damaged with Car Vertical - 20% off here -  https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?&a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=Mat\n\nI have bought and rebuilt a fair few Porsche's now that im beginning to know the car inside out. So when i saw that @MrJWW had an accident in his 911 GT3RS i was happy to help & wanted to challenge myself to get it back on the road in 24hours.\n\nFOR WHEELS & WHEEL REFURBISHMENTS -\nhttps://wheelmania.co.uk/\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f ALL MA MERCHANDISE \u2b07\ufe0f\nhttps://matarmstrong.co.uk/\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3586531",
                "likeCount": "161087",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5752"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}