{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "OmdUxn4Ki3RIQVQ2KfPnXFF9du4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bVyVOUO2lnEBQLFGm04y8ZnnZXo",
            "id": "gow4IvU021I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T20:43:37Z",
                "channelId": "UCsaKxIA9snv1Wrh_sw1DFvg",
                "title": "C\u00e9line Dion - \"All By Myself\" (Neo) | Finals | The Voice Kids 2025",
                "description": "Alles auf Joyn kostenlos / Full episodes: \nhttps://url.joyn.de/tvk/description\n\nHier bleibt kein Auge trocken! Mit der powervollen Ballade \"All By Myself\" von C\u00e9line Dion geht Neo ins Finale und ber\u00fchrt das Publikum mit seiner gef\u00fchlvollen Performance. Kann er die Zuschauer:innen zu Tr\u00e4nen r\u00fchren und den Sieg f\u00fcr Team Wincent holen?\n\n\u25ba Kanal abonnieren! / Subscribe to \"The Voice Kids\":\nwww.youtube.com/@TVKde\n\n*Empfohlen ab 6 Jahren / Recommended from age 6*\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - \n\nBei \"The Voice Kids\" d\u00fcrfen die j\u00fcngsten Talente zeigen, was in ihnen steckt! Dabei z\u00e4hlt nur die Stimme: Denn w\u00e4hrend ihres Auftritts in den Blind Auditions sind die Coach-Sessel in Richtung des Publikums ausgerichtet, sodass die Coaches nicht sehen, wer auf der B\u00fchne steht.\n\nWenn sie ein Talent in ihr Team holen m\u00f6chten, dr\u00fccken sie auf den Buzzer und der S\u00e4nger oder die S\u00e4ngerin ist eine Runde weiter. Falls mehrere Coaches buzzern, hat das Talent freie Wahl. \n\nNach den Blind Auditions folgen die Knockouts. Dort werden jeweils 12 Talents in drei Gruppen unterteilt, in denen sie ihren Coach in direkter Konkurrenz \u00fcberzeugen m\u00fcssen. \n\nNur wer sich hier abermals durchsetzt, schafft es in die alles ersehnten Finals - und hier entscheidet sich letztendlich, welches Talent welchen Teams mit einer atemberaubenden Stimme \u00fcberzeugen kann und \"The Voice Kids\" gewinnt!\n\n\u25ba Noch mehr Infos & News zu \"The Voice Kids\" / Get more information:\nhttps://www.joyn.de/bts/serien/the-voice-kids\n\nHier geht's zu den Clips der 12. Staffel / Click here to watch hihglights of season 12:\n\n\u25ba Best Ofs 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYOiEHqgx44hgjT-UsKolSt8\n\n\u25ba Alle Clips 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMNUzvnhlgk2ngUutp4LL23\n\n\u25ba First Looks 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYNEkARXhlVMMLCHHTwJ702E\n\n\u25ba Blind Auditions 2024:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYOrOJrp0atUMm5THYOIVI7G\n\n\u25ba Battles 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMF863jbnF1yTAd_RtWICBR\n\n\u25ba Sing Offs 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMR292O2RJorvbGoxN3sIVy\n\n\u25ba Finals 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMDYnEjouZ7BuTzXc0-uQOq\n\n#thevoicekids #thevoicekidsgermany #tvk #music #coaches #talents #joyn #sat1 \n\nImpressum: \nhttps://www.sat1.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gow4IvU021I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gow4IvU021I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gow4IvU021I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gow4IvU021I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "The Voice Kids",
                "tags": [
                    "tvk 2025",
                    "blind auditions",
                    "blinds",
                    "first looks",
                    "wincent weiss",
                    "singing",
                    "contest",
                    "cover",
                    "hits",
                    "kids",
                    "singen",
                    "The Voice Kids Germany",
                    "The Voice Kids Deutschland",
                    "Singing contest",
                    "Talent show",
                    "Kids singing",
                    "Young singers",
                    "Vocal competition",
                    "Music competition",
                    "Blind auditions",
                    "Live shows",
                    "Finalists",
                    "Winner",
                    "Performance",
                    "Cover song",
                    "Celebrity coaches",
                    "clueso",
                    "stefanie klo\u00df",
                    "silbermond",
                    "ayliva",
                    "knockouts",
                    "new",
                    "tvk",
                    "the voice kids"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "C\u00e9line Dion - \"All By Myself\" (Neo) | Finals | The Voice Kids 2025",
                    "description": "Alles auf Joyn kostenlos / Full episodes: \nhttps://url.joyn.de/tvk/description\n\nHier bleibt kein Auge trocken! Mit der powervollen Ballade \"All By Myself\" von C\u00e9line Dion geht Neo ins Finale und ber\u00fchrt das Publikum mit seiner gef\u00fchlvollen Performance. Kann er die Zuschauer:innen zu Tr\u00e4nen r\u00fchren und den Sieg f\u00fcr Team Wincent holen?\n\n\u25ba Kanal abonnieren! / Subscribe to \"The Voice Kids\":\nwww.youtube.com/@TVKde\n\n*Empfohlen ab 6 Jahren / Recommended from age 6*\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - \n\nBei \"The Voice Kids\" d\u00fcrfen die j\u00fcngsten Talente zeigen, was in ihnen steckt! Dabei z\u00e4hlt nur die Stimme: Denn w\u00e4hrend ihres Auftritts in den Blind Auditions sind die Coach-Sessel in Richtung des Publikums ausgerichtet, sodass die Coaches nicht sehen, wer auf der B\u00fchne steht.\n\nWenn sie ein Talent in ihr Team holen m\u00f6chten, dr\u00fccken sie auf den Buzzer und der S\u00e4nger oder die S\u00e4ngerin ist eine Runde weiter. Falls mehrere Coaches buzzern, hat das Talent freie Wahl. \n\nNach den Blind Auditions folgen die Knockouts. Dort werden jeweils 12 Talents in drei Gruppen unterteilt, in denen sie ihren Coach in direkter Konkurrenz \u00fcberzeugen m\u00fcssen. \n\nNur wer sich hier abermals durchsetzt, schafft es in die alles ersehnten Finals - und hier entscheidet sich letztendlich, welches Talent welchen Teams mit einer atemberaubenden Stimme \u00fcberzeugen kann und \"The Voice Kids\" gewinnt!\n\n\u25ba Noch mehr Infos & News zu \"The Voice Kids\" / Get more information:\nhttps://www.joyn.de/bts/serien/the-voice-kids\n\nHier geht's zu den Clips der 12. Staffel / Click here to watch hihglights of season 12:\n\n\u25ba Best Ofs 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYOiEHqgx44hgjT-UsKolSt8\n\n\u25ba Alle Clips 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMNUzvnhlgk2ngUutp4LL23\n\n\u25ba First Looks 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYNEkARXhlVMMLCHHTwJ702E\n\n\u25ba Blind Auditions 2024:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYOrOJrp0atUMm5THYOIVI7G\n\n\u25ba Battles 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMF863jbnF1yTAd_RtWICBR\n\n\u25ba Sing Offs 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMR292O2RJorvbGoxN3sIVy\n\n\u25ba Finals 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMDYnEjouZ7BuTzXc0-uQOq\n\n#thevoicekids #thevoicekidsgermany #tvk #music #coaches #talents #joyn #sat1 \n\nImpressum: \nhttps://www.sat1.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "512962",
                "likeCount": "5220",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RLvXzqr_lLpKhvYECcXxxAEWQkY",
            "id": "fUYcs9-qDfI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T23:35:01Z",
                "channelId": "UC8WYi3XQXsf-6FNvqoEvxag",
                "title": "Manchester United vs. Olympique Lyon - Highlights | UEFA Europa League | RTL Sport",
                "description": "Manchster United empf\u00e4ngt unter dem Flutlicht von Old Trafford Olympique Lyon zum R\u00fcckspiel des Viertelfinales der Europa League. Im Hinspiel trennten sich die beiden Teams nach einem spannenden Spiel 2:2. Der Last-Minute Treffer  von Youngstar Ryan Cherki findet aufgrund eines Patzers von United Torwart Andre Onana sein Ziel im Netz uns sorgt dadurch f\u00fcr ein offenes R\u00fcckspiel in Manchester. Die Reds von Ruben Amorim wollen nun mit ihrer Offensivst\u00e4rke rund um Bruno Fernandes und Alejandro Garnacho die eigenen Fans zuhause verzaubern, um einen gro\u00dfen Schritt Richtung Europa League Titel zu machen.\n\n\ud83c\udfac Live-\u00dcbertragungen, Highlights & mehr Fu\u00dfball auf RTL+ https://plus.rtl.de/themenwelt/fussball?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=rtlsport \n\n\ud83d\udc49 Kanal abonnieren: https://www.youtube.com/@RTLSport?sub_confirmation=1 \n\nThumbnail: \u00a9 Imago\n \n#RTLSport #Fussball #uel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUYcs9-qDfI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUYcs9-qDfI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUYcs9-qDfI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUYcs9-qDfI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUYcs9-qDfI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL Sport",
                "tags": [
                    "RTLNFL",
                    "NFL",
                    "Nations League",
                    "Europa League",
                    "#rtlnfl",
                    "Conference League",
                    "Deutschland",
                    "Bosnien",
                    "Ungarn",
                    "Niederlande",
                    "Super Bowl",
                    "Mahomes",
                    "Musiala",
                    "Wirtz",
                    "Football Bromance",
                    "Patrick Esume",
                    "Bj\u00f6rn Werner",
                    "Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Manchester United vs. Olympique Lyon - Highlights | UEFA Europa League | RTL Sport",
                    "description": "Manchster United empf\u00e4ngt unter dem Flutlicht von Old Trafford Olympique Lyon zum R\u00fcckspiel des Viertelfinales der Europa League. Im Hinspiel trennten sich die beiden Teams nach einem spannenden Spiel 2:2. Der Last-Minute Treffer  von Youngstar Ryan Cherki findet aufgrund eines Patzers von United Torwart Andre Onana sein Ziel im Netz uns sorgt dadurch f\u00fcr ein offenes R\u00fcckspiel in Manchester. Die Reds von Ruben Amorim wollen nun mit ihrer Offensivst\u00e4rke rund um Bruno Fernandes und Alejandro Garnacho die eigenen Fans zuhause verzaubern, um einen gro\u00dfen Schritt Richtung Europa League Titel zu machen.\n\n\ud83c\udfac Live-\u00dcbertragungen, Highlights & mehr Fu\u00dfball auf RTL+ https://plus.rtl.de/themenwelt/fussball?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=rtlsport \n\n\ud83d\udc49 Kanal abonnieren: https://www.youtube.com/@RTLSport?sub_confirmation=1 \n\nThumbnail: \u00a9 Imago\n \n#RTLSport #Fussball #uel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1308685",
                "likeCount": "30342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1404"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bI_GvhIr9EtG9-e9wacJmTqfmW8",
            "id": "4ru0MHCqIfM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T22:10:34Z",
                "channelId": "UCsaKxIA9snv1Wrh_sw1DFvg",
                "title": "Neo ist der Gewinner von \"The Voice Kids\" 2025! \ud83c\udfc6 | The Voice Kids 2025",
                "description": "Alles auf Joyn kostenlos / Full episodes: \nhttps://url.joyn.de/tvk/description\n\nEndlich ist es so weit: Neo ist der Gewinner von \"The Voice Kids\" 2025! Er hat das Publikum in Finale in seinen Bann - und die Telefonleitungen - gezogen. Sein Coach Wincent Weiss ist m\u00e4chtig stolz. Gemeinsam feiern sie ihren Sieg. Herzlichen Gl\u00fcckwunsch!\n\n\u25ba Kanal abonnieren! / Subscribe to \"The Voice Kids\":\nwww.youtube.com/@TVKde\n\n*Empfohlen ab 6 Jahren / Recommended from age 6*\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - \n\nBei \"The Voice Kids\" d\u00fcrfen die j\u00fcngsten Talente zeigen, was in ihnen steckt! Dabei z\u00e4hlt nur die Stimme: Denn w\u00e4hrend ihres Auftritts in den Blind Auditions sind die Coach-Sessel in Richtung des Publikums ausgerichtet, sodass die Coaches nicht sehen, wer auf der B\u00fchne steht.\n\nWenn sie ein Talent in ihr Team holen m\u00f6chten, dr\u00fccken sie auf den Buzzer und der S\u00e4nger oder die S\u00e4ngerin ist eine Runde weiter. Falls mehrere Coaches buzzern, hat das Talent freie Wahl. \n\nNach den Blind Auditions folgen die Knockouts. Dort werden jeweils 12 Talents in drei Gruppen unterteilt, in denen sie ihren Coach in direkter Konkurrenz \u00fcberzeugen m\u00fcssen. \n\nNur wer sich hier abermals durchsetzt, schafft es in die alles ersehnten Finals - und hier entscheidet sich letztendlich, welches Talent welchen Teams mit einer atemberaubenden Stimme \u00fcberzeugen kann und \"The Voice Kids\" gewinnt!\n\n\u25ba Noch mehr Infos & News zu \"The Voice Kids\" / Get more information:\nhttps://www.joyn.de/bts/serien/the-voice-kids\n\nHier geht's zu den Clips der 12. Staffel / Click here to watch hihglights of season 12:\n\n\u25ba Best Ofs 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYOiEHqgx44hgjT-UsKolSt8\n\n\u25ba Alle Clips 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMNUzvnhlgk2ngUutp4LL23\n\n\u25ba First Looks 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYNEkARXhlVMMLCHHTwJ702E\n\n\u25ba Blind Auditions 2024:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYOrOJrp0atUMm5THYOIVI7G\n\n\u25ba Battles 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMF863jbnF1yTAd_RtWICBR\n\n\u25ba Sing Offs 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMR292O2RJorvbGoxN3sIVy\n\n\u25ba Finals 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMDYnEjouZ7BuTzXc0-uQOq\n\n#thevoicekids #thevoicekidsgermany #tvk #music #coaches #talents #joyn #sat1 \n\nImpressum: \nhttps://www.sat1.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ru0MHCqIfM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ru0MHCqIfM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ru0MHCqIfM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ru0MHCqIfM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "The Voice Kids",
                "tags": [
                    "tvk 2025",
                    "blind auditions",
                    "blinds",
                    "first looks",
                    "wincent weiss",
                    "singing",
                    "contest",
                    "cover",
                    "hits",
                    "kids",
                    "singen",
                    "The Voice Kids Germany",
                    "The Voice Kids Deutschland",
                    "Singing contest",
                    "Talent show",
                    "Kids singing",
                    "Young singers",
                    "Vocal competition",
                    "Music competition",
                    "Blind auditions",
                    "Live shows",
                    "Finalists",
                    "Winner",
                    "Performance",
                    "Cover song",
                    "Celebrity coaches",
                    "clueso",
                    "stefanie klo\u00df",
                    "silbermond",
                    "ayliva",
                    "knockouts",
                    "new",
                    "tvk",
                    "the voice kids"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Neo ist der Gewinner von \"The Voice Kids\" 2025! \ud83c\udfc6 | The Voice Kids 2025",
                    "description": "Alles auf Joyn kostenlos / Full episodes: \nhttps://url.joyn.de/tvk/description\n\nEndlich ist es so weit: Neo ist der Gewinner von \"The Voice Kids\" 2025! Er hat das Publikum in Finale in seinen Bann - und die Telefonleitungen - gezogen. Sein Coach Wincent Weiss ist m\u00e4chtig stolz. Gemeinsam feiern sie ihren Sieg. Herzlichen Gl\u00fcckwunsch!\n\n\u25ba Kanal abonnieren! / Subscribe to \"The Voice Kids\":\nwww.youtube.com/@TVKde\n\n*Empfohlen ab 6 Jahren / Recommended from age 6*\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - \n\nBei \"The Voice Kids\" d\u00fcrfen die j\u00fcngsten Talente zeigen, was in ihnen steckt! Dabei z\u00e4hlt nur die Stimme: Denn w\u00e4hrend ihres Auftritts in den Blind Auditions sind die Coach-Sessel in Richtung des Publikums ausgerichtet, sodass die Coaches nicht sehen, wer auf der B\u00fchne steht.\n\nWenn sie ein Talent in ihr Team holen m\u00f6chten, dr\u00fccken sie auf den Buzzer und der S\u00e4nger oder die S\u00e4ngerin ist eine Runde weiter. Falls mehrere Coaches buzzern, hat das Talent freie Wahl. \n\nNach den Blind Auditions folgen die Knockouts. Dort werden jeweils 12 Talents in drei Gruppen unterteilt, in denen sie ihren Coach in direkter Konkurrenz \u00fcberzeugen m\u00fcssen. \n\nNur wer sich hier abermals durchsetzt, schafft es in die alles ersehnten Finals - und hier entscheidet sich letztendlich, welches Talent welchen Teams mit einer atemberaubenden Stimme \u00fcberzeugen kann und \"The Voice Kids\" gewinnt!\n\n\u25ba Noch mehr Infos & News zu \"The Voice Kids\" / Get more information:\nhttps://www.joyn.de/bts/serien/the-voice-kids\n\nHier geht's zu den Clips der 12. Staffel / Click here to watch hihglights of season 12:\n\n\u25ba Best Ofs 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYOiEHqgx44hgjT-UsKolSt8\n\n\u25ba Alle Clips 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMNUzvnhlgk2ngUutp4LL23\n\n\u25ba First Looks 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYNEkARXhlVMMLCHHTwJ702E\n\n\u25ba Blind Auditions 2024:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYOrOJrp0atUMm5THYOIVI7G\n\n\u25ba Battles 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMF863jbnF1yTAd_RtWICBR\n\n\u25ba Sing Offs 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMR292O2RJorvbGoxN3sIVy\n\n\u25ba Finals 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMDYnEjouZ7BuTzXc0-uQOq\n\n#thevoicekids #thevoicekidsgermany #tvk #music #coaches #talents #joyn #sat1 \n\nImpressum: \nhttps://www.sat1.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "413791",
                "likeCount": "2842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jmeluiP5yR8r1uAyYqEa8yz0eEY",
            "id": "xqi9pzZsud0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T09:30:36Z",
                "channelId": "UC1r80brC9Uya5IGR0dFru8Q",
                "title": "What i eat in a day + Lebensmittel Haul (aka mein absolutes Lieblingsvideo)",
                "description": "\u25b9 What i eat in a day + Lebensmittel Haul (aka mein absolutes Lieblingsvideo)\n__\n\nMeine Amazon Lieblingsprodukte: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\nMein Podcast mit Joey: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\nMeine Parfummarke: https://juliabeautx.de\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Hauptkanal: https://www.youtube.com/user/JuliaBeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n__\n\nGesch\u00e4ftliche Emailadresse: beautx@bwm-com.com\n\n*Affiliate Link: Ich erhalte eine Umsatzbeteiligung von Verk\u00e4ufen, die durch diesen Link generiert wurden.\n__\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem sch\u00f6nsten, Julia \u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xqi9pzZsud0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xqi9pzZsud0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xqi9pzZsud0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xqi9pzZsud0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xqi9pzZsud0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeautxVlogs",
                "tags": [
                    "Julia Beautx",
                    "beautxVlogs",
                    "julia",
                    "cooking",
                    "kochvideo",
                    "rezept",
                    "what i eat in a day",
                    "what i eat in a week",
                    "food video",
                    "food haul"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "What i eat in a day + Lebensmittel Haul (aka mein absolutes Lieblingsvideo)",
                    "description": "\u25b9 What i eat in a day + Lebensmittel Haul (aka mein absolutes Lieblingsvideo)\n__\n\nMeine Amazon Lieblingsprodukte: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\nMein Podcast mit Joey: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\nMeine Parfummarke: https://juliabeautx.de\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Hauptkanal: https://www.youtube.com/user/JuliaBeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n__\n\nGesch\u00e4ftliche Emailadresse: beautx@bwm-com.com\n\n*Affiliate Link: Ich erhalte eine Umsatzbeteiligung von Verk\u00e4ufen, die durch diesen Link generiert wurden.\n__\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem sch\u00f6nsten, Julia \u2661"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162897",
                "likeCount": "9205",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VXmI48jCQMNAB_w_cRwIVJdu8vM",
            "id": "UUFJlUy5aA4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T09:00:10Z",
                "channelId": "UCZqY2yIsAM9wh3vvMwKd27g",
                "title": "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c(ASTRO) - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon",
                "description": "#ASTRO #\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c #\uafc8\uc18d\uc758\ubb38 #Moon\n\nASTRO - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon\n\nwith \nVIVIZ (\ube44\ube44\uc9c0)\n\ubbfc\ud601, \uae30\ud604, I.M of MONSTA X \n\ud638\uc2dc, \uc6d0\uc6b0, \ubbfc\uaddc, \ub3c4\uacb8, \uc2b9\uad00 of SEVENTEEN\nHELLO GLOOM\n\ub77c\ud0a4\n\ucd5c\uc720\uc815\n\uae40\ub3c4\uc5f0\n\ucc2c\ud76c (SF9)\n\ubc29\ucc2c (Stray Kids)\n\ubb38\uc218\uc544 (Billlie)\n\n\u25b6 Twitter : http://twitter.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Facebook : http://facebook.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Instagram : https://www.instagram.com/officialastro\r\n\u25b6 Weibo : http://weibo.com/officialASTRO\r\n\u25b6 Fancafe : http://cafe.daum.net/fantagio-boys",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ASTRO \uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c",
                "tags": [
                    "ASTRO",
                    "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c",
                    "\ud310\ud0c0\uc9c0\uc624\ubba4\uc9c1",
                    "\ud310\ud0c0\uc9c0\uc624",
                    "fantagio",
                    "fantagioMusic",
                    "ASTROPLAY",
                    "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c\ud50c\ub808\uc774",
                    "\ucc28\uc740\uc6b0",
                    "\ubb38\ube48",
                    "\uc9c4\uc9c4",
                    "\uc5e0\uc81c\uc774",
                    "\uc724\uc0b0\ud558",
                    "\ub77c\ud0a4",
                    "ChaEunWoo",
                    "MoonBin",
                    "JINJIN",
                    "MJ",
                    "YoonSanHa",
                    "ROCKY",
                    "\ub610\uae4c",
                    "DDOCA",
                    "\uafc8\uc18d\uc758\ubb38",
                    "Memory of the Moon",
                    "Moon",
                    "\ube44\ube44\uc9c0",
                    "VIVIZ",
                    "\uc138\ube10\ud2f4",
                    "SEVENTEEN",
                    "MONSTAX",
                    "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4",
                    "\ucd5c\uc720\uc815",
                    "\uae40\ub3c4\uc5f0",
                    "\ucc2c\ud76c",
                    "SF9",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "\ubb38\uc218\uc544",
                    "\ube4c\ub9ac",
                    "Billlie",
                    "StrayKids"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c(ASTRO) - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon",
                    "description": "#ASTRO #\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c #\uafc8\uc18d\uc758\ubb38 #Moon\n\nASTRO - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon\n\nwith \nVIVIZ (\ube44\ube44\uc9c0)\n\ubbfc\ud601, \uae30\ud604, I.M of MONSTA X \n\ud638\uc2dc, \uc6d0\uc6b0, \ubbfc\uaddc, \ub3c4\uacb8, \uc2b9\uad00 of SEVENTEEN\nHELLO GLOOM\n\ub77c\ud0a4\n\ucd5c\uc720\uc815\n\uae40\ub3c4\uc5f0\n\ucc2c\ud76c (SF9)\n\ubc29\ucc2c (Stray Kids)\n\ubb38\uc218\uc544 (Billlie)\n\n\u25b6 Twitter : http://twitter.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Facebook : http://facebook.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Instagram : https://www.instagram.com/officialastro\r\n\u25b6 Weibo : http://weibo.com/officialASTRO\r\n\u25b6 Fancafe : http://cafe.daum.net/fantagio-boys"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2178406",
                "likeCount": "488042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24976"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "whp5wWJlUrw4qZcp_9JjoPzpyWY",
            "id": "xFB_Cduys8E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T21:49:29Z",
                "channelId": "UCGh8tmH9x9njaI2mXfh2fyg",
                "title": "bissu dumm \u00bf MEGALODON REMIX",
                "description": "MEGALODON REMIX hier streamen \u25ba https://bonezmcnate57.lnk.to/megalodonremix \nCrhymeTV abonnieren \u25ba http://ytb.li/CrhymeTV \n\nDanke an alle Artists und Beteiligten die am Start waren! \n\nReihenfolge: \nDie P, MP Freshly, Jaill, Vega, Sido, Juju, Caney030, Eno, Dardan, Azad, Olexesh, Zined, Haze, Makko, Kwam.E, Bonez, LX, Ski Aggu, Celo & Abdi, Nate, Kolja, Saliou, Frauenarzt, AK Ausserkontrolle, Nizi, Samra, Sa4, Big Toe, Kontra K, Curse, Laas, Crackaveli, Reeperbahn Kareem, Eizi Eiz, Finch, Silva, AchtVier, Kaisa Natron, Veysel, Sil3A, Jonesmann, Tom Hengst, AK33, OTW, Massiv, Hakan Abi \n\nbissu dumm \u00bf produced by Jugglerz, Levin \n\u25ba https://www.instagram.com/jugglerz/ \n\u25ba https://www.instagram.com/levinlucca/ \nMix & Master by Lex Barkey \n\u25ba https://www.instagram.com/lexbarkey/ \nVideo By Benny 030 \n\u25ba https://www.instagram.com/benny_030/ \n\nWenn euch das Video gefallen hat, gebt einen Daumen hoch daf\u00fcr, teilt es mit euren Freunden und schreibt eure Meinung in die Kommentare. Um nichts zu verpassen abonniert: http://ytb.li/CrhymeTV #bonezmc #nate57 #deutschrap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFB_Cduys8E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFB_Cduys8E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFB_Cduys8E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFB_Cduys8E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFB_Cduys8E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CrhymeTV",
                "tags": [
                    "187",
                    "187 Strassenbande",
                    "BONEZ MC",
                    "RAF Camora",
                    "MAXWELL",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "CrhymeTV",
                    "strassenbande",
                    "gzuz",
                    "lx",
                    "maxwell",
                    "sa4",
                    "bonez",
                    "raf",
                    "camora",
                    "ghost",
                    "schnapp",
                    "500 ps",
                    "ohne mein team",
                    "honda civic",
                    "million\u00e4r",
                    "mit den jungs",
                    "haifischnikez",
                    "bonez tilidin",
                    "bonez zombiez",
                    "bonez tilidin weg",
                    "187 Strassenbande Sampler 5",
                    "187 Sampler 5",
                    "Sampler 5",
                    "Bonez Mc Nate57 bissu dumm \u00bf MEGALODON REMIX",
                    "Bonez Mc Nate57 bissu dumm \u00bf",
                    "bissu dumm \u00bf MEGALODON REMIX",
                    "bissu dumm \u00bf",
                    "MEGALODON REMIX",
                    "MEGALODON",
                    "REMIX"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "bissu dumm \u00bf MEGALODON REMIX",
                    "description": "MEGALODON REMIX hier streamen \u25ba https://bonezmcnate57.lnk.to/megalodonremix \nCrhymeTV abonnieren \u25ba http://ytb.li/CrhymeTV \n\nDanke an alle Artists und Beteiligten die am Start waren! \n\nReihenfolge: \nDie P, MP Freshly, Jaill, Vega, Sido, Juju, Caney030, Eno, Dardan, Azad, Olexesh, Zined, Haze, Makko, Kwam.E, Bonez, LX, Ski Aggu, Celo & Abdi, Nate, Kolja, Saliou, Frauenarzt, AK Ausserkontrolle, Nizi, Samra, Sa4, Big Toe, Kontra K, Curse, Laas, Crackaveli, Reeperbahn Kareem, Eizi Eiz, Finch, Silva, AchtVier, Kaisa Natron, Veysel, Sil3A, Jonesmann, Tom Hengst, AK33, OTW, Massiv, Hakan Abi \n\nbissu dumm \u00bf produced by Jugglerz, Levin \n\u25ba https://www.instagram.com/jugglerz/ \n\u25ba https://www.instagram.com/levinlucca/ \nMix & Master by Lex Barkey \n\u25ba https://www.instagram.com/lexbarkey/ \nVideo By Benny 030 \n\u25ba https://www.instagram.com/benny_030/ \n\nWenn euch das Video gefallen hat, gebt einen Daumen hoch daf\u00fcr, teilt es mit euren Freunden und schreibt eure Meinung in die Kommentare. Um nichts zu verpassen abonniert: http://ytb.li/CrhymeTV #bonezmc #nate57 #deutschrap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1630612",
                "likeCount": "147532",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y6I7ABSTZxCIt1_lGLtuwUPk_FE",
            "id": "rcxnRaZ6slU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T07:31:27Z",
                "channelId": "UCOsVSkmXD1tc6uiJ2hc0wYQ",
                "title": "Star Wars Zero Company | Official Announce Trailer",
                "description": "\"There's a war you don't see.The one fought in the shadows. The war beneath the war.\u201d\n\nCommand an elite squad through a gritty and authentic story set during the twilight of the Clone Wars in STAR WARS Zero Company\u2122, a single-player turn-based tactics game developed by Bit Reactor in collaboration with Respawn Entertainment and Lucasfilm Games. \n\nStep into the shoes of Hawks, a former Republic officer who leads Zero Company - an unconventional outfit of professionals for hire hailing from across the galaxy. Hawks and Zero Company are recruited for an operation that pits them against an emerging threat that will consume the galaxy if left unchecked. To succeed, Hawks will lead a team of uneasy allies who must set aside their differences to overcome nearly impossible odds. \n\nSTAR WARS Zero Company\u2122 launches on PC, PlayStation\u00ae5, and Xbox Series X|S in 2026. Wishlist Now on http://www.starwarszerocompany.com !\n\n#starwars #SWZeroCo\n\nFollow us on:\n\nX: @EAStarWars\nFacebook: EAStarWars \nInstagram: @eastarwars \nThreads: EA StarWars\nTikTok: @electronicarts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rcxnRaZ6slU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rcxnRaZ6slU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rcxnRaZ6slU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rcxnRaZ6slU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rcxnRaZ6slU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EA Star Wars",
                "tags": [
                    "Star Wars",
                    "Star Wars Trailer",
                    "Zero Company",
                    "SW",
                    "SWZCO",
                    "ZCO",
                    "ZCOM",
                    "EA",
                    "EA Star Wars",
                    "EASW",
                    "Bit Reactor",
                    "Respawn",
                    "Respawn Star Wars",
                    "Single-player",
                    "Turn-based",
                    "Tactics",
                    "Greg Foertsch",
                    "Hawks",
                    "Clone Wars",
                    "Trick",
                    "Cly Kullervo",
                    "Mandalorian",
                    "Luco Bronc",
                    "Umbaran",
                    "Tel-rea",
                    "Jedi",
                    "Meevo",
                    "Serolonis"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Star Wars Zero Company | Official Announce Trailer",
                    "description": "\"There's a war you don't see.The one fought in the shadows. The war beneath the war.\u201d\n\nCommand an elite squad through a gritty and authentic story set during the twilight of the Clone Wars in STAR WARS Zero Company\u2122, a single-player turn-based tactics game developed by Bit Reactor in collaboration with Respawn Entertainment and Lucasfilm Games. \n\nStep into the shoes of Hawks, a former Republic officer who leads Zero Company - an unconventional outfit of professionals for hire hailing from across the galaxy. Hawks and Zero Company are recruited for an operation that pits them against an emerging threat that will consume the galaxy if left unchecked. To succeed, Hawks will lead a team of uneasy allies who must set aside their differences to overcome nearly impossible odds. \n\nSTAR WARS Zero Company\u2122 launches on PC, PlayStation\u00ae5, and Xbox Series X|S in 2026. Wishlist Now on http://www.starwarszerocompany.com !\n\n#starwars #SWZeroCo\n\nFollow us on:\n\nX: @EAStarWars\nFacebook: EAStarWars \nInstagram: @eastarwars \nThreads: EA StarWars\nTikTok: @electronicarts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "724852",
                "likeCount": "25438",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2866"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lidw7HreDE_lFMUQYRN2k-KH76Y",
            "id": "VFseTqsfqec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T19:33:36Z",
                "channelId": "UCUnKWj_hyiVErnVSf2oD42A",
                "title": "CARFREITAG 2025 N\u00dcRBURGRING! FAILS, CRAZY DRIVERS & Highlights Touristenfahrten Nordschleife",
                "description": "Disclaimer: All content in this video is created and owned by #statesidesupercars unless stated otherwise. Unauthorized use of copyrighted material is strictly prohibited.\nMOIN LEUTE / hello everyone, \nWelcome back to a brand new Touristenfahrten (Public driving) video from the Nurburgring Nordschleife, this time with the highlights carfreitag 2025! The day started off very wet which meant a lot of drifts and spins, after which the weather turned dry and people could push a little more! \nLet me know which moment was your favorite in the comments below!\nCorners of the track filmed at:\nBrunnchen 2\nAdenauer Forst\n18.04.2025 Touristenfahrten \nSome of the cars in this video: \nNissan R34 GTR nurburgring \nToyota supra @schaefchen  Nurburgring \nbmw m3 e92 drift nurburgring\naudi a4 almost crash nurburgring \nvw jetta fail nurburgring\nfiat 500l nurburgring \nvolvo drift nurburgring \nbmw m2 drift nurburgring \nbmw m3 g80 drift nurburgring\nbmw m4 fail nurburgring \nbmw e36 fail nurburgring\njaguar fpace svr fail nurburgring\nmazda mx5 almost crash nurburgring\nvw golf r drift nurburgring \nlexus is200 fail nurburgring\nhyundai i30n fail nurburgring \nbmw m2 fail nurburgring\nand many more.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VFseTqsfqec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VFseTqsfqec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VFseTqsfqec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VFseTqsfqec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VFseTqsfqec/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "statesidesupercars",
                "tags": [
                    "nurburgring",
                    "carfreitag",
                    "carfreitag 2025",
                    "carfreitag nurburgring",
                    "carfreitag nurburgring 2025",
                    "karfreitag 2025",
                    "nurburgring carfreitag",
                    "nurburgring carfreitag 2025",
                    "nurburgring 2025",
                    "nurburgring crash",
                    "nurburgring crashes",
                    "nurburgring dangerous",
                    "nurburgring fails",
                    "nurburgring fails 2025",
                    "carfreitag fails",
                    "carfreitag fails 2025",
                    "nurburgring compilation",
                    "nurburgring misha",
                    "nurburgring nordschleife",
                    "touristenfahrten",
                    "carfreitag compilation",
                    "carfreitag nordschleife"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CARFREITAG 2025 N\u00dcRBURGRING! FAILS, CRAZY DRIVERS & Highlights Touristenfahrten Nordschleife",
                    "description": "Disclaimer: All content in this video is created and owned by #statesidesupercars unless stated otherwise. Unauthorized use of copyrighted material is strictly prohibited.\nMOIN LEUTE / hello everyone, \nWelcome back to a brand new Touristenfahrten (Public driving) video from the Nurburgring Nordschleife, this time with the highlights carfreitag 2025! The day started off very wet which meant a lot of drifts and spins, after which the weather turned dry and people could push a little more! \nLet me know which moment was your favorite in the comments below!\nCorners of the track filmed at:\nBrunnchen 2\nAdenauer Forst\n18.04.2025 Touristenfahrten \nSome of the cars in this video: \nNissan R34 GTR nurburgring \nToyota supra @schaefchen  Nurburgring \nbmw m3 e92 drift nurburgring\naudi a4 almost crash nurburgring \nvw jetta fail nurburgring\nfiat 500l nurburgring \nvolvo drift nurburgring \nbmw m2 drift nurburgring \nbmw m3 g80 drift nurburgring\nbmw m4 fail nurburgring \nbmw e36 fail nurburgring\njaguar fpace svr fail nurburgring\nmazda mx5 almost crash nurburgring\nvw golf r drift nurburgring \nlexus is200 fail nurburgring\nhyundai i30n fail nurburgring \nbmw m2 fail nurburgring\nand many more."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158503",
                "likeCount": "2162",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3tLzfG4Wdl4rIBupvittaoabQ48",
            "id": "IC8KsZniulw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T22:00:06Z",
                "channelId": "UCn_FAXem2-e3HQvmK-mOH4g",
                "title": "THE GASLIGHT DISTRICT: PILOT",
                "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama following an undead family who cheat, lie and, steal their way to survival long after the world has ended. \nHELP US GREENLIGHT A FULL SEASON! Consider getting some LIMITED EDITION MERCH: https://gaslightdistrict.store\n\nCreated by \u202a@part_time_seagull (Nick Szopko) and the amazing GLITCH Team",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLITCH",
                "tags": [
                    "glitch",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "the amazing digital circus",
                    "murder drones",
                    "Pomni",
                    "Uzi",
                    "Jax",
                    "Ragatha",
                    "Kinger",
                    "Gangle",
                    "Zooble",
                    "Caine",
                    "Bubble",
                    "3D",
                    "Animation",
                    "3D Animation",
                    "Indie Animation",
                    "Gummigoo",
                    "The Gaslight District",
                    "GD",
                    "TGD",
                    "Ken",
                    "Mel",
                    "Mud",
                    "Breadhead",
                    "Gaslight District",
                    "PartTimeSeagull"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE GASLIGHT DISTRICT: PILOT",
                    "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama following an undead family who cheat, lie and, steal their way to survival long after the world has ended. \nHELP US GREENLIGHT A FULL SEASON! Consider getting some LIMITED EDITION MERCH: https://gaslightdistrict.store\n\nCreated by \u202a@part_time_seagull (Nick Szopko) and the amazing GLITCH Team"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5123059",
                "likeCount": "482050",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32704"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2MloisuP3Y5zOsKOvFV6lVJlUUw",
            "id": "_tyeuEWUvcM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T19:04:08Z",
                "channelId": "UCjWr62wxK6tO2HDL6HI96BQ",
                "title": "Dino Merlin feat. Halid Be\u0161li\u0107 - Godino vrela (Official Video)",
                "description": "Dino Merlin x BH Telecom x Samsung predstavljaju: \u201cGodino vrela\u201d\n\n\u201cMi\u201d (Official Visual Album) OUT NOW: https://tinyurl.com/DinoMerlinMi\nStream \"Mi\" NOW: https://emdc.yt/mi\n\nApple Music \u25ba http://smarturl.it/DMTunes\nDeezer \u25ba http://hyperurl.co/DMDeezer\nSpotify \u25ba http://smarturl.it/SpotifyDM\nDino Merlin Shop \u25ba https://dinomerlin.com/shop\n\nGodino vrela\n\nKo to koga, brigo moja \nNo\u0107as pozdravlja\nI kojim to, brigo moja \nTu\u017enim pozdravom \nZbogom il\u2019 dovi\u0111enja\n\nHej, \u010dekat \u0107u te\nSve dok ti usne rumene\nNe za\u0161ute\nHej, ljubit \u0107u te\nSve dok mi suze ne zamagle \nSive pute\n\nGodino vrela\n\nKo to kome, brigo moja \nNo\u0107as nazdravlja\nI kojim to, brigo moja \nGorkim otrovom\nNi\u0161ta od pomirenja\n\nHej, \u010dekat \u0107u te\nSve dok ti usne rumene\nNe za\u0161ute\nHej, ljubit \u0107u te\nSve dok mi suze ne zamagle \nSive pute\n\nKo to koga, brigo moja\nNo\u0107as ne voli\nI ka\u017ee da zauvijek drugom odlazi \nSretno ti bilo, vilo\nSve ti se pozlatilo\n\nHej, \u010dekat \u0107u te...\n\nMuzika i tekst: Dino Merlin\nAran\u017eman: Adis Sirbubalo, Sr\u0111an Kurpjel\nKlavijature, harmonika, programiranje: Adis Sirbubalo\nBas, klavijature, programiranje: Sr\u0111an Kurpjel\nAkusti\u010dna gitara: Alen Leme\u0161evi\u0107\nGitare, gruzijski vokali: Zviad Mgebry\nPrate\u0107i vokali: Maya Sar, Aida Mu\u0161anovi\u0107 Arsi\u0107\nSnimanje, mix: Mahir Sarihod\u017ei\u0107\nMastering: Randy Merrill @ Sterling Sound (Edgewater, NJ)\nProducent: Dino Merlin\nIzdava\u010d: Magaza \nNakladnik: IDM Music (Zagreb / New York)\nYouTube network & digital distribution: EMDC\u00ae\n\nRe\u017eija i scenarij: Kukla\nDirektor fotografije: Lazar Bogdanovi\u0107\nProducent: Aleksandar Pej\u010di\u0107 \nOrganizator: Tamara Hristov\nAsistenti produkcije: Filip Miti\u0107, Predrag Miki\u0107\n1st AD: Dra\u017ea \u017divanovi\u0107\n2nd AD: Boris \u0110erman\nScenograf: Orjen \u0110uri\u0107\nMonta\u017ea: Branimir \u017divkovi\u0107, Stefan Rokvi\u0107\nAsistent monta\u017ee, online editor & mastering: Nikola Egeri\u0107\nKolor: Cvet Pro - Nikolai Smirnov\nVFX: Primer studio, Andrija Grki\u0107 \nKoreograf: Tamara Pjevi\u0107, Jak\u0161a Filipovac\n1st AC: Marko Joki\u0107\nGaffer: Igor Pavlovi\u0107 \n\u0160ef scene: Dragan Gagi Jovi\u0107\nStedicam: Vladimir Arsenijevi\u0107\nSFX: Losos \nKostimografkinja: Jana Zaharijevi\u0107\nAsistentkinja kostimografkinje: Anja Vranje\u0161\nGarderoberka: \u0110or\u0111ina Todorovi\u0107\nMUA Dino Merlin: Dragan Vurdelja\nMUA (glumci): Teodora Milo\u0161evi\u0107, Stevan Raci\u0107, Cecilija Vurdelja, Aleksandra Hedji, Monika Kne\u017eevi\u0107\nFrizura Dino Merlin: Ensar Dervi\u0161begovi\u0107, Nikola Stanojkovi\u0107\nStudio: Firefly studios\nRentali: Media Plus, \u0160apa Lights\nCatering: Jerry Catering\nFotografija: Ur\u0161a Premik\nBTS: Ivica Nikoli\u0107\nGrafi\u010dki dizajn: Marin Berovi\u0107\n\nGlumci:\nNeboj\u0161a \u017divanovi\u0107\nSteva Samard\u017ei\u0107\nMile Babi\u0107\nDragoljub Mija\u010di\u0107\nZoran Ignjatovi\u0107\nPredrag Todorovi\u0107\nBranko Petljanski\nSr\u0111an Ili\u0107\nVladimir Rus\nMom\u010dilo Mr\u010dkovi\u0107\nNovica Paunovi\u0107\nDu\u0161ko Kne\u017eevi\u0107\nLjubi\u0161a Krsti\u0107\nSlavoljub Stefanovi\u0107\nJovan Milutinovi\u0107\n\nMargareta Milanovi\u0107\nUna Odoba\u0161i\u0107\nIvona Jevtovi\u0107\nJelena Milosavljevi\u0107\nAleksandra Stanojevi\u0107",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tyeuEWUvcM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tyeuEWUvcM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tyeuEWUvcM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tyeuEWUvcM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tyeuEWUvcM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dino Merlin",
                "tags": [
                    "dino",
                    "merlin",
                    "official",
                    "channel",
                    "video",
                    "live",
                    "spot"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dino Merlin feat. Halid Be\u0161li\u0107 - Godino vrela (Official Video)",
                    "description": "Dino Merlin x BH Telecom x Samsung predstavljaju: \u201cGodino vrela\u201d\n\n\u201cMi\u201d (Official Visual Album) OUT NOW: https://tinyurl.com/DinoMerlinMi\nStream \"Mi\" NOW: https://emdc.yt/mi\n\nApple Music \u25ba http://smarturl.it/DMTunes\nDeezer \u25ba http://hyperurl.co/DMDeezer\nSpotify \u25ba http://smarturl.it/SpotifyDM\nDino Merlin Shop \u25ba https://dinomerlin.com/shop\n\nGodino vrela\n\nKo to koga, brigo moja \nNo\u0107as pozdravlja\nI kojim to, brigo moja \nTu\u017enim pozdravom \nZbogom il\u2019 dovi\u0111enja\n\nHej, \u010dekat \u0107u te\nSve dok ti usne rumene\nNe za\u0161ute\nHej, ljubit \u0107u te\nSve dok mi suze ne zamagle \nSive pute\n\nGodino vrela\n\nKo to kome, brigo moja \nNo\u0107as nazdravlja\nI kojim to, brigo moja \nGorkim otrovom\nNi\u0161ta od pomirenja\n\nHej, \u010dekat \u0107u te\nSve dok ti usne rumene\nNe za\u0161ute\nHej, ljubit \u0107u te\nSve dok mi suze ne zamagle \nSive pute\n\nKo to koga, brigo moja\nNo\u0107as ne voli\nI ka\u017ee da zauvijek drugom odlazi \nSretno ti bilo, vilo\nSve ti se pozlatilo\n\nHej, \u010dekat \u0107u te...\n\nMuzika i tekst: Dino Merlin\nAran\u017eman: Adis Sirbubalo, Sr\u0111an Kurpjel\nKlavijature, harmonika, programiranje: Adis Sirbubalo\nBas, klavijature, programiranje: Sr\u0111an Kurpjel\nAkusti\u010dna gitara: Alen Leme\u0161evi\u0107\nGitare, gruzijski vokali: Zviad Mgebry\nPrate\u0107i vokali: Maya Sar, Aida Mu\u0161anovi\u0107 Arsi\u0107\nSnimanje, mix: Mahir Sarihod\u017ei\u0107\nMastering: Randy Merrill @ Sterling Sound (Edgewater, NJ)\nProducent: Dino Merlin\nIzdava\u010d: Magaza \nNakladnik: IDM Music (Zagreb / New York)\nYouTube network & digital distribution: EMDC\u00ae\n\nRe\u017eija i scenarij: Kukla\nDirektor fotografije: Lazar Bogdanovi\u0107\nProducent: Aleksandar Pej\u010di\u0107 \nOrganizator: Tamara Hristov\nAsistenti produkcije: Filip Miti\u0107, Predrag Miki\u0107\n1st AD: Dra\u017ea \u017divanovi\u0107\n2nd AD: Boris \u0110erman\nScenograf: Orjen \u0110uri\u0107\nMonta\u017ea: Branimir \u017divkovi\u0107, Stefan Rokvi\u0107\nAsistent monta\u017ee, online editor & mastering: Nikola Egeri\u0107\nKolor: Cvet Pro - Nikolai Smirnov\nVFX: Primer studio, Andrija Grki\u0107 \nKoreograf: Tamara Pjevi\u0107, Jak\u0161a Filipovac\n1st AC: Marko Joki\u0107\nGaffer: Igor Pavlovi\u0107 \n\u0160ef scene: Dragan Gagi Jovi\u0107\nStedicam: Vladimir Arsenijevi\u0107\nSFX: Losos \nKostimografkinja: Jana Zaharijevi\u0107\nAsistentkinja kostimografkinje: Anja Vranje\u0161\nGarderoberka: \u0110or\u0111ina Todorovi\u0107\nMUA Dino Merlin: Dragan Vurdelja\nMUA (glumci): Teodora Milo\u0161evi\u0107, Stevan Raci\u0107, Cecilija Vurdelja, Aleksandra Hedji, Monika Kne\u017eevi\u0107\nFrizura Dino Merlin: Ensar Dervi\u0161begovi\u0107, Nikola Stanojkovi\u0107\nStudio: Firefly studios\nRentali: Media Plus, \u0160apa Lights\nCatering: Jerry Catering\nFotografija: Ur\u0161a Premik\nBTS: Ivica Nikoli\u0107\nGrafi\u010dki dizajn: Marin Berovi\u0107\n\nGlumci:\nNeboj\u0161a \u017divanovi\u0107\nSteva Samard\u017ei\u0107\nMile Babi\u0107\nDragoljub Mija\u010di\u0107\nZoran Ignjatovi\u0107\nPredrag Todorovi\u0107\nBranko Petljanski\nSr\u0111an Ili\u0107\nVladimir Rus\nMom\u010dilo Mr\u010dkovi\u0107\nNovica Paunovi\u0107\nDu\u0161ko Kne\u017eevi\u0107\nLjubi\u0161a Krsti\u0107\nSlavoljub Stefanovi\u0107\nJovan Milutinovi\u0107\n\nMargareta Milanovi\u0107\nUna Odoba\u0161i\u0107\nIvona Jevtovi\u0107\nJelena Milosavljevi\u0107\nAleksandra Stanojevi\u0107"
                },
                "defaultAudioLanguage": "bs"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "353926",
                "likeCount": "13346",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "696"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CPtNT8Ue5TBBeGZ_l0b0B_vA3nw",
            "id": "riCP9x31Kuk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T15:00:06Z",
                "channelId": "UC9bzTEvPeXjS6uyirHHRIvw",
                "title": "Doechii - Anxiety (Official Video)",
                "description": "\u201cAnxiety\u201d Doechii\n\nDirected by James Mackel for Adele Drive\n\nProduction Company: Adele Drive \nExecutive Producers: Anthony \u201cTop Dawg\u201d Tiffith, Anthony Moosa Tiffith\nEP: Langston Griffith-Siebens\n\nProduction Company: More Avenue\nProduced by Jolene Mendes, Sophia Sabella, Pablo Feldman\n\nDirector of Photography: Nico Aguilar\nProduction Designer: Hensel Martinez\nChoreographer: Robbie Blue\nStunt Coordinator: Robert Brown \nCreative Directors: James Mackel, Connor Tingley, Sammy McEntire, Langston Griffith-Siebens\nEditor: Sammy McEntire\n\nVFX: Pendulum\nColorist: Bryan Smaller\n\nFeaturing: Courtney Hargrett, Sydney Hargrett\n\nProduction Manager: Rachel Nagao\nProduction Coordinator: Megan Short\nLocation Manager: Ron Dabach\nProduction Accountant: Jessica Feder\n\nFirst Assistant Director: Jonas Morales\nSecond Assistant Director: Damon Limbrick\nSecond Second Assistant Director: Jane Kim\n\nAssistant Choreographer: Marie Spieldenner\n\nFirst Assistant Camera: Connor Lambert\nSecond Assistant Camera: Jordan Oglesby\nLoader: McKay Todd\nSteadicam Operator: Chris Loh\nCrane Operator: Clay Platner\nCrane Tech: Ned Hurlbut\nMatrix Techs: Simon Shin, Doug McCormick\nVTR: Bob Mills\n\nChief Lighting Technician: Tony Varoula\nAssistant Chief Lighting Technician: Don Davidson\nElectrics: Fred Palluzi, Nick Arnold\nHyphenate Driver / Electric: Anthony Olmos\n\nKey Grip: John Day\nBest Boy Grip: Stu Brumbaugh\nGrips: Sara Elia, Adam Baker, Hermexial Drexilus\nDolly Grip: Kenneth Colbentz\nHyphenate Driver / Grip: Peter Yauri\n\nTransportation Gang Boss: Rick Antonette\n\nArt Directors: Helen Morales, Adam Miko, Justin Brown\nSet Decorator: Natalia Brito\nLead Person: Leo Arroyo\nHyphenates: Talyn LaTour, Maximo Huete\nOn-Set Dresser: Nick De La Rosa\nSet Dresser: Drew Wall\nScenics: Danielle Manning, Anya Dikareva, Krystall Schott, Hailee Field\nShoppers: Heidy Orellana, Simone Arielle Moscovitch, Kaylinn Duffy, Alina \u00c7elik\nGraphic Designer: Mackenzie Murray, Remy Levy\nArt Assistant: Dylan Dobler\n\nSpecial Effects / Pyro: John Eggett\n\nDoechii\u2019s Team \u2013\nAssistant to Doechii: Caroline Fromm\nStylist: Sam Woolf\nStyling Assistant: Juliette Hill\nMakeup Artist: Chelsea Uchenna\nHair: Evalyn Denis\nBTS Stills: Xavier Scott Marshall \nBTS Video: Zenzele Moore Ysaguirre\n\nCapitol Music Group\nCapitol Creative: Chase, Salomon \nCapitol Digital: Danielle Nicholson \n\nDancers / Stunts / Background Wardrobe \u2013\nCostume Designer: Lisa Madonna\nAssistant Costume Designers: Dani Dolinger, Justin Rose\n\nCourtney & Sydney\u2019s Wardrobe \u2013\nCostume Designer: Rasheeda Raines\n\nDancers / Background Hair & Makeup \u2013\nKey Makeup Artist & Key Body Painter: Nadia Reese Stone\nAdditional Makeup Artists & Body Painters: Laurel Charleston, Megan Dupuy, Morrisa Pena\nAdditional Makeup Artist: Elise Gehrke\nAdditional Hair Stylist: Gabriela Aceves\n\nDancer Agencies: BLOC, UTA, MSA, CTG, GO2\n\nPrincipal Dancers: Peyton Matthias, Andrea Bess, Ardyn Flynt, Keera Kittles, Randi Moraga, Kaylin Motton, Hezekiah Anthony, Lucas Debiasi, Mariyah Hawkins, Gavin Morales, Selena Hamilton, Janae Holster, Anthony Ciaccio, Aysia Ianiero, Zachary Venegas, Rex Kline, Jakevis Thomason, Gabi Barra, Dyllan Blackburn, Jordyn Green, Kenneth Espiritu, Jalen Rashad, Anthony Curley, Dai Boyd, Hannah Winship, Hamly Tavarez, Angel Mammolitti, Robbie Olmos, Jaylen Pea, Augustine Perez\n\nEnsemble Dancers: Shanie Blais, Shelby Davis, Nevaeh Eloi, Kailani Rae, Forest Lee, Davon Rashawn, Denna Thompson, Chaz Buzan, Ava Berstine-Mitchell, Tina Jarmusz, Sofie Loeken, Ally Waller, Alyssa Sniff, Matthew Kubitz, Austin Lee, Jaelyn Heath, Gregg Sainvilus, Kyndall Ash, Liv Battista, Dominique LaRaine, Preslee Tucker, Kyla Chaney, Ania Crist, Athena Cruz, Jordan Gaskin, Alexandria Schacter, Daniel Asamoah, Zion Harris, Seth Kai, Grayson McGuire, Phi Voba, JJ Allen, Caryn Mueller, Carlin Dixon, Rauf Yasit\n\nStunt Performers: Tyler Elliott, Joe Santos, Brian In, LK Lavecchia\n\nBackground: Marquise Smith, Martyrs Smith, Sara Salazar, Andrea Salazar, Katie Molloy, Emma Molloy, Olga Fridman, Yulia Maleko\n\nMedics: Heidi Rodriguez, Krisztina Barabas\n\nProduction Assistants: John Bonin, Donovan Watson, Patrick Wirth, Omar Gutierrez, Luther Sartor, Joseph Steven Huegel, Cameron Robson, Jonathan Davis, Jhovanny Esparza, Daved Olivencia, Danny Mullen, Anthony Vega, Julio Almaguer, Matt Dulberg, Jeffrey Petro, Dylan Myers, Julie Nyznik, Julian Domingues, Bella Soto\n\nMatmen: Alfredo Papadaki\n\nPost \u2013\nPost Producer: Sammy McEntire\n\nVFX Supervisor: Ryan Zum Mallen\nVFX Producer: Damian Giampietro\nVFX Creative Director: Sammy McEntire\nCompositors: Victor Velasco & Diana Iatsenko\nQC: Dena Zum Mallen\nOn-Set VFX Supervisor: Ben Kadie\nAdditional VFX Cleanup: Paume Post Production\nSound Design: Adam Carl\n\nColor House: Company 3\nColor Producer: Mario Castro\n\nSpecial Thanks: Sony, Kodak, Panavision, Amanda Sasaki, Calvert Studios, Image Locations",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riCP9x31Kuk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riCP9x31Kuk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riCP9x31Kuk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riCP9x31Kuk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riCP9x31Kuk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IamdoechiiVEVO",
                "tags": [
                    "Doechii",
                    "Top Dawg Entertainment/Capitol Records",
                    "Hip Hop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Doechii - Anxiety (Official Video)",
                    "description": "\u201cAnxiety\u201d Doechii\n\nDirected by James Mackel for Adele Drive\n\nProduction Company: Adele Drive \nExecutive Producers: Anthony \u201cTop Dawg\u201d Tiffith, Anthony Moosa Tiffith\nEP: Langston Griffith-Siebens\n\nProduction Company: More Avenue\nProduced by Jolene Mendes, Sophia Sabella, Pablo Feldman\n\nDirector of Photography: Nico Aguilar\nProduction Designer: Hensel Martinez\nChoreographer: Robbie Blue\nStunt Coordinator: Robert Brown \nCreative Directors: James Mackel, Connor Tingley, Sammy McEntire, Langston Griffith-Siebens\nEditor: Sammy McEntire\n\nVFX: Pendulum\nColorist: Bryan Smaller\n\nFeaturing: Courtney Hargrett, Sydney Hargrett\n\nProduction Manager: Rachel Nagao\nProduction Coordinator: Megan Short\nLocation Manager: Ron Dabach\nProduction Accountant: Jessica Feder\n\nFirst Assistant Director: Jonas Morales\nSecond Assistant Director: Damon Limbrick\nSecond Second Assistant Director: Jane Kim\n\nAssistant Choreographer: Marie Spieldenner\n\nFirst Assistant Camera: Connor Lambert\nSecond Assistant Camera: Jordan Oglesby\nLoader: McKay Todd\nSteadicam Operator: Chris Loh\nCrane Operator: Clay Platner\nCrane Tech: Ned Hurlbut\nMatrix Techs: Simon Shin, Doug McCormick\nVTR: Bob Mills\n\nChief Lighting Technician: Tony Varoula\nAssistant Chief Lighting Technician: Don Davidson\nElectrics: Fred Palluzi, Nick Arnold\nHyphenate Driver / Electric: Anthony Olmos\n\nKey Grip: John Day\nBest Boy Grip: Stu Brumbaugh\nGrips: Sara Elia, Adam Baker, Hermexial Drexilus\nDolly Grip: Kenneth Colbentz\nHyphenate Driver / Grip: Peter Yauri\n\nTransportation Gang Boss: Rick Antonette\n\nArt Directors: Helen Morales, Adam Miko, Justin Brown\nSet Decorator: Natalia Brito\nLead Person: Leo Arroyo\nHyphenates: Talyn LaTour, Maximo Huete\nOn-Set Dresser: Nick De La Rosa\nSet Dresser: Drew Wall\nScenics: Danielle Manning, Anya Dikareva, Krystall Schott, Hailee Field\nShoppers: Heidy Orellana, Simone Arielle Moscovitch, Kaylinn Duffy, Alina \u00c7elik\nGraphic Designer: Mackenzie Murray, Remy Levy\nArt Assistant: Dylan Dobler\n\nSpecial Effects / Pyro: John Eggett\n\nDoechii\u2019s Team \u2013\nAssistant to Doechii: Caroline Fromm\nStylist: Sam Woolf\nStyling Assistant: Juliette Hill\nMakeup Artist: Chelsea Uchenna\nHair: Evalyn Denis\nBTS Stills: Xavier Scott Marshall \nBTS Video: Zenzele Moore Ysaguirre\n\nCapitol Music Group\nCapitol Creative: Chase, Salomon \nCapitol Digital: Danielle Nicholson \n\nDancers / Stunts / Background Wardrobe \u2013\nCostume Designer: Lisa Madonna\nAssistant Costume Designers: Dani Dolinger, Justin Rose\n\nCourtney & Sydney\u2019s Wardrobe \u2013\nCostume Designer: Rasheeda Raines\n\nDancers / Background Hair & Makeup \u2013\nKey Makeup Artist & Key Body Painter: Nadia Reese Stone\nAdditional Makeup Artists & Body Painters: Laurel Charleston, Megan Dupuy, Morrisa Pena\nAdditional Makeup Artist: Elise Gehrke\nAdditional Hair Stylist: Gabriela Aceves\n\nDancer Agencies: BLOC, UTA, MSA, CTG, GO2\n\nPrincipal Dancers: Peyton Matthias, Andrea Bess, Ardyn Flynt, Keera Kittles, Randi Moraga, Kaylin Motton, Hezekiah Anthony, Lucas Debiasi, Mariyah Hawkins, Gavin Morales, Selena Hamilton, Janae Holster, Anthony Ciaccio, Aysia Ianiero, Zachary Venegas, Rex Kline, Jakevis Thomason, Gabi Barra, Dyllan Blackburn, Jordyn Green, Kenneth Espiritu, Jalen Rashad, Anthony Curley, Dai Boyd, Hannah Winship, Hamly Tavarez, Angel Mammolitti, Robbie Olmos, Jaylen Pea, Augustine Perez\n\nEnsemble Dancers: Shanie Blais, Shelby Davis, Nevaeh Eloi, Kailani Rae, Forest Lee, Davon Rashawn, Denna Thompson, Chaz Buzan, Ava Berstine-Mitchell, Tina Jarmusz, Sofie Loeken, Ally Waller, Alyssa Sniff, Matthew Kubitz, Austin Lee, Jaelyn Heath, Gregg Sainvilus, Kyndall Ash, Liv Battista, Dominique LaRaine, Preslee Tucker, Kyla Chaney, Ania Crist, Athena Cruz, Jordan Gaskin, Alexandria Schacter, Daniel Asamoah, Zion Harris, Seth Kai, Grayson McGuire, Phi Voba, JJ Allen, Caryn Mueller, Carlin Dixon, Rauf Yasit\n\nStunt Performers: Tyler Elliott, Joe Santos, Brian In, LK Lavecchia\n\nBackground: Marquise Smith, Martyrs Smith, Sara Salazar, Andrea Salazar, Katie Molloy, Emma Molloy, Olga Fridman, Yulia Maleko\n\nMedics: Heidi Rodriguez, Krisztina Barabas\n\nProduction Assistants: John Bonin, Donovan Watson, Patrick Wirth, Omar Gutierrez, Luther Sartor, Joseph Steven Huegel, Cameron Robson, Jonathan Davis, Jhovanny Esparza, Daved Olivencia, Danny Mullen, Anthony Vega, Julio Almaguer, Matt Dulberg, Jeffrey Petro, Dylan Myers, Julie Nyznik, Julian Domingues, Bella Soto\n\nMatmen: Alfredo Papadaki\n\nPost \u2013\nPost Producer: Sammy McEntire\n\nVFX Supervisor: Ryan Zum Mallen\nVFX Producer: Damian Giampietro\nVFX Creative Director: Sammy McEntire\nCompositors: Victor Velasco & Diana Iatsenko\nQC: Dena Zum Mallen\nOn-Set VFX Supervisor: Ben Kadie\nAdditional VFX Cleanup: Paume Post Production\nSound Design: Adam Carl\n\nColor House: Company 3\nColor Producer: Mario Castro\n\nSpecial Thanks: Sony, Kodak, Panavision, Amanda Sasaki, Calvert Studios, Image Locations"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4136960",
                "likeCount": "351043",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19487"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EcSmHdvc-jWJEmqx_4pFLmSpy1w",
            "id": "MI9ZpIKgyf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T16:00:06Z",
                "channelId": "UC0C-w0YjGpqDXGB8IHb662A",
                "title": "Ed Sheeran - Azizam (Official Music Video)",
                "description": "'Azizam' out now: https://es.lnk.to/azizamYC\n\nMore from Azizam: https://www.youtube.com/playlist?list=PLjp0AEEJ0-fHPcd8kayQGMdKv5mppM0QH\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nCredits\nWritten and Directed by: Saman Kesh @saman_kesh\nhttps://www.samankesh.com\nCommissioner: Dan Curwin @dancurwin\nProducer: Nicole Powell @nicolepow\nProduction Company: 42 Branded @42_branded\nExecutive Producers: Otis Bell @otisob1 and Clancie Brennan @clancie_brennan\nDirector of Photography: Kaname Onoyama @kaname.onoyama\nAddit\u2019l Cinematography (LA): Omer Ganai @omerganai\nChoreographer: Charlie Mayhew @charliemayhew_\n1st AD: James Amos\nPM: Guy Fuhrer @guyfuhrer (UK) / Bria Wentzel @freetobria (LA)\nProduction Designer: Ricky Eyres @echoartists\nEd Sheeran Styling &amp; Grooming: Liberty Shaw @libertyshaw_stylist\nEd Sheeran Styling: Hilary Owen @hilary_owenstylist\nFood Stylists: Hami Sharafi @igotitfrommymaman Tanya Sadourian @tanyasadourian\nCostume Designer: Natalie Humphries @echoartists\nAdditional Styling (LA): @rachel_olsonn\nMakeup and Hair Lead: Ameneh Mahloudji\nCasting: @lanecastinguk @charliemayhew_\nEditor: Emma Blackman / Cartel @ecblackman @cartel.tv\nVFX: Territory Studio @territorystudio\nSound: Aaron Taffel @aarontaffel\nColourist: Luke Morrison / ETC @thehux @electrictheatrecollective6082 \n\n--\nAzizam Lyrics:\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nI wanna be nowhere but here with you now\nI wanna be one in this space\nI wanna be tangled and wrapped in your cloud\nI wanna be close to your face\n\nWell tomorrow can wait\nLosing time in this place\nTill the sun is awake\nBe like a magnet on me\n\nI don\u2019t care what they say\nWe can do it our way\nAnd if love\u2019s just a game\nThen come and play\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nAzizam\nAzizam\n\nI wanna get lost in your ocean and drown\nI wanna be careless and free\nI wanna live here in the moment we found\nI wanna be all that you see\n\nWell tomorrow can wait\nLosing time in this place\nTill the sun is awake\nBe like a magnet on me\n\nI don\u2019t care what they say\nWe can do it our way\nAnd if love\u2019s just a game\nThen come and play\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nAzizam\nAzizam\nAzizam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MI9ZpIKgyf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MI9ZpIKgyf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MI9ZpIKgyf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MI9ZpIKgyf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MI9ZpIKgyf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ed Sheeran",
                "tags": [
                    "edsheeran",
                    "ed sheeran",
                    "official",
                    "official video",
                    "lyrics",
                    "azizam",
                    "azizam ed sheeran",
                    "new ed sheeran song",
                    "ed sheeran azizam",
                    "play",
                    "ed sheeran play",
                    "ed sheeran new music",
                    "meet me on the floor tonight",
                    "azizam song",
                    "azizam single",
                    "azizam my love",
                    "azizam new song",
                    "azizam out now",
                    "azizam music video",
                    "music video",
                    "azizam official video",
                    "azizam persian video",
                    "azizam persian music video",
                    "ed sheeran persian wedding",
                    "persian wedding",
                    "farsi",
                    "ed sheeran farsi",
                    "ed sheeran music video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ed Sheeran - Azizam (Official Music Video)",
                    "description": "'Azizam' out now: https://es.lnk.to/azizamYC\n\nMore from Azizam: https://www.youtube.com/playlist?list=PLjp0AEEJ0-fHPcd8kayQGMdKv5mppM0QH\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nCredits\nWritten and Directed by: Saman Kesh @saman_kesh\nhttps://www.samankesh.com\nCommissioner: Dan Curwin @dancurwin\nProducer: Nicole Powell @nicolepow\nProduction Company: 42 Branded @42_branded\nExecutive Producers: Otis Bell @otisob1 and Clancie Brennan @clancie_brennan\nDirector of Photography: Kaname Onoyama @kaname.onoyama\nAddit\u2019l Cinematography (LA): Omer Ganai @omerganai\nChoreographer: Charlie Mayhew @charliemayhew_\n1st AD: James Amos\nPM: Guy Fuhrer @guyfuhrer (UK) / Bria Wentzel @freetobria (LA)\nProduction Designer: Ricky Eyres @echoartists\nEd Sheeran Styling &amp; Grooming: Liberty Shaw @libertyshaw_stylist\nEd Sheeran Styling: Hilary Owen @hilary_owenstylist\nFood Stylists: Hami Sharafi @igotitfrommymaman Tanya Sadourian @tanyasadourian\nCostume Designer: Natalie Humphries @echoartists\nAdditional Styling (LA): @rachel_olsonn\nMakeup and Hair Lead: Ameneh Mahloudji\nCasting: @lanecastinguk @charliemayhew_\nEditor: Emma Blackman / Cartel @ecblackman @cartel.tv\nVFX: Territory Studio @territorystudio\nSound: Aaron Taffel @aarontaffel\nColourist: Luke Morrison / ETC @thehux @electrictheatrecollective6082 \n\n--\nAzizam Lyrics:\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nI wanna be nowhere but here with you now\nI wanna be one in this space\nI wanna be tangled and wrapped in your cloud\nI wanna be close to your face\n\nWell tomorrow can wait\nLosing time in this place\nTill the sun is awake\nBe like a magnet on me\n\nI don\u2019t care what they say\nWe can do it our way\nAnd if love\u2019s just a game\nThen come and play\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nAzizam\nAzizam\n\nI wanna get lost in your ocean and drown\nI wanna be careless and free\nI wanna live here in the moment we found\nI wanna be all that you see\n\nWell tomorrow can wait\nLosing time in this place\nTill the sun is awake\nBe like a magnet on me\n\nI don\u2019t care what they say\nWe can do it our way\nAnd if love\u2019s just a game\nThen come and play\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nAzizam\nAzizam\nAzizam"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4582062",
                "likeCount": "85207",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23993"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wgncscFyHfCZ9rzqcwxjirUUzeQ",
            "id": "72JAdIvNrPk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T21:59:06Z",
                "channelId": "UCEAvDRFACOmNVSNBphU_35g",
                "title": "ALEYNA \u2013 KE\u00c7A KURDAN (Official Video)",
                "description": "\u25ba \u201eKE\u00c7A KURDAN\u201c Hier Streamen: \n\nhttps://push.fm/ps/kecekurdan\n\nFolgt Aleyna hier:\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/aleynaveyron444\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@aleynaveyron\n\n\ud83c\udfa7 https://open.spotify.com/artist/0WXrsO14KxqB7TjONjptZp?si=XFnnYfHoT5aFnEfGJ6YINQ\n\n PRODUCTION: \nCAID, MASRI , BTM SOUNDZ\n\nVideo: \nEine MonkeyFilms Produktion\n\nDIRECTED, DOP & EDITED by\nEmin Simsek\n\n\n\nContact: \ninfo@spotlightagency.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72JAdIvNrPk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72JAdIvNrPk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72JAdIvNrPk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72JAdIvNrPk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72JAdIvNrPk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aleyna Veyron",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALEYNA \u2013 KE\u00c7A KURDAN (Official Video)",
                    "description": "\u25ba \u201eKE\u00c7A KURDAN\u201c Hier Streamen: \n\nhttps://push.fm/ps/kecekurdan\n\nFolgt Aleyna hier:\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/aleynaveyron444\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@aleynaveyron\n\n\ud83c\udfa7 https://open.spotify.com/artist/0WXrsO14KxqB7TjONjptZp?si=XFnnYfHoT5aFnEfGJ6YINQ\n\n PRODUCTION: \nCAID, MASRI , BTM SOUNDZ\n\nVideo: \nEine MonkeyFilms Produktion\n\nDIRECTED, DOP & EDITED by\nEmin Simsek\n\n\n\nContact: \ninfo@spotlightagency.de"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99270",
                "likeCount": "7716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "696"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PMlIGy_2NqaDBGFOCHvDX5MZhTA",
            "id": "uZXJBYQggm4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T10:01:23Z",
                "channelId": "UCLLibJTCy3sXjHLVaDimnpQ",
                "title": "Deutschland : Zeitenwende | Mit offenen Karten | ARTE",
                "description": "Ab 2025 sitzt aller Voraussicht nach Friedrich Merz an den Hebeln der Macht in Deutschland, einem Land, das unter Druck geraten ist: W\u00e4hrend die extreme Rechte an Boden gewinnt und die Migrationsfrage die Menschen spaltet, muss Merz das Land wieder aufr\u00fcsten und gleichzeitig eine schw\u00e4chelnde Wirtschaft f\u00fchren.\r\n\r\nF\u00fcr viele stand Deutschland unter Angela Merkel f\u00fcr Stabilit\u00e4t und Wohlstand und galt als treibende Kraft der Europ\u00e4ischen Union. Der Ausbruch des Krieges in der Ukraine, das Ende der russischen \u00d6l- und Gasimporte und die Infragestellung des milit\u00e4rischen Schutzschirms der USA stellten ihren Nachfolger Olaf Scholz vor gro\u00dfe geopolitische und wirtschaftliche Herausforderungen.\nAb 2025 sitzt aller Voraussicht nach Friedrich Merz an den Hebeln der Macht in Deutschland, einem Land, das unter Druck geraten ist: W\u00e4hrend die extreme Rechte an Boden gewinnt und die Migrationsfrage die Menschen spaltet, muss Merz das Land wieder aufr\u00fcsten und gleichzeitig eine schw\u00e4chelnde Wirtschaft f\u00fchren. Wird er es schaffen, die Rolle des Landes neu zu definieren?\r\n\r\nMagazin (F 2024, 12 Min)\r\n\r\n\n#deutschland #friedrichmerz #politik\nVideo verf\u00fcgbar bis zum 19/03/2032\n\nLink zur Mediathek: https://www.arte.tv/de/videos/119961-017-A/mit-offenen-karten/\n\r\nAbonniert den Youtube-Kanal von ARTE: \u00a0http://www.youtube.com/user/ARTEde\n\nFolgt uns in den sozialen Netzwerken: \nFacebook: http://www.facebook.com/ARTE.tv\nTwitter: https://twitter.com/ARTEde\nInstagram: https://www.instagram.com/arte.tv/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZXJBYQggm4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZXJBYQggm4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZXJBYQggm4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZXJBYQggm4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZXJBYQggm4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARTEde",
                "tags": [
                    "friedrich merz",
                    "deutschland merz",
                    "Friedrich Merz",
                    "Merz 2025",
                    "Deutschland Politik 2025",
                    "Merz an der Macht",
                    "CDU Kanzler Merz",
                    "Zukunft Deutschland",
                    "deutsche Aufr\u00fcstung",
                    "Migration Deutschland",
                    "deutsche Wirtschaft Krise",
                    "Zeitenwende Deutschland",
                    "Friedrich Merz Regierung",
                    "CDU Zukunft",
                    "EU Deutschland Rolle",
                    "Friedrich Merz Kanzler",
                    "deutsche regierung",
                    "politik in deutschland",
                    "friedrich merz bundestag",
                    "arte karten",
                    "mit offenen karten",
                    "arte deutsch",
                    "ARTE"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Deutschland : Zeitenwende | Mit offenen Karten | ARTE",
                    "description": "Ab 2025 sitzt aller Voraussicht nach Friedrich Merz an den Hebeln der Macht in Deutschland, einem Land, das unter Druck geraten ist: W\u00e4hrend die extreme Rechte an Boden gewinnt und die Migrationsfrage die Menschen spaltet, muss Merz das Land wieder aufr\u00fcsten und gleichzeitig eine schw\u00e4chelnde Wirtschaft f\u00fchren.\r\n\r\nF\u00fcr viele stand Deutschland unter Angela Merkel f\u00fcr Stabilit\u00e4t und Wohlstand und galt als treibende Kraft der Europ\u00e4ischen Union. Der Ausbruch des Krieges in der Ukraine, das Ende der russischen \u00d6l- und Gasimporte und die Infragestellung des milit\u00e4rischen Schutzschirms der USA stellten ihren Nachfolger Olaf Scholz vor gro\u00dfe geopolitische und wirtschaftliche Herausforderungen.\nAb 2025 sitzt aller Voraussicht nach Friedrich Merz an den Hebeln der Macht in Deutschland, einem Land, das unter Druck geraten ist: W\u00e4hrend die extreme Rechte an Boden gewinnt und die Migrationsfrage die Menschen spaltet, muss Merz das Land wieder aufr\u00fcsten und gleichzeitig eine schw\u00e4chelnde Wirtschaft f\u00fchren. Wird er es schaffen, die Rolle des Landes neu zu definieren?\r\n\r\nMagazin (F 2024, 12 Min)\r\n\r\n\n#deutschland #friedrichmerz #politik\nVideo verf\u00fcgbar bis zum 19/03/2032\n\nLink zur Mediathek: https://www.arte.tv/de/videos/119961-017-A/mit-offenen-karten/\n\r\nAbonniert den Youtube-Kanal von ARTE: \u00a0http://www.youtube.com/user/ARTEde\n\nFolgt uns in den sozialen Netzwerken: \nFacebook: http://www.facebook.com/ARTE.tv\nTwitter: https://twitter.com/ARTEde\nInstagram: https://www.instagram.com/arte.tv/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "169046",
                "likeCount": "4355",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "969"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HJZYm5hihcE8WCwOwts0mBDnxh8",
            "id": "l06O6eja0xc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T11:59:21Z",
                "channelId": "UCFQ0gYcbnWh5pFgg7VCjTlw",
                "title": "Hamburger SV: Ist der Aufstieg wieder in Gefahr?!",
                "description": "Es ist die beste 2. Liga der Welt, und der Dino ist der Hamburger SV. Kein anderer Verein ist so lange ununterbrochen vertreten wie die Hanseaten, die schon seit einer gef\u00fchlten Ewigkeit (6 1/2 Jahre) feststecken. Jetzt ist die Chance wahrscheinlich so gro\u00df wie noch nie zuvor, endlich den Aufstieg zu packen. Grund genug, um auf die aktuelle Lage des HSV zu blicken. Seit Merlin Polzin das Traineramt \u00fcbernommen hat, geht es stetig bergauf: Der Ballbesitz-Fu\u00dfball entwickelt sich weiter, er ist variabler als der Walter-Ball. Die F\u00fchrungsqualit\u00e4t von ihm scheint auch deutlich besser zu sein als die unter Baumgart, immerhin bl\u00fchen die Spieler nun auf. Aber: Wie hoch muss man die Niederlage gegen Eintracht Braunschweig gewichten? Es schwebt die n\u00e4chste Krise \u00fcber den K\u00f6pfen des HSV... nun geht es darum, Mentalit\u00e4t zu zeigen. \n\n0:00 - Intro\n0:55 - Trainerwechsel: Was Polzin besser macht!\n6:30 - Taktik-Ver\u00e4nderung... die neuen Prinzipien! \n14:23 - Teamgeist & Kaderbreite... der Schl\u00fcssel zum Aufstieg?\n20:46 - HSV-Aufstieg... wie realistisch ist es?\n\n#HamburgerSV #Bundesliga #HSV \n----\nHier sind meine Social-Kan\u00e4le:\nhttps://www.instagram.com/manu_thiele\n----\nWICHTIG: Die Trikots, die in den Videos getragen werden, spiegeln nicht meine Sympathien wider. Es dient lediglich dazu, das aktuelle Thema zu untermalen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l06O6eja0xc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l06O6eja0xc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l06O6eja0xc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l06O6eja0xc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l06O6eja0xc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manu Thiele",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fu\u00dfball News",
                    "Transfer",
                    "Transfer News",
                    "Manu Thiele",
                    "HSV",
                    "Hamburger SV",
                    "2. Bundesliga",
                    "Bundesliga",
                    "2. Liga",
                    "HSV St. Pauli",
                    "HSV Krise",
                    "HSV Aufstieg",
                    "HSV Relegation",
                    "Relegation Bundesliga",
                    "Davie Selke",
                    "Miro Muheim",
                    "Merlin Polzin",
                    "Steffen Baumgart",
                    "Jean Luc Dompe",
                    "Taktik",
                    "Fu\u00dfball Taktik",
                    "HSV Taktik",
                    "Taktik Analyse"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Hamburger SV: Ist der Aufstieg wieder in Gefahr?!",
                    "description": "Es ist die beste 2. Liga der Welt, und der Dino ist der Hamburger SV. Kein anderer Verein ist so lange ununterbrochen vertreten wie die Hanseaten, die schon seit einer gef\u00fchlten Ewigkeit (6 1/2 Jahre) feststecken. Jetzt ist die Chance wahrscheinlich so gro\u00df wie noch nie zuvor, endlich den Aufstieg zu packen. Grund genug, um auf die aktuelle Lage des HSV zu blicken. Seit Merlin Polzin das Traineramt \u00fcbernommen hat, geht es stetig bergauf: Der Ballbesitz-Fu\u00dfball entwickelt sich weiter, er ist variabler als der Walter-Ball. Die F\u00fchrungsqualit\u00e4t von ihm scheint auch deutlich besser zu sein als die unter Baumgart, immerhin bl\u00fchen die Spieler nun auf. Aber: Wie hoch muss man die Niederlage gegen Eintracht Braunschweig gewichten? Es schwebt die n\u00e4chste Krise \u00fcber den K\u00f6pfen des HSV... nun geht es darum, Mentalit\u00e4t zu zeigen. \n\n0:00 - Intro\n0:55 - Trainerwechsel: Was Polzin besser macht!\n6:30 - Taktik-Ver\u00e4nderung... die neuen Prinzipien! \n14:23 - Teamgeist & Kaderbreite... der Schl\u00fcssel zum Aufstieg?\n20:46 - HSV-Aufstieg... wie realistisch ist es?\n\n#HamburgerSV #Bundesliga #HSV \n----\nHier sind meine Social-Kan\u00e4le:\nhttps://www.instagram.com/manu_thiele\n----\nWICHTIG: Die Trikots, die in den Videos getragen werden, spiegeln nicht meine Sympathien wider. Es dient lediglich dazu, das aktuelle Thema zu untermalen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78808",
                "likeCount": "3275",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "336"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iZlQSYPCf3wvzEC0GBsH9EVcm6w",
            "id": "WDMQz9jZN34",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T07:00:34Z",
                "channelId": "UCgmIEtK4RVUDLN8z4ZHtTTA",
                "title": "Ich BEKOMME alle GEHEIMEN SUPER HERZEN in Minecraft!",
                "description": "\u2794 Ich BEKOMME alle GEHEIMEN SUPER HERZEN in Minecraft! Doch daf\u00fcr m\u00fcssen wir verschiedene Herausforderungen meistern \u2013 unter anderem den B\u00f6sen Villager besiegen. Danach erhalten wir geheime Super-Herzen wie zum Beispiel: Dreck-Herzen, Lava-Herzen, Diamant-Herzen, Bedrock-Herzen und Avaritia-Herzen.\n\n\ud83c\udfac Alle Minecraft Videos: https://youtube.com/playlist?list=PLoi07NIiDajk3WGhEcf67uz1y9JB_ix-O&si=QVU7iQEt0gorv3qE\n\n\u2796Mehr LumeXx\u2796\n\u2794 \ud83d\udc55 Mein Shop | https://lumexx.store\n\u2794 \ud83d\udcf8 Instagram | https://www.instagram.com/lumexx.official\n\u2794 \ud83d\udcf1 TikTok | https://www.tiktok.com/@lumexx.official\n\u2794 \ud83d\udcac Discord | https://discord.gg/mZXS8QBvfk\n\u2794 \u2709\ufe0f Business | https://water.koeln/lumexx\n\n\ud83c\udf08 Dieses Video ist Kinder freundlich & Familien freundlich! \n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\u2b50 Beliebte Videos \u2935 \n\u2794 Ich SCHRUMPFE zum MINI um VILLAGER zu VERARSCHEN!\nhttps://youtu.be/lsOcBn7KeSI?si=wXDJm23iKxwLHWlq\n\n\u2794 Mein FREUND \u00c4RGERTE mich, also R\u00c4CHE ich MICH als GIGANT!\nhttps://youtu.be/6e46Ez1J8Fg?si=8R7Vd_7bFRgRPd1E\n\n\u2794 KLEINER JUNGE RASTET AUS... (Prank geht schief) in einem MINECRAFT Mob BATTLE!\nhttps://youtu.be/-U612KCC_Jk?si=wcnbTOdWbXAOqHdM\n\n\u2794 Ich PRANKE Kleinen JUNGEN mit HACKER HAUS (Bau Battle) in Minecraft!\nhttps://youtu.be/VgqBnr86dNs?si=eghu8X8h6Hv_jsu8\n\n\u2794 Ich PRANKE in einer YOUTUBER BAU CHALLENGE bis ALLE AUSRASTEN in Minecraft!\nhttps://youtu.be/vEdjc48LMCY?si=rF1fGg7bLmu1mcE5\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\ud83c\udfae Spielbeschreibung \u2935\nIn Minecraft k\u00f6nnen Kinder & Erwachsene ihrer Kreativit\u00e4t freien Lauf lassen. Ob am PC mit der Java Edition oder in der Bedrock Edition, die f\u00fcr folgende Konsolen verf\u00fcgbar ist: PS4, PS5, Xbox, Nintendo Switch sowie f\u00fcr Handy und TV. Au\u00dferdem kann man coole Minecraft-Mods installieren, um seine Freunde zu pranken, zum Beispiel mit Lucky Blocks, X-Ray, Unsichtbarkeit, TNT-Fallen oder Morph-Mods. Weitere spa\u00dfige Aktivit\u00e4ten sind Bau-Challenges, Mob-Battles, PvP-Fights sowie Villager- und Mob-Pranks. Um Minecraft optisch sch\u00f6ner zu gestalten, kannst du Mods, Plugins, Texturepacks und Shader nutzen.\n\n\ud83c\udfaf Zielgruppe & Kategorien \u2935\nDieses Video ist regelkonform und verst\u00f6\u00dft gegen keinerlei YouTube-Richtlinien. Daher kann es weltweit ausgestrahlt werden. Es besteht keine Altersbeschr\u00e4nkung und ist ideal f\u00fcr Kinder, Teenager und Erwachsene geeignet. Zudem passt es in viele Kategorien wie Gaming, Unterhaltung, Bildung, Tiere, Comedy sowie Film & Animation.\n\n\ud83d\udc99 Danke f\u00fcr deinen Support!\n\n#minecraft  #gaming",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDMQz9jZN34/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDMQz9jZN34/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDMQz9jZN34/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDMQz9jZN34/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDMQz9jZN34/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LumeXx",
                "tags": [
                    "lumex",
                    "lumexx",
                    "lumi",
                    "minecraft",
                    "deutsch",
                    "gaming",
                    "familienfreundlich",
                    "kinderfreundlich",
                    "icrimax",
                    "benx",
                    "lumexx minecraft",
                    "minecraft prank",
                    "pat",
                    "ukri",
                    "semlaki",
                    "lumex minecraft",
                    "schrumpf mod",
                    "ich schrumpfe zum mini",
                    "pat minecraft",
                    "gigant",
                    "minecraft riese",
                    "lumex r\u00e4cht sich",
                    "gigant mod",
                    "lumex ist gigant",
                    "ich r\u00e4che mich",
                    "ich bekomme alle geheimen minecraft herzen",
                    "custom minecraft herzen",
                    "minecraft custom herzen mod",
                    "lumexx bekommt geheime herzen in minecraft",
                    "lumexx hat superkr\u00e4fte herzen"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Ich BEKOMME alle GEHEIMEN SUPER HERZEN in Minecraft!",
                    "description": "\u2794 Ich BEKOMME alle GEHEIMEN SUPER HERZEN in Minecraft! Doch daf\u00fcr m\u00fcssen wir verschiedene Herausforderungen meistern \u2013 unter anderem den B\u00f6sen Villager besiegen. Danach erhalten wir geheime Super-Herzen wie zum Beispiel: Dreck-Herzen, Lava-Herzen, Diamant-Herzen, Bedrock-Herzen und Avaritia-Herzen.\n\n\ud83c\udfac Alle Minecraft Videos: https://youtube.com/playlist?list=PLoi07NIiDajk3WGhEcf67uz1y9JB_ix-O&si=QVU7iQEt0gorv3qE\n\n\u2796Mehr LumeXx\u2796\n\u2794 \ud83d\udc55 Mein Shop | https://lumexx.store\n\u2794 \ud83d\udcf8 Instagram | https://www.instagram.com/lumexx.official\n\u2794 \ud83d\udcf1 TikTok | https://www.tiktok.com/@lumexx.official\n\u2794 \ud83d\udcac Discord | https://discord.gg/mZXS8QBvfk\n\u2794 \u2709\ufe0f Business | https://water.koeln/lumexx\n\n\ud83c\udf08 Dieses Video ist Kinder freundlich & Familien freundlich! \n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\u2b50 Beliebte Videos \u2935 \n\u2794 Ich SCHRUMPFE zum MINI um VILLAGER zu VERARSCHEN!\nhttps://youtu.be/lsOcBn7KeSI?si=wXDJm23iKxwLHWlq\n\n\u2794 Mein FREUND \u00c4RGERTE mich, also R\u00c4CHE ich MICH als GIGANT!\nhttps://youtu.be/6e46Ez1J8Fg?si=8R7Vd_7bFRgRPd1E\n\n\u2794 KLEINER JUNGE RASTET AUS... (Prank geht schief) in einem MINECRAFT Mob BATTLE!\nhttps://youtu.be/-U612KCC_Jk?si=wcnbTOdWbXAOqHdM\n\n\u2794 Ich PRANKE Kleinen JUNGEN mit HACKER HAUS (Bau Battle) in Minecraft!\nhttps://youtu.be/VgqBnr86dNs?si=eghu8X8h6Hv_jsu8\n\n\u2794 Ich PRANKE in einer YOUTUBER BAU CHALLENGE bis ALLE AUSRASTEN in Minecraft!\nhttps://youtu.be/vEdjc48LMCY?si=rF1fGg7bLmu1mcE5\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\ud83c\udfae Spielbeschreibung \u2935\nIn Minecraft k\u00f6nnen Kinder & Erwachsene ihrer Kreativit\u00e4t freien Lauf lassen. Ob am PC mit der Java Edition oder in der Bedrock Edition, die f\u00fcr folgende Konsolen verf\u00fcgbar ist: PS4, PS5, Xbox, Nintendo Switch sowie f\u00fcr Handy und TV. Au\u00dferdem kann man coole Minecraft-Mods installieren, um seine Freunde zu pranken, zum Beispiel mit Lucky Blocks, X-Ray, Unsichtbarkeit, TNT-Fallen oder Morph-Mods. Weitere spa\u00dfige Aktivit\u00e4ten sind Bau-Challenges, Mob-Battles, PvP-Fights sowie Villager- und Mob-Pranks. Um Minecraft optisch sch\u00f6ner zu gestalten, kannst du Mods, Plugins, Texturepacks und Shader nutzen.\n\n\ud83c\udfaf Zielgruppe & Kategorien \u2935\nDieses Video ist regelkonform und verst\u00f6\u00dft gegen keinerlei YouTube-Richtlinien. Daher kann es weltweit ausgestrahlt werden. Es besteht keine Altersbeschr\u00e4nkung und ist ideal f\u00fcr Kinder, Teenager und Erwachsene geeignet. Zudem passt es in viele Kategorien wie Gaming, Unterhaltung, Bildung, Tiere, Comedy sowie Film & Animation.\n\n\ud83d\udc99 Danke f\u00fcr deinen Support!\n\n#minecraft  #gaming"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98855",
                "likeCount": "3483",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "75"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MZF_8n2IPdZuFWTKvyf_i8PhehQ",
            "id": "F7uEEFlX5q0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T07:45:12Z",
                "channelId": "UC6P52TA_Ks_-1hdhGegGV6w",
                "title": "Ruthe.de - Die Oster-Intrige (Werbung)",
                "description": "#werbung #ostern #mitsubishi \nDieses Video enth\u00e4lt eine von Mitsubishi bezahlte Produktplatzierung. \n\nIdee, Skript, Zeichnungen und Sound: Ralph Ruthe. \nAnimation: Falk. \nStimmen: Ralph und Tina Ruthe\n\nF\u00fcr mehr lustige Videos & Cartoons ruthe.de abonnieren: http://bitly.com/ruthede\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nZu Ralph Ruthe:\n\nRalph Ruthe ist Autor, Musiker, Filmemacher und Cartoonist.\nBereits mit 14 Jahren arbeitete Ruthe als Texter f\u00fcr professionelle Comic-Studios und wurde bald einer der Hauptautoren f\u00fcr K\u00e4pt'n Blaub\u00e4r. Nach seinem Zivildienst ver\u00f6ffentlichte er sein erstes Buch.\n1998 begann Ruthe f\u00fcr das MAD-Magazin zu arbeiten, und wurde einer der beliebtesten Zeichner und Autoren.\nSeit 2003 konzentriert er sich auf seine Cartoonserie SHIT HAPPENS!, die in vielen Zeitungen und Magazinen in ganz Europa erscheinen. Au\u00dferdem arbeitet er regelm\u00e4\u00dfig an seiner Serie FR\u00dcHREIF, die f\u00fcr eine TV-Umsetzung bearbeitet wurde. \nVon 2005 bis 2008 erhielt er viermal hintereinander f\u00fcr SHIT HAPPENS den Sondermann-Preis der Frankfurter Buchmesse in der Kategorie \"Cartoon\". 2008 und 2009 gewann der den 1. Preis beim Berliner Kurzfilmfestival \"Going Underground\".\nMit seiner Multimedia-Comedy-Liveshow tritt er deutschlandweit in ausverkauften Theatern auf.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F7uEEFlX5q0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F7uEEFlX5q0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F7uEEFlX5q0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F7uEEFlX5q0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F7uEEFlX5q0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ruthe.de",
                "tags": [
                    "ralph ruthe",
                    "ruthe",
                    "comedy",
                    "biber baum",
                    "ruthe.de",
                    "werbeparodien",
                    "hno wg",
                    "Cartoon",
                    "Comedy",
                    "Comic",
                    "PETE",
                    "HNO WG",
                    "FLOSSEN",
                    "fische",
                    "witzig",
                    "lustig",
                    "animation",
                    "Kopfkirmes",
                    "biber und baum",
                    "Geier",
                    "Biber & Baum",
                    "werbeparodien ruthe",
                    "flossen",
                    "barry sting",
                    "barry flossen",
                    "sting flossen",
                    "ruthe flossen",
                    "ruthe weihnachten",
                    "ruthe supercut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ruthe.de - Die Oster-Intrige (Werbung)",
                    "description": "#werbung #ostern #mitsubishi \nDieses Video enth\u00e4lt eine von Mitsubishi bezahlte Produktplatzierung. \n\nIdee, Skript, Zeichnungen und Sound: Ralph Ruthe. \nAnimation: Falk. \nStimmen: Ralph und Tina Ruthe\n\nF\u00fcr mehr lustige Videos & Cartoons ruthe.de abonnieren: http://bitly.com/ruthede\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nZu Ralph Ruthe:\n\nRalph Ruthe ist Autor, Musiker, Filmemacher und Cartoonist.\nBereits mit 14 Jahren arbeitete Ruthe als Texter f\u00fcr professionelle Comic-Studios und wurde bald einer der Hauptautoren f\u00fcr K\u00e4pt'n Blaub\u00e4r. Nach seinem Zivildienst ver\u00f6ffentlichte er sein erstes Buch.\n1998 begann Ruthe f\u00fcr das MAD-Magazin zu arbeiten, und wurde einer der beliebtesten Zeichner und Autoren.\nSeit 2003 konzentriert er sich auf seine Cartoonserie SHIT HAPPENS!, die in vielen Zeitungen und Magazinen in ganz Europa erscheinen. Au\u00dferdem arbeitet er regelm\u00e4\u00dfig an seiner Serie FR\u00dcHREIF, die f\u00fcr eine TV-Umsetzung bearbeitet wurde. \nVon 2005 bis 2008 erhielt er viermal hintereinander f\u00fcr SHIT HAPPENS den Sondermann-Preis der Frankfurter Buchmesse in der Kategorie \"Cartoon\". 2008 und 2009 gewann der den 1. Preis beim Berliner Kurzfilmfestival \"Going Underground\".\nMit seiner Multimedia-Comedy-Liveshow tritt er deutschlandweit in ausverkauften Theatern auf."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107383",
                "likeCount": "4330",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rE3_MrqEtRv02kdtjraGrYBCOwI",
            "id": "xT62iECIUdI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T21:59:06Z",
                "channelId": "UCx9wq5aLWBP-u6n2ypOiXvw",
                "title": "Kolja Goldstein - HHHK/ Linesky (Official Music Video)",
                "description": "Die neue Single \"HHHK/ Linesky\u201c von Kolja Goldstein! \n\n\u00bb \u201eHHHK/ Linesky\u201c jetzt auf allen Plattformen streamen: https://umg.lnk.to/HHHKLinesky\n\n\u00bb\u201dKouwe Ouwe\u201c Album Box exklusiv vorbestellen: https://koljashop.com/\n\n\u00bb Kolja Goldstein auf Instagram\nhttps://www.instagram.com/goldstein_kolja/\n\n\u00bb Kolja Goldstein auf TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@officialgoldsteinkolja\n\n\u00bb \u201eHHHK/ Linesky\u201c produced by Chryziz, SOTT  \n\n\u00bb Directed by Moonstarmedia \n\u00bb Edit: Moonstarmedia \n \n#koljagoldstein #hhhklinesky #musicvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xT62iECIUdI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xT62iECIUdI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xT62iECIUdI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xT62iECIUdI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xT62iECIUdI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kolja Goldstein",
                "tags": [
                    "kolja goldstein",
                    "kolja goldstein hhhk",
                    "hhhk linseky",
                    "linesky",
                    "kolja goldstein hhhk linesky",
                    "hhhk/ Linesky",
                    "kolia goldstein",
                    "kolja goldsteen",
                    "kolja goldstein neuer song",
                    "kouwe ouwe",
                    "kolja goldstein neues album",
                    "kolja goldstein kouwe ouwe",
                    "kolja goldstein rapper",
                    "kolja goldstein deutschrap",
                    "kolja goldstein doku"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kolja Goldstein - HHHK/ Linesky (Official Music Video)",
                    "description": "Die neue Single \"HHHK/ Linesky\u201c von Kolja Goldstein! \n\n\u00bb \u201eHHHK/ Linesky\u201c jetzt auf allen Plattformen streamen: https://umg.lnk.to/HHHKLinesky\n\n\u00bb\u201dKouwe Ouwe\u201c Album Box exklusiv vorbestellen: https://koljashop.com/\n\n\u00bb Kolja Goldstein auf Instagram\nhttps://www.instagram.com/goldstein_kolja/\n\n\u00bb Kolja Goldstein auf TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@officialgoldsteinkolja\n\n\u00bb \u201eHHHK/ Linesky\u201c produced by Chryziz, SOTT  \n\n\u00bb Directed by Moonstarmedia \n\u00bb Edit: Moonstarmedia \n \n#koljagoldstein #hhhklinesky #musicvideo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "184051",
                "likeCount": "10119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "487"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PavOkVUetDp1F48nsQjYKEl-6Qo",
            "id": "T-unM8nVOwk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T09:30:12Z",
                "channelId": "UCNtBXP5XYTHClg6ovoTGVKg",
                "title": "Bonez MC - bissu dumm \u00bf MEGALODON REMIX (46? K\u00dcNSTLER) / 2Bough REAKTION",
                "description": "\ud83d\udd3a GEWINNSPIEL (bis zum 1.Juni 2025):\n2 x Kendrick Lamar VIP Tickets f\u00fcr das Konzert am 02.07.2025.\n- Folgt meinem neuen Kanal: https://www.youtube.com/@UCkDQU19zaJl_MeLN0DwdFdA \n- Folgt mir auf Instagram: https://www.instagram.com/2bough\n- Kommentiert dieses Foto mit eurem Youtube Namen:\nhttps://www.instagram.com/p/DIbsY7itazv/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==\n\n\ud83d\udd3a Zum Original:\nhttps://youtu.be/xFB_Cduys8E?si=4LXwd7iCSx-TGmrL\n\nMidi Piano: https://bit.ly/4hhENMQ\nBoxen (Adam D3v): https://bit.ly/4aI4wvV\nKopfh\u00f6rer (Geschlossen): https://bit.ly/4aHXVBD\nKopfh\u00f6rer (Offen): https://bit.ly/3Q4GEZT\n\n\ud83d\udd3a PATREON f\u00fcr Reactions etc. die Copyright Probleme machen:\nhttps://www.patreon.com/c/2Bough\n\n\ud83d\udd3a Instagram: https://www.instagram.com/2bough\n\ud83d\udd3a Grafiker: https://www.instagram.com/sthlhtdesign\n\ud83d\udd3a Livestream: https://www.twitch.tv/2Bough\n\ud83d\udd3a Beats kaufen: https://www.beatstars.com/2bough\n\ud83d\udd3a Referenzen: https://genius.com/artists/2bough\n\ud83d\udd3a Equipment/Setup: https://bio-geni.us/2Bough\n\n\ud83d\udd3a Gesch\u00e4ftliche Anfragen: 2bough@dk71.com\n\nBonez MC - bissu dumm \u00bf MEGALODON REMIX (46? K\u00dcNSTLER) / 2Bough REAKTION",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-unM8nVOwk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-unM8nVOwk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-unM8nVOwk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-unM8nVOwk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-unM8nVOwk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "2Bough",
                "tags": [
                    "2bough",
                    "producer",
                    "reaktion",
                    "reaction",
                    "2bough reagiert",
                    "2bough reaktion",
                    "2bough reaction",
                    "187",
                    "187 Strassenbande",
                    "BONEZ MC",
                    "RAF Camora",
                    "MAXWELL",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "CrhymeTV",
                    "strassenbande",
                    "gzuz",
                    "lx",
                    "maxwell",
                    "sa4",
                    "bonez",
                    "bissu dumm",
                    "bissu dumm remix",
                    "bissu dumm megalodon",
                    "bissu dumm remix reaktion",
                    "bissu dumm megalodon reaktion",
                    "bissu dumm 2bough"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Bonez MC - bissu dumm \u00bf MEGALODON REMIX (46? K\u00dcNSTLER) / 2Bough REAKTION",
                    "description": "\ud83d\udd3a GEWINNSPIEL (bis zum 1.Juni 2025):\n2 x Kendrick Lamar VIP Tickets f\u00fcr das Konzert am 02.07.2025.\n- Folgt meinem neuen Kanal: https://www.youtube.com/@UCkDQU19zaJl_MeLN0DwdFdA \n- Folgt mir auf Instagram: https://www.instagram.com/2bough\n- Kommentiert dieses Foto mit eurem Youtube Namen:\nhttps://www.instagram.com/p/DIbsY7itazv/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==\n\n\ud83d\udd3a Zum Original:\nhttps://youtu.be/xFB_Cduys8E?si=4LXwd7iCSx-TGmrL\n\nMidi Piano: https://bit.ly/4hhENMQ\nBoxen (Adam D3v): https://bit.ly/4aI4wvV\nKopfh\u00f6rer (Geschlossen): https://bit.ly/4aHXVBD\nKopfh\u00f6rer (Offen): https://bit.ly/3Q4GEZT\n\n\ud83d\udd3a PATREON f\u00fcr Reactions etc. die Copyright Probleme machen:\nhttps://www.patreon.com/c/2Bough\n\n\ud83d\udd3a Instagram: https://www.instagram.com/2bough\n\ud83d\udd3a Grafiker: https://www.instagram.com/sthlhtdesign\n\ud83d\udd3a Livestream: https://www.twitch.tv/2Bough\n\ud83d\udd3a Beats kaufen: https://www.beatstars.com/2bough\n\ud83d\udd3a Referenzen: https://genius.com/artists/2bough\n\ud83d\udd3a Equipment/Setup: https://bio-geni.us/2Bough\n\n\ud83d\udd3a Gesch\u00e4ftliche Anfragen: 2bough@dk71.com\n\nBonez MC - bissu dumm \u00bf MEGALODON REMIX (46? K\u00dcNSTLER) / 2Bough REAKTION"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174446",
                "likeCount": "10316",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "907"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H3xADQNFfVdGvdrw4neqxdGjiBU",
            "id": "0WYFGZTKEN8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T08:00:07Z",
                "channelId": "UCO_4NjPJY-pjiFgmgYBl1Ug",
                "title": "\"LIEBES SONG\" - CLASHGAMES feat. MEINE FREUNDIN (Official Music Video)",
                "description": "\ud83d\ude0d\ud83c\udfb8 #EIERKOPF \"LIEBES SONG\" PAKET erh\u00e4ltlich ab JETZT: https://clashgames.shop/\n\n\u25baStreame den Song jetzt \u00fcberall: https://li.sten.to/liebessong\n\u25baSpotify: https://open.spotify.com/intl-de/track/5bCzt7hPgT4Vm56GBbVOGH?si=694115f39d0c4f99\n\n\"\"LIEBES SONG\" - CLASHGAMES feat. MEINE FREUNDIN (Official Music Video)\"\n\nSongwriting:  George Yang, YCD, PASH \nMix & Mastering: Prinz Quentin & Sascha \"Busy\" B\u00fchren at TrueBusyness / Berlin - Germany\nProd. by YCD, Prinz Quentin & Sascha \"Busy\" B\u00fchren\nhttps://www.instagram.com/georgeyvng\nhttps://www.instagram.com/pash_61\nhttps://www.instagram.com/ycd_music\nhttps://www.instagram.com/saschabusy/\n\nEbenfalls Kuss an Ali, der mit uns das Musikvideo gedreht hat & babam\u00e4\u00dfig geschnitten hat:\n\u25bahttps://www.youtube.com/@CutterAli\n\n\u25baHier kommt ihr zu MEINE FREUNDIN / Maybritt @Maybritt1  ! Danke, dass du mitgemacht hast und ich freue mich sehr \u00fcber unseren ersten gemeinsamen Song: https://www.youtube.com/@Maybritt1\n\nDanke an den Tier- und Freizeitpark in Th\u00fcle, dass wir bei euch drehen durften! \ud83d\ude0a\nhttps://www.tier-freizeitpark.de/startseite/\nhttps://www.facebook.com/TierundFreizeitparkThuele/\nhttps://www.instagram.com/tierundfreizeitparkthuele/\n\u25baRoute: https://maps.app.goo.gl/hYppBiiRwiih6P6i9\n\nEbenfalls Danke an das \"Al Pappagallo\" Restaurant in Bremen, dass wir bei euch drehen durften! \ud83d\ude0a\nhttps://al-pappagallo.de/\nhttps://www.instagram.com/alpappagallo\nhttps://www.instagram.com/gigisgourmetkitchen\n\u25baRoute: https://maps.app.goo.gl/pvAYBeFr5oaXx22p6\n\nSongtext:\n[BRIDGE]\nUnd alles wird so still, wenn du nicht in der N\u00e4he bist\nDu nimmst mich wie ich bin\nSelbst wenn ich blind w\u00e4r, seh ich dich\nIch tue alles f\u00fcr uns\n\n[HOOK]\nNie mehr, nie mehr\nNie mehr lass ich dich allein\nIch tue alles f\u00fcr uns\nNie mehr, nie mehr\nNie mehr musst du jemals weinen\nLass dich nicht fallen, Baby\n\nUnd alles wird so still, wenn du nicht in der N\u00e4he bist\nIch tue alles f\u00fcr uns\nNie mehr, nie mehr\nNie mehr musst du jemals weinen\n\n[VERSE 1]\nIch wollt was Echtes, konnt nichts finden, doch ich suchte weiter\nIch wollt mich \u00f6ffnen, doch ich bin schon beim Versuch gescheitert\nUnd Liebe war nur ein Wort\nWas ich nicht greifen konnte, solange bis du vorbei kamst\n\nDu machst es einfach dich zu lieben\nSeh mich mit keiner au\u00dfer dir\nIch f\u00fchle keine Angst\nBist du da, bist du da, bist du da\n\n[BRIDGE]\nUnd alles wird so still, wenn du nicht in der N\u00e4he bist\nDu nimmst mich wie ich bin\nSelbst wenn ich blind w\u00e4r, seh ich dich\nIch tue alles f\u00fcr uns\n\n[HOOK]\nNie mehr, nie mehr\nNie mehr lass ich dich allein\nIch tue alles f\u00fcr uns\nNie mehr, nie mehr\nNie mehr musst du jemals weinen\nLass dich nicht fallen, Baby\n\nUnd alles wird so still, wenn du nicht in der N\u00e4he bist\nIch tue alles f\u00fcr uns\nNie mehr, nie mehr\nNie mehr musst du jemals weinen\nLass dich nicht fallen, Baby\n\n[VERSE 2]\nIch kann dich nicht vergessen und zum Gl\u00fcck muss ich nicht  \nDass ich dich \u00fcberhaupt verdient hab, wundert mich  \nIch brauch nichts, wenn ich dich habe - wirklich nichts\nAber wie sehr dich, merk ich innerlich, wenn du nicht da bist  \n\nDu warst von Anfang an dabei, bei, bei, bei  \nIch lass dich nie wieder allein sein - nein, nein  \nLieb jeden deep talk mit dir, mitternachts  \nDu bist alles, was ich wollte, und das nicht zu knapp\n\n[BRIDGE]\nUnd alles wird so still, wenn du nicht in der N\u00e4he bist\nDu nimmst mich wie ich bin\nSelbst wenn ich blind w\u00e4r, seh ich dich\nIch tue alles f\u00fcr uns\n\n[HOOK]\nNie mehr, nie mehr\nNie mehr lass ich dich allein\nIch tue alles f\u00fcr uns\nNie mehr, nie mehr\nNie mehr musst du jemals weinen\nLass dich nicht fallen, Baby\n\nUnd alles wird so still, wenn du nicht in der N\u00e4he bist\nIch tue alles f\u00fcr uns\nNie mehr, nie mehr\nNie mehr musst du jemals weinen\nLass dich nicht\u00a0fallen,\u00a0Baby\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd30 SOCIAL MEDIA:\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/realclashgames/ (@RealClashGames)\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/clashgamesstreamt\n\u25baTwitter: https://twitter.com/ClashGamesHD\n\u25baTiktok: https://www.tiktok.com/@clashgamesreal?lang=de\n\u25baSpenden: https://www.tipeeestream.com/clashgames/donation\n\u25baDiscord: https://discord.gg/dernita\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Work with me:\n\u2022 clashgames@lunyone.de \u21aa ONLY for business inquiries!\n\u2022 https://lunyone.com/de/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2022 Copyright \u00a9 ClashGames Inc. Alle Rechte vorbehalten",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WYFGZTKEN8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WYFGZTKEN8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WYFGZTKEN8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WYFGZTKEN8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WYFGZTKEN8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ClashGames",
                "tags": [
                    "clashgames",
                    "clash games",
                    "clashgames brawl stars",
                    "eierkopf",
                    "clashgames liebes song",
                    "clashgames liebes song mit freundin",
                    "clashgames freundin",
                    "clashgames song mit seiner freundin",
                    "clashgames freundin song",
                    "clashgames liebes song mit maybritt",
                    "clashgames freundin video",
                    "clashgames freundin neuer song",
                    "clashgames neuer song",
                    "clashgames liebes song musikvideo",
                    "liebes song",
                    "liebes song clashgames",
                    "clashgames musikvideo",
                    "clashgames neuer liebes song",
                    "liebes song eierkopf",
                    "liebessong"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\"LIEBES SONG\" - CLASHGAMES feat. MEINE FREUNDIN (Official Music Video)",
                    "description": "\ud83d\ude0d\ud83c\udfb8 #EIERKOPF \"LIEBES SONG\" PAKET erh\u00e4ltlich ab JETZT: https://clashgames.shop/\n\n\u25baStreame den Song jetzt \u00fcberall: https://li.sten.to/liebessong\n\u25baSpotify: https://open.spotify.com/intl-de/track/5bCzt7hPgT4Vm56GBbVOGH?si=694115f39d0c4f99\n\n\"\"LIEBES SONG\" - CLASHGAMES feat. MEINE FREUNDIN (Official Music Video)\"\n\nSongwriting:  George Yang, YCD, PASH \nMix & Mastering: Prinz Quentin & Sascha \"Busy\" B\u00fchren at TrueBusyness / Berlin - Germany\nProd. by YCD, Prinz Quentin & Sascha \"Busy\" B\u00fchren\nhttps://www.instagram.com/georgeyvng\nhttps://www.instagram.com/pash_61\nhttps://www.instagram.com/ycd_music\nhttps://www.instagram.com/saschabusy/\n\nEbenfalls Kuss an Ali, der mit uns das Musikvideo gedreht hat & babam\u00e4\u00dfig geschnitten hat:\n\u25bahttps://www.youtube.com/@CutterAli\n\n\u25baHier kommt ihr zu MEINE FREUNDIN / Maybritt @Maybritt1  ! Danke, dass du mitgemacht hast und ich freue mich sehr \u00fcber unseren ersten gemeinsamen Song: https://www.youtube.com/@Maybritt1\n\nDanke an den Tier- und Freizeitpark in Th\u00fcle, dass wir bei euch drehen durften! \ud83d\ude0a\nhttps://www.tier-freizeitpark.de/startseite/\nhttps://www.facebook.com/TierundFreizeitparkThuele/\nhttps://www.instagram.com/tierundfreizeitparkthuele/\n\u25baRoute: https://maps.app.goo.gl/hYppBiiRwiih6P6i9\n\nEbenfalls Danke an das \"Al Pappagallo\" Restaurant in Bremen, dass wir bei euch drehen durften! \ud83d\ude0a\nhttps://al-pappagallo.de/\nhttps://www.instagram.com/alpappagallo\nhttps://www.instagram.com/gigisgourmetkitchen\n\u25baRoute: https://maps.app.goo.gl/pvAYBeFr5oaXx22p6\n\nSongtext:\n[BRIDGE]\nUnd alles wird so still, wenn du nicht in der N\u00e4he bist\nDu nimmst mich wie ich bin\nSelbst wenn ich blind w\u00e4r, seh ich dich\nIch tue alles f\u00fcr uns\n\n[HOOK]\nNie mehr, nie mehr\nNie mehr lass ich dich allein\nIch tue alles f\u00fcr uns\nNie mehr, nie mehr\nNie mehr musst du jemals weinen\nLass dich nicht fallen, Baby\n\nUnd alles wird so still, wenn du nicht in der N\u00e4he bist\nIch tue alles f\u00fcr uns\nNie mehr, nie mehr\nNie mehr musst du jemals weinen\n\n[VERSE 1]\nIch wollt was Echtes, konnt nichts finden, doch ich suchte weiter\nIch wollt mich \u00f6ffnen, doch ich bin schon beim Versuch gescheitert\nUnd Liebe war nur ein Wort\nWas ich nicht greifen konnte, solange bis du vorbei kamst\n\nDu machst es einfach dich zu lieben\nSeh mich mit keiner au\u00dfer dir\nIch f\u00fchle keine Angst\nBist du da, bist du da, bist du da\n\n[BRIDGE]\nUnd alles wird so still, wenn du nicht in der N\u00e4he bist\nDu nimmst mich wie ich bin\nSelbst wenn ich blind w\u00e4r, seh ich dich\nIch tue alles f\u00fcr uns\n\n[HOOK]\nNie mehr, nie mehr\nNie mehr lass ich dich allein\nIch tue alles f\u00fcr uns\nNie mehr, nie mehr\nNie mehr musst du jemals weinen\nLass dich nicht fallen, Baby\n\nUnd alles wird so still, wenn du nicht in der N\u00e4he bist\nIch tue alles f\u00fcr uns\nNie mehr, nie mehr\nNie mehr musst du jemals weinen\nLass dich nicht fallen, Baby\n\n[VERSE 2]\nIch kann dich nicht vergessen und zum Gl\u00fcck muss ich nicht  \nDass ich dich \u00fcberhaupt verdient hab, wundert mich  \nIch brauch nichts, wenn ich dich habe - wirklich nichts\nAber wie sehr dich, merk ich innerlich, wenn du nicht da bist  \n\nDu warst von Anfang an dabei, bei, bei, bei  \nIch lass dich nie wieder allein sein - nein, nein  \nLieb jeden deep talk mit dir, mitternachts  \nDu bist alles, was ich wollte, und das nicht zu knapp\n\n[BRIDGE]\nUnd alles wird so still, wenn du nicht in der N\u00e4he bist\nDu nimmst mich wie ich bin\nSelbst wenn ich blind w\u00e4r, seh ich dich\nIch tue alles f\u00fcr uns\n\n[HOOK]\nNie mehr, nie mehr\nNie mehr lass ich dich allein\nIch tue alles f\u00fcr uns\nNie mehr, nie mehr\nNie mehr musst du jemals weinen\nLass dich nicht fallen, Baby\n\nUnd alles wird so still, wenn du nicht in der N\u00e4he bist\nIch tue alles f\u00fcr uns\nNie mehr, nie mehr\nNie mehr musst du jemals weinen\nLass dich nicht\u00a0fallen,\u00a0Baby\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd30 SOCIAL MEDIA:\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/realclashgames/ (@RealClashGames)\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/clashgamesstreamt\n\u25baTwitter: https://twitter.com/ClashGamesHD\n\u25baTiktok: https://www.tiktok.com/@clashgamesreal?lang=de\n\u25baSpenden: https://www.tipeeestream.com/clashgames/donation\n\u25baDiscord: https://discord.gg/dernita\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Work with me:\n\u2022 clashgames@lunyone.de \u21aa ONLY for business inquiries!\n\u2022 https://lunyone.com/de/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2022 Copyright \u00a9 ClashGames Inc. Alle Rechte vorbehalten"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105662",
                "likeCount": "5614",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kXxNbOUY37xQiPkt19DOFJANrzI",
            "id": "rAVY-XNrgZE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T12:03:04Z",
                "channelId": "UCiIDbdJuXfkhJlKM29ZtjaQ",
                "title": "Ein Tag pers\u00f6nlicher Koch f\u00fcr \u200b\u2060@UrsKalecinski \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73",
                "description": "Ich habe einen Tag f\u00fcr den einzig wahren @UrsKalecinski gekocht! Viel Spa\u00df mit dem Video!\nCheckt Texas BBQ Legends auf Joyn ab: https://t1p.de/TexasBBQLegends_MaxYT\nInstagram: http://instagram.com/maxxpane\nBLOK: http://blok.shop/\nPASTAPOESIA: http://pastapoesia.de/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rAVY-XNrgZE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rAVY-XNrgZE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rAVY-XNrgZE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rAVY-XNrgZE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rAVY-XNrgZE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MAX",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ein Tag pers\u00f6nlicher Koch f\u00fcr \u200b\u2060@UrsKalecinski \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73",
                    "description": "Ich habe einen Tag f\u00fcr den einzig wahren @UrsKalecinski gekocht! Viel Spa\u00df mit dem Video!\nCheckt Texas BBQ Legends auf Joyn ab: https://t1p.de/TexasBBQLegends_MaxYT\nInstagram: http://instagram.com/maxxpane\nBLOK: http://blok.shop/\nPASTAPOESIA: http://pastapoesia.de/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "539539",
                "likeCount": "32819",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "471"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lb5qhO4iXozvSMmUKhHGx8nmFD0",
            "id": "XfdAsx8ivvI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T10:15:03Z",
                "channelId": "UC6Gc4KQ1ueDnh8x7plaAD3w",
                "title": "\ud83d\ude30\ud83d\udca5FAST UNFALL mit AUTO und POLIZEIESKORTE an TAG 4 der LAUFBAND-RAD TOUR",
                "description": "Heute gibt es Tag 4 von der geilen neuen Laufband Rad Tour!\nHier geht es zu den Lopfit R\u00e4dern: https://www.lopifit.com/de/ 250 \u20ac Rabatt mit Code \u201eTrymacs25\u201c\nESN Rabatt mit Code \"Trymacs\": https://www.esn.com/trymacs  * #werbung\n\n\u25ba LevlUp Rabatt mit Code \"Trymacs\" https://bit.ly/38kgCjk *\n\u25ba Sony INZONE H9 Kopfh\u00f6rer: https://www.sony.de/electronics/inzone-trymacs  *\n\u25ba Podcast mit UnsympathischTV + Varion https://spotify.com/offline+ehrlich\n\n\u25ba Happy Slice Pizza: https://linktr.ee/happyslice\n\u25ba Happy Chips gibt es hier: https://linktr.ee/happychips \n\nSchreibt eure Meinung gerne in die Kommentare! :) \nViel Spa\u00df! \n\n\u25ba Soziale Netzwerke:\n\u2022 Twitch: https://www.twitch.tv/trymacs (Livestream fast t\u00e4glich ab 18/19 Uhr!)\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/trymacs \n\u2022 Twitter: https://twitter.com/Trymacs\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@trymacs\n\u2022 Reddit: https://www.reddit.com/r/Trymacs_Discord/\n\u2022 Mein Discord Server: https://discord.gg/trymacs  \n\nMusik\n\u25ba Epidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/trymacs *\n\nDie mit Sternchen (*) gekennzeichneten Links sind Werbung und sogenannte Affiliate-Links. Wenn du auf so einen Affiliate-Link klickst und \u00fcber diesen Link einkaufst, bekomme ich von dem betreffenden Online-Shop oder Anbieter eine Provision. F\u00fcr dich ver\u00e4ndert sich der Preis nicht.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfdAsx8ivvI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfdAsx8ivvI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfdAsx8ivvI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfdAsx8ivvI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfdAsx8ivvI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trymacs",
                "tags": [
                    "trymacs",
                    "twitch",
                    "live",
                    "livestream",
                    "meme",
                    "lustig",
                    "memes",
                    "highlight",
                    "highlights",
                    "lost",
                    "stream",
                    "deutsch",
                    "Deutschland",
                    "EM",
                    "Roller",
                    "Scooter",
                    "Tour",
                    "Trymacs",
                    "Nici",
                    "Max",
                    "Zarbex",
                    "Ronny Berger",
                    "Ronny",
                    "Fails",
                    "Crash",
                    "Unfall",
                    "Schlimm",
                    "Fallen",
                    "7 Tage",
                    "Live",
                    "Aditotoro",
                    "Crew",
                    "WM",
                    "max schradin",
                    "Stunt",
                    "Quest",
                    "Huhn",
                    "Sprung",
                    "Story",
                    "funny",
                    "Fan",
                    "Bestrafung",
                    "Paul Frege",
                    "Polizei",
                    "Fail",
                    "Angehalten",
                    "Road Rage",
                    "Amsterdam",
                    "Niederlande",
                    "Holland",
                    "Fahrradtour",
                    "Tag",
                    "Fahrrad",
                    "Fest stecken",
                    "Rohr",
                    "Hochzeit",
                    "Auto",
                    "Knapp",
                    "Close"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude30\ud83d\udca5FAST UNFALL mit AUTO und POLIZEIESKORTE an TAG 4 der LAUFBAND-RAD TOUR",
                    "description": "Heute gibt es Tag 4 von der geilen neuen Laufband Rad Tour!\nHier geht es zu den Lopfit R\u00e4dern: https://www.lopifit.com/de/ 250 \u20ac Rabatt mit Code \u201eTrymacs25\u201c\nESN Rabatt mit Code \"Trymacs\": https://www.esn.com/trymacs  * #werbung\n\n\u25ba LevlUp Rabatt mit Code \"Trymacs\" https://bit.ly/38kgCjk *\n\u25ba Sony INZONE H9 Kopfh\u00f6rer: https://www.sony.de/electronics/inzone-trymacs  *\n\u25ba Podcast mit UnsympathischTV + Varion https://spotify.com/offline+ehrlich\n\n\u25ba Happy Slice Pizza: https://linktr.ee/happyslice\n\u25ba Happy Chips gibt es hier: https://linktr.ee/happychips \n\nSchreibt eure Meinung gerne in die Kommentare! :) \nViel Spa\u00df! \n\n\u25ba Soziale Netzwerke:\n\u2022 Twitch: https://www.twitch.tv/trymacs (Livestream fast t\u00e4glich ab 18/19 Uhr!)\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/trymacs \n\u2022 Twitter: https://twitter.com/Trymacs\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@trymacs\n\u2022 Reddit: https://www.reddit.com/r/Trymacs_Discord/\n\u2022 Mein Discord Server: https://discord.gg/trymacs  \n\nMusik\n\u25ba Epidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/trymacs *\n\nDie mit Sternchen (*) gekennzeichneten Links sind Werbung und sogenannte Affiliate-Links. Wenn du auf so einen Affiliate-Link klickst und \u00fcber diesen Link einkaufst, bekomme ich von dem betreffenden Online-Shop oder Anbieter eine Provision. F\u00fcr dich ver\u00e4ndert sich der Preis nicht."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "443878",
                "likeCount": "18104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JglQjO-jKUUl7_hRQDr8xBxZVkA",
            "id": "cN5vIVBDyGc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T21:32:12Z",
                "channelId": "UCQJudtC0Pn7_LlI0w0rXamw",
                "title": "Fully Awakening NEW Gravity Fruit in Blox Fruits",
                "description": "in this video im mastering all Gravity Abilities, and Fully awakening each move to unlock the secret Awakening \n\n\n\nSub to 2nd Channel @Kloudz2 \n\n\n\nFollow me on TIktok - https://www.tiktok.com/@winterkloudz\n\n\nFor Business inquiries Contact morekloudz@gmail.com\n\n\n\n\nUse Star Code KLOUDZ To support me when Buying Robux (No extra cost to you)\n\n\n\n[ G a m e ] - https://www.roblox.com/games/2753915549/KITSUNE-Blox-Fruits\n\n\n\nFollow me on twitter - https://twitter.com/kalis_jaden\n\n\nJoin the discord! - https://discord.gg/kloudz\n\n\n\nWhat is Roblox?\nRoblox is a global platform where millions of people gather together every day to imagine, create, and share experiences with each other in immersive, user-generated 3D worlds. T\nhe types of gameplay on Roblox are just as limitless as the imagination of the creators themselves.\n\n\n\n\nTags-\n#bloxfruits #onepiece #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cN5vIVBDyGc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cN5vIVBDyGc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cN5vIVBDyGc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cN5vIVBDyGc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cN5vIVBDyGc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WinterKloudz",
                "tags": [
                    "blox fruits",
                    "blox fruit",
                    "blox fruits gravity update",
                    "roblox blox fruits",
                    "blox fruits update 24",
                    "blox fruits gravity",
                    "blox fruits update 25",
                    "blox fruits gravity rework full showcase",
                    "blox fruits new gravity moves showcase",
                    "blox fruits jcwk",
                    "blox fruits roblox",
                    "blox fruits update",
                    "gravity blox fruits",
                    "blox fruits update 26",
                    "gravity fruit",
                    "blox fruit live",
                    "blox fruits live",
                    "blox fruits update 23",
                    "blox fruits admin",
                    "blox fruits gravity rework"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fully Awakening NEW Gravity Fruit in Blox Fruits",
                    "description": "in this video im mastering all Gravity Abilities, and Fully awakening each move to unlock the secret Awakening \n\n\n\nSub to 2nd Channel @Kloudz2 \n\n\n\nFollow me on TIktok - https://www.tiktok.com/@winterkloudz\n\n\nFor Business inquiries Contact morekloudz@gmail.com\n\n\n\n\nUse Star Code KLOUDZ To support me when Buying Robux (No extra cost to you)\n\n\n\n[ G a m e ] - https://www.roblox.com/games/2753915549/KITSUNE-Blox-Fruits\n\n\n\nFollow me on twitter - https://twitter.com/kalis_jaden\n\n\nJoin the discord! - https://discord.gg/kloudz\n\n\n\nWhat is Roblox?\nRoblox is a global platform where millions of people gather together every day to imagine, create, and share experiences with each other in immersive, user-generated 3D worlds. T\nhe types of gameplay on Roblox are just as limitless as the imagination of the creators themselves.\n\n\n\n\nTags-\n#bloxfruits #onepiece #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "764722",
                "likeCount": "17879",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2601"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "skZvby4UIkfQ4puTSo-rYmJynAo",
            "id": "ZnH_2I0WoFQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T13:30:34Z",
                "channelId": "UCAEv0ANkT221wXsTnxFnBsQ",
                "title": "Retro Trailer | Suriya | Pooja Hegde | Karthik Subbaraj | Santhosh Narayanan | Latest Tamil Trailer",
                "description": "Presenings Retro Tamil Movie Official Trailer starring Suriya, Pooja Hegde, Joju George, Jayaram, Karunakaran Music Director by Santhosh Narayanan.\n\n#RetroMovie #RetroTrailer #suriya #latesttamilTrailer \n---------------------------------\nConnect with T-Series Tamil: \ud83d\udc49 http://bit.ly/SubscribeToTseriesTamil\n---------------------------------\n\ud83c\udfac Movie Slate \ud83c\udfac\nDirected by Karthik Subbaraj\nProduced by Jyotika - Suriya\nCast: Suriya, Pooja Hegde, Joju George, Jayaram, Karunakaran\nMusic: Santhosh Narayanan \nCinematography: Shreyaas Krishna \nEditing: Shafique Mohamed Ali\nArt Direction: Jacki, Mayapandi\nCostume Design: Praveen Raja \nStunts: Kecha Khamphakdee \nCo-produced by Rajsekar Karpoorasundarapandian, Karthikeyan Santhanam\nMakeup: Vinoth Sukumaran\nSound Design: Suren.G, Alagiakoothan\nChoreographer: Sherif.M \nCostumer: Mohammed Subier\nStills: Dinesh.M\nPublicity Designs: Tuney John\nColorist: Suresh Ravi\nChief Production Controller: B.Senthil Kumar\nProduction Executive: Ganesh.PS\nExecutive Producer: M.Ashok Narayanan\nDirection Team: Srinivasan.E, Anand Purusoth, Bharath Muralidharan, Jagadish Babu, Mahes Balu, Sooraj Das, Muruganantham, Avinash R, Mohan Kumar R, Selvakumar, Praveen Giri, Venkat Murugan\nPromotions & Marketing: Balabharathi \nCreative promotions: BeatRoute\nTelugu writer : Hanumaan Choudary\nPRO: Vamshi Sekar\n\nMusic Label: T-Series\n------------------------------\nEnjoy & stay connected with us!!\n\n\ud83d\udc49Subscribe to T-Series Tamil: http://bit.ly/SubscribeToTseriesTamil\n\ud83d\udc49Like us on Facebook: https://www.facebook.com/TseriesTamil\n\ud83d\udc49Follow us on Instagram: http://bit.ly/InstagramT-SeriesSouthOffical\n\ud83d\udc49Follow us on Twitter: http://bit.ly/TwitterT-SeriesSouthOffical\n\ud83d\udc49Follow us on Whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaYvKJUGehEWUOwOio0q\n\nThanks Everyone for Watching Our Latest Tamil Song 2025. If you like the song than Please SUBSCRIBE Our Channel With Bell Icon to get notification of all of our newest releases. Will Make Sure to provide best Tamil songs of all time.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZnH_2I0WoFQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZnH_2I0WoFQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZnH_2I0WoFQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZnH_2I0WoFQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZnH_2I0WoFQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T-Series Tamil",
                "tags": [
                    "Suriya 44",
                    "Retro Tamil Movie Trailer",
                    "Suriya Trailer",
                    "Karthik Subbaraj Trailer",
                    "Pooja Hegde Trailer",
                    "Santhosh Narayanan",
                    "Suriya new movie Trailer",
                    "Karthik Subbaraj movie Trailer",
                    "Pooja Hegde Suriya Trailer",
                    "Santhosh Narayanan music",
                    "Suriya latest Trailer",
                    "Karthik Subbaraj direction",
                    "Tamil movie Trailer",
                    "Upcoming Tamil movies",
                    "Suriya Pooja Hegde trailer",
                    "Suriya action movie",
                    "Suriya Karthik Subbaraj collaboration",
                    "Latest Tamil Trailer 2025",
                    "Tamil New Trailer 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Retro Trailer | Suriya | Pooja Hegde | Karthik Subbaraj | Santhosh Narayanan | Latest Tamil Trailer",
                    "description": "Presenings Retro Tamil Movie Official Trailer starring Suriya, Pooja Hegde, Joju George, Jayaram, Karunakaran Music Director by Santhosh Narayanan.\n\n#RetroMovie #RetroTrailer #suriya #latesttamilTrailer \n---------------------------------\nConnect with T-Series Tamil: \ud83d\udc49 http://bit.ly/SubscribeToTseriesTamil\n---------------------------------\n\ud83c\udfac Movie Slate \ud83c\udfac\nDirected by Karthik Subbaraj\nProduced by Jyotika - Suriya\nCast: Suriya, Pooja Hegde, Joju George, Jayaram, Karunakaran\nMusic: Santhosh Narayanan \nCinematography: Shreyaas Krishna \nEditing: Shafique Mohamed Ali\nArt Direction: Jacki, Mayapandi\nCostume Design: Praveen Raja \nStunts: Kecha Khamphakdee \nCo-produced by Rajsekar Karpoorasundarapandian, Karthikeyan Santhanam\nMakeup: Vinoth Sukumaran\nSound Design: Suren.G, Alagiakoothan\nChoreographer: Sherif.M \nCostumer: Mohammed Subier\nStills: Dinesh.M\nPublicity Designs: Tuney John\nColorist: Suresh Ravi\nChief Production Controller: B.Senthil Kumar\nProduction Executive: Ganesh.PS\nExecutive Producer: M.Ashok Narayanan\nDirection Team: Srinivasan.E, Anand Purusoth, Bharath Muralidharan, Jagadish Babu, Mahes Balu, Sooraj Das, Muruganantham, Avinash R, Mohan Kumar R, Selvakumar, Praveen Giri, Venkat Murugan\nPromotions & Marketing: Balabharathi \nCreative promotions: BeatRoute\nTelugu writer : Hanumaan Choudary\nPRO: Vamshi Sekar\n\nMusic Label: T-Series\n------------------------------\nEnjoy & stay connected with us!!\n\n\ud83d\udc49Subscribe to T-Series Tamil: http://bit.ly/SubscribeToTseriesTamil\n\ud83d\udc49Like us on Facebook: https://www.facebook.com/TseriesTamil\n\ud83d\udc49Follow us on Instagram: http://bit.ly/InstagramT-SeriesSouthOffical\n\ud83d\udc49Follow us on Twitter: http://bit.ly/TwitterT-SeriesSouthOffical\n\ud83d\udc49Follow us on Whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaYvKJUGehEWUOwOio0q\n\nThanks Everyone for Watching Our Latest Tamil Song 2025. If you like the song than Please SUBSCRIBE Our Channel With Bell Icon to get notification of all of our newest releases. Will Make Sure to provide best Tamil songs of all time."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ta"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10691967",
                "likeCount": "464823",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11773"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HPJ3awSzQzGakz6CkzMefYL_q80",
            "id": "ZMrqeJWcfzk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T17:00:06Z",
                "channelId": "UCER05qNzG6Eb6hwbrYAQWWQ",
                "title": "01099 x Ikkimel - Nachtschicht (prod. Barr\u00e9)",
                "description": "Liebste Family, \nEs ist wieder soweit: Wir haben f\u00fcr euch eine \"Nachtschicht\" eingelegt um dieses Video zu zaubern. Wir hoffen es gef\u00e4llt euch. \ud83d\udc95\u2728\n\nJetzt \"Nachtschicht\" streamen: https://Nachtschicht.lnk.to/01099.Ikkimel\n\nHier Tickets f\u00fcr  Open Air's & Tour sichern: https://www.01099-tickets.de/\n\nInstagram\n01099: https://www.instagram.com/01099official/\nPaul: https://www.instagram.com/paul01099/\nGustav: https://www.instagram.com/gustav01099/\nZachi: https://www.instagram.com/zachi01099/\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@01099official\n\nBeat: Barr\u00e9\nMix&Master: Lex Barkey \n\nA silkrock production\nhttps://silkrock.de\n\nConcept: Lea Baintner, Laura Russ, artefakt.mov\nDirector: Lea Baintner & Laura Russ\nDoP: Laura Russ\n \nExecutive Producer: Lucas Coque\nProducer: Carlotta Heiter\nProducer on Set: Marlen Bonstigl\nProduction Assistant: Joelle D\u00fcrrw\u00e4chter\n1st AC: Christoph Hoevel\n2nd AC: Per Lang\nGaffer: Paul Skullima\nBest Boy: Tim Boller\nStyling: Sophia Friedl\nHair and Make-Up: Ellen Grabandt\nNail Artist: Camilla Inge Volbert\nSet Design: Lilliane Ceben\nSet Design Assistant: Fee Nee\nBTS and Press Pictures: Helena von der Bank\nPost Production : artefakt.mov\nExec. Creative Producer: Daniel Buro\nExec. Producer: Jan Leister\n \nClothing credits: Dr. Martens, Converse, J. Lindeberg, Marc O\u2019Polo, Studio Majere, Smurna, Jonas Ricardo Bunke, Sarah Al-Azab, Nails by Camilla Inge Volbert\n \nRental: SEE YOU RENTAL\n\nLyrics:\nIch zahl ne Runde beim warm up\nVielen Dank an die Atzen von Warner \nIch h\u00f6r mein Nachbar schaut Tatort \nRoll auf die Piste, als w\u00e4r ich beim Radsport \n\nKomm pack dein\u2018 Suff ins Geb\u00fcsch \nWir kommen zu 8 wie ein Kleinbus \nMein M\u00e4dchen trinkt mich untern Tisch \nund dann tr\u00e4gt sie mich heim wenn es sein muss \n\nIch leg ne Nachtschicht ein und brauch ne Haftpflicht, weil\nIch geb\u2018 den Laden jetzt zum Abriss frei\nWir gehen bis 8:00 Uhr steil\nIch merk der Bass fickt rein\n\nWir haben den Suff vor\u2019m Club versteckt\n1:00 Uhr der letzte Schluck ist weg\nBis drei war die Mucke whack\nhalb acht geht\u2018s heim werd im Bus geweckt\n\nWir haben den Suff vor\u2019m Club versteckt\n1:00 Uhr der letzte Schluck ist weg\nBis drei war die Mucke whack\nhalb acht geht\u2018s heim werd im Bus geweckt\n\nKeine Ahnung mehr wie sp\u00e4t, ich bin im Redefluss\nund verbringe sehr viel Zeit auf dem M\u00e4dchenklo\nHab jetzt zehn neue Boyfriends, es ist ehrenlos\nund die sind alle so traurig, wenn ich gehen muss \n\nIkki, das Partyschwein gibt wieder Gas \nWir gehen wieder rein, kipp ihr Sekt \u00fcbern Arsch \nHeut keine Fotos, ich bin hier privat \nwer von euch hatt\u2018 schonmal Sex mit nem Star? \n\nUnd wenn ich ehrlich bin, dann mag ich wenn es kracht\nich bin Bi und fick auch deine Mutter wenn es passt\n\nIch leg ne Nachtschicht ein und brauch ne Haftpflicht, weil\nIch geb\u2018 den Laden jetzt zum Abriss frei\nWir gehen bis 8:00 Uhr steil\nIch merk der Bass fickt rein\n\nWir haben den Suff vor\u2019m Club versteckt\n1:00 Uhr der letzte Schluck ist weg\nBis drei war die Mucke whack\nhalb acht geht\u2018s heim werd im Bus geweckt\n\nWir haben den Suff vor\u2019m Club versteckt\n1:00 Uhr der letzte Schluck ist weg\nBis drei war die Mucke whack\nhalb acht geht\u2018s heim werd im Bus geweckt\n\nWir haben den Suff vor\u2019m Club versteckt\n1:00 Uhr der letzte Schluck ist weg\n\n\n#01099istdiefamily #nachtschicht #ikkimel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMrqeJWcfzk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMrqeJWcfzk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMrqeJWcfzk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMrqeJWcfzk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMrqeJWcfzk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "01099",
                "tags": [
                    "01099",
                    "Dresden",
                    "nullzehn99",
                    "Frisch",
                    "Nachtschicht",
                    "nullzehnneunundneunzig",
                    "Ikkimel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "01099 x Ikkimel - Nachtschicht (prod. Barr\u00e9)",
                    "description": "Liebste Family, \nEs ist wieder soweit: Wir haben f\u00fcr euch eine \"Nachtschicht\" eingelegt um dieses Video zu zaubern. Wir hoffen es gef\u00e4llt euch. \ud83d\udc95\u2728\n\nJetzt \"Nachtschicht\" streamen: https://Nachtschicht.lnk.to/01099.Ikkimel\n\nHier Tickets f\u00fcr  Open Air's & Tour sichern: https://www.01099-tickets.de/\n\nInstagram\n01099: https://www.instagram.com/01099official/\nPaul: https://www.instagram.com/paul01099/\nGustav: https://www.instagram.com/gustav01099/\nZachi: https://www.instagram.com/zachi01099/\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@01099official\n\nBeat: Barr\u00e9\nMix&Master: Lex Barkey \n\nA silkrock production\nhttps://silkrock.de\n\nConcept: Lea Baintner, Laura Russ, artefakt.mov\nDirector: Lea Baintner & Laura Russ\nDoP: Laura Russ\n \nExecutive Producer: Lucas Coque\nProducer: Carlotta Heiter\nProducer on Set: Marlen Bonstigl\nProduction Assistant: Joelle D\u00fcrrw\u00e4chter\n1st AC: Christoph Hoevel\n2nd AC: Per Lang\nGaffer: Paul Skullima\nBest Boy: Tim Boller\nStyling: Sophia Friedl\nHair and Make-Up: Ellen Grabandt\nNail Artist: Camilla Inge Volbert\nSet Design: Lilliane Ceben\nSet Design Assistant: Fee Nee\nBTS and Press Pictures: Helena von der Bank\nPost Production : artefakt.mov\nExec. Creative Producer: Daniel Buro\nExec. Producer: Jan Leister\n \nClothing credits: Dr. Martens, Converse, J. Lindeberg, Marc O\u2019Polo, Studio Majere, Smurna, Jonas Ricardo Bunke, Sarah Al-Azab, Nails by Camilla Inge Volbert\n \nRental: SEE YOU RENTAL\n\nLyrics:\nIch zahl ne Runde beim warm up\nVielen Dank an die Atzen von Warner \nIch h\u00f6r mein Nachbar schaut Tatort \nRoll auf die Piste, als w\u00e4r ich beim Radsport \n\nKomm pack dein\u2018 Suff ins Geb\u00fcsch \nWir kommen zu 8 wie ein Kleinbus \nMein M\u00e4dchen trinkt mich untern Tisch \nund dann tr\u00e4gt sie mich heim wenn es sein muss \n\nIch leg ne Nachtschicht ein und brauch ne Haftpflicht, weil\nIch geb\u2018 den Laden jetzt zum Abriss frei\nWir gehen bis 8:00 Uhr steil\nIch merk der Bass fickt rein\n\nWir haben den Suff vor\u2019m Club versteckt\n1:00 Uhr der letzte Schluck ist weg\nBis drei war die Mucke whack\nhalb acht geht\u2018s heim werd im Bus geweckt\n\nWir haben den Suff vor\u2019m Club versteckt\n1:00 Uhr der letzte Schluck ist weg\nBis drei war die Mucke whack\nhalb acht geht\u2018s heim werd im Bus geweckt\n\nKeine Ahnung mehr wie sp\u00e4t, ich bin im Redefluss\nund verbringe sehr viel Zeit auf dem M\u00e4dchenklo\nHab jetzt zehn neue Boyfriends, es ist ehrenlos\nund die sind alle so traurig, wenn ich gehen muss \n\nIkki, das Partyschwein gibt wieder Gas \nWir gehen wieder rein, kipp ihr Sekt \u00fcbern Arsch \nHeut keine Fotos, ich bin hier privat \nwer von euch hatt\u2018 schonmal Sex mit nem Star? \n\nUnd wenn ich ehrlich bin, dann mag ich wenn es kracht\nich bin Bi und fick auch deine Mutter wenn es passt\n\nIch leg ne Nachtschicht ein und brauch ne Haftpflicht, weil\nIch geb\u2018 den Laden jetzt zum Abriss frei\nWir gehen bis 8:00 Uhr steil\nIch merk der Bass fickt rein\n\nWir haben den Suff vor\u2019m Club versteckt\n1:00 Uhr der letzte Schluck ist weg\nBis drei war die Mucke whack\nhalb acht geht\u2018s heim werd im Bus geweckt\n\nWir haben den Suff vor\u2019m Club versteckt\n1:00 Uhr der letzte Schluck ist weg\nBis drei war die Mucke whack\nhalb acht geht\u2018s heim werd im Bus geweckt\n\nWir haben den Suff vor\u2019m Club versteckt\n1:00 Uhr der letzte Schluck ist weg\n\n\n#01099istdiefamily #nachtschicht #ikkimel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84085",
                "likeCount": "4395",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "609"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1qHvgqIFc9TZXRrZE-BqLOwhgmw",
            "id": "UoAazMOp6i0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T16:23:20Z",
                "channelId": "UC8MroqoKmXd7EanN6tf8sIw",
                "title": "BLANCHE BAILLY ft LADY PONCE - L\u00c8VE TOI",
                "description": "Blanche Bailly is back with her new hit single L\u00e8ve Toi featuring Cameroonian legend and the queen of Bikutsi - Lady Ponce. This blend of old school and new school is one that celebrates Bikutsi - a native sound to Cameroon.\n\nProduced by Lb on the track x Daniel wifi \nMixed by by Lb on the track \nMastered by Tonton T-bo\nGuitare by Parfait Bell\nPiano by MR Melody\n\n----------------------------------\n\nFollow Blanche Bailly\n\nhttps://m.facebook.com/isblanchebailly/\nhttps://www.instagram.com/isblanchebailly\nhttps://www.twitter.com/isblanchebailly\nhttps://open.spotify.com/artist/5AarOoNQR7sJVijD42GeFQ?si=xRRBZlXeTzmDY5GORFz2vg\nhttps://music.apple.com/us/artist/blanche-bailly/1256215662\n\n----------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UoAazMOp6i0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UoAazMOp6i0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UoAazMOp6i0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UoAazMOp6i0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Blanche Bailly",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLANCHE BAILLY ft LADY PONCE - L\u00c8VE TOI",
                    "description": "Blanche Bailly is back with her new hit single L\u00e8ve Toi featuring Cameroonian legend and the queen of Bikutsi - Lady Ponce. This blend of old school and new school is one that celebrates Bikutsi - a native sound to Cameroon.\n\nProduced by Lb on the track x Daniel wifi \nMixed by by Lb on the track \nMastered by Tonton T-bo\nGuitare by Parfait Bell\nPiano by MR Melody\n\n----------------------------------\n\nFollow Blanche Bailly\n\nhttps://m.facebook.com/isblanchebailly/\nhttps://www.instagram.com/isblanchebailly\nhttps://www.twitter.com/isblanchebailly\nhttps://open.spotify.com/artist/5AarOoNQR7sJVijD42GeFQ?si=xRRBZlXeTzmDY5GORFz2vg\nhttps://music.apple.com/us/artist/blanche-bailly/1256215662\n\n----------------------------------"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "255166",
                "likeCount": "21409",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q5dbIrRqfn3r9h5EzOSgEf2_zYc",
            "id": "pAsmrKyMqaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T14:00:08Z",
                "channelId": "UCvC4D8onUfXzvjTOM-dBfEA",
                "title": "The Fantastic Four: First Steps | Official Trailer | Only in Theaters July 25",
                "description": "Together. As a family.\n\nMarvel Studios\u2019 The Fantastic Four: First Steps arrives in theaters July 25.\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAsmrKyMqaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAsmrKyMqaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAsmrKyMqaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAsmrKyMqaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAsmrKyMqaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Entertainment",
                "tags": [
                    "marvel",
                    "comics"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Fantastic Four: First Steps | Official Trailer | Only in Theaters July 25",
                    "description": "Together. As a family.\n\nMarvel Studios\u2019 The Fantastic Four: First Steps arrives in theaters July 25.\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15695254",
                "likeCount": "424196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32679"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pYvUe3Xz9aMFX-FdDPpwzs_nFaY",
            "id": "SSkIwldt_Mc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T11:00:44Z",
                "channelId": "UCSRQrAzNFaecVmO9v2bu0Dg",
                "title": "Ein XXL Ersatzteillager, eine PISSNELKE und die goldene Feder in der W\u00fcste!  | Morlock Motors",
                "description": "\u25ba \"Morlock Motors - Big Deals im Westerwald\" bei Joyn: https://url.joyn.de/morlockmotors/description\n\nDie Osh-Koshs werden flei\u00dfig repariert. daf\u00fcr braucht es viele Ersatzteile, f\u00fcr die Michael kurzerhand einen weiteren Osh-Kosh kauft - zum Ausschlachten. Und: Mit der Pissnelke amn der \u00f6rtlichen Tankstelle kommt man beim Volltanken leider nicht weit.\n\nFreigegeben ab 12 Jahren\n\n\nMichael Manousakis und seine Crew machen Stahl zu Geld - im Westerwald und weltweit. Fahrzeuge, Maschinen, Flugzeuge, Milit\u00e4rausr\u00fcstung: \"Morlock Motors\" ist Europas gr\u00f6\u00dfter US-Waren-Handel. Chef Michael Manousakis kauft auf der ganzen Welt seltene Fahrzeuge und ungew\u00f6hnliches Equipment aller Art auf. Dann m\u00fcssen dutzende massive Milit\u00e4rfahrzeuge und Helikopter in wenigen Tagen von einer exotischen Insel nach Deutschland \u00fcberf\u00fchrt werden.\n\n\u25ba Abonniere den Kanal, um keine Folge zu verpassen! https://www.youtube.com/channel/UCSRQrAzNFaecVmO9v2bu0Dg?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Alle Folgen \"Morlock Motors\" und mehr:\nhttps://www.joyn.de/serien/morlock-motors-big-deals-im-westerwald\n\n\u25ba Kabel Eins auf Facebook: \nhttps://www.facebook.com/kabeleins/\n\n\u25ba Kabel Eins auf Instagram: \nhttps://www.instagram.com/kabel_eins/\n\n----------------------------------------------------------------- \n#KabelEins #morlockmotors #usarmy \n----------------------------------------------------------------- \nImpressum: \nhttps://www.kabeleins.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SSkIwldt_Mc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SSkIwldt_Mc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SSkIwldt_Mc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SSkIwldt_Mc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SSkIwldt_Mc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kabel Eins",
                "tags": [
                    "kabel eins",
                    "kabeleins",
                    "kabel eins TV",
                    "fernsehen",
                    "kabel 1",
                    "kableins",
                    "kable eins",
                    "kabel eins programm",
                    "kabel eins now",
                    "kabel eins classics",
                    "kabel eins classic",
                    "kabel eins tv",
                    "kabel eins deutschland",
                    "kabel eins online"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ein XXL Ersatzteillager, eine PISSNELKE und die goldene Feder in der W\u00fcste!  | Morlock Motors",
                    "description": "\u25ba \"Morlock Motors - Big Deals im Westerwald\" bei Joyn: https://url.joyn.de/morlockmotors/description\n\nDie Osh-Koshs werden flei\u00dfig repariert. daf\u00fcr braucht es viele Ersatzteile, f\u00fcr die Michael kurzerhand einen weiteren Osh-Kosh kauft - zum Ausschlachten. Und: Mit der Pissnelke amn der \u00f6rtlichen Tankstelle kommt man beim Volltanken leider nicht weit.\n\nFreigegeben ab 12 Jahren\n\n\nMichael Manousakis und seine Crew machen Stahl zu Geld - im Westerwald und weltweit. Fahrzeuge, Maschinen, Flugzeuge, Milit\u00e4rausr\u00fcstung: \"Morlock Motors\" ist Europas gr\u00f6\u00dfter US-Waren-Handel. Chef Michael Manousakis kauft auf der ganzen Welt seltene Fahrzeuge und ungew\u00f6hnliches Equipment aller Art auf. Dann m\u00fcssen dutzende massive Milit\u00e4rfahrzeuge und Helikopter in wenigen Tagen von einer exotischen Insel nach Deutschland \u00fcberf\u00fchrt werden.\n\n\u25ba Abonniere den Kanal, um keine Folge zu verpassen! https://www.youtube.com/channel/UCSRQrAzNFaecVmO9v2bu0Dg?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Alle Folgen \"Morlock Motors\" und mehr:\nhttps://www.joyn.de/serien/morlock-motors-big-deals-im-westerwald\n\n\u25ba Kabel Eins auf Facebook: \nhttps://www.facebook.com/kabeleins/\n\n\u25ba Kabel Eins auf Instagram: \nhttps://www.instagram.com/kabel_eins/\n\n----------------------------------------------------------------- \n#KabelEins #morlockmotors #usarmy \n----------------------------------------------------------------- \nImpressum: \nhttps://www.kabeleins.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "211496",
                "likeCount": "4362",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GusaKwDLYVOYPGlDm_7jKEuG_VI",
            "id": "1cfYOjAJ7-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T13:00:07Z",
                "channelId": "UC6Nh0xrtXJfNGucGtVrqjHw",
                "title": "350.000 B\u00fccher: Finde den EINEN Satz in der Riesenbibliothek",
                "description": "Heute geht es f\u00fcr Marc Seibold und Sebastian Meinberg in eine der sch\u00f6nsten und modernsten Bibliotheken Deutschlands: die Stadtbibliothek Stuttgart. Hier darf Meini eine besonders kreative Herausforderung l\u00f6sen: Er muss einen von Marc vorgegebenen Satz zusammensetzen \u2013 und zwar so, dass jedes einzelne Wort aus einem anderen Buch stammt. Die Schwierigkeit dabei? Er darf keinen Computer zur Hilfe nehmen, keine Suchmaschinen benutzen und auch niemanden um Unterst\u00fctzung bitten. Nur mit den B\u00fcchern vor Ort und seinem eigenen Sp\u00fcrsinn macht er sich auf die Suche! Ob Meini das schaffen kann, seht ihr in der neuen Folge von \u201eDas schaffst du nie!\u201c. \n\nEINE DER SCH\u00d6NSTEN BIBLIOTHEKEN DER WELT  \n\nDie Stadtbibliothek Stuttgart am Mail\u00e4nder Platz ist ein modernes Wahrzeichen der Stadt. Auf mehreren Etagen gibt\u2019s B\u00fccher, Filme, gem\u00fctliche Leseecken und sogar eine Dachterrasse mit Blick \u00fcber Stuttgart. Ein cooler Ort zum Lesen, Arbeiten oder einfach zum Abschalten. In diversen Rankings wird diese Bibliothek als eine der sehenswertesten Bibliotheken Deutschlands oder sogar der Welt aufgelistet. Kanntet ihr diese Bibliothek bereits? \n\nEin Film von Jakob Wihgrab \nModeration:  Sebastian Meinberg, Marc Seibold \nRedaktion: Nina Vogl, Alana Piller, Johannes Vogl, Melanie Sotouky  \nKamera: Christian Hofmann, Moritz Mayer  \nSchnitt: Chris Takacs (DropIn TV) \nPostproduction/Grafik: Sebastian Greiml, Karolina Ottmers, Xenia Leidig  \nMischung: Christian Hei\u00df \nKanalmanagement: Christian Tim To  \n\n******************************************************************** \n\nWer Sebastian bei der n\u00e4chsten Challenge sehen m\u00f6chte, klickt hier: https://www.instagram.com/heinz.wescher/ \n\nUnd wer Marc folgen m\u00f6chte, klickt hier: https://instagram.com/marc_cyborg   \n\nWer noch mehr \u00fcber Julia kennenlernen m\u00f6chte, klickt hier: \u202f https://www.instagram.com/tschuggi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1cfYOjAJ7-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1cfYOjAJ7-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1cfYOjAJ7-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1cfYOjAJ7-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1cfYOjAJ7-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Das schaffst du nie!",
                "tags": [
                    "Das schaffst du nie",
                    "DSDN",
                    "Bayerischer Rundfunk",
                    "Bayern 3",
                    "Julia Nageler",
                    "Sebastian Meinberg",
                    "Marc Seibold",
                    "stadtbibliothek",
                    "stuttgart",
                    "bibliothek",
                    "buch challenge",
                    "satzsuche",
                    "book challenge",
                    "b\u00fccher r\u00e4tsel",
                    "satz aus b\u00fcchern",
                    "ohne internet",
                    "kein computer",
                    "kein google"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "350.000 B\u00fccher: Finde den EINEN Satz in der Riesenbibliothek",
                    "description": "Heute geht es f\u00fcr Marc Seibold und Sebastian Meinberg in eine der sch\u00f6nsten und modernsten Bibliotheken Deutschlands: die Stadtbibliothek Stuttgart. Hier darf Meini eine besonders kreative Herausforderung l\u00f6sen: Er muss einen von Marc vorgegebenen Satz zusammensetzen \u2013 und zwar so, dass jedes einzelne Wort aus einem anderen Buch stammt. Die Schwierigkeit dabei? Er darf keinen Computer zur Hilfe nehmen, keine Suchmaschinen benutzen und auch niemanden um Unterst\u00fctzung bitten. Nur mit den B\u00fcchern vor Ort und seinem eigenen Sp\u00fcrsinn macht er sich auf die Suche! Ob Meini das schaffen kann, seht ihr in der neuen Folge von \u201eDas schaffst du nie!\u201c. \n\nEINE DER SCH\u00d6NSTEN BIBLIOTHEKEN DER WELT  \n\nDie Stadtbibliothek Stuttgart am Mail\u00e4nder Platz ist ein modernes Wahrzeichen der Stadt. Auf mehreren Etagen gibt\u2019s B\u00fccher, Filme, gem\u00fctliche Leseecken und sogar eine Dachterrasse mit Blick \u00fcber Stuttgart. Ein cooler Ort zum Lesen, Arbeiten oder einfach zum Abschalten. In diversen Rankings wird diese Bibliothek als eine der sehenswertesten Bibliotheken Deutschlands oder sogar der Welt aufgelistet. Kanntet ihr diese Bibliothek bereits? \n\nEin Film von Jakob Wihgrab \nModeration:  Sebastian Meinberg, Marc Seibold \nRedaktion: Nina Vogl, Alana Piller, Johannes Vogl, Melanie Sotouky  \nKamera: Christian Hofmann, Moritz Mayer  \nSchnitt: Chris Takacs (DropIn TV) \nPostproduction/Grafik: Sebastian Greiml, Karolina Ottmers, Xenia Leidig  \nMischung: Christian Hei\u00df \nKanalmanagement: Christian Tim To  \n\n******************************************************************** \n\nWer Sebastian bei der n\u00e4chsten Challenge sehen m\u00f6chte, klickt hier: https://www.instagram.com/heinz.wescher/ \n\nUnd wer Marc folgen m\u00f6chte, klickt hier: https://instagram.com/marc_cyborg   \n\nWer noch mehr \u00fcber Julia kennenlernen m\u00f6chte, klickt hier: \u202f https://www.instagram.com/tschuggi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "171940",
                "likeCount": "6437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vY0TEPS-zQqKdfYF5wmdwUPrrQE",
            "id": "L3krolXcQBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T21:29:54Z",
                "channelId": "UCK2izXoHvraUFaPMU5B7vMQ",
                "title": "Borussia Dortmund 3:1 FC Barcelona | Highlights - UCL Champions League",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels Borussia Dortmund gegen FC Barcelona vom Viertelfinale der Champions League 2024/25 bei Prime Video!\n\nTore: 1:0 Guirassy (Penalty 10.), 2:0 Guirassy (49.), 2:1 Bensebaini (OG 54.), 2:0 Guirassy (49.), 2:1 Bensebaini (OG 54.), 3:1 Guirassy (76.)\n\nAlle Highlights und Analysen gibt es jetzt bei Prime Video!\n--\nNichts mehr verpassen!\n\ud83d\udd39 Amazon Prime Video - https://amazon.de/championsleague\n\ud83d\udd39 Instagram - http://instagram.com/primevideosportde\n\ud83d\udd39 TikTok - http://tiktok.com/@primevideosportde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L3krolXcQBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L3krolXcQBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L3krolXcQBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L3krolXcQBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L3krolXcQBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Deutschland",
                "tags": [
                    "Dortmund",
                    "Barcelona",
                    "Champions League",
                    "UEFA Champions League",
                    "UEFA Champions League 24/25",
                    "UEFA Champions League Highlights",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Highlights CL",
                    "UEFA Champions League Amazon",
                    "Amazon Highlights",
                    "Amazon Prime Sport",
                    "Amazon Champions League",
                    "Amazon Prime Video",
                    "Amazon Prime Video Sport",
                    "APVS",
                    "PV",
                    "PrimeUCL",
                    "Prime Video",
                    "Prime Video CL",
                    "Prime Video Champions League",
                    "UCL Highlights",
                    "Highlights",
                    "Borussia Dortmund",
                    "FC Barcelona",
                    "BVB",
                    "DOR",
                    "Barca",
                    "FCB",
                    "BAR"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Borussia Dortmund 3:1 FC Barcelona | Highlights - UCL Champions League",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels Borussia Dortmund gegen FC Barcelona vom Viertelfinale der Champions League 2024/25 bei Prime Video!\n\nTore: 1:0 Guirassy (Penalty 10.), 2:0 Guirassy (49.), 2:1 Bensebaini (OG 54.), 2:0 Guirassy (49.), 2:1 Bensebaini (OG 54.), 3:1 Guirassy (76.)\n\nAlle Highlights und Analysen gibt es jetzt bei Prime Video!\n--\nNichts mehr verpassen!\n\ud83d\udd39 Amazon Prime Video - https://amazon.de/championsleague\n\ud83d\udd39 Instagram - http://instagram.com/primevideosportde\n\ud83d\udd39 TikTok - http://tiktok.com/@primevideosportde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1235269",
                "likeCount": "15882",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1784"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "crrYmKGgrf8wnP1s7GjBnbdpQVQ",
            "id": "1HzYSFGyMnA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T16:17:10Z",
                "channelId": "UCy1M8vyPmNXVrlGatjBD9mQ",
                "title": "4000km mit der Ural durch Australien: Die Polizei muss kommen | #2",
                "description": "Mit dem Code: \u201eKuhlewu\u201c bekommst du 10% Rabatt im Cardo Online Shop \nhttps://cardosystems.rfrl.co/2wo38\n\nauf die Produkte der PACKTALK EDGE, NEO, FREECOM X und SPIRIT Serie, PACKTALK EDGEPHONES und PACKTALK OUTDOOR. \nCardo hat uns auf jeden Fall mehr als \u00fcberzeugt!\n\nFalls ihr Folge 1 noch nicht gesehen habt, hier lang: \nhttps://youtu.be/jM1SeriXDJk?si=dfXI0oI-Nem694dN\n\nWerbung*/ Affiliate-Links**\n\n\u25ba Insta360\nInsta360 X4: https://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRKZ8X\nInsta360 AcePro2: https://www.insta360.com/sal/ace-pro-2?utm_term=INRKZ8X\n\n\u25baInstagram\nhttps://www.instagram.com/kuhlewu/\n\n\u25baTwitch\nhttps://www.twitch.tv/kuhlewulive\n\n\u25baYoutube Zweitkanal\nhttps://www.youtube.com/@Kabonal\n\n\u25baTiktok\nhttps://www.tiktok.com/@kuhlewu\n\n\u25ba Merch\nhttps://kuhlewushop.3dsupply.de/de\n\n\u25baBMW Motorrad\nhttps://www.bmw-motorrad.de/de\n\n\n-----Equipment---- \n\n\u27a1  Meine Lederkombi:         https://amzn.to/2VaEYkA\n\u27a1  R\u00fcckenprotektor:             https://amzn.to/2LDiy8v\n\u27a1 Protektorenweste:            https://amzn.to/2LAPyOA\n\u27a1 Meine Stiefel:                    https://amzn.to/2AyaKhC\n\u27a1 Meine Gopro:                    https://amzn.to/2V3uTWp\n\u27a1 Meine Akkus:                    https://amzn.to/32LWaiE\n\u27a1 Meine Halterung:              https://amzn.to/34WxJRx\n\u27a1 Mein Mikrofon:                 https://amzn.to/32PwkdJ\n\u27a1 Mein Adapter:                   https://amzn.to/2V49gFn\n\u27a1 Speicherkarten:                https://amzn.to/2AvTpWQ\n\u27a1 Mein Sena:                        https://amzn.to/32OW5e5\n\u27a1 Mein Headwave:              https://amzn.to/2NnOSyd\n\u27a1 Mein iPhone:                     https://amzn.to/2V49nAN\n\u27a1 Videobearbeitung:           https://amzn.to/2Nn4RfR\n\u27a1 Fotobearbeitung (I):        https://amzn.to/2uZjpa7\n\u27a1 Fotobearbeitung (II):       https://amzn.to/32Ne8S0\n \n*Werbung\nLinks, welche mit einen ''\u27a1'' gekennzeichnet sind, sind Affiliate-Links. Kommt \u00fcber diesen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr euch entstehen dabei selbstverst\u00e4ndlich keine weiteren Kosten, bis auf den eigentlichen Einkaufspreis. \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n\nAlle Angaben ohne Gew\u00e4hrleistung, \u00c4nderungen nicht ausgeschlossen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1HzYSFGyMnA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1HzYSFGyMnA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1HzYSFGyMnA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1HzYSFGyMnA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1HzYSFGyMnA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kuhlewu",
                "tags": [
                    "Kuhlewu",
                    "Moji",
                    "Motovlogs",
                    "Moto",
                    "motovlog",
                    "david bost",
                    "knattercrew",
                    "Motorrad",
                    "challenge",
                    "ogiberlin",
                    "knatternatter",
                    "berlin",
                    "Davidbost",
                    "Seaky"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "4000km mit der Ural durch Australien: Die Polizei muss kommen | #2",
                    "description": "Mit dem Code: \u201eKuhlewu\u201c bekommst du 10% Rabatt im Cardo Online Shop \nhttps://cardosystems.rfrl.co/2wo38\n\nauf die Produkte der PACKTALK EDGE, NEO, FREECOM X und SPIRIT Serie, PACKTALK EDGEPHONES und PACKTALK OUTDOOR. \nCardo hat uns auf jeden Fall mehr als \u00fcberzeugt!\n\nFalls ihr Folge 1 noch nicht gesehen habt, hier lang: \nhttps://youtu.be/jM1SeriXDJk?si=dfXI0oI-Nem694dN\n\nWerbung*/ Affiliate-Links**\n\n\u25ba Insta360\nInsta360 X4: https://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRKZ8X\nInsta360 AcePro2: https://www.insta360.com/sal/ace-pro-2?utm_term=INRKZ8X\n\n\u25baInstagram\nhttps://www.instagram.com/kuhlewu/\n\n\u25baTwitch\nhttps://www.twitch.tv/kuhlewulive\n\n\u25baYoutube Zweitkanal\nhttps://www.youtube.com/@Kabonal\n\n\u25baTiktok\nhttps://www.tiktok.com/@kuhlewu\n\n\u25ba Merch\nhttps://kuhlewushop.3dsupply.de/de\n\n\u25baBMW Motorrad\nhttps://www.bmw-motorrad.de/de\n\n\n-----Equipment---- \n\n\u27a1  Meine Lederkombi:         https://amzn.to/2VaEYkA\n\u27a1  R\u00fcckenprotektor:             https://amzn.to/2LDiy8v\n\u27a1 Protektorenweste:            https://amzn.to/2LAPyOA\n\u27a1 Meine Stiefel:                    https://amzn.to/2AyaKhC\n\u27a1 Meine Gopro:                    https://amzn.to/2V3uTWp\n\u27a1 Meine Akkus:                    https://amzn.to/32LWaiE\n\u27a1 Meine Halterung:              https://amzn.to/34WxJRx\n\u27a1 Mein Mikrofon:                 https://amzn.to/32PwkdJ\n\u27a1 Mein Adapter:                   https://amzn.to/2V49gFn\n\u27a1 Speicherkarten:                https://amzn.to/2AvTpWQ\n\u27a1 Mein Sena:                        https://amzn.to/32OW5e5\n\u27a1 Mein Headwave:              https://amzn.to/2NnOSyd\n\u27a1 Mein iPhone:                     https://amzn.to/2V49nAN\n\u27a1 Videobearbeitung:           https://amzn.to/2Nn4RfR\n\u27a1 Fotobearbeitung (I):        https://amzn.to/2uZjpa7\n\u27a1 Fotobearbeitung (II):       https://amzn.to/32Ne8S0\n \n*Werbung\nLinks, welche mit einen ''\u27a1'' gekennzeichnet sind, sind Affiliate-Links. Kommt \u00fcber diesen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr euch entstehen dabei selbstverst\u00e4ndlich keine weiteren Kosten, bis auf den eigentlichen Einkaufspreis. \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n\nAlle Angaben ohne Gew\u00e4hrleistung, \u00c4nderungen nicht ausgeschlossen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263059",
                "likeCount": "17409",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "481"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kFYh-e3oMprRf65VnIOY0K48xHY",
            "id": "U-pIwyC7e64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T10:15:02Z",
                "channelId": "UC6Gc4KQ1ueDnh8x7plaAD3w",
                "title": "\ud83d\ude33\ud83d\ude30HORROR CRASH und BLITZEINSCHLAG bei GEWITTER an TAG 2 der LAUFBAND-RAD TOUR",
                "description": "Heute gibt es Tag 2 von der geilen neuen Laufband Rad Tour!\nHier geht es zu den Lopfit R\u00e4dern: https://www.lopifit.com/de/\nMit dem Code \u201eTrymacs25\u201c k\u00f6nnt ihr 250\u20ac sparen! #werbung \n\n\u25ba LevlUp Rabatt mit Code \"Trymacs\" https://bit.ly/38kgCjk *\n\u25ba ESN Rabatt mit Code \"Trymacs\": https://www.esn.com/trymacs  *\n\u25ba Sony INZONE H9 Kopfh\u00f6rer: https://www.sony.de/electronics/inzone-trymacs  *\n\u25ba Podcast mit UnsympathischTV + Varion https://spotify.com/offline+ehrlich\n\n\u25ba Happy Slice Pizza: https://linktr.ee/happyslice\n\u25ba Happy Chips gibt es hier: https://linktr.ee/happychips \n\nSchreibt eure Meinung gerne in die Kommentare! :) \nViel Spa\u00df! \n\n\u25ba Soziale Netzwerke:\n\u2022 Twitch: https://www.twitch.tv/trymacs (Livestream fast t\u00e4glich ab 18/19 Uhr!)\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/trymacs \n\u2022 Twitter: https://twitter.com/Trymacs\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@trymacs\n\u2022 Reddit: https://www.reddit.com/r/Trymacs_Discord/\n\u2022 Mein Discord Server: https://discord.gg/trymacs  \n\nMusik\n\u25ba Epidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/trymacs *\n\nDie mit Sternchen (*) gekennzeichneten Links sind Werbung und sogenannte Affiliate-Links. Wenn du auf so einen Affiliate-Link klickst und \u00fcber diesen Link einkaufst, bekomme ich von dem betreffenden Online-Shop oder Anbieter eine Provision. F\u00fcr dich ver\u00e4ndert sich der Preis nicht.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-pIwyC7e64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-pIwyC7e64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-pIwyC7e64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-pIwyC7e64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-pIwyC7e64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trymacs",
                "tags": [
                    "trymacs",
                    "twitch",
                    "live",
                    "livestream",
                    "meme",
                    "lustig",
                    "memes",
                    "highlight",
                    "highlights",
                    "lost",
                    "stream",
                    "deutsch",
                    "Deutschland",
                    "EM",
                    "Roller",
                    "Scooter",
                    "Tour",
                    "Trymacs",
                    "Nici",
                    "Max",
                    "Zarbex",
                    "Ronny Berger",
                    "Ronny",
                    "Fails",
                    "Crash",
                    "Unfall",
                    "Schlimm",
                    "Fallen",
                    "7 Tage",
                    "Live",
                    "Aditotoro",
                    "Crew",
                    "WM",
                    "max schradin",
                    "Stunt",
                    "Quest",
                    "Huhn",
                    "Sprung",
                    "Story",
                    "funny",
                    "Fan",
                    "Bestrafung",
                    "Paul Frege",
                    "Polizei",
                    "Fail",
                    "Angehalten",
                    "Road Rage",
                    "Amsterdam",
                    "Niederlande",
                    "Holland",
                    "Fahrradtour",
                    "Tag",
                    "Tag 2",
                    "Fahrrad"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude33\ud83d\ude30HORROR CRASH und BLITZEINSCHLAG bei GEWITTER an TAG 2 der LAUFBAND-RAD TOUR",
                    "description": "Heute gibt es Tag 2 von der geilen neuen Laufband Rad Tour!\nHier geht es zu den Lopfit R\u00e4dern: https://www.lopifit.com/de/\nMit dem Code \u201eTrymacs25\u201c k\u00f6nnt ihr 250\u20ac sparen! #werbung \n\n\u25ba LevlUp Rabatt mit Code \"Trymacs\" https://bit.ly/38kgCjk *\n\u25ba ESN Rabatt mit Code \"Trymacs\": https://www.esn.com/trymacs  *\n\u25ba Sony INZONE H9 Kopfh\u00f6rer: https://www.sony.de/electronics/inzone-trymacs  *\n\u25ba Podcast mit UnsympathischTV + Varion https://spotify.com/offline+ehrlich\n\n\u25ba Happy Slice Pizza: https://linktr.ee/happyslice\n\u25ba Happy Chips gibt es hier: https://linktr.ee/happychips \n\nSchreibt eure Meinung gerne in die Kommentare! :) \nViel Spa\u00df! \n\n\u25ba Soziale Netzwerke:\n\u2022 Twitch: https://www.twitch.tv/trymacs (Livestream fast t\u00e4glich ab 18/19 Uhr!)\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/trymacs \n\u2022 Twitter: https://twitter.com/Trymacs\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@trymacs\n\u2022 Reddit: https://www.reddit.com/r/Trymacs_Discord/\n\u2022 Mein Discord Server: https://discord.gg/trymacs  \n\nMusik\n\u25ba Epidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/trymacs *\n\nDie mit Sternchen (*) gekennzeichneten Links sind Werbung und sogenannte Affiliate-Links. Wenn du auf so einen Affiliate-Link klickst und \u00fcber diesen Link einkaufst, bekomme ich von dem betreffenden Online-Shop oder Anbieter eine Provision. F\u00fcr dich ver\u00e4ndert sich der Preis nicht."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "666165",
                "likeCount": "26832",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "506"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NaVLQIYoEOp0fwjIoB564zJ27oc",
            "id": "q8J-KdzC6Ks",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T16:01:24Z",
                "channelId": "UCKGMHVipEvuZudhHD05FOYA",
                "title": "Wer hat Nord Stream gesprengt?",
                "description": "Revolut kostenlos laden und 20\u20ac Willkommensbonus sichern: https://simpli.deals/revolut45 (Werbung)\n\nWas ist bei dem Anschlag auf die Nord Stream Pipelines wirklich passiert?\n\nCheckt hier die Dokus von ARD Kontraste und ZDF Frontal:\nARD Kontraste: https://www.ardmediathek.de/video/dokumentation-und-reportage/tatort-ostsee-wer-sprengte-die-nord-stream-pipelines/das-erste/Y3JpZDovL2Rhc2Vyc3RlLmRlL3JlcG9ydGFnZSBfIGRva3VtZW50YXRpb24gaW0gZXJzdGVuLzIwMjMtMDktMjZfMjEtNDUtTUVTWg\nZDF Frontal: https://www.zdf.de/politik/frontal/doku-fall-nord-stream-spurensuche-ostsee-andromeda-gas-pipeline-explosion-russland-sabotage-ukraine-krieg-100.html \n\nHier findet ihr die Artikel von Zeit, Spiegel und SZ:\nZeit: https://www.zeit.de/politik/deutschland/2024-07/nordstream-anschlag-ermittlungen-festnahme\nSpiegel: https://www.spiegel.de/politik/deutschland/nord-stream-wie-ein-ukrainisches-geheimkommando-pipelines-sprengte-a-7aceb6f8-060f-4d29-9ddd-582dfdaf4ac6\nSZ: https://www.sueddeutsche.de/projekte/artikel/politik/nordstream-anschlag-ukraine-haftbefehl-e796800/?reduced=true\n\nCorrections:\n22:36 Hier markieren wir versehentlich Torhamn. Sandhamn liegt weiter n\u00f6rdlich.\n22:19 Vereinfachte Darstellung der Taucher. Moderne Ausr\u00fcstung f\u00fcr Tiefseetaucher fehlt in den Animationen (Rebreather, Trimix-Gemische, mehrere Tauchflaschen etc.)\n\nCheckt Unfassbar ab: @unfassbar  \nhttps://www.youtube.com/@UC9h7UoNb95t_b5A4eHmRnFw \n\nSpotify: https://spoti.fi/3Y1qYKJ\nApple Podcasts: https://apple.co/4eToIMA\nAmazon Music: https://amzn.to/3Y7TEll\nRSS-Feed: https://anchor.fm/s/fc0e8c18/podcast/rss\n\n------\n\nDanke an unsere Patrons:   / simplicissimus  \nhttps://www.patreon.com/simplicissimus\n\nSimpli auf Instagram:   / simplicissimusyt  \nhttps://www.instagram.com/simplicissimusyt\n\nSimpli auf TikTok:   / simplicissimus\nhttps://www.tiktok.com/@simplicissimus    \n\nQuellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/1BTwl08d8azSxhop-BZJP0NZw-O3sHyZs4--a2rVbFXw/edit?tab=t.0\n\nMusik:\nArtlist:\nOut of Flux - Clash of the Machines\nDaniHaDani - Its Coming\nDaniHaDani - Don\u2019t Look Back - Instrumental Version\nOr Chausha - The Fall\nDark Swells - No Low Percussion, Strings\nInner Steel - No Ear Candy\nCG - SIREN - Instrumental Version\nYotam Agam - Qing Long\nJimmy Svensson - No More Light\nNick Kelly - Dark Mysteries\nTzabutan - El Cognito\nYarim Primak - My Lord\nStanley Gurvich - Transmission\nIan Post - After Grief\nRoie Shpigler - Bones Hammers\n\nLens Distortion:\nWastelands\nTenacity - Underscore\nAncient Streets - Underscore\nGrounded - Underscore\nTeam Principle\nVision\nIntentionality\n10\u2019000 Hours - Underscore\nAnathema\nFrom the Shadows\nAgainst All Odds\nGo Faster\nTonalities\nUnorthodox\n\nEpidemic Sounds:\nDeception Uncovered - Experia\n\n_____\n\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q8J-KdzC6Ks/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q8J-KdzC6Ks/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q8J-KdzC6Ks/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q8J-KdzC6Ks/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q8J-KdzC6Ks/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simplicissimus",
                "tags": [
                    "Simplicissimus",
                    "2 Bored Guys"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wer hat Nord Stream gesprengt?",
                    "description": "Revolut kostenlos laden und 20\u20ac Willkommensbonus sichern: https://simpli.deals/revolut45 (Werbung)\n\nWas ist bei dem Anschlag auf die Nord Stream Pipelines wirklich passiert?\n\nCheckt hier die Dokus von ARD Kontraste und ZDF Frontal:\nARD Kontraste: https://www.ardmediathek.de/video/dokumentation-und-reportage/tatort-ostsee-wer-sprengte-die-nord-stream-pipelines/das-erste/Y3JpZDovL2Rhc2Vyc3RlLmRlL3JlcG9ydGFnZSBfIGRva3VtZW50YXRpb24gaW0gZXJzdGVuLzIwMjMtMDktMjZfMjEtNDUtTUVTWg\nZDF Frontal: https://www.zdf.de/politik/frontal/doku-fall-nord-stream-spurensuche-ostsee-andromeda-gas-pipeline-explosion-russland-sabotage-ukraine-krieg-100.html \n\nHier findet ihr die Artikel von Zeit, Spiegel und SZ:\nZeit: https://www.zeit.de/politik/deutschland/2024-07/nordstream-anschlag-ermittlungen-festnahme\nSpiegel: https://www.spiegel.de/politik/deutschland/nord-stream-wie-ein-ukrainisches-geheimkommando-pipelines-sprengte-a-7aceb6f8-060f-4d29-9ddd-582dfdaf4ac6\nSZ: https://www.sueddeutsche.de/projekte/artikel/politik/nordstream-anschlag-ukraine-haftbefehl-e796800/?reduced=true\n\nCorrections:\n22:36 Hier markieren wir versehentlich Torhamn. Sandhamn liegt weiter n\u00f6rdlich.\n22:19 Vereinfachte Darstellung der Taucher. Moderne Ausr\u00fcstung f\u00fcr Tiefseetaucher fehlt in den Animationen (Rebreather, Trimix-Gemische, mehrere Tauchflaschen etc.)\n\nCheckt Unfassbar ab: @unfassbar  \nhttps://www.youtube.com/@UC9h7UoNb95t_b5A4eHmRnFw \n\nSpotify: https://spoti.fi/3Y1qYKJ\nApple Podcasts: https://apple.co/4eToIMA\nAmazon Music: https://amzn.to/3Y7TEll\nRSS-Feed: https://anchor.fm/s/fc0e8c18/podcast/rss\n\n------\n\nDanke an unsere Patrons:   / simplicissimus  \nhttps://www.patreon.com/simplicissimus\n\nSimpli auf Instagram:   / simplicissimusyt  \nhttps://www.instagram.com/simplicissimusyt\n\nSimpli auf TikTok:   / simplicissimus\nhttps://www.tiktok.com/@simplicissimus    \n\nQuellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/1BTwl08d8azSxhop-BZJP0NZw-O3sHyZs4--a2rVbFXw/edit?tab=t.0\n\nMusik:\nArtlist:\nOut of Flux - Clash of the Machines\nDaniHaDani - Its Coming\nDaniHaDani - Don\u2019t Look Back - Instrumental Version\nOr Chausha - The Fall\nDark Swells - No Low Percussion, Strings\nInner Steel - No Ear Candy\nCG - SIREN - Instrumental Version\nYotam Agam - Qing Long\nJimmy Svensson - No More Light\nNick Kelly - Dark Mysteries\nTzabutan - El Cognito\nYarim Primak - My Lord\nStanley Gurvich - Transmission\nIan Post - After Grief\nRoie Shpigler - Bones Hammers\n\nLens Distortion:\nWastelands\nTenacity - Underscore\nAncient Streets - Underscore\nGrounded - Underscore\nTeam Principle\nVision\nIntentionality\n10\u2019000 Hours - Underscore\nAnathema\nFrom the Shadows\nAgainst All Odds\nGo Faster\nTonalities\nUnorthodox\n\nEpidemic Sounds:\nDeception Uncovered - Experia\n\n_____\n\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1184208",
                "likeCount": "68050",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4851"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vOw0hBVzjAPOkIGOXCIuqAFv02E",
            "id": "IYGG55qwQZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T07:01:06Z",
                "channelId": "UCz97F7dMxBNOfGYu3rx8aCw",
                "title": "28 YEARS LATER - New Trailer",
                "description": "Danny Boyle and Alex Garland reunite for #28YearsLater \u2013 exclusively in movie theatres 6.20. \n\nFollow Us on Social:\nhttps://twitter.com/28yearslatermov\nhttps://www.facebook.com/28yearslaterofficial\nhttps://www.instagram.com/28yearslatermovie\nhttps://www.tiktok.com/@28yearslatermovie \n\n28 DAYS LATER is now available to buy or rent on Digital: https://bit.ly/28DaysLaterOnDigital\n\nSubscribe for more exclusive content: https://www.youtube.com/@sonypictures\n\nAcademy Award\u00ae-winning director Danny Boyle and Academy Award\u00ae-nominated writer Alex Garland reunite for 28 Years Later, a terrifying new story set in the world created by 28 Days Later. It\u2019s been almost three decades since the rage virus escaped a biological weapons laboratory, and now, still in a ruthlessly enforced quarantine, some have found ways to exist amidst the infected. One such group of survivors lives on a small island connected to the mainland by a single, heavily-defended causeway. When one of the group leaves the island on a mission into the dark heart of the mainland, he discovers secrets, wonders, and horrors that have mutated not only the infected but other survivors as well.\n \nDirected by:\u200b\u200b\nDanny Boyle\u200b\u200b\u200b\n\u200b\nWritten by:\u200b\u200b\u200b\u200b\nAlex Garland\u200b\u200b\u200b\n \nProduced by: \u200b\u200b\u200b\u200b\nAndrew Macdonald\n\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bPeter Rice\n\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bBernard Bellew\nDanny Boyle\nAlex Garland\n \nExecutive Producer:\u200b\u200b\u200b\nCillian Murphy\n \nCast:\u200b\nJodie Comer\n\u200bAaron Taylor-Johnson\n\u200bJack O'Connell\n\u200bAlfie Williams\n\u200band Ralph Fiennes\n \nThis film is not yet rated by The Motion Picture Association. For future rating information, please visit www.filmratings.com.\n \nCredits not final\n\n#SonyPictures #Trailer #MovieTrailer #28YearsLater #28DaysLater #28MonthsLater #DannyBoyle\u200b\u200b\u200b #AlexGarland\u200b\u200b\u200b #CillianMurphy #JodieComer #\u200bAaronTaylorJohnson #\u200bJackOConnell\n#\u200bAlfieWilliams #RalphFiennes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYGG55qwQZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYGG55qwQZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYGG55qwQZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYGG55qwQZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYGG55qwQZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Entertainment",
                "tags": [
                    "SonyPictures",
                    "Trailer",
                    "MovieTrailer",
                    "28YearsLater",
                    "28DaysLater",
                    "28MonthsLater",
                    "DannyBoyle",
                    "AlexGarland",
                    "CillianMurphy",
                    "JodieComer",
                    "AaronTaylorJohnson",
                    "JackOConnell",
                    "AlfieWilliams",
                    "RalphFiennes",
                    "28 Years Later Trailer",
                    "28 Days Later Sequel",
                    "Danny Boyle",
                    "Alex Garland",
                    "Cillian Murphy",
                    "Jodie Comer",
                    "Zombie Apocalypse 2025",
                    "Post Apocalyptic Horror",
                    "Best Horror Movies 2025",
                    "28 Months Later",
                    "Viral Outbreak Movie",
                    "British Zombie Film",
                    "Upcoming Horror 2025",
                    "28 Years Later Release Date"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "28 YEARS LATER - New Trailer",
                    "description": "Danny Boyle and Alex Garland reunite for #28YearsLater \u2013 exclusively in movie theatres 6.20. \n\nFollow Us on Social:\nhttps://twitter.com/28yearslatermov\nhttps://www.facebook.com/28yearslaterofficial\nhttps://www.instagram.com/28yearslatermovie\nhttps://www.tiktok.com/@28yearslatermovie \n\n28 DAYS LATER is now available to buy or rent on Digital: https://bit.ly/28DaysLaterOnDigital\n\nSubscribe for more exclusive content: https://www.youtube.com/@sonypictures\n\nAcademy Award\u00ae-winning director Danny Boyle and Academy Award\u00ae-nominated writer Alex Garland reunite for 28 Years Later, a terrifying new story set in the world created by 28 Days Later. It\u2019s been almost three decades since the rage virus escaped a biological weapons laboratory, and now, still in a ruthlessly enforced quarantine, some have found ways to exist amidst the infected. One such group of survivors lives on a small island connected to the mainland by a single, heavily-defended causeway. When one of the group leaves the island on a mission into the dark heart of the mainland, he discovers secrets, wonders, and horrors that have mutated not only the infected but other survivors as well.\n \nDirected by:\u200b\u200b\nDanny Boyle\u200b\u200b\u200b\n\u200b\nWritten by:\u200b\u200b\u200b\u200b\nAlex Garland\u200b\u200b\u200b\n \nProduced by: \u200b\u200b\u200b\u200b\nAndrew Macdonald\n\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bPeter Rice\n\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bBernard Bellew\nDanny Boyle\nAlex Garland\n \nExecutive Producer:\u200b\u200b\u200b\nCillian Murphy\n \nCast:\u200b\nJodie Comer\n\u200bAaron Taylor-Johnson\n\u200bJack O'Connell\n\u200bAlfie Williams\n\u200band Ralph Fiennes\n \nThis film is not yet rated by The Motion Picture Association. For future rating information, please visit www.filmratings.com.\n \nCredits not final\n\n#SonyPictures #Trailer #MovieTrailer #28YearsLater #28DaysLater #28MonthsLater #DannyBoyle\u200b\u200b\u200b #AlexGarland\u200b\u200b\u200b #CillianMurphy #JodieComer #\u200bAaronTaylorJohnson #\u200bJackOConnell\n#\u200bAlfieWilliams #RalphFiennes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4847677",
                "likeCount": "148244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11490"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zwv2T0VWlmvgCttWp91bKlGM9fg",
            "id": "2hb7R31bnBM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T12:48:38Z",
                "channelId": "UCvJm_Rhs436pAEqgkjwNNFQ",
                "title": "BRAWL TALK mit NEUER BRAWLER SELTENHEIT! \ud83d\ude31",
                "description": "Quellen:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=EmVmuS6xTgo\nhttps://www.youtube.com/@MrAPGaming\n\nMerch: http://jojonas.shop/ \n(Werbung)\n\nSupercell Store f\u00fcr bessere Angebote: https://store.supercell.com/de?boost=jojonas (Werbung)\n\nMitglied werden- ich spende alle Einnahmen!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvJm_Rhs436pAEqgkjwNNFQ/join\n\nUnsere Spendenaktionen: https://linktr.ee/jojonascharity\n\n\u25aaTwitch: https://www.twitch.tv/jojonaz\n\u25aaTikTok: https://vm.tiktok.com/ZMeJUPhDF/\n\u25aaInstagram: https://www.instagram.com/jojonas_yt/\n\u25aaTwitter: https://mobile.twitter.com/JoJonas_yt\n\nBusiness Mail: jojonas@lunyone.de\n\nMeine Cutter: \nMail: Vicutyt@outlook.de\nhttps://www.instagram.com/flo490_\nhttps://www.instagram.com/max_hblr\n\n#jojonas #brawlstars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hb7R31bnBM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hb7R31bnBM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hb7R31bnBM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hb7R31bnBM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hb7R31bnBM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jo Jonas - Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "brawl stars deutsch",
                    "jo jonas",
                    "jojonas",
                    "jojonas brawl stars",
                    "jo jonas brawl stars",
                    "brawl stars update",
                    "brawl talk",
                    "brawl talk deutsch",
                    "brawl stars update deutsch",
                    "brawl stars brawl talk",
                    "brawl stars neue seltenheit",
                    "brawl stars godzilla"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRAWL TALK mit NEUER BRAWLER SELTENHEIT! \ud83d\ude31",
                    "description": "Quellen:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=EmVmuS6xTgo\nhttps://www.youtube.com/@MrAPGaming\n\nMerch: http://jojonas.shop/ \n(Werbung)\n\nSupercell Store f\u00fcr bessere Angebote: https://store.supercell.com/de?boost=jojonas (Werbung)\n\nMitglied werden- ich spende alle Einnahmen!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvJm_Rhs436pAEqgkjwNNFQ/join\n\nUnsere Spendenaktionen: https://linktr.ee/jojonascharity\n\n\u25aaTwitch: https://www.twitch.tv/jojonaz\n\u25aaTikTok: https://vm.tiktok.com/ZMeJUPhDF/\n\u25aaInstagram: https://www.instagram.com/jojonas_yt/\n\u25aaTwitter: https://mobile.twitter.com/JoJonas_yt\n\nBusiness Mail: jojonas@lunyone.de\n\nMeine Cutter: \nMail: Vicutyt@outlook.de\nhttps://www.instagram.com/flo490_\nhttps://www.instagram.com/max_hblr\n\n#jojonas #brawlstars"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199854",
                "likeCount": "7351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "458"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J6oDpzsT5sjzMHozNieM5j4M5rc",
            "id": "FuVxF-6EnLg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T22:41:53Z",
                "channelId": "UC_g3GcqoC_31_pDdBtST-hg",
                "title": "Kimmich spricht nach Bayern-Aus Klartext: \"Da m\u00fcssen wir uns deutlich verbessern!\"",
                "description": "Kimmich wird nach dem CL-Aus deutlich! Nach dem bitteren Ausscheiden gegen Inter findet Joshua Kimmich klare Worte: \u201eDa m\u00fcssen wir uns deutlich verbessern \u2013 in vielen Bereichen!\u201c \n\nDer Bayern-Leader nimmt das Team in die Pflicht \u2013 und fordert Konsequenzen f\u00fcr die neue Saison.\n\n\ud83d\udcf2 Die unverzichtbare App f\u00fcr alle FC Bayern Fans! Lade dir unsere FCBinside-App kostenlos herunter und verpasse keine FCB News mehr: https://fcbinside.page.link/yt-app\n\n\ud83d\udd34 fcbinside.de - Von Bayern-Fans f\u00fcr Bayern-Fans!\n\nAlle Nachrichten rund um die Bundesliga, Champions League und vieles mehr! Oft kritisch und subjektiv aber nie unsachlich. Mit unseren Shows bist du immer bestens \u00fcber die wichtigsten Ereignisse rund um den FC Bayern informiert. News, Transfers, Analysen & mehr!\n\nWenn Du noch mehr von uns sehen willst, dann checke unsere Website f\u00fcr Daily-News: https://www.fcbinside.de\n\n\u2764\ufe0f Uns gibt es au\u00dferdem auf folgenden Kan\u00e4len:\n\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/fcbinside_de\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/fcbinsidede/\n\u25ba https://fcbinside.de/impressum/\n\nBildagentur: IMAGO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FuVxF-6EnLg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FuVxF-6EnLg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FuVxF-6EnLg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FuVxF-6EnLg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FuVxF-6EnLg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FCBinside",
                "tags": [
                    "FC Bayern",
                    "Bayern M\u00fcnchen",
                    "FCB",
                    "FC Bayern News",
                    "FC Bayern Nachrichten",
                    "Bayern News",
                    "Bayern M\u00fcnchen News",
                    "FCB News",
                    "FCB Nachrichten",
                    "FC Bayern Transfers",
                    "FC Bayern Transfernews",
                    "Bayern Transfer News",
                    "FC Bayern Transferger\u00fcchte",
                    "Bayern Transfer Nachrichten",
                    "Vincent Kompany",
                    "FCBinside",
                    "fcb inside",
                    "kimmich",
                    "joshua kimmich",
                    "bayern inter",
                    "bayern inter 2 2",
                    "bayern inter highlights",
                    "thomas m\u00fcller",
                    "champions league",
                    "champions league highlights",
                    "bayern",
                    "bayern m\u00fcnchen",
                    "bayern munchen"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kimmich spricht nach Bayern-Aus Klartext: \"Da m\u00fcssen wir uns deutlich verbessern!\"",
                    "description": "Kimmich wird nach dem CL-Aus deutlich! Nach dem bitteren Ausscheiden gegen Inter findet Joshua Kimmich klare Worte: \u201eDa m\u00fcssen wir uns deutlich verbessern \u2013 in vielen Bereichen!\u201c \n\nDer Bayern-Leader nimmt das Team in die Pflicht \u2013 und fordert Konsequenzen f\u00fcr die neue Saison.\n\n\ud83d\udcf2 Die unverzichtbare App f\u00fcr alle FC Bayern Fans! Lade dir unsere FCBinside-App kostenlos herunter und verpasse keine FCB News mehr: https://fcbinside.page.link/yt-app\n\n\ud83d\udd34 fcbinside.de - Von Bayern-Fans f\u00fcr Bayern-Fans!\n\nAlle Nachrichten rund um die Bundesliga, Champions League und vieles mehr! Oft kritisch und subjektiv aber nie unsachlich. Mit unseren Shows bist du immer bestens \u00fcber die wichtigsten Ereignisse rund um den FC Bayern informiert. News, Transfers, Analysen & mehr!\n\nWenn Du noch mehr von uns sehen willst, dann checke unsere Website f\u00fcr Daily-News: https://www.fcbinside.de\n\n\u2764\ufe0f Uns gibt es au\u00dferdem auf folgenden Kan\u00e4len:\n\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/fcbinside_de\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/fcbinsidede/\n\u25ba https://fcbinside.de/impressum/\n\nBildagentur: IMAGO"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201833",
                "likeCount": "1110",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "565"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E9fGtjhgje8vLPd47-oWcDAygEw",
            "id": "HeNYpuRLgkk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T15:00:34Z",
                "channelId": "UC8E8eD7mOcnMazJT4laKbFQ",
                "title": "Mein Reddit muss sich \u00e4ndern...",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video, M\u00e4nner.\n\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann lasst ein Abo da. Kuss.\n\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \nMerch: http://papaplatte.shop\n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nMein Cutter: http://twitter.com/willib00",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HeNYpuRLgkk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HeNYpuRLgkk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HeNYpuRLgkk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HeNYpuRLgkk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HeNYpuRLgkk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domo",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "papaplatte twitch best of",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte best of stream",
                    "german",
                    "deutsch",
                    "livestream",
                    "twitch",
                    "live",
                    "vod",
                    "realtalk",
                    "storytime",
                    "storytime papaplatte",
                    "realtalk papaplatte",
                    "papaplatte realtalk",
                    "reaktion",
                    "reagiert",
                    "reagiert auf"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mein Reddit muss sich \u00e4ndern...",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video, M\u00e4nner.\n\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann lasst ein Abo da. Kuss.\n\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \nMerch: http://papaplatte.shop\n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nMein Cutter: http://twitter.com/willib00"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "236333",
                "likeCount": "18344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JT0bH-z8YPC4df73yjuEBmGAFiE",
            "id": "r5_sAiUMVeQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T00:10:17Z",
                "channelId": "UCpryVRk_VDudG8SHXgWcG0w",
                "title": "UCL SEMI-FINALISTS! | Real Madrid vs Arsenal (1-2, 1-5 on agg) | UCL Highlights | Saka, Martinelli",
                "description": "Goals from Bukayo Saka and Gabriel Martinelli capped off a memorable night in the Bernabeu as we booked our place in the semi-finals of the Champions League, and you can see the highlights now.\n\nSaka was denied by Thibaut Courtois from the penalty spot in the first half before Real Madrid were given a spot kick of their own, but referee Francois Letexier ruled out the penalty following a VAR check.\n\nOur number 7 made amends with a superb finish over Courtois in the second half after being played through by Mikel Merino before Vinicius Jr levelled for Los Blancos just two minutes later, but Gabriel Martinelli rounded off a fine evening in the Spanish capital to set up a clash with Paris Saint-Germain.\n\n#arsenal #ucl #uefachampionsleague #bukayosaka \n\nEnjoy highlights, training, behind the scenes and documentaries to get closer to the likes of Bukayo Saka, Martin Odegaard, Alessia Russo, Leah Williamson, Kai Havertz, Gabriel Jesus, Kim Little, Declan Rice, Beth Mead, Gabriel Martinelli, Ben White, Stina Blackstenius and more.\n\nSubscribe to the Official Arsenal YouTube Channel: https://arsn.al/youtube\nFollow us on Facebook: https://arsn.al/facebook\nFollow us on X: https://arsn.al/twitter\nFollow us on Instagram: https://arsn.al/instagram\nFollow us on TikTok: https://arsn.al/tiktok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5_sAiUMVeQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5_sAiUMVeQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5_sAiUMVeQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5_sAiUMVeQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5_sAiUMVeQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arsenal",
                "tags": [
                    "Arsenal",
                    "Arsenal FC",
                    "Arsenal Football Club",
                    "Football",
                    "Club",
                    "EPL",
                    "Premier League",
                    "Soccer",
                    "Oleksandr Zinchenko",
                    "Alex Zinchenko",
                    "Takehiro Tomiyasu",
                    "tommyasu",
                    "gabriel martinelli",
                    "bukayo saka",
                    "Thomas partey",
                    "Gabriel Magalhaes",
                    "Odegaard",
                    "Odegard",
                    "\u00d8degaard",
                    "Gabriel Jesus",
                    "arsenal highlights",
                    "arsenal training",
                    "mikel arteta",
                    "havertz",
                    "haverts",
                    "sacka",
                    "saka",
                    "merino",
                    "mereno",
                    "willamson",
                    "russo",
                    "ruso",
                    "mead",
                    "meed",
                    "Calafiori",
                    "califiori"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "UCL SEMI-FINALISTS! | Real Madrid vs Arsenal (1-2, 1-5 on agg) | UCL Highlights | Saka, Martinelli",
                    "description": "Goals from Bukayo Saka and Gabriel Martinelli capped off a memorable night in the Bernabeu as we booked our place in the semi-finals of the Champions League, and you can see the highlights now.\n\nSaka was denied by Thibaut Courtois from the penalty spot in the first half before Real Madrid were given a spot kick of their own, but referee Francois Letexier ruled out the penalty following a VAR check.\n\nOur number 7 made amends with a superb finish over Courtois in the second half after being played through by Mikel Merino before Vinicius Jr levelled for Los Blancos just two minutes later, but Gabriel Martinelli rounded off a fine evening in the Spanish capital to set up a clash with Paris Saint-Germain.\n\n#arsenal #ucl #uefachampionsleague #bukayosaka \n\nEnjoy highlights, training, behind the scenes and documentaries to get closer to the likes of Bukayo Saka, Martin Odegaard, Alessia Russo, Leah Williamson, Kai Havertz, Gabriel Jesus, Kim Little, Declan Rice, Beth Mead, Gabriel Martinelli, Ben White, Stina Blackstenius and more.\n\nSubscribe to the Official Arsenal YouTube Channel: https://arsn.al/youtube\nFollow us on Facebook: https://arsn.al/facebook\nFollow us on X: https://arsn.al/twitter\nFollow us on Instagram: https://arsn.al/instagram\nFollow us on TikTok: https://arsn.al/tiktok"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3419834",
                "likeCount": "46211",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2378"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C9jwQBp8WhfY3F2FfjfaCr8nht4",
            "id": "cdeKX7cs-r0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T20:59:08Z",
                "channelId": "UCHF66aWLOxBW4l6VkSrS3cQ",
                "title": "JENNIE - like JENNIE - Live at Coachella 2025",
                "description": "JENNIE \u2013 \u201clike JENNIE\u201d - Live at Coachella 2025\n\nWatch this incredible Weekend 1 performance by JENNIE at The Outdoor Theatre on Sunday April 13th at 7:45 PT.\n\nTune back in this weekend for the Weekend 2 livestream, starting Friday at 4 PM PT, April 18th.\nWatch the official Coachella Valley Music and Arts Festival livestream at https://www.youtube.com/coachella\n\nLive only on YouTube from the comfort of your living room or wherever you are.\nWatch up to 4 stages at once in multi-view* from your TV\nShop exclusive merch\nChat live with fans around the world\n\nDownload the official Coachella Livestream app to view the full schedule synced to your time zone, create a personalized livestream lineup, and get reminders so you don\u2019t miss a moment \u2014 available exclusively on YouTube.\niOS: https://apps.apple.com/us/app/coachel...\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/de...\n\n*Device and content restrictions apply. Multi-view feature not available on mobile and desktop devices for Coachella.\n#CoachellaOnYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdeKX7cs-r0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdeKX7cs-r0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdeKX7cs-r0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdeKX7cs-r0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdeKX7cs-r0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coachella",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE - like JENNIE - Live at Coachella 2025",
                    "description": "JENNIE \u2013 \u201clike JENNIE\u201d - Live at Coachella 2025\n\nWatch this incredible Weekend 1 performance by JENNIE at The Outdoor Theatre on Sunday April 13th at 7:45 PT.\n\nTune back in this weekend for the Weekend 2 livestream, starting Friday at 4 PM PT, April 18th.\nWatch the official Coachella Valley Music and Arts Festival livestream at https://www.youtube.com/coachella\n\nLive only on YouTube from the comfort of your living room or wherever you are.\nWatch up to 4 stages at once in multi-view* from your TV\nShop exclusive merch\nChat live with fans around the world\n\nDownload the official Coachella Livestream app to view the full schedule synced to your time zone, create a personalized livestream lineup, and get reminders so you don\u2019t miss a moment \u2014 available exclusively on YouTube.\niOS: https://apps.apple.com/us/app/coachel...\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/de...\n\n*Device and content restrictions apply. Multi-view feature not available on mobile and desktop devices for Coachella.\n#CoachellaOnYouTube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4724988",
                "likeCount": "185858",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6380"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YFjxmYzshJQ9xME_YGV-mWvO9rs",
            "id": "IGM8lPHT80s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T10:15:01Z",
                "channelId": "UC6Gc4KQ1ueDnh8x7plaAD3w",
                "title": "\ud83d\ude31\ud83d\ude33RONNY STECKT FEST &  FETTE STUNT SHOW + HOCHZEIT an TAG 3 der LAUFBAND -RAD TOUR - Trymacs",
                "description": "Heute gibt es Tag 3 von der geilen neuen Laufband Rad Tour!\nHier geht es zu den Lopfit R\u00e4dern: https://www.lopifit.com/de/ 250 \u20ac Rabatt mit Code \u201eTrymacs25\u201c\nESN Rabatt mit Code \"Trymacs\": https://www.esn.com/trymacs  * #werbung\n\n\u25ba LevlUp Rabatt mit Code \"Trymacs\" https://bit.ly/38kgCjk *\n\u25ba Sony INZONE H9 Kopfh\u00f6rer: https://www.sony.de/electronics/inzone-trymacs  *\n\u25ba Podcast mit UnsympathischTV + Varion https://spotify.com/offline+ehrlich\n\n\u25ba Happy Slice Pizza: https://linktr.ee/happyslice\n\u25ba Happy Chips gibt es hier: https://linktr.ee/happychips \n\nSchreibt eure Meinung gerne in die Kommentare! :) \nViel Spa\u00df! \n\n\u25ba Soziale Netzwerke:\n\u2022 Twitch: https://www.twitch.tv/trymacs (Livestream fast t\u00e4glich ab 18/19 Uhr!)\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/trymacs \n\u2022 Twitter: https://twitter.com/Trymacs\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@trymacs\n\u2022 Reddit: https://www.reddit.com/r/Trymacs_Discord/\n\u2022 Mein Discord Server: https://discord.gg/trymacs  \n\nMusik\n\u25ba Epidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/trymacs *\n\nDie mit Sternchen (*) gekennzeichneten Links sind Werbung und sogenannte Affiliate-Links. Wenn du auf so einen Affiliate-Link klickst und \u00fcber diesen Link einkaufst, bekomme ich von dem betreffenden Online-Shop oder Anbieter eine Provision. F\u00fcr dich ver\u00e4ndert sich der Preis nicht.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IGM8lPHT80s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IGM8lPHT80s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IGM8lPHT80s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IGM8lPHT80s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IGM8lPHT80s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trymacs",
                "tags": [
                    "trymacs",
                    "twitch",
                    "live",
                    "livestream",
                    "meme",
                    "lustig",
                    "memes",
                    "highlight",
                    "highlights",
                    "lost",
                    "stream",
                    "deutsch",
                    "Deutschland",
                    "EM",
                    "Roller",
                    "Scooter",
                    "Tour",
                    "Trymacs",
                    "Nici",
                    "Max",
                    "Zarbex",
                    "Ronny Berger",
                    "Ronny",
                    "Fails",
                    "Crash",
                    "Unfall",
                    "Schlimm",
                    "Fallen",
                    "7 Tage",
                    "Live",
                    "Aditotoro",
                    "Crew",
                    "WM",
                    "max schradin",
                    "Stunt",
                    "Quest",
                    "Huhn",
                    "Sprung",
                    "Story",
                    "funny",
                    "Fan",
                    "Bestrafung",
                    "Paul Frege",
                    "Polizei",
                    "Fail",
                    "Angehalten",
                    "Road Rage",
                    "Amsterdam",
                    "Niederlande",
                    "Holland",
                    "Fahrradtour",
                    "Tag",
                    "Fahrrad",
                    "Fest stecken",
                    "Rohr",
                    "Hochzeit"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude31\ud83d\ude33RONNY STECKT FEST &  FETTE STUNT SHOW + HOCHZEIT an TAG 3 der LAUFBAND -RAD TOUR - Trymacs",
                    "description": "Heute gibt es Tag 3 von der geilen neuen Laufband Rad Tour!\nHier geht es zu den Lopfit R\u00e4dern: https://www.lopifit.com/de/ 250 \u20ac Rabatt mit Code \u201eTrymacs25\u201c\nESN Rabatt mit Code \"Trymacs\": https://www.esn.com/trymacs  * #werbung\n\n\u25ba LevlUp Rabatt mit Code \"Trymacs\" https://bit.ly/38kgCjk *\n\u25ba Sony INZONE H9 Kopfh\u00f6rer: https://www.sony.de/electronics/inzone-trymacs  *\n\u25ba Podcast mit UnsympathischTV + Varion https://spotify.com/offline+ehrlich\n\n\u25ba Happy Slice Pizza: https://linktr.ee/happyslice\n\u25ba Happy Chips gibt es hier: https://linktr.ee/happychips \n\nSchreibt eure Meinung gerne in die Kommentare! :) \nViel Spa\u00df! \n\n\u25ba Soziale Netzwerke:\n\u2022 Twitch: https://www.twitch.tv/trymacs (Livestream fast t\u00e4glich ab 18/19 Uhr!)\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/trymacs \n\u2022 Twitter: https://twitter.com/Trymacs\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@trymacs\n\u2022 Reddit: https://www.reddit.com/r/Trymacs_Discord/\n\u2022 Mein Discord Server: https://discord.gg/trymacs  \n\nMusik\n\u25ba Epidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/trymacs *\n\nDie mit Sternchen (*) gekennzeichneten Links sind Werbung und sogenannte Affiliate-Links. Wenn du auf so einen Affiliate-Link klickst und \u00fcber diesen Link einkaufst, bekomme ich von dem betreffenden Online-Shop oder Anbieter eine Provision. F\u00fcr dich ver\u00e4ndert sich der Preis nicht."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "411434",
                "likeCount": "18401",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "272"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yTSnVNyUYxtil06lMznGLX4hjRg",
            "id": "x1viOFgo7Ik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T16:00:00Z",
                "channelId": "UCY3nSxSRpnpsjZ4p15iZxow",
                "title": "CYBORG SEASON \u201825 ANNOUNCEMENT \ud83d\udea8| Arda Saatci",
                "description": "Strava: https://strava.app.link/yQdFZk61TIb\nInstagram: https://www.instagram.com/ardasaatci/\nDAY ONE: https://day-1.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x1viOFgo7Ik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x1viOFgo7Ik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x1viOFgo7Ik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x1viOFgo7Ik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x1viOFgo7Ik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arda Saat\u00e7i",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CYBORG SEASON \u201825 ANNOUNCEMENT \ud83d\udea8| Arda Saatci",
                    "description": "Strava: https://strava.app.link/yQdFZk61TIb\nInstagram: https://www.instagram.com/ardasaatci/\nDAY ONE: https://day-1.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217252",
                "likeCount": "33175",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1580"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Otu_-v7IPqTl0KJN9T2CVpacpns",
            "id": "8PimtJDcGv4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T19:35:48Z",
                "channelId": "UCUs8sGiP4avNaYNVO22INhQ",
                "title": "mgk - Empty Out Your Pockets (Juice WRLD) x Boulevard of Broken Dreams (Green Day)",
                "description": "mgk - Empty Out Your Pockets (Juice WRLD) x Boulevard of Broken Dreams (Green Day) \n\nDirected by: Sam Cahill\n\nFollow mgk:\nhttp://twitter.com/machinegunkelly\nhttp://instagram.com/machinegunkelly\nhttps://tiktok.com/@machinegunkelly\nhttp://facebook.com/machinegunkelly\nhttp://MachineGunKelly.lnk.to/newsletter\nhttp://machinegunkelly.com\n\n#mgk #emptyoutyourpockets #juicewrld",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PimtJDcGv4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PimtJDcGv4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PimtJDcGv4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PimtJDcGv4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "mgk",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "mgk - Empty Out Your Pockets (Juice WRLD) x Boulevard of Broken Dreams (Green Day)",
                    "description": "mgk - Empty Out Your Pockets (Juice WRLD) x Boulevard of Broken Dreams (Green Day) \n\nDirected by: Sam Cahill\n\nFollow mgk:\nhttp://twitter.com/machinegunkelly\nhttp://instagram.com/machinegunkelly\nhttps://tiktok.com/@machinegunkelly\nhttp://facebook.com/machinegunkelly\nhttp://MachineGunKelly.lnk.to/newsletter\nhttp://machinegunkelly.com\n\n#mgk #emptyoutyourpockets #juicewrld"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1025880",
                "likeCount": "71252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5880"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V8WWLDbTmuoowauYhF8w2hLXNXw",
            "id": "pCGtQOC976U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T20:15:03Z",
                "channelId": "UCx7m16BsXrMYxiroXh0_awQ",
                "title": "(Un)gewollt schwanger: Kriegt Carola ein Kind?! \ud83d\ude31\ud83d\udc76\ud83c\udf7c | Armes Deutschland | RTLZWEI Dokus #73",
                "description": "Carolas Leben steht mal wieder Kopf. Kaum sind die Sozialstunden erledigt, flattert der n\u00e4chste Haftbefehl ins Haus. Die Beziehung mit Lothar ist vorbei, inzwischen lebt sie wieder bei Ex-Freund Stefan \u2013 doch der Schock folgt auf dem Fu\u00df: Carola vermutet, schwanger zu sein. Stefan kommt als Vater nicht infrage. Ihre Vermutung entstand, nachdem sie sich einen Aschenbecher auf den Bauch gestellt hat \u2013 und der sich pl\u00f6tzlich bewegt hat. Ein Besuch beim Frauenarzt soll jetzt Klarheit bringen.\n\n73 | Staffel 10\n\n#rtlzweidokus #rtlzweiclassic #dokuclassic #armesdeutschland #dokumentation #echtesleben #real #rtlzwei #73\nArmes Deutschland \u2013 Stempeln oder abrackern? zeigt das echte Leben am Rand der Gesellschaft. Ob B\u00fcrgergeld, Obdachlosigkeit oder Altersarmut \u2013 die Reportage begleitet Menschen, die t\u00e4glich ums \u00dcberleben k\u00e4mpfen. Zwischen harter Arbeit und Leben auf Staatskosten stellt sich die Frage: Lohnt sich Arbeit in Deutschland noch? Authentische Schicksale, soziale Brennpunkte und bewegende Geschichten \u2013 mitten aus dem Leben. \n\nZeit f\u00fcr echte Inhalte: Unter der Programmmarke \u201eRTLZWEI Dokus\u201c pr\u00e4sentiert RTLZWEI gesellschaftlich relevante Themen und Fragestellungen. Alle Einzelfilme verbindet eine gewichtige Gemeinsamkeit: Auf den Bildschirm kommen hochwertige journalistische Inhalte, jung und packend erz\u00e4hlt - das ist kein Widerspruch, das sind \u201eRTLZWEI Dokus\u201c!\n\nZur Webseite: https://www.rtl2.de/sendungen/armes-deutschland-stempeln-oder-abrackern?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=RTL_II_Doku&utm_content=Armes_Deutschland\n\nKomplette Folgen auf RTL+: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/armes-deutschland-stempeln-oder-abrackern-1000002872?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=RTL_II_Doku&utm_content=Armes_Deutschland",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pCGtQOC976U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pCGtQOC976U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pCGtQOC976U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pCGtQOC976U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pCGtQOC976U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTLZWEI Dokus",
                "tags": [
                    "rtl2 dokus",
                    "ganze doku",
                    "Doku",
                    "Dokus",
                    "Reportage",
                    "Dokumentation",
                    "rtl2",
                    "rtl 2",
                    "rtl 2 dokus",
                    "rtl2 doku",
                    "rtl 2 doku",
                    "hartz iv",
                    "rtlzwei",
                    "rtlzwei doku",
                    "armes deutschland",
                    "hartz IV",
                    "B\u00fcrgergeld",
                    "Armut in Deutschland",
                    "Deutschland",
                    "Deutsche Doku",
                    "Sozialreportage",
                    "Leben am Existenzminimum",
                    "So lebt Deutschland",
                    "Gesellschaftskritik",
                    "Realit\u00e4t",
                    "Armes Deutschland RTLZWEI",
                    "Carola",
                    "Schicksale",
                    "arbeitslos",
                    "Sozialhilfeempf\u00e4nger",
                    "Hilfe vom Staat",
                    "Schwanger",
                    "Drama",
                    "RealityCheck"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "(Un)gewollt schwanger: Kriegt Carola ein Kind?! \ud83d\ude31\ud83d\udc76\ud83c\udf7c | Armes Deutschland | RTLZWEI Dokus #73",
                    "description": "Carolas Leben steht mal wieder Kopf. Kaum sind die Sozialstunden erledigt, flattert der n\u00e4chste Haftbefehl ins Haus. Die Beziehung mit Lothar ist vorbei, inzwischen lebt sie wieder bei Ex-Freund Stefan \u2013 doch der Schock folgt auf dem Fu\u00df: Carola vermutet, schwanger zu sein. Stefan kommt als Vater nicht infrage. Ihre Vermutung entstand, nachdem sie sich einen Aschenbecher auf den Bauch gestellt hat \u2013 und der sich pl\u00f6tzlich bewegt hat. Ein Besuch beim Frauenarzt soll jetzt Klarheit bringen.\n\n73 | Staffel 10\n\n#rtlzweidokus #rtlzweiclassic #dokuclassic #armesdeutschland #dokumentation #echtesleben #real #rtlzwei #73\nArmes Deutschland \u2013 Stempeln oder abrackern? zeigt das echte Leben am Rand der Gesellschaft. Ob B\u00fcrgergeld, Obdachlosigkeit oder Altersarmut \u2013 die Reportage begleitet Menschen, die t\u00e4glich ums \u00dcberleben k\u00e4mpfen. Zwischen harter Arbeit und Leben auf Staatskosten stellt sich die Frage: Lohnt sich Arbeit in Deutschland noch? Authentische Schicksale, soziale Brennpunkte und bewegende Geschichten \u2013 mitten aus dem Leben. \n\nZeit f\u00fcr echte Inhalte: Unter der Programmmarke \u201eRTLZWEI Dokus\u201c pr\u00e4sentiert RTLZWEI gesellschaftlich relevante Themen und Fragestellungen. Alle Einzelfilme verbindet eine gewichtige Gemeinsamkeit: Auf den Bildschirm kommen hochwertige journalistische Inhalte, jung und packend erz\u00e4hlt - das ist kein Widerspruch, das sind \u201eRTLZWEI Dokus\u201c!\n\nZur Webseite: https://www.rtl2.de/sendungen/armes-deutschland-stempeln-oder-abrackern?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=RTL_II_Doku&utm_content=Armes_Deutschland\n\nKomplette Folgen auf RTL+: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/armes-deutschland-stempeln-oder-abrackern-1000002872?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=RTL_II_Doku&utm_content=Armes_Deutschland"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "398016",
                "likeCount": "4874",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4gOtb038_BFKrAKHAl9TlmIBzdk",
            "id": "E5cIJgsEjno",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T15:00:16Z",
                "channelId": "UCfa7jJFYnn3P5LdJXsFkrjw",
                "title": "Pinkel-Video f\u00fcr WG-Zimmer: Wer ist M? | STRG_F",
                "description": "Wir suchen M \u2013 eine Person, die offenbar bereits seit Jahren haupts\u00e4chlich junge Frauen \u00fcber Webseiten f\u00fcr die Wohnungssuche anschreibt. M stellt sich in ihren Nachrichten mal als Meike, mal als Mara oder auch als Debbie vor und behauptet, selbst eine junge Frau mit einem freien WG-Zimmer zu sein, auf der Suche nach einer neuen Mitbewohnerin. Die potentiellen Mitbewohnerinnen werden daraufhin in einen Chat verwickelt, in dem sie schlie\u00dflich Fotos von sich, ihren F\u00fc\u00dfen und dann sogar Videos beim Pinkeln schicken sollen. \u00dcber TikTok erreichen uns viele Berichte von Frauen, die die immer gleiche Vorgehensweise erz\u00e4hlen. Wir wollen wissen, wer steckt dahinter? K\u00f6nnen wir M finden? \n\n\ud83d\udcc4 Recherchedokument zum Film: https://docs.google.com/document/d/1q-nJQGYPyFPiTT57AE85-IBl_BEqw7L8gq1oM3ySMNY/edit?usp=sharing\n\nUnsere Recherche dazu haben wir Ende M\u00e4rz bereits in \u00e4hnlicher Form auf TikTok ver\u00f6ffentlicht. Auch aufgrund eures gro\u00dfen Interesses und der vielen Kommentare haben wir die Geschichte jetzt auch als Reportage f\u00fcr YouTube umgesetzt.\n\nEin Film von: Romy Baierlipp und Kim Eckert\nMitarbeit: Charlotte Bogo, Timo Robben\nKamera: Nadja H\u00fcbner, Maximilian Klein, Saphira Conradi\nSchnitt: Maximilian Klein\nGrafik: Maximilian Klein\nEndfertigung: Maximilian Klein\nMischung: Birte Runge, Sebastian Ohm\nRedaktion: Simone Horst, Salome Zadegan\n\n\u27a1\ufe0f Auf unsere Anfrage bei WG-Gesucht haben sie noch mit ein paar Tipps geantwortet, worauf ihr bei der Wohnungssuche bzw. WG-Suche achten solltet und was ihr tun k\u00f6nnt, falls ihr von einer Masche wie der von M betroffen seid. WG-Gesucht r\u00e4t dazu, immer nur \u00fcber das interne Nachrichtensystem zu schreiben und nicht zu schnell auf andere Messengerdienste zu wechseln. Wenn die Gespr\u00e4che zu schnell vertraulich werden, lenkt den Chat wieder auf das Thema Wohnen. Unseri\u00f6se Profile scheinen dann wohl oft nicht mehr zu antworten.\nPers\u00f6nliche Fotos solltet ihr nicht vor einem pers\u00f6nlichen Treffen verschicken. Wenn euch Profile durch den Kontakt unseri\u00f6s vorkommen, solltet ihr sie beim Support-Team der Webseite melden.\n\nWenn ihr selbst Betroffene von digitaler Gewalt werdet, k\u00f6nnt ihr euch hierhin wenden: https://hateaid.org/digitale-gewalt/\n\n#wohnungssuche #chat\n__________ \nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge? Schreibt uns an: strg_f@ndr.de \nIhr wollt nichts verpassen? \n\ud83d\udc8c Abo: https://bit.ly/2SKo6UH \n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/strg_f/\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://www.tiktok.com/@strg_f\n__________ \nWir geh\u00f6ren auch zu #funk! Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/@UCOgPGtSnFR6GM-AkzCnxqMQ \nInstagram: https://www.instagram.com/funk/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk?lang=de-DE\nWebsite: https://go.funk.net",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5cIJgsEjno/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5cIJgsEjno/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5cIJgsEjno/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5cIJgsEjno/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5cIJgsEjno/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STRG_F",
                "tags": [
                    "Dokumenation",
                    "Dokumentarfilm",
                    "Reportage",
                    "Reporter",
                    "STRG_F",
                    "Undercover",
                    "ard",
                    "chat",
                    "die suche nach m",
                    "documentary",
                    "doku",
                    "dokumentation",
                    "dokus",
                    "funk",
                    "kim eckert",
                    "ndr",
                    "pinkelvideo",
                    "recherche",
                    "report",
                    "steuerung f",
                    "strg f",
                    "strgf",
                    "strgf funk",
                    "undercover im chat",
                    "wer ist m",
                    "wg Zimmer gegen pinkelvideo",
                    "wg gesuch",
                    "wir suchen m",
                    "wohnungssuche"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pinkel-Video f\u00fcr WG-Zimmer: Wer ist M? | STRG_F",
                    "description": "Wir suchen M \u2013 eine Person, die offenbar bereits seit Jahren haupts\u00e4chlich junge Frauen \u00fcber Webseiten f\u00fcr die Wohnungssuche anschreibt. M stellt sich in ihren Nachrichten mal als Meike, mal als Mara oder auch als Debbie vor und behauptet, selbst eine junge Frau mit einem freien WG-Zimmer zu sein, auf der Suche nach einer neuen Mitbewohnerin. Die potentiellen Mitbewohnerinnen werden daraufhin in einen Chat verwickelt, in dem sie schlie\u00dflich Fotos von sich, ihren F\u00fc\u00dfen und dann sogar Videos beim Pinkeln schicken sollen. \u00dcber TikTok erreichen uns viele Berichte von Frauen, die die immer gleiche Vorgehensweise erz\u00e4hlen. Wir wollen wissen, wer steckt dahinter? K\u00f6nnen wir M finden? \n\n\ud83d\udcc4 Recherchedokument zum Film: https://docs.google.com/document/d/1q-nJQGYPyFPiTT57AE85-IBl_BEqw7L8gq1oM3ySMNY/edit?usp=sharing\n\nUnsere Recherche dazu haben wir Ende M\u00e4rz bereits in \u00e4hnlicher Form auf TikTok ver\u00f6ffentlicht. Auch aufgrund eures gro\u00dfen Interesses und der vielen Kommentare haben wir die Geschichte jetzt auch als Reportage f\u00fcr YouTube umgesetzt.\n\nEin Film von: Romy Baierlipp und Kim Eckert\nMitarbeit: Charlotte Bogo, Timo Robben\nKamera: Nadja H\u00fcbner, Maximilian Klein, Saphira Conradi\nSchnitt: Maximilian Klein\nGrafik: Maximilian Klein\nEndfertigung: Maximilian Klein\nMischung: Birte Runge, Sebastian Ohm\nRedaktion: Simone Horst, Salome Zadegan\n\n\u27a1\ufe0f Auf unsere Anfrage bei WG-Gesucht haben sie noch mit ein paar Tipps geantwortet, worauf ihr bei der Wohnungssuche bzw. WG-Suche achten solltet und was ihr tun k\u00f6nnt, falls ihr von einer Masche wie der von M betroffen seid. WG-Gesucht r\u00e4t dazu, immer nur \u00fcber das interne Nachrichtensystem zu schreiben und nicht zu schnell auf andere Messengerdienste zu wechseln. Wenn die Gespr\u00e4che zu schnell vertraulich werden, lenkt den Chat wieder auf das Thema Wohnen. Unseri\u00f6se Profile scheinen dann wohl oft nicht mehr zu antworten.\nPers\u00f6nliche Fotos solltet ihr nicht vor einem pers\u00f6nlichen Treffen verschicken. Wenn euch Profile durch den Kontakt unseri\u00f6s vorkommen, solltet ihr sie beim Support-Team der Webseite melden.\n\nWenn ihr selbst Betroffene von digitaler Gewalt werdet, k\u00f6nnt ihr euch hierhin wenden: https://hateaid.org/digitale-gewalt/\n\n#wohnungssuche #chat\n__________ \nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge? Schreibt uns an: strg_f@ndr.de \nIhr wollt nichts verpassen? \n\ud83d\udc8c Abo: https://bit.ly/2SKo6UH \n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/strg_f/\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://www.tiktok.com/@strg_f\n__________ \nWir geh\u00f6ren auch zu #funk! Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/@UCOgPGtSnFR6GM-AkzCnxqMQ \nInstagram: https://www.instagram.com/funk/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk?lang=de-DE\nWebsite: https://go.funk.net"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "266862",
                "likeCount": "6677",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1004"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yCnIUWGN_ob_aX2Ci4cD2iOLJew",
            "id": "MkMT5HCjwnU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T14:28:50Z",
                "channelId": "UC160Ln3rSb3Ym2iUxJasZVw",
                "title": "FIGHT NIGHT VLOG: Unseen Footage From Paddy The Baddy's STATEMENT WIN at UFC 314",
                "description": "NEW MERCH: shop.thebaddy.com\n\nThe official YouTube Channel for UFC fighter Paddy The Baddy Pimblett\n\nFollow Paddy The Baddy on Social Media:\nInstagram: @theufcbaddy\nTikTok: @theufcbaddy\nTwitter:  @theufcbaddy\n\nintro song credit: @Westyisthatyouyeah \n\nFilmed & edited by: Blaise Knebels",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkMT5HCjwnU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkMT5HCjwnU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkMT5HCjwnU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkMT5HCjwnU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkMT5HCjwnU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paddy The Baddy",
                "tags": [
                    "Paddy the Baddy",
                    "Paddy the Baddy UFC",
                    "UFC",
                    "MMA",
                    "Paddy Pimblett",
                    "Liverpool",
                    "Ultimate Fighting Championship",
                    "Paddy The Baddy Pimblett",
                    "mma training",
                    "mma sparring",
                    "mma workout",
                    "ufc training",
                    "Sparring",
                    "paddy the baddy vlog",
                    "paddy the baddy fight",
                    "baddy ufc",
                    "paddy",
                    "fight",
                    "fighter",
                    "paddy the baddy next fight",
                    "boxing",
                    "ufc mma",
                    "mma fighter",
                    "mma news",
                    "mma fight",
                    "ufc fight",
                    "ufc fight night",
                    "ufc news",
                    "ufc card",
                    "pimblett",
                    "paddy baddy",
                    "ufc 314",
                    "michael chandler",
                    "ufc miami",
                    "volkanovski lopes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "FIGHT NIGHT VLOG: Unseen Footage From Paddy The Baddy's STATEMENT WIN at UFC 314",
                    "description": "NEW MERCH: shop.thebaddy.com\n\nThe official YouTube Channel for UFC fighter Paddy The Baddy Pimblett\n\nFollow Paddy The Baddy on Social Media:\nInstagram: @theufcbaddy\nTikTok: @theufcbaddy\nTwitter:  @theufcbaddy\n\nintro song credit: @Westyisthatyouyeah \n\nFilmed & edited by: Blaise Knebels"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1027024",
                "likeCount": "37134",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2553"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6FuebcxbGQ6g7tMY2Qq3lK3iz4Y",
            "id": "NLTynZA9ZKE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T16:15:19Z",
                "channelId": "UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA",
                "title": "1 Tag Lokf\u00fchrer - So ist es wirklich!",
                "description": "Bookbeat zwei Monate kostenlos testen: https://www.bookbeat.de/tomatolix (Werbung)\n\nT\u00e4glich fahren etliche Z\u00fcge quer durch Deutschland \u2013 doch wie schwer ist es eigentlich, einen ICE zu steuern? Um das herauszufinden, habe ich einen Lokf\u00fchrer einen Tag lang bei seiner Arbeit begleitet.\n\nHier k\u00f6nnt ihr Videoideen einreichen: https://bit.ly/tmtlxvideoidee\n\nFolgt mir gerne hier:\n\u25ba INSTAGRAM @tomatolix  http://www.instagram.com/tomatolix\n\u25ba TIKTOK @tomatolix https://vm.tiktok.com/JJoQMJD/\n\u25ba TWITTER @tomatolix http://www.twitter.com/tomatolix\n\u25ba TWITCH https://www.twitch.tv/tomatolix\n\nHier kannst du meine Inhalte unterst\u00fctzen:\n\u25ba Kanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA/join\n\u25ba Paypal: https://www.paypal.me/Tomatolix\n\nMeine Lieblings T-Shirts: *https://bit.ly/43SLz4P \n\nMein Equipment:\nKameras:\nMeine Hauptkamera: *https://amzn.to/30Rp1RV\nMeine gro\u00dfe Vlogkamera: *https://amzn.to/2IeV3PR\nMeine kleine Vlogkamera: *https://amzn.to/2VZJH7m\nGoPro: *https://amzn.to/2EJKWlm\n\nObjektive:\nStandardobjektiv auf der Hauptkamera: *https://amzn.to/2I8fJsP\nObjektiv an der Vlogkamera: *https://amzn.to/3bvYtL3\nLieblingsobjektiv: *https://amzn.to/2EKZml0\n\nTon:\nMikrofon an der Vlogkamera: *https://amzn.to/2EMyAJ9\nAnsteckmikrofon: *https://amzn.to/2I6b4I0\nMikrofon f\u00fcr Voice Over: *https://amzn.to/2YhKwJN\n\nSchnitt + Postproduktion:\nMein iMac: *https://amzn.to/30YYt0T\n\nMusik: Epidemic Sound - \u00dcber diesen Link kannst du die Audio Bibliothek 30 Tage kostenlos testen: *http://share.epidemicsound.com/pRfQg\n\n*Hierbei handelt es sich um Affiliate Links. Wenn du dich dar\u00fcber anmeldest oder ein Produkt kaufst, bezahlst du nicht mehr, aber ich bekomme eine Provision.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLTynZA9ZKE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLTynZA9ZKE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLTynZA9ZKE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLTynZA9ZKE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLTynZA9ZKE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tomatolix",
                "tags": [
                    "tomatolix",
                    "Reportage",
                    "Dokumentation",
                    "Doku",
                    "Selbstexperiment",
                    "Selbstversuch",
                    "Experiment",
                    "Test",
                    "Tomatolix",
                    "Ein Tag",
                    "Lokf\u00fchrer",
                    "Triebfahrzeugf\u00fchrer",
                    "Zug fahren",
                    "Deutsche Bahn",
                    "ICE Simulator",
                    "Bahnsimulator",
                    "Lokf\u00fchrer Ausbildung",
                    "Bahnfahren",
                    "Eisenbahn",
                    "Lokf\u00fchrer Alltag",
                    "Zugsteuerung",
                    "Bahnsystem",
                    "Schienenverkehr",
                    "Bahnberuf",
                    "Deutsche Bahn Karriere",
                    "Lokf\u00fchrer Simulator",
                    "Train Simulator",
                    "Bahn Doku"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "1 Tag Lokf\u00fchrer - So ist es wirklich!",
                    "description": "Bookbeat zwei Monate kostenlos testen: https://www.bookbeat.de/tomatolix (Werbung)\n\nT\u00e4glich fahren etliche Z\u00fcge quer durch Deutschland \u2013 doch wie schwer ist es eigentlich, einen ICE zu steuern? Um das herauszufinden, habe ich einen Lokf\u00fchrer einen Tag lang bei seiner Arbeit begleitet.\n\nHier k\u00f6nnt ihr Videoideen einreichen: https://bit.ly/tmtlxvideoidee\n\nFolgt mir gerne hier:\n\u25ba INSTAGRAM @tomatolix  http://www.instagram.com/tomatolix\n\u25ba TIKTOK @tomatolix https://vm.tiktok.com/JJoQMJD/\n\u25ba TWITTER @tomatolix http://www.twitter.com/tomatolix\n\u25ba TWITCH https://www.twitch.tv/tomatolix\n\nHier kannst du meine Inhalte unterst\u00fctzen:\n\u25ba Kanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA/join\n\u25ba Paypal: https://www.paypal.me/Tomatolix\n\nMeine Lieblings T-Shirts: *https://bit.ly/43SLz4P \n\nMein Equipment:\nKameras:\nMeine Hauptkamera: *https://amzn.to/30Rp1RV\nMeine gro\u00dfe Vlogkamera: *https://amzn.to/2IeV3PR\nMeine kleine Vlogkamera: *https://amzn.to/2VZJH7m\nGoPro: *https://amzn.to/2EJKWlm\n\nObjektive:\nStandardobjektiv auf der Hauptkamera: *https://amzn.to/2I8fJsP\nObjektiv an der Vlogkamera: *https://amzn.to/3bvYtL3\nLieblingsobjektiv: *https://amzn.to/2EKZml0\n\nTon:\nMikrofon an der Vlogkamera: *https://amzn.to/2EMyAJ9\nAnsteckmikrofon: *https://amzn.to/2I6b4I0\nMikrofon f\u00fcr Voice Over: *https://amzn.to/2YhKwJN\n\nSchnitt + Postproduktion:\nMein iMac: *https://amzn.to/30YYt0T\n\nMusik: Epidemic Sound - \u00dcber diesen Link kannst du die Audio Bibliothek 30 Tage kostenlos testen: *http://share.epidemicsound.com/pRfQg\n\n*Hierbei handelt es sich um Affiliate Links. Wenn du dich dar\u00fcber anmeldest oder ein Produkt kaufst, bezahlst du nicht mehr, aber ich bekomme eine Provision."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "784545",
                "likeCount": "43299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1917"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "29yhy7dh_aHJ_r1OMCBl2lOGM4A",
            "id": "lD6QsZFBwZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T16:01:12Z",
                "channelId": "UCUkS6puSkMpiUtO7qk6Ms7g",
                "title": "Es muss sich was \u00e4ndern...",
                "description": "\ud83d\udcccMein Merch: https://raafeyshop.de/\n\ud83d\udcccRaaftale: https://raaftale.de/\n\ud83d\udcccMein Spotify: https://open.spotify.com/show/4zFxJGFbJJD1tPQ8Gmdej8\n\ud83d\udfeahttps://www.twitch.tv/raafeytv\n\ud83d\udcf2 Twitter: https://twitter.com/Raafey17\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/raafey17/\n\n\u2757\ufe0fMeine Tastatur: https://amzn.to/2CzdkID\n\u2757\ufe0fMeine Maus: https://amzn.to/3gXEI1Z\n\u2757\ufe0fMein Bildschirm: https://amzn.to/2ZrqMHA \n\n\u26d4\ufe0fWICHTIG\u26d4\ufe0f\n\n\ud83d\udcccAlle Rechte der Anime Bilder geh\u00f6ren nicht mir! \n\ud83d\udcccAlle Rechte der Musik geh\u00f6ren nicht mir! \n\ud83d\udcccI have no rights on the anime images! \n\ud83d\udcccI have no rights on the background music! \n\n\ud83d\udd14Kommentiertes Video von Raafey \u26662025\u2666\ud83d\udd14\n\n\u2757\ufe0fAffiliate Links: Dabei geht ein Teil des Erl\u00f6ses als Provision an mich. F\u00fcr euch gibt es keine Mehrkosten.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lD6QsZFBwZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lD6QsZFBwZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lD6QsZFBwZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lD6QsZFBwZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lD6QsZFBwZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Raafey",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Es muss sich was \u00e4ndern...",
                    "description": "\ud83d\udcccMein Merch: https://raafeyshop.de/\n\ud83d\udcccRaaftale: https://raaftale.de/\n\ud83d\udcccMein Spotify: https://open.spotify.com/show/4zFxJGFbJJD1tPQ8Gmdej8\n\ud83d\udfeahttps://www.twitch.tv/raafeytv\n\ud83d\udcf2 Twitter: https://twitter.com/Raafey17\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/raafey17/\n\n\u2757\ufe0fMeine Tastatur: https://amzn.to/2CzdkID\n\u2757\ufe0fMeine Maus: https://amzn.to/3gXEI1Z\n\u2757\ufe0fMein Bildschirm: https://amzn.to/2ZrqMHA \n\n\u26d4\ufe0fWICHTIG\u26d4\ufe0f\n\n\ud83d\udcccAlle Rechte der Anime Bilder geh\u00f6ren nicht mir! \n\ud83d\udcccAlle Rechte der Musik geh\u00f6ren nicht mir! \n\ud83d\udcccI have no rights on the anime images! \n\ud83d\udcccI have no rights on the background music! \n\n\ud83d\udd14Kommentiertes Video von Raafey \u26662025\u2666\ud83d\udd14\n\n\u2757\ufe0fAffiliate Links: Dabei geht ein Teil des Erl\u00f6ses als Provision an mich. F\u00fcr euch gibt es keine Mehrkosten."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "258703",
                "likeCount": "43242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vdyH-7h_ZEf8bhJrrSsIsUkzl5U",
            "id": "7WFg2wq10rw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T02:39:57Z",
                "channelId": "UCoSrY_IQQVpmIRZ9Xf-y93g",
                "title": "important announcement - gawr gura",
                "description": "\ud83d\udc99\n\n\n\ud83d\udc1f twitter: https://twitter.com/gawrgura \n\ud83d\udc1f thumbnail art: https://x.com/ryu04_33",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7WFg2wq10rw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7WFg2wq10rw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7WFg2wq10rw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7WFg2wq10rw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7WFg2wq10rw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gawr Gura Ch. hololive-EN",
                "tags": [
                    "\u30db\u30ed\u30e9\u30a4\u30d6",
                    "hololive",
                    "\u30db\u30ed\u30e9\u30a4\u30d6\u30d7\u30ed\u30c0\u30af\u30b7\u30e7\u30f3",
                    "hololive production",
                    "\u30db\u30ed\u30d7\u30ed",
                    "Gawr",
                    "Gura",
                    "\u304c\u3046\u308b",
                    "\u3050\u3089",
                    "hololive English",
                    "holoEN",
                    "hololive Myth",
                    "holoMyth"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "important announcement - gawr gura",
                    "description": "\ud83d\udc99\n\n\n\ud83d\udc1f twitter: https://twitter.com/gawrgura \n\ud83d\udc1f thumbnail art: https://x.com/ryu04_33"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3002923",
                "likeCount": "258326",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33908"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DU19PtroIXP3cttf5vCNMxgy4S0",
            "id": "rowKpRi7RtQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T15:01:20Z",
                "channelId": "UCkeQaTKHKmRnWmXnl0uIuSA",
                "title": "Ich habe f\u00fcr 1500\u20ac einen Phaeton V10 BLIND gekauft und wurde BETROGEN!",
                "description": "Eventuell sollte man sich Autos angucken, bevor man sie kauft. Auch wenn es \"nur\" 1500\u20ac Autos sind.\nCheckt euer Fahrzeug vor dem Kauf mit Carvertical! Spart 20% mit dem Code \u201eMaeximiliano\u201c\nZum Angebot: https://www.carvertical.com/ch/landing/v3?utm_source=infl&a=Maeximiliano&b=3ec11888=&voucher=Maeximiliano (Werbung) \n\n\ud83d\udd14 Jeden Montag um 17 Uhr findet ihr ein neues Video auf meinem Kanal!\n\u25ba Zum letzten Video: https://youtu.be/K24pcC0DXCI\n\ud83c\udfa6 Abonniert den Zweitkanal f\u00fcr Update Videos: @Maex2  \n\u2705 Mehr Content findet ihr auf Instagram : https://www.instagram.com/maex1miliano\n\nMaeximiliano - 2019 bin ich mit meiner 1000\u20ac S-Klasse gestartet und probiere alles selber zu reparieren, was von Werkst\u00e4tten kopfsch\u00fcttelnd abgelehnt wurde! Egal ob seltene Bentleys mit Unfallsch\u00e4den richten, beim Audi RS6 den V10 Biturbo Motor ausbauen oder beim R8 den Getriebeschaden selber reparieren  - Abonniert den Kanal und begleitet mich bei meinen Projekten!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rowKpRi7RtQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rowKpRi7RtQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rowKpRi7RtQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rowKpRi7RtQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rowKpRi7RtQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maeximiliano",
                "tags": [
                    "maeximiliano",
                    "maximiliano",
                    "maex",
                    "vw phaeton",
                    "audi a8",
                    "v10 tdi",
                    "v10",
                    "touareg",
                    "phaeton",
                    "werkstatt",
                    "motorschaden"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Ich habe f\u00fcr 1500\u20ac einen Phaeton V10 BLIND gekauft und wurde BETROGEN!",
                    "description": "Eventuell sollte man sich Autos angucken, bevor man sie kauft. Auch wenn es \"nur\" 1500\u20ac Autos sind.\nCheckt euer Fahrzeug vor dem Kauf mit Carvertical! Spart 20% mit dem Code \u201eMaeximiliano\u201c\nZum Angebot: https://www.carvertical.com/ch/landing/v3?utm_source=infl&a=Maeximiliano&b=3ec11888=&voucher=Maeximiliano (Werbung) \n\n\ud83d\udd14 Jeden Montag um 17 Uhr findet ihr ein neues Video auf meinem Kanal!\n\u25ba Zum letzten Video: https://youtu.be/K24pcC0DXCI\n\ud83c\udfa6 Abonniert den Zweitkanal f\u00fcr Update Videos: @Maex2  \n\u2705 Mehr Content findet ihr auf Instagram : https://www.instagram.com/maex1miliano\n\nMaeximiliano - 2019 bin ich mit meiner 1000\u20ac S-Klasse gestartet und probiere alles selber zu reparieren, was von Werkst\u00e4tten kopfsch\u00fcttelnd abgelehnt wurde! Egal ob seltene Bentleys mit Unfallsch\u00e4den richten, beim Audi RS6 den V10 Biturbo Motor ausbauen oder beim R8 den Getriebeschaden selber reparieren  - Abonniert den Kanal und begleitet mich bei meinen Projekten!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "353114",
                "likeCount": "15143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DK0ZTeHw_80dNRWlhcleZuFCPag",
            "id": "KmKVyY3zRfc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T15:00:35Z",
                "channelId": "UC9CdzSPg2DuZ2YSaflng3Hw",
                "title": "EBRU ZEIGT SICH...",
                "description": "EBRU von BENX ZEIGT SICH...\n\ud83d\udea8 Benx Pl\u00fcsch \u25b8 https://www.benx.shop\n\ud83c\udfa4 Unser Podcast \u25b8 @diedreirabauken \n\n\ud83d\udcf1 WhatsApp Gruppe \u25b8 https://whatsapp.com/channel/0029VaCxswg4yltRp2lg4R3z\n\ud83d\udcf7 Instagram \u25b8 https://www.instagram.com/DoctorBenx \n\n\ud83d\udcb8 Fortnite Creator Code: Benson\n\ud83d\udcb3 Roblox Creator Code: Benx\n\n\ud83d\udce8 Gesch\u00e4ftliche Anfragen: benx@1up.mg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmKVyY3zRfc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmKVyY3zRfc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmKVyY3zRfc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmKVyY3zRfc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmKVyY3zRfc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benx",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft deutsch",
                    "benx",
                    "doctorbenx",
                    "minecraft mods",
                    "minecraft lucky block",
                    "minecraft hide and seek",
                    "minecraft roleplay",
                    "gaming",
                    "deutsch",
                    "benx minecraft",
                    "doctorbenx minecraft",
                    "let's play",
                    "livestream",
                    "german",
                    "map",
                    "mod",
                    "lucky block",
                    "roleplay",
                    "lustig",
                    "minecraft trolling",
                    "minecraft haus",
                    "minecraft maps",
                    "minecraft benx",
                    "minecraft doctorbenx",
                    "funny minecraft",
                    "funny moments",
                    "trolling",
                    "challenge",
                    "#Benx",
                    "#Roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "EBRU ZEIGT SICH...",
                    "description": "EBRU von BENX ZEIGT SICH...\n\ud83d\udea8 Benx Pl\u00fcsch \u25b8 https://www.benx.shop\n\ud83c\udfa4 Unser Podcast \u25b8 @diedreirabauken \n\n\ud83d\udcf1 WhatsApp Gruppe \u25b8 https://whatsapp.com/channel/0029VaCxswg4yltRp2lg4R3z\n\ud83d\udcf7 Instagram \u25b8 https://www.instagram.com/DoctorBenx \n\n\ud83d\udcb8 Fortnite Creator Code: Benson\n\ud83d\udcb3 Roblox Creator Code: Benx\n\n\ud83d\udce8 Gesch\u00e4ftliche Anfragen: benx@1up.mg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "395604",
                "likeCount": "42839",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3086"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}