{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "U4cYHcfYb9B-eX9PAcbkTSNOqus",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DKUXEEFmJF3HZWCUavFvlWbsOL8",
            "id": "-Kdh5T_feIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T21:59:19Z",
                "channelId": "UCDLPHv0SrvyUzct8UYQ9R_g",
                "title": "AZET x BOBBY VANDAMME - BUSCAPE (Official Video)",
                "description": "PLAYBOYS IM AMG ERSCHEINT AM 19.09.2025\nLimited Fanbox: https://azet-shop.com\n\nDie Single Buscape out now\nhttp://umg.lnk.to/Buscape\n\n\u25baProduced by  LOLO79\nhttps://www.instagram.com/lolobeatz79/\nSFX by Tom Erdinger \n\n\u25baMix:LOLO79 \n\u00a0/\u00a0lolobeatz79\u00a0\u00a0\n\n\u25baMaster: Lex Barkey\n\u00a0/\u00a0lexbarkey\u00a0\u00a0\n\n\u25baVideo: https://www.instagram.com/smodicted/\n\n\u25baKMN GANG Kontakt:\nAllgemeine Fragen: mgmt@twosides.de \nPresse: mgmt@twosides.de \nManagement: Two Sides\n\nFolgt uns auf Instagram \nAZET: https://www.instagram.com/kmn_azet/\nBOBBY VAN DAMME: https://www.instagram.com/bobby_vandamme/\nALBI: https://www.instagram.com/albi.kmn/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kdh5T_feIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kdh5T_feIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kdh5T_feIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kdh5T_feIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kdh5T_feIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KMNGANG",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AZET x BOBBY VANDAMME - BUSCAPE (Official Video)",
                    "description": "PLAYBOYS IM AMG ERSCHEINT AM 19.09.2025\nLimited Fanbox: https://azet-shop.com\n\nDie Single Buscape out now\nhttp://umg.lnk.to/Buscape\n\n\u25baProduced by  LOLO79\nhttps://www.instagram.com/lolobeatz79/\nSFX by Tom Erdinger \n\n\u25baMix:LOLO79 \n\u00a0/\u00a0lolobeatz79\u00a0\u00a0\n\n\u25baMaster: Lex Barkey\n\u00a0/\u00a0lexbarkey\u00a0\u00a0\n\n\u25baVideo: https://www.instagram.com/smodicted/\n\n\u25baKMN GANG Kontakt:\nAllgemeine Fragen: mgmt@twosides.de \nPresse: mgmt@twosides.de \nManagement: Two Sides\n\nFolgt uns auf Instagram \nAZET: https://www.instagram.com/kmn_azet/\nBOBBY VAN DAMME: https://www.instagram.com/bobby_vandamme/\nALBI: https://www.instagram.com/albi.kmn/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "290067",
                "likeCount": "18483",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z-1qBJ54x8yhIuOW7MRcYXnHgWg",
            "id": "BEg0DhXbCg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:00:07Z",
                "channelId": "UCt5X7v-Tu5E9Zje9P0poZRA",
                "title": "BUTRINT IMERI x TAYNA - LOT",
                "description": "STREAM: https://avd.lnk.to/BTL\n\nMusic produced by BIGBANG\nLyrics by Butrint Imeri & Tayna\nVideo by Sekuence\nExecutive Producer: Denis Avdiu\n\n96 MGMT by AVD Digital Media L.L.C.\nDistributed & Protected By AVD Digital\n\nBUTRINT IMERI on Instagram: http://instagram.com/butrintimeri\n96 MGMT: http://instagram.com/96mgmt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BEg0DhXbCg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BEg0DhXbCg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BEg0DhXbCg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BEg0DhXbCg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BEg0DhXbCg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AVD Digital",
                "tags": [
                    "butrint",
                    "butrint imeri",
                    "tayna",
                    "lot",
                    "butrint tayna",
                    "butrint tayna lot"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BUTRINT IMERI x TAYNA - LOT",
                    "description": "STREAM: https://avd.lnk.to/BTL\n\nMusic produced by BIGBANG\nLyrics by Butrint Imeri & Tayna\nVideo by Sekuence\nExecutive Producer: Denis Avdiu\n\n96 MGMT by AVD Digital Media L.L.C.\nDistributed & Protected By AVD Digital\n\nBUTRINT IMERI on Instagram: http://instagram.com/butrintimeri\n96 MGMT: http://instagram.com/96mgmt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "sq"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1175136",
                "likeCount": "42072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1866"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fn75ifKfTRnVg5LM0S33BAYWHgc",
            "id": "9N9flSEcdic",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T09:30:11Z",
                "channelId": "UC1-VOKyTJrgLiBeiJqzeIUQ",
                "title": "JP Performance - Zoki, Julia und Monte erleben ihr blaues Wunder im R8 V10 Turbo!",
                "description": "GEIL DIGGI!!\n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9N9flSEcdic/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9N9flSEcdic/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9N9flSEcdic/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9N9flSEcdic/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9N9flSEcdic/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JP Performance GmbH",
                "tags": [
                    "JP Performance",
                    "Jean Pierre Kraemer",
                    "PS Profis",
                    "JP",
                    "Boost",
                    "Turbo",
                    "Dortmund",
                    "Germany",
                    "Drift",
                    "Flames",
                    "Backfire",
                    "Antilag",
                    "Burnout",
                    "Loud",
                    "Exhaust",
                    "Abgasanlage",
                    "Tuning",
                    "VLOG",
                    "Fail",
                    "Compilation",
                    "BMW",
                    "M4",
                    "Audi",
                    "R8",
                    "Lamborghini",
                    "Ferrari",
                    "Bugatti",
                    "Veyron",
                    "VW",
                    "Golf",
                    "GTI",
                    "F40",
                    "918",
                    "Spyder",
                    "Porsche",
                    "Cars",
                    "BiTurbo",
                    "Corvette",
                    "Mercedes",
                    "Rotiform",
                    "Black Series",
                    "Umbau",
                    "Bodykit",
                    "C63 Black Series",
                    "Supra"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "JP Performance - Zoki, Julia und Monte erleben ihr blaues Wunder im R8 V10 Turbo!",
                    "description": "GEIL DIGGI!!\n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "722993",
                "likeCount": "46168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2941"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-gt_ds3suZEAv1Fh6UiI3hzMqhA",
            "id": "Wy-U5BGcDf4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T21:33:30Z",
                "channelId": "UC5NOEUbkLheQcaaRldYW5GA",
                "title": "US-Kardinal Prevost zum Papst gew\u00e4hlt",
                "description": "Wei\u00dfer Rauch ist aus dem Schornstein \u00fcber der Sixtinischen Kapelle aufgestiegen: Die Kardin\u00e4le haben einen neuen Papst gew\u00e4hlt. Habemus Papam! Kardinal Robert Francis Prevost aus den USA ist der n\u00e4chste Papst. Er gibt sich den Namen Leo XIV.\n \nWeitere Informationen im Liveblog: https://www.tagesschau.de/newsticker/liveblog-konklave-100.html\n\nAlle aktuellen Informationen, weitere Nachrichten und tagesschau24 im Livestream: https://www.tagesschau.de/\n\nAlle Sendungen, Livestreams, Dokumentation und Reportagen auch in der ARD-Mediathek: https://www.ardmediathek.de/tagesschau\n\n#tagesschau #nachrichten",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wy-U5BGcDf4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wy-U5BGcDf4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wy-U5BGcDf4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wy-U5BGcDf4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wy-U5BGcDf4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tagesschau",
                "tags": [
                    "tagesschau",
                    "tagesthemen",
                    "ard",
                    "mdr",
                    "ndr",
                    "rbb",
                    "br24",
                    "wdr aktuell",
                    "rtl aktuell",
                    "zdfheute nachrichten",
                    "nachrichten",
                    "news",
                    "infos",
                    "spd",
                    "fdp",
                    "gr\u00fcne",
                    "afd",
                    "linke",
                    "cdu",
                    "csu",
                    "russland",
                    "ukraine",
                    "ard mediathek",
                    "wetter",
                    "jens riewa",
                    "20 Uhr",
                    "heute",
                    "das erste",
                    "in einfacher sprache",
                    "tv",
                    "einfache sprache",
                    "nachrichtensprecher",
                    "live"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "US-Kardinal Prevost zum Papst gew\u00e4hlt",
                    "description": "Wei\u00dfer Rauch ist aus dem Schornstein \u00fcber der Sixtinischen Kapelle aufgestiegen: Die Kardin\u00e4le haben einen neuen Papst gew\u00e4hlt. Habemus Papam! Kardinal Robert Francis Prevost aus den USA ist der n\u00e4chste Papst. Er gibt sich den Namen Leo XIV.\n \nWeitere Informationen im Liveblog: https://www.tagesschau.de/newsticker/liveblog-konklave-100.html\n\nAlle aktuellen Informationen, weitere Nachrichten und tagesschau24 im Livestream: https://www.tagesschau.de/\n\nAlle Sendungen, Livestreams, Dokumentation und Reportagen auch in der ARD-Mediathek: https://www.ardmediathek.de/tagesschau\n\n#tagesschau #nachrichten"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "779788",
                "likeCount": "6122",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SkfGcxwOB14Wj5NdQ0VBAHvBKGg",
            "id": "VAs1L0I7xIc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T09:43:39Z",
                "channelId": "UCpLEtz3H0jSfEneSdf1YKnw",
                "title": "Putin, Xi Jinping and Others in Tears at Eternal Flame Ceremony on Victory Day | APT",
                "description": "Watch the emotional moment as Russian President Vladimir Putin, Chinese President Xi Jinping, and other world leaders shed tears during a solemn flower-laying ceremony at the Eternal Flame in Moscow.\n\nHeld as part of the Victory Day commemorations, the ceremony honored the memory of Soviet soldiers who fell during the Great Patriotic War. The leaders stood in silence, visibly moved, as they paid tribute at the Tomb of the Unknown Soldier near the Kremlin wall.\n\nThe 2025 Victory Day marks the 80th anniversary of the defeat of Nazi Germany. Despite global tensions, around 30 heads of state and dignitaries joined Putin in this powerful act of remembrance\u2014showing unity and grief for the sacrifices made during World War II.\n\n#putin #victoryday #moscow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VAs1L0I7xIc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VAs1L0I7xIc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VAs1L0I7xIc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VAs1L0I7xIc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VAs1L0I7xIc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "APT",
                "tags": [
                    "live news",
                    "news live",
                    "latest news",
                    "news",
                    "world news",
                    "apt",
                    "apt news",
                    "global news"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Putin, Xi Jinping and Others in Tears at Eternal Flame Ceremony on Victory Day | APT",
                    "description": "Watch the emotional moment as Russian President Vladimir Putin, Chinese President Xi Jinping, and other world leaders shed tears during a solemn flower-laying ceremony at the Eternal Flame in Moscow.\n\nHeld as part of the Victory Day commemorations, the ceremony honored the memory of Soviet soldiers who fell during the Great Patriotic War. The leaders stood in silence, visibly moved, as they paid tribute at the Tomb of the Unknown Soldier near the Kremlin wall.\n\nThe 2025 Victory Day marks the 80th anniversary of the defeat of Nazi Germany. Despite global tensions, around 30 heads of state and dignitaries joined Putin in this powerful act of remembrance\u2014showing unity and grief for the sacrifices made during World War II.\n\n#putin #victoryday #moscow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1166237",
                "likeCount": "29972",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5789"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1_ZVrUx2BFeX4BUm0P-x6BxYedI",
            "id": "FLkAkqNJD6g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T22:00:07Z",
                "channelId": "UCXZexl0S9pgKzRT4gGUSBpA",
                "title": "SAMRA - BEI NACHT (prod. by Erol & Veysigz) [Official Video]",
                "description": "SAMRA - BEI NACHT\nhttps://lnk.site/beinachtsamra \n\nJETZT \u201eKAREEM\u201c ALBUM BOX SICHERN\nhttps://cataleyaclothing.com/collections/album-box\n\nSichere dir hier deine Tickets f\u00fcr die SAMRA LIVE TOUR 2025: https://www.eventim.de/artist/samra\n\n\u25ba Produced by Erol\nhttps://www.instagram.com/prod.erol/\n\n\u25ba Produced by Veysigz\nhttps://www.instagram.com/veysigz_music\n\n\u25ba Additional by Chris Jarbee\nhttps://www.instagram.com/chrisjarbee\n\n\u25ba Mastering by Sascha Busy B\u00fchren\nhttps://www.instagram.com/saschabusy \n\n\u25ba Grafikdesign Single Cover by Designnow \nhttps://www.instagram.com/designn0w \n\n\u25ba Video by Kamyab \nhttps://www.instagram.com/danielkamyab\n\n\u25ba Samra folgen: \nInstagram: https://www.instagram.com/samra\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@samra_official\n\nKontakt: info@cataleyaedition.com\n\n#SAMRA #BEINACHT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FLkAkqNJD6g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FLkAkqNJD6g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FLkAkqNJD6g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FLkAkqNJD6g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FLkAkqNJD6g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Samra",
                "tags": [
                    "samra",
                    "urban",
                    "German rap",
                    "hip hop",
                    "samra official",
                    "samra musikvideo",
                    "samra live",
                    "samra lyrics",
                    "samra reaction",
                    "samra album",
                    "samra harami",
                    "ya salame",
                    "samra instinkte",
                    "cataleya",
                    "samra rohdiamant",
                    "samra wir ticken",
                    "samra roadrunner",
                    "samra lila",
                    "samra criminal Marlboro rot",
                    "samra 187",
                    "bushido",
                    "capital bra",
                    "luciano",
                    "amo",
                    "ak",
                    "akau\u00dferkontrolle",
                    "deutschrap",
                    "modusmio",
                    "modus mio",
                    "beinacht",
                    "lacazette",
                    "eno"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SAMRA - BEI NACHT (prod. by Erol & Veysigz) [Official Video]",
                    "description": "SAMRA - BEI NACHT\nhttps://lnk.site/beinachtsamra \n\nJETZT \u201eKAREEM\u201c ALBUM BOX SICHERN\nhttps://cataleyaclothing.com/collections/album-box\n\nSichere dir hier deine Tickets f\u00fcr die SAMRA LIVE TOUR 2025: https://www.eventim.de/artist/samra\n\n\u25ba Produced by Erol\nhttps://www.instagram.com/prod.erol/\n\n\u25ba Produced by Veysigz\nhttps://www.instagram.com/veysigz_music\n\n\u25ba Additional by Chris Jarbee\nhttps://www.instagram.com/chrisjarbee\n\n\u25ba Mastering by Sascha Busy B\u00fchren\nhttps://www.instagram.com/saschabusy \n\n\u25ba Grafikdesign Single Cover by Designnow \nhttps://www.instagram.com/designn0w \n\n\u25ba Video by Kamyab \nhttps://www.instagram.com/danielkamyab\n\n\u25ba Samra folgen: \nInstagram: https://www.instagram.com/samra\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@samra_official\n\nKontakt: info@cataleyaedition.com\n\n#SAMRA #BEINACHT"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129403",
                "likeCount": "10283",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "620"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K14-kxgUVu_TD_YyQcHKPGXYfe0",
            "id": "ElgNeqn-Wo4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T21:59:07Z",
                "channelId": "UCOiG4UoE0-CBZKlDVgw1eTA",
                "title": "SDP x TREAM - ADAC",
                "description": "\u27a1\ufe0f \"ADAC\" STREAMEN: https://umg.lnk.to/ADAC\n\u27a1\ufe0f SDP TOUR TiCKETS: https://sdp-tickets.de\n\u27a1\ufe0f TREAM TOUR TiCKETS: https://linktr.ee/treamiboii\n\u27a1\ufe0f ALBUM VORBESTELLEN: https://shop.sdp-online.de/\n\u27a1\ufe0f Limitiertes ADAC BUNDLE: https://shop.sdp-online.de/\n\nKonzept: Marvin Str\u00f6ter & SDP\nRegie, Kamera & Edit: Marvin Str\u00f6ter\n\nWenn Ihr nix verpassen wollt, folgt SDP:\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/sdp_die_band/\n\u27a1\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@sdp_die_band\n\u27a1\ufe0f Youtube: http://bit.ly/IgIkLZ\n\u27a1\ufe0f Spotify: https://spoti.fi/2LCtEeX\n\u27a1\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/sdpmusik\n\nMusikproduktion: Beatzarre, B-Case\n\nBand: Thilo Brandt, Benedikt Sturm, Nina Steinert\n\nSprecher: Matthias Hoff\n\nProduktion:\nSelina Schmucker\nWEVAME International SLU\n\nAssistenz & B-Roll:\nCelina Rabanus\n\nAssistenz & Making Of:\nAnil Kumar\n\nAssistenz:\nJannik Schmitt\nLasse Kuzaj\nJoey Prahl\nMelissa Opitz\n\nAufnahmeleitung:\nLara Riesterer\n\nKoordination Statisten:\nJordan Fischer\nEmily Aue \nValerijan Maljm \nJonathan Schwarzberg\n\nKamerakran:\nCinorama Marc Hennicke\nAri Warias \nUwe Meier\n\nPyro:\nForca GmbH\nRobin Hanke\nLena Umann\nRobert Krause\nConstantin R\u00f6hner\n\nStuntteam:\nPatrick Richter, Stefan Langel, Oliver Fritsche\n\nPolizei:\nBerlin City Cops Sandra Rusicke & Kerstin Scholz GbR: Kerstin, Tanja, Hecke, Mario Franczak, Patrick Falkenau\n\nFeuerwehr:\nPatrick Helbing & GPDS GERMAN PROTECT & DEFENSE SERVICE GmbH\n\nDanke an:\nDetlef Mottschall Taxi\nEttie & Abschleppdienst KFZ Isi\nKnut Muderack vom Team Eisbus\n\nWeiteren Dank an:\ndie Senatsverwaltung f\u00fcr Mobilit\u00e4t, Verkehr, Klimaschutz und Umwelt des Landes Berlin\nTream, Thilo, Bene, Nina\nalle Fans\nFamilie Dahlke\nJessica Blochowicz, Larissa Jentsch, Augusto Lima, Marvin Ratanachu, Ingo Kern, Karin M\u00fchlhoff\n\nAll Wacht Rennwanz GmbH\nAutoverwertung Berk GmbH\nAutoservice Kunert GmbH\nB\u00fcttner Ingenieurgesellschaft f\u00fcr Verkehrstechnik mbH\nCasa Michelangelo\nDomino\u2019s\nPlan-M GmbH\nPPS-Berlin Security & Service GmbH\nREWE S\u00fcdwestkorso\nWupperwerft GmbH\n\nToiletten: TOI TOI & DIXI\nPickup: Moe Jaksch & Jan Kubkowski\nVlogging Tream / BTS: Marco Nikolaus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ElgNeqn-Wo4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ElgNeqn-Wo4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ElgNeqn-Wo4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ElgNeqn-Wo4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ElgNeqn-Wo4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stonedeafproduction",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SDP x TREAM - ADAC",
                    "description": "\u27a1\ufe0f \"ADAC\" STREAMEN: https://umg.lnk.to/ADAC\n\u27a1\ufe0f SDP TOUR TiCKETS: https://sdp-tickets.de\n\u27a1\ufe0f TREAM TOUR TiCKETS: https://linktr.ee/treamiboii\n\u27a1\ufe0f ALBUM VORBESTELLEN: https://shop.sdp-online.de/\n\u27a1\ufe0f Limitiertes ADAC BUNDLE: https://shop.sdp-online.de/\n\nKonzept: Marvin Str\u00f6ter & SDP\nRegie, Kamera & Edit: Marvin Str\u00f6ter\n\nWenn Ihr nix verpassen wollt, folgt SDP:\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/sdp_die_band/\n\u27a1\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@sdp_die_band\n\u27a1\ufe0f Youtube: http://bit.ly/IgIkLZ\n\u27a1\ufe0f Spotify: https://spoti.fi/2LCtEeX\n\u27a1\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/sdpmusik\n\nMusikproduktion: Beatzarre, B-Case\n\nBand: Thilo Brandt, Benedikt Sturm, Nina Steinert\n\nSprecher: Matthias Hoff\n\nProduktion:\nSelina Schmucker\nWEVAME International SLU\n\nAssistenz & B-Roll:\nCelina Rabanus\n\nAssistenz & Making Of:\nAnil Kumar\n\nAssistenz:\nJannik Schmitt\nLasse Kuzaj\nJoey Prahl\nMelissa Opitz\n\nAufnahmeleitung:\nLara Riesterer\n\nKoordination Statisten:\nJordan Fischer\nEmily Aue \nValerijan Maljm \nJonathan Schwarzberg\n\nKamerakran:\nCinorama Marc Hennicke\nAri Warias \nUwe Meier\n\nPyro:\nForca GmbH\nRobin Hanke\nLena Umann\nRobert Krause\nConstantin R\u00f6hner\n\nStuntteam:\nPatrick Richter, Stefan Langel, Oliver Fritsche\n\nPolizei:\nBerlin City Cops Sandra Rusicke & Kerstin Scholz GbR: Kerstin, Tanja, Hecke, Mario Franczak, Patrick Falkenau\n\nFeuerwehr:\nPatrick Helbing & GPDS GERMAN PROTECT & DEFENSE SERVICE GmbH\n\nDanke an:\nDetlef Mottschall Taxi\nEttie & Abschleppdienst KFZ Isi\nKnut Muderack vom Team Eisbus\n\nWeiteren Dank an:\ndie Senatsverwaltung f\u00fcr Mobilit\u00e4t, Verkehr, Klimaschutz und Umwelt des Landes Berlin\nTream, Thilo, Bene, Nina\nalle Fans\nFamilie Dahlke\nJessica Blochowicz, Larissa Jentsch, Augusto Lima, Marvin Ratanachu, Ingo Kern, Karin M\u00fchlhoff\n\nAll Wacht Rennwanz GmbH\nAutoverwertung Berk GmbH\nAutoservice Kunert GmbH\nB\u00fcttner Ingenieurgesellschaft f\u00fcr Verkehrstechnik mbH\nCasa Michelangelo\nDomino\u2019s\nPlan-M GmbH\nPPS-Berlin Security & Service GmbH\nREWE S\u00fcdwestkorso\nWupperwerft GmbH\n\nToiletten: TOI TOI & DIXI\nPickup: Moe Jaksch & Jan Kubkowski\nVlogging Tream / BTS: Marco Nikolaus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128924",
                "likeCount": "6782",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "405"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "phCanjJGScv4l06VlwXEp1EMXlw",
            "id": "BhxkNEIj_H0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T17:59:07Z",
                "channelId": "UCtzhq8TIfFB9vRAHVqLL9PA",
                "title": "DHURATA DORA - VON\u00cb (Official Video)",
                "description": "LISTEN HERE TO \"VONE\":\nhttps://dhuratadora.lnk.to/VONE \n\nFOLLOW DHURATA DORA ON:\nInstagram: https://www.instagram.com/dhuratadora \nFacebook: https://www.facebook.com/DhurataDoraOfficial \nTikTok:  https://www.tiktok.com/@dhuratadora \nYouTube: https://bit.ly/3pjykt0\nSpotify: https://spoti.fi/3soD7uY\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nProduced: Jugglerz, Levin\nLyrics/Melody: Dhurata Dora, Lira\n\nStyling: Dania, Dodona Avdiu\n\nHair: Kaci\nMake-up: Arber Bytyqi\n\nExecutive Producer: Ilir Balija \nVideo: Entermedia\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 Sony Music & Dhurata Dora. All Rights Reserved.\n\n#dhuratadora  #vone  #dhurata",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BhxkNEIj_H0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BhxkNEIj_H0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BhxkNEIj_H0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BhxkNEIj_H0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BhxkNEIj_H0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dhurata Dora",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DHURATA DORA - VON\u00cb (Official Video)",
                    "description": "LISTEN HERE TO \"VONE\":\nhttps://dhuratadora.lnk.to/VONE \n\nFOLLOW DHURATA DORA ON:\nInstagram: https://www.instagram.com/dhuratadora \nFacebook: https://www.facebook.com/DhurataDoraOfficial \nTikTok:  https://www.tiktok.com/@dhuratadora \nYouTube: https://bit.ly/3pjykt0\nSpotify: https://spoti.fi/3soD7uY\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nProduced: Jugglerz, Levin\nLyrics/Melody: Dhurata Dora, Lira\n\nStyling: Dania, Dodona Avdiu\n\nHair: Kaci\nMake-up: Arber Bytyqi\n\nExecutive Producer: Ilir Balija \nVideo: Entermedia\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 Sony Music & Dhurata Dora. All Rights Reserved.\n\n#dhuratadora  #vone  #dhurata"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "770063",
                "likeCount": "21066",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nf6UQSUevUJmF51uJI5FTwj-_Vg",
            "id": "YeMftWVsjbI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T22:00:07Z",
                "channelId": "UCCcS6fhXWmkQc4jlgVWzzgg",
                "title": "Asche x Kollegah  - Bis hier lief alles noch gut",
                "description": "\u25ba BARCODES 2 LTD. BOX jetzt sichern: https://www.ascheshop.de/products/asche-barcodes-2\n\u25ba Jetzt streamen: http://aschexkollegah.lnk.to/BHLANG\n\u25ba  Asche Kanal abonnieren: http://ytb.li/Asche\n\u25ba Asche folgen: http://asche.fty.li/social\n\nBestellt euch jetzt eine der letztenb limitierten Barcodes 2 Deluxe Boxen vor und sichert euch sowohl Barcodes 2 als auch den ersten Teil auf CD! \n\nJetzt auf www.Ascheshop.de gehen, die passende Gr\u00f6sse ausw\u00e4hlen und vorbestellen! Gr\u00f6ssen S und XXL sind bereits ausverkauft.\n\nWenn euch das Video gefallen hat lasst einen Like und Kommentar da!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \nAsche Instagram: https://www.instagram.com/aschkobar/ \n\nAsche Spotify: http://sptf.li/Asche \n\nProd by: Bcase, Asche, L\nVideo by: https://www.instagram.com/rouslankortschagin/\nMix / Master : https://www.instagram.com/volker_idr_gebhardt/\nRecording: https://www.instagram.com/prod.canox/\nVideo Assistent: https://www.instagram.com/designed2fight/\n\n#Asche #Kollegah  #BisHierLiefAllesNochGut",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YeMftWVsjbI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YeMftWVsjbI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YeMftWVsjbI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YeMftWVsjbI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YeMftWVsjbI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Asche",
                "tags": [
                    "Asche",
                    "Aschkobar",
                    "Deutschrap",
                    "Hip Hop",
                    "Rap",
                    "Natural Born Killas",
                    "Asche Natural Born Killas",
                    "Asche Kollegah Natural Born Killas",
                    "WBIS",
                    "Asche WBIA",
                    "Was bleibst ist Asche",
                    "Cometenstaub",
                    "european gangster",
                    "street fighter",
                    "sie nannten ihn knochenbrecher",
                    "asche sie nannten ihn knochenbrecher",
                    "Kollegah Bis hier lief noch alles gut",
                    "Asche Bis hier lief noch alles gut",
                    "Asche Kollegah Bis hier lief noch alles gut",
                    "Bis hier lief noch alles gut",
                    "Asche Kollegah",
                    "Kollegah"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Asche x Kollegah  - Bis hier lief alles noch gut",
                    "description": "\u25ba BARCODES 2 LTD. BOX jetzt sichern: https://www.ascheshop.de/products/asche-barcodes-2\n\u25ba Jetzt streamen: http://aschexkollegah.lnk.to/BHLANG\n\u25ba  Asche Kanal abonnieren: http://ytb.li/Asche\n\u25ba Asche folgen: http://asche.fty.li/social\n\nBestellt euch jetzt eine der letztenb limitierten Barcodes 2 Deluxe Boxen vor und sichert euch sowohl Barcodes 2 als auch den ersten Teil auf CD! \n\nJetzt auf www.Ascheshop.de gehen, die passende Gr\u00f6sse ausw\u00e4hlen und vorbestellen! Gr\u00f6ssen S und XXL sind bereits ausverkauft.\n\nWenn euch das Video gefallen hat lasst einen Like und Kommentar da!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \nAsche Instagram: https://www.instagram.com/aschkobar/ \n\nAsche Spotify: http://sptf.li/Asche \n\nProd by: Bcase, Asche, L\nVideo by: https://www.instagram.com/rouslankortschagin/\nMix / Master : https://www.instagram.com/volker_idr_gebhardt/\nRecording: https://www.instagram.com/prod.canox/\nVideo Assistent: https://www.instagram.com/designed2fight/\n\n#Asche #Kollegah  #BisHierLiefAllesNochGut"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132390",
                "likeCount": "14113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "898"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "76WNjGVRpFfYInAomApreTk95ME",
            "id": "xqQd8w248yU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T12:01:45Z",
                "channelId": "UCfMo0xj-sbdzHuzxvKdu1hw",
                "title": "Wirtz Rekordtor & Kroos Comeback! | Unser Team - Die Heim-EM 2024 | Doku Folge 1",
                "description": "Im Juni will sich die deutsche Nationalmannschaft zum ersten Mal den Titel in der UEFA Nations League holen. In M\u00fcnchen und Stuttgart steigt das Final Four mit Deutschland, Europameister Spanien, Vize-Weltmeister Frankreich und Portugal. Da werden Erinnerungen wach an die Heim-Europameisterschaft im vergangenen Sommer, als die Nationalmannschaft ihre Fans begeisterte und Deutschland vier stimmungsvolle Turnierwochen erlebte. \n\nDie exklusive Dokumentation \"Unser Team - Die Heim-EM 2024\" nimmt euch mit auf die Reise der deutschen Nationalmannschaft rund um die Europameisterschaft in Deutschland im Sommer 2024. In der ersten Folge blicken wir zur\u00fcck auf die Anf\u00e4nge unter Cheftrainer Julian Nagelsmann gegen die T\u00fcrkei und \u00d6sterreich. \u00dcber die L\u00e4nderspiele in Frankreich und gegen die Niederlande n\u00e4hern wir uns dem Start der EM mit dem Beginn der Vorbereitung im Weimarer Land, einer Teambuilding Einheit mit dem SEK bis hin zur Ankunft in Herzogenaurach. Viel Spa\u00df mit der ersten Folge!\n\nInsgesamt 40 Tage lang begleitete ein Kamerateam das DFB-Team im Rahmen der UEFA EURO 2024 durch Trainingslager, Testspiele und das Turnier. \u201eUnser Team - Die Heim-EM 2024\u201c ist eine Produktion von OMR Frames, Regie f\u00fchrten Tom H\u00e4ussler und Jonas Kozinowski.\n\nAbonniere jetzt unseren Kanal und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14 : https://zly.de/dfb/yt_abo.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/dfb_team\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfb\nTwitch: https://www.twitch.tv/dfb_official\nFacebook: https://www.facebook.com/DFBTeam\nX: https://x.com/DFB_Team\nBeReal: @dfb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xqQd8w248yU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xqQd8w248yU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xqQd8w248yU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xqQd8w248yU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xqQd8w248yU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DFB",
                "tags": [
                    "DFB",
                    "DFB TV",
                    "Deutscher Fu\u00dfball-Bund",
                    "Fu\u00dfball"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wirtz Rekordtor & Kroos Comeback! | Unser Team - Die Heim-EM 2024 | Doku Folge 1",
                    "description": "Im Juni will sich die deutsche Nationalmannschaft zum ersten Mal den Titel in der UEFA Nations League holen. In M\u00fcnchen und Stuttgart steigt das Final Four mit Deutschland, Europameister Spanien, Vize-Weltmeister Frankreich und Portugal. Da werden Erinnerungen wach an die Heim-Europameisterschaft im vergangenen Sommer, als die Nationalmannschaft ihre Fans begeisterte und Deutschland vier stimmungsvolle Turnierwochen erlebte. \n\nDie exklusive Dokumentation \"Unser Team - Die Heim-EM 2024\" nimmt euch mit auf die Reise der deutschen Nationalmannschaft rund um die Europameisterschaft in Deutschland im Sommer 2024. In der ersten Folge blicken wir zur\u00fcck auf die Anf\u00e4nge unter Cheftrainer Julian Nagelsmann gegen die T\u00fcrkei und \u00d6sterreich. \u00dcber die L\u00e4nderspiele in Frankreich und gegen die Niederlande n\u00e4hern wir uns dem Start der EM mit dem Beginn der Vorbereitung im Weimarer Land, einer Teambuilding Einheit mit dem SEK bis hin zur Ankunft in Herzogenaurach. Viel Spa\u00df mit der ersten Folge!\n\nInsgesamt 40 Tage lang begleitete ein Kamerateam das DFB-Team im Rahmen der UEFA EURO 2024 durch Trainingslager, Testspiele und das Turnier. \u201eUnser Team - Die Heim-EM 2024\u201c ist eine Produktion von OMR Frames, Regie f\u00fchrten Tom H\u00e4ussler und Jonas Kozinowski.\n\nAbonniere jetzt unseren Kanal und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14 : https://zly.de/dfb/yt_abo.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/dfb_team\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfb\nTwitch: https://www.twitch.tv/dfb_official\nFacebook: https://www.facebook.com/DFBTeam\nX: https://x.com/DFB_Team\nBeReal: @dfb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "205481",
                "likeCount": "10881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-63g3ZG_B-FMdjVjgGnzcolh9eE",
            "id": "VQRLujxTm3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T13:29:04Z",
                "channelId": "UC6VcWc1rAoWdBCM0JxrRQ3A",
                "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rockstar Games",
                "tags": [
                    "Rockstar Games",
                    "Grand Theft Auto VI",
                    "GTAVI",
                    "GTA 6",
                    "GTA Six",
                    "Grand Theft Auto Six",
                    "Grand Theft Auto",
                    "GTA",
                    "Jason",
                    "Jason Duval",
                    "Lucia",
                    "Lucia Caminos",
                    "Vice City",
                    "Leonida"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                    "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96828113",
                "likeCount": "5589490",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "464401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TEem71VibxeigVEJ-bv_tUUDmtA",
            "id": "mLpa3zzrVyI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T21:48:35Z",
                "channelId": "UCK2izXoHvraUFaPMU5B7vMQ",
                "title": "Inter Mailand 4:3 FC Barcelona | Highlights - UEFA Champions League",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels Inter Mailand gegen FC Barcelona vom Halbfinale der UEFA Champions League 2024/25 bei Prime Video!\n\nTore: 1:0 Martinez (21.), 2:0 Calhanoglu (45.+1, E.), 2:1 Garcia (54.), 2:2 Olmo (60.), 2:3 Raphinha (87.), 3:3 Acerbi (90.+3), 4:3 Frattesi (99.)\n\nAlle Highlights und Analysen gibt es jetzt bei Prime Video!\n--\nNichts mehr verpassen!\n\ud83d\udd39 Amazon Prime Video - https://amazon.de/championsleague\n\ud83d\udd39 Instagram - http://instagram.com/primevideosportde\n\ud83d\udd39 TikTok - http://tiktok.com/@primevideosportde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLpa3zzrVyI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLpa3zzrVyI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLpa3zzrVyI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLpa3zzrVyI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLpa3zzrVyI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Deutschland",
                "tags": [
                    "APVS",
                    "Amazon Highlights",
                    "Amazon Prime Video",
                    "Barca",
                    "Barcelona",
                    "CL",
                    "CL Highlights",
                    "CL Zusammenfassung",
                    "Champions League",
                    "Champions League 2024/25",
                    "Champions League Highlights",
                    "FC Barcelona",
                    "Fussball",
                    "Fussball Highlights",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Inter Mailand",
                    "Internazionale",
                    "Mailand",
                    "PV",
                    "Prime Video",
                    "Prime Video CL",
                    "Prime Video Champions League",
                    "PrimeUCL",
                    "UEFA Champions League"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Inter Mailand 4:3 FC Barcelona | Highlights - UEFA Champions League",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels Inter Mailand gegen FC Barcelona vom Halbfinale der UEFA Champions League 2024/25 bei Prime Video!\n\nTore: 1:0 Martinez (21.), 2:0 Calhanoglu (45.+1, E.), 2:1 Garcia (54.), 2:2 Olmo (60.), 2:3 Raphinha (87.), 3:3 Acerbi (90.+3), 4:3 Frattesi (99.)\n\nAlle Highlights und Analysen gibt es jetzt bei Prime Video!\n--\nNichts mehr verpassen!\n\ud83d\udd39 Amazon Prime Video - https://amazon.de/championsleague\n\ud83d\udd39 Instagram - http://instagram.com/primevideosportde\n\ud83d\udd39 TikTok - http://tiktok.com/@primevideosportde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2244892",
                "likeCount": "32771",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kAXFFk2DVXSkD9venjj7fOlTEho",
            "id": "rZCchoOHUDQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T12:01:34Z",
                "channelId": "UC1r80brC9Uya5IGR0dFru8Q",
                "title": "2 Schwestern fliegen nach Wien und machen nur peinliche Influencer Sachen, viel Spa\u00df",
                "description": "\u25b9 Wir fliegen nach Wien und machen nur peinliche Influencer Sachen, viel Spa\u00df\n__\n\nMeine Amazon Lieblingsprodukte: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\nMein Podcast mit Joey: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\nMeine Parfummarke: https://juliabeautx.de\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Hauptkanal: https://www.youtube.com/user/JuliaBeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n__\n\nGesch\u00e4ftliche Emailadresse: beautx@bwm-com.com\n\n*Affiliate Link: Ich erhalte eine Umsatzbeteiligung von Verk\u00e4ufen, die durch diesen Link generiert wurden.\n__\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem sch\u00f6nsten, Julia \u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rZCchoOHUDQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rZCchoOHUDQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rZCchoOHUDQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rZCchoOHUDQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rZCchoOHUDQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeautxVlogs",
                "tags": [
                    "Julia Beautx",
                    "beautxVlogs"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2 Schwestern fliegen nach Wien und machen nur peinliche Influencer Sachen, viel Spa\u00df",
                    "description": "\u25b9 Wir fliegen nach Wien und machen nur peinliche Influencer Sachen, viel Spa\u00df\n__\n\nMeine Amazon Lieblingsprodukte: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\nMein Podcast mit Joey: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\nMeine Parfummarke: https://juliabeautx.de\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Hauptkanal: https://www.youtube.com/user/JuliaBeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n__\n\nGesch\u00e4ftliche Emailadresse: beautx@bwm-com.com\n\n*Affiliate Link: Ich erhalte eine Umsatzbeteiligung von Verk\u00e4ufen, die durch diesen Link generiert wurden.\n__\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem sch\u00f6nsten, Julia \u2661"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "258685",
                "likeCount": "12506",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wwAh_yGgubXsWAjPXErjLw52ViM",
            "id": "RJdpkCv7OaM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T12:59:28Z",
                "channelId": "UCkckVhg_uQfBEeBVFHoCraw",
                "title": "Ich habe sie endlich gefragt\ud83d\udc8d",
                "description": "Chrissi und ich machen gerade Urlaub in Thailand & da dachte ich mir, dass ich ihr endlich einen Antrag mache!! \ud83e\udd7a\n\n\ud83e\udd29 Werde Mitglied: https://www.youtube.com/c/echtso/join\n\u274c Meine Klamotten: https://www.lunymerch.de/collections/echtso\n\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/max.echtso/\n\u27a1\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@max.echtso\n\u27a1\ufe0f Twitch: https://www.twitch.tv/echtso\n\n\u27a1\ufe0f Unsere Family\nEchtso Gaming \ud83c\udfae https://www.youtube.com/c/EchtsoGaming\nTipTapTube \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66 https://www.youtube.com/user/TipTapTube\nChrissi \ud83d\udc95 https://www.youtube.com/c/Chrissi \nAsh \ud83d\udc66\ud83c\udffc https://www.youtube.com/channel/UCsXNJS4rYNWKbhYAS0x6q3w\nMarie \ud83d\udc67\ud83c\udffb https://www.youtube.com/c/marieland",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RJdpkCv7OaM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RJdpkCv7OaM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RJdpkCv7OaM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RJdpkCv7OaM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RJdpkCv7OaM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Echtso",
                "tags": [
                    "echtso",
                    "max",
                    "deutsch",
                    "teen",
                    "vlog",
                    "challenge",
                    "Thailand Urlaub 2025",
                    "Thailand urlaub",
                    "Thailand urlaub 2026",
                    "ich mache meiner freundin einen antrag",
                    "heiratsantrag",
                    "Verlobung 2025",
                    "Thailand urlaub mit meiner freundin",
                    "urlaub mit meiner freundin",
                    "chrissi und max",
                    "chrissi und max Verlobung",
                    "wir sind verlobt",
                    "wir werden heiraten"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich habe sie endlich gefragt\ud83d\udc8d",
                    "description": "Chrissi und ich machen gerade Urlaub in Thailand & da dachte ich mir, dass ich ihr endlich einen Antrag mache!! \ud83e\udd7a\n\n\ud83e\udd29 Werde Mitglied: https://www.youtube.com/c/echtso/join\n\u274c Meine Klamotten: https://www.lunymerch.de/collections/echtso\n\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/max.echtso/\n\u27a1\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@max.echtso\n\u27a1\ufe0f Twitch: https://www.twitch.tv/echtso\n\n\u27a1\ufe0f Unsere Family\nEchtso Gaming \ud83c\udfae https://www.youtube.com/c/EchtsoGaming\nTipTapTube \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66 https://www.youtube.com/user/TipTapTube\nChrissi \ud83d\udc95 https://www.youtube.com/c/Chrissi \nAsh \ud83d\udc66\ud83c\udffc https://www.youtube.com/channel/UCsXNJS4rYNWKbhYAS0x6q3w\nMarie \ud83d\udc67\ud83c\udffb https://www.youtube.com/c/marieland"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "299761",
                "likeCount": "17585",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "814"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jw2d2xvKQ2jyAqVCma38Z_n1YUM",
            "id": "gMSmHngndfM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T21:59:08Z",
                "channelId": "UCUtLwfZeK-K6RqBTiGIk2Tw",
                "title": "GENETIKK  - JUNG BRUTAL GESUND (FEAT. ROHGANG)",
                "description": "BUNDLES \u25ba https://rohgang.com/BUNDLE \n\nDirected by  Outtathisworld\nProduced by Sikk & Samon \nMix & Master by  Volker IDR-Gebhardt\nVideo by DoP, Edit & Grading - lucca.mille\nProduktionsassistenz - harryhollywood\n\n\n\nAlle Social-Media Links:  \n\nGenetikk                                \u25ba http://genetikk.fty.li/social \nFabian Kowallik                    \u25ba https://www.youtube.com/@ExiledMedicDe \n                                                \u25ba https://www.instagram.com/exiled.medic.de/ \nCoach Aaron                         \u25ba https://www.youtube.com/@NNGWORLD\n                                                \u25bahttps://www.instagram.com/coach_aaron_official/ \n\nOTW Channel abonnieren   \u25ba http://ytb.li/OuttaThisWorld\n\n\n\n\n\u00a9 2025 Outta This World Records\n#genetikk #otw #outtathisworld",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMSmHngndfM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMSmHngndfM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMSmHngndfM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMSmHngndfM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMSmHngndfM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OUTTATHISWORLD",
                "tags": [
                    "genetikk",
                    "outtathisworld",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "kappa",
                    "sikk",
                    "dna",
                    "w\u00fcnschdirwas",
                    "radio show",
                    "achter tag",
                    "nicht f\u00fcrs radio",
                    "trill",
                    "yes sir",
                    "diamant",
                    "foetus",
                    "musa",
                    "musa386",
                    "mortel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GENETIKK  - JUNG BRUTAL GESUND (FEAT. ROHGANG)",
                    "description": "BUNDLES \u25ba https://rohgang.com/BUNDLE \n\nDirected by  Outtathisworld\nProduced by Sikk & Samon \nMix & Master by  Volker IDR-Gebhardt\nVideo by DoP, Edit & Grading - lucca.mille\nProduktionsassistenz - harryhollywood\n\n\n\nAlle Social-Media Links:  \n\nGenetikk                                \u25ba http://genetikk.fty.li/social \nFabian Kowallik                    \u25ba https://www.youtube.com/@ExiledMedicDe \n                                                \u25ba https://www.instagram.com/exiled.medic.de/ \nCoach Aaron                         \u25ba https://www.youtube.com/@NNGWORLD\n                                                \u25bahttps://www.instagram.com/coach_aaron_official/ \n\nOTW Channel abonnieren   \u25ba http://ytb.li/OuttaThisWorld\n\n\n\n\n\u00a9 2025 Outta This World Records\n#genetikk #otw #outtathisworld"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50243",
                "likeCount": "4446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1154"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pluCG1hszvEjIlIpGTUti8KOQog",
            "id": "MfegGodCZWk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T22:00:06Z",
                "channelId": "UChgBqZLsIzN4gKSLfKoavEQ",
                "title": "Veysel & Berdo \u2013 LIEBEN & HASSEN II [Official Video]",
                "description": "H\u00f6re jetzt Veysel & Berdo auf \u201eLIEBEN & HASSEN II\u201c \u25ba https://umg.lnk.to/LiebenHassenII\n \n\u25baVeysel auf Instagram https://www.instagram.com/veysel/ \n\u25baVeysel auf TikTok https://www.tiktok.com/@veysel? \n\u25baVeysel auf Facebook https://www.facebook.com/veyselofficial/\n\n\u25baBerdo auf Instagram https://www.instagram.com/berdosechszwei\n\u25baBerdo auf TikTok https://www.tiktok.com/@berdo9k\n\nVeysel x Berdo - Lieben & Hassen II\n \nBack to the future: Veysel reist zur\u00fcck zu seinem ersten Hit \u2013 und bringt \u201eLieben & Hassen\u201c mit neuem Beat, neuem Vibe und neuem Feature wieder ins Jetzt. Das von MIKSU produzierte Original erschien 2010 und weckte nicht nur die Aufmerksamkeit von Haftbefehl, sondern brachte dem Essener auch seinen ersten Deal ein. 15 Jahre sp\u00e4ter gibt es jetzt das Update zu dem denkw\u00fcrdigen Klassiker des NRW-Rap \u2013 mit neuem Beat von Bouncy, neuem Mix von JULEZ und Johnny Good plus neuen Lyrics von Veysel und Berdo aus Wien.\n\n#Veysel #Berdo #LiebenUndHassenII",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfegGodCZWk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfegGodCZWk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfegGodCZWk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfegGodCZWk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfegGodCZWk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Veysel",
                "tags": [
                    "Veysel Berdo Lieben hassen 2",
                    "veysel",
                    "berdo",
                    "lieben hassen",
                    "lieben und hassen",
                    "lieben und hassen veysel",
                    "lieben und hassen 2",
                    "Veysel Kant\u00e9",
                    "Kante",
                    "Kant\u00e9",
                    "Veysel EP",
                    "Veysel WM 2006",
                    "WM 2006",
                    "Veysel Beretta",
                    "Beretta",
                    "Veysel Mi Amore",
                    "Mi Amore",
                    "Veysel Gut",
                    "veysel gut video",
                    "Veysel Testo",
                    "Testo",
                    "veysel 4 blocks",
                    "veysel kida ramadan",
                    "veysel neuer track",
                    "sag schon veysel",
                    "veysel luciano",
                    "veysel gottes wille",
                    "weysel",
                    "veisel",
                    "veysel musikvideo",
                    "veysel neues lied",
                    "veysel neues album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Veysel & Berdo \u2013 LIEBEN & HASSEN II [Official Video]",
                    "description": "H\u00f6re jetzt Veysel & Berdo auf \u201eLIEBEN & HASSEN II\u201c \u25ba https://umg.lnk.to/LiebenHassenII\n \n\u25baVeysel auf Instagram https://www.instagram.com/veysel/ \n\u25baVeysel auf TikTok https://www.tiktok.com/@veysel? \n\u25baVeysel auf Facebook https://www.facebook.com/veyselofficial/\n\n\u25baBerdo auf Instagram https://www.instagram.com/berdosechszwei\n\u25baBerdo auf TikTok https://www.tiktok.com/@berdo9k\n\nVeysel x Berdo - Lieben & Hassen II\n \nBack to the future: Veysel reist zur\u00fcck zu seinem ersten Hit \u2013 und bringt \u201eLieben & Hassen\u201c mit neuem Beat, neuem Vibe und neuem Feature wieder ins Jetzt. Das von MIKSU produzierte Original erschien 2010 und weckte nicht nur die Aufmerksamkeit von Haftbefehl, sondern brachte dem Essener auch seinen ersten Deal ein. 15 Jahre sp\u00e4ter gibt es jetzt das Update zu dem denkw\u00fcrdigen Klassiker des NRW-Rap \u2013 mit neuem Beat von Bouncy, neuem Mix von JULEZ und Johnny Good plus neuen Lyrics von Veysel und Berdo aus Wien.\n\n#Veysel #Berdo #LiebenUndHassenII"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58543",
                "likeCount": "4298",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IUn3E4ly8PiziJudNA03DpkQydM",
            "id": "ETZ96rSw25g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T18:00:06Z",
                "channelId": "UCwAFCYPYMKWU9NIzMiH20cg",
                "title": "Abor & Tynna - Baller (Official Music Video)",
                "description": "Abor & Tynna \u2013 Baller (Official Music Video) \n \n\u25ba Pre-Order \u201eBitters\u00fc\u00df (Baller Deluxe)\" Bundle incl. limited T-Shirt here:  \nhttps://aborundtynna.lnk.to/allabout  \n \n\u25ba Buy tickets for \u201eBitters\u00fc\u00df\u201c Tour 2025 here: \nhttps://aborundtynna.lnk.to/bittersuess_tour \n\nWATCH VIDEO OF BALLER (REMIX) HERE: https://www.youtube.com/watch?v=XSJ7kChv110\n \nFollow Abor & Tynna: \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/aborundtynna/  \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@aborundtynna  \n\u25ba YouTube: https://www.youtube.com/@aborandtynna  \n\u25ba Spotify: https://open.spotify.com/intl-de/artist/58xrjO7pWlfj2C2uksXScP?si=x4H_EvAIQd-NBxPM39Bq8g   \n \n \n\u25ba VIDEO \n \nPRODUCTION COMPANY: Bonaparte \n \nDirector: Anastasja Black  \nDOP: Rowan Biddiscombe  \n \nPRODUCTION: \nEP & Producer: Alexander Stigler  \nProd Coordinator: Aratrika Das  \nProd Assistant: Efr\u00e9n Cascante Jara  \n1st AD: Julia Dymskaia  \n2nd AD: David Garbi  \nRunner: Alexandra Koch \n \nCREW: \nStylist: Esteban Pomar  \nStyling Asst: Cleo Heinrich  \nDesigners: Wesley Manners, Kabuk Works, Studio183, Jens Schabbach, Krisztian Berlin, Timo Kurz, Nur Hektor, Lilo Heipke, Maria Chany, Sunday Morning \nHMU Artist: Julia Hahn  \nHMU Artist: Illiyan Goghoff  \nHMU Artist: Theresa Bloser  \nArt Director: Fausto Torelli  \nProp Assistant: Aaron Zeederberg  \n1st AC: Luke de Borde  \n \nGaffer: Lion Futh  \nLighting OP: J\u00f6rn Beinert  \nRigger: Simon Dresselt \nLighting Rental: TRANZEPT \n \nDIT: Philipp Weinrich  \nVTR: Andreas Klatt  \nOn-Set Editor: Julia Love  \nBTS: Vasilisa Neznamova  \nLocation + Catering: MaHalla  \n \nPOST-PRODUCTION: \nPost-Production Producer: Philipp Weinrich  \nEditor: Julia Love  \nVFX: Studio Spirit View  \nColorist: Imri Agmon  \nTitles: Efr\u00e9n Cascante Jara  \nSound Design and Mix: Philip Calisto  \n \nCAST: \nDiana @dialovna \nGlebo @glebuschkaa \nAurora @___aurora \n \nApril @aprilyiu \nInigo @itisinigo \nAleks @aleksandargrandi \nVal @v.shelihova \nNastya @nastasiaclaire \nKris @novatinaaa \nEdwin @edwin_jonkman \nBela @dandara_1694 \nLea @el.eah \nJenny @dukotdu \nAnya @ankasycheva \nKaryna @karynaoborok \n \nNico, The Stilt Walker via Entourage Berlin \nhttps://www.entourage.berlin/ \n \nDjango, The Rottweiler via Filmtier Schulz \nStyling by Esteban Pomar  \nTynna is wearing Wesley Manners  \nAbor is wearing Jens Schabbach \nJewelry by Studio 183 \n \nSpecial Thanks to: \nWesley Manners, Kabuk Works, Studio183, Jens Schabbach, Krisztian Berlin, Timo Kurz, Nur Hektor, Lilo Heipke, Maria Chany, Sunday Morning, AL TGLAS Rental, RGB Rental, ARRI Rental, Raketa GmbH, Entourage.Berlin, MaHalla Berlin. \n \n \n\u25ba MUSIC \n \nMusic & Lyrics: T\u00fcnde Bornemisza, Attila Bornemisza, Alexander Hauer \nProduced by: Alexander Hauer  \nMixed by: Alexander Hauer  \nMastered by: Ludwig Maier     \n \n(P) 2025 Jive Germany a division of Sony Music Entertainment Germany GmbH                     \nRepertoire Owner: SME Germany GmbH       \n \n \n\u25ba LYRICS \n \nIch ballalalalalalaler L\u00f6cher in die Nacht \nSterne fallalalalaln und knallen auf mein Dach  \nEs tut noch bisschen weh, wenn ich dich wiederseh\u2018, aber \nIch komm\u2018 nie wieder, egal was du mir sagst \n \nIch ballalalalalalaler L\u00f6cher in die Nacht \nSterne fallalalalaln und knallen auf mein Dach  \nEs tut noch bisschen weh, wenn ich dich wiederseh\u2018, aber \nIch komm\u2018 nie wieder, egal was du mir sagst \n \nKreidesilhouetten auf dem Trottoir \nZwischen uns ein Tatort, wie bei CSI \nHast \u201eBaby tut mir leid\u201d gesagt, zum ersten Mal \nH\u00e4tt\u2018 wissen sollen, dass das das Ende von uns war \n \nDu setzt ein\u2019 Punkt nach dem Satz \nAls h\u00e4ttest du mich nie gekannt \nAlso wechsle ich Parfums  \nUnd kauf\u2018 mir neues Gewand \n \nIch krieg\u2018 wieder diesen Drang \nIch will den Weltuntergang \nHah ich glaub\u2019 das wars \nI shoot for the stars \n \nIch ballalalalalalaler L\u00f6cher in die Nacht \nSterne fallalalalaln und knallen auf mein Dach  \nEs tut noch bisschen weh, wenn ich dich wiederseh\u2018, aber \nIch komm\u2018 nie wieder, egal was du mir sagst \n \nIch ballalalalalalaler L\u00f6cher in die Nacht \nSterne fallalalalaln und knallen auf mein Dach  \nEs tut noch bisschen weh, wenn ich dich wiederseh\u2018, aber \nIch komm\u2018 nie wieder, egal was du mir sagst \n \nIch seh\u2018 die Sternensplitter, auf meiner Haut wie Glitzer \nHab\u2018 gelernt was mich nicht killt, macht mich nur schicker \nW\u00fcrdest du f\u00fcr mich immer noch \u2018ne Kugel fangen? \nWeil deine Waffe, ist jetzt in meiner Hand \n \nIch setz\u2018 ein Punkt nach dem Satz \nAls h\u00e4tt\u2018 ich dich nie gekannt \nUnd dann wechsle ich Parfums  \nUnd kauf\u2018 mir neues Gewand \n \nIch krieg\u2018 wieder diesen Drang \nIch will den Weltuntergang \nHah ich glaub\u2019 das wars \nI shoot for the stars \n \nIch ballalalalalalaler L\u00f6cher in die Nacht \nSterne fallalalalaln und knallen auf mein Dach  \nEs tut noch bisschen weh, wenn ich dich wiederseh\u2018, aber \nIch komm\u2018 nie wieder, egal was du mir sagst \n \nIch ballalalalalalaler L\u00f6cher in die Nacht \nSterne fallalalalaln und knallen auf mein Dach  \nEs tut noch bisschen weh, wenn ich dich wiederseh\u2018, aber \nIch komm\u2018 nie wieder, egal was du mir sagst \n \n#AborandTynna #OfficialMusicVideo #Baller",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ETZ96rSw25g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ETZ96rSw25g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ETZ96rSw25g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ETZ96rSw25g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ETZ96rSw25g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Abor & Tynna",
                "tags": [
                    "abor und tynna",
                    "abor",
                    "tynna",
                    "abor & tynna",
                    "coco taxi",
                    "pop",
                    "austro pop",
                    "wien",
                    "vienna",
                    "nina chuba",
                    "kayla shyx",
                    "eli preiss",
                    "psst",
                    "bitters\u00fc\u00df",
                    "deutschpop",
                    "ebow",
                    "berq",
                    "paula hartmann",
                    "paula engels",
                    "zsa zsa",
                    "mika noe",
                    "serpentin",
                    "6euroneunzig",
                    "bekkaa",
                    "Baller",
                    "Ich balalalalala L\u00f6cher in die Nacht",
                    "ESC",
                    "Eurovision Song Contest Germany",
                    "Lyza",
                    "Raab",
                    "Stefan Raab",
                    "Parallele Linien",
                    "Akustik",
                    "Acoustic",
                    "live",
                    "Winnetou",
                    "Bang Bang",
                    "Remix"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Abor & Tynna - Baller (Official Music Video)",
                    "description": "Abor & Tynna \u2013 Baller (Official Music Video) \n \n\u25ba Pre-Order \u201eBitters\u00fc\u00df (Baller Deluxe)\" Bundle incl. limited T-Shirt here:  \nhttps://aborundtynna.lnk.to/allabout  \n \n\u25ba Buy tickets for \u201eBitters\u00fc\u00df\u201c Tour 2025 here: \nhttps://aborundtynna.lnk.to/bittersuess_tour \n\nWATCH VIDEO OF BALLER (REMIX) HERE: https://www.youtube.com/watch?v=XSJ7kChv110\n \nFollow Abor & Tynna: \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/aborundtynna/  \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@aborundtynna  \n\u25ba YouTube: https://www.youtube.com/@aborandtynna  \n\u25ba Spotify: https://open.spotify.com/intl-de/artist/58xrjO7pWlfj2C2uksXScP?si=x4H_EvAIQd-NBxPM39Bq8g   \n \n \n\u25ba VIDEO \n \nPRODUCTION COMPANY: Bonaparte \n \nDirector: Anastasja Black  \nDOP: Rowan Biddiscombe  \n \nPRODUCTION: \nEP & Producer: Alexander Stigler  \nProd Coordinator: Aratrika Das  \nProd Assistant: Efr\u00e9n Cascante Jara  \n1st AD: Julia Dymskaia  \n2nd AD: David Garbi  \nRunner: Alexandra Koch \n \nCREW: \nStylist: Esteban Pomar  \nStyling Asst: Cleo Heinrich  \nDesigners: Wesley Manners, Kabuk Works, Studio183, Jens Schabbach, Krisztian Berlin, Timo Kurz, Nur Hektor, Lilo Heipke, Maria Chany, Sunday Morning \nHMU Artist: Julia Hahn  \nHMU Artist: Illiyan Goghoff  \nHMU Artist: Theresa Bloser  \nArt Director: Fausto Torelli  \nProp Assistant: Aaron Zeederberg  \n1st AC: Luke de Borde  \n \nGaffer: Lion Futh  \nLighting OP: J\u00f6rn Beinert  \nRigger: Simon Dresselt \nLighting Rental: TRANZEPT \n \nDIT: Philipp Weinrich  \nVTR: Andreas Klatt  \nOn-Set Editor: Julia Love  \nBTS: Vasilisa Neznamova  \nLocation + Catering: MaHalla  \n \nPOST-PRODUCTION: \nPost-Production Producer: Philipp Weinrich  \nEditor: Julia Love  \nVFX: Studio Spirit View  \nColorist: Imri Agmon  \nTitles: Efr\u00e9n Cascante Jara  \nSound Design and Mix: Philip Calisto  \n \nCAST: \nDiana @dialovna \nGlebo @glebuschkaa \nAurora @___aurora \n \nApril @aprilyiu \nInigo @itisinigo \nAleks @aleksandargrandi \nVal @v.shelihova \nNastya @nastasiaclaire \nKris @novatinaaa \nEdwin @edwin_jonkman \nBela @dandara_1694 \nLea @el.eah \nJenny @dukotdu \nAnya @ankasycheva \nKaryna @karynaoborok \n \nNico, The Stilt Walker via Entourage Berlin \nhttps://www.entourage.berlin/ \n \nDjango, The Rottweiler via Filmtier Schulz \nStyling by Esteban Pomar  \nTynna is wearing Wesley Manners  \nAbor is wearing Jens Schabbach \nJewelry by Studio 183 \n \nSpecial Thanks to: \nWesley Manners, Kabuk Works, Studio183, Jens Schabbach, Krisztian Berlin, Timo Kurz, Nur Hektor, Lilo Heipke, Maria Chany, Sunday Morning, AL TGLAS Rental, RGB Rental, ARRI Rental, Raketa GmbH, Entourage.Berlin, MaHalla Berlin. \n \n \n\u25ba MUSIC \n \nMusic & Lyrics: T\u00fcnde Bornemisza, Attila Bornemisza, Alexander Hauer \nProduced by: Alexander Hauer  \nMixed by: Alexander Hauer  \nMastered by: Ludwig Maier     \n \n(P) 2025 Jive Germany a division of Sony Music Entertainment Germany GmbH                     \nRepertoire Owner: SME Germany GmbH       \n \n \n\u25ba LYRICS \n \nIch ballalalalalalaler L\u00f6cher in die Nacht \nSterne fallalalalaln und knallen auf mein Dach  \nEs tut noch bisschen weh, wenn ich dich wiederseh\u2018, aber \nIch komm\u2018 nie wieder, egal was du mir sagst \n \nIch ballalalalalalaler L\u00f6cher in die Nacht \nSterne fallalalalaln und knallen auf mein Dach  \nEs tut noch bisschen weh, wenn ich dich wiederseh\u2018, aber \nIch komm\u2018 nie wieder, egal was du mir sagst \n \nKreidesilhouetten auf dem Trottoir \nZwischen uns ein Tatort, wie bei CSI \nHast \u201eBaby tut mir leid\u201d gesagt, zum ersten Mal \nH\u00e4tt\u2018 wissen sollen, dass das das Ende von uns war \n \nDu setzt ein\u2019 Punkt nach dem Satz \nAls h\u00e4ttest du mich nie gekannt \nAlso wechsle ich Parfums  \nUnd kauf\u2018 mir neues Gewand \n \nIch krieg\u2018 wieder diesen Drang \nIch will den Weltuntergang \nHah ich glaub\u2019 das wars \nI shoot for the stars \n \nIch ballalalalalalaler L\u00f6cher in die Nacht \nSterne fallalalalaln und knallen auf mein Dach  \nEs tut noch bisschen weh, wenn ich dich wiederseh\u2018, aber \nIch komm\u2018 nie wieder, egal was du mir sagst \n \nIch ballalalalalalaler L\u00f6cher in die Nacht \nSterne fallalalalaln und knallen auf mein Dach  \nEs tut noch bisschen weh, wenn ich dich wiederseh\u2018, aber \nIch komm\u2018 nie wieder, egal was du mir sagst \n \nIch seh\u2018 die Sternensplitter, auf meiner Haut wie Glitzer \nHab\u2018 gelernt was mich nicht killt, macht mich nur schicker \nW\u00fcrdest du f\u00fcr mich immer noch \u2018ne Kugel fangen? \nWeil deine Waffe, ist jetzt in meiner Hand \n \nIch setz\u2018 ein Punkt nach dem Satz \nAls h\u00e4tt\u2018 ich dich nie gekannt \nUnd dann wechsle ich Parfums  \nUnd kauf\u2018 mir neues Gewand \n \nIch krieg\u2018 wieder diesen Drang \nIch will den Weltuntergang \nHah ich glaub\u2019 das wars \nI shoot for the stars \n \nIch ballalalalalalaler L\u00f6cher in die Nacht \nSterne fallalalalaln und knallen auf mein Dach  \nEs tut noch bisschen weh, wenn ich dich wiederseh\u2018, aber \nIch komm\u2018 nie wieder, egal was du mir sagst \n \nIch ballalalalalalaler L\u00f6cher in die Nacht \nSterne fallalalalaln und knallen auf mein Dach  \nEs tut noch bisschen weh, wenn ich dich wiederseh\u2018, aber \nIch komm\u2018 nie wieder, egal was du mir sagst \n \n#AborandTynna #OfficialMusicVideo #Baller"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "243327",
                "likeCount": "7621",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PeO7EKCPLMxH9NlaT0iKdwun0gk",
            "id": "LCQLDYxNpHw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T22:00:06Z",
                "channelId": "UCcVEyQGmDlUvoPNUyrXwXUQ",
                "title": "BOJAN feat. ENO - RAPSTAR [OFFICIAL VIDEO]",
                "description": "\u25baBOJAN Kanal abonnieren: \nhttp://ytb.li/BOJAN\n\n\u25baBOJAN x ENO \"RAPSTAR\" \u00fcberall streamen:\nhttps://umg.lnk.to/rapstar_\n\n\u25ba Produced & mixed by ThisisYT\n https://www.instagram.com/thisisyt1/#\n\n\u25ba Video by Calogero Cimino \n   https://www.instagram.com/caloqero/#\n\n\u25ba mastered by Robin Schmidt\n  https://www.instagram.com/robin.schmidt.mastering/#\n\n\u25ba BOJAN folgen:\nInstagram:  https://www.instagram.com/bojan44/#\nTikTok:   https://www.tiktok.com/@bojan_offiziell",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LCQLDYxNpHw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LCQLDYxNpHw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LCQLDYxNpHw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LCQLDYxNpHw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LCQLDYxNpHw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BOJAN",
                "tags": [
                    "bojan",
                    "play69",
                    "playneunundsechzig",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "deutschrap",
                    "weg von dir",
                    "gestern nix heute star"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BOJAN feat. ENO - RAPSTAR [OFFICIAL VIDEO]",
                    "description": "\u25baBOJAN Kanal abonnieren: \nhttp://ytb.li/BOJAN\n\n\u25baBOJAN x ENO \"RAPSTAR\" \u00fcberall streamen:\nhttps://umg.lnk.to/rapstar_\n\n\u25ba Produced & mixed by ThisisYT\n https://www.instagram.com/thisisyt1/#\n\n\u25ba Video by Calogero Cimino \n   https://www.instagram.com/caloqero/#\n\n\u25ba mastered by Robin Schmidt\n  https://www.instagram.com/robin.schmidt.mastering/#\n\n\u25ba BOJAN folgen:\nInstagram:  https://www.instagram.com/bojan44/#\nTikTok:   https://www.tiktok.com/@bojan_offiziell"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47712",
                "likeCount": "3429",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n0QLr1ZpcqQncwkFZL1-Z7O2FXs",
            "id": "_T_StFhFj5M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T22:00:07Z",
                "channelId": "UCmJB2VtNTa-J6-3tVdEibAA",
                "title": "Musso - 10 JUNGS 2 (prod. by BAKI) [Official Musicvideo]",
                "description": "10 JUNGS 2 \u25ba https://umg.lnk.to/10jungs2\nMusso folgen\n\u25ba https://www.instagram.com/musso___\n\u25ba https://www.tiktok.com/@musso_s1r\n \nProduced by: BAKI (Metin Han & Yasin Eray Han)\n\u25ba https://www.instagram.com/schonwiederbaki/\n\u25ba https://www.instagram.com/metinaudio/\n\u25ba https://www.instagram.com/yasineray_/\n \nMix & Master: Metin Han\n\u25ba https://www.instagram.com/metinaudio/\n \nVIDEO created by Sherif\"Shereazy\"Sakr:\n\u25ba https://www.instagram.com/shereazy/\n \nKamera Assistent & BTS Photos: Vincent P\u00f6tzsch\n\u25ba https://www.instagram.com/vincentpoetzsch/\n \n#musso #super1 #10jungs2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_T_StFhFj5M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_T_StFhFj5M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_T_StFhFj5M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_T_StFhFj5M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_T_StFhFj5M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S1R",
                "tags": [
                    "musso",
                    "musso s1r",
                    "s1r",
                    "s1 records",
                    "10jungs2",
                    "10 jungs 2",
                    "10jungs 2",
                    "musso 10jungs",
                    "musso 10jungs2",
                    "musso 10 jungs 2",
                    "musso neuer song",
                    "deutschrap",
                    "musso deutschrap",
                    "musso deutschrapper",
                    "deutschrapper",
                    "rapper",
                    "musso rapper",
                    "musso hip hop",
                    "musso rap",
                    "musso neuer track",
                    "musso musikvideo",
                    "musso neues album",
                    "musso album",
                    "musso tour",
                    "musso 10 jungs beat",
                    "musso jungs",
                    "muso"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Musso - 10 JUNGS 2 (prod. by BAKI) [Official Musicvideo]",
                    "description": "10 JUNGS 2 \u25ba https://umg.lnk.to/10jungs2\nMusso folgen\n\u25ba https://www.instagram.com/musso___\n\u25ba https://www.tiktok.com/@musso_s1r\n \nProduced by: BAKI (Metin Han & Yasin Eray Han)\n\u25ba https://www.instagram.com/schonwiederbaki/\n\u25ba https://www.instagram.com/metinaudio/\n\u25ba https://www.instagram.com/yasineray_/\n \nMix & Master: Metin Han\n\u25ba https://www.instagram.com/metinaudio/\n \nVIDEO created by Sherif\"Shereazy\"Sakr:\n\u25ba https://www.instagram.com/shereazy/\n \nKamera Assistent & BTS Photos: Vincent P\u00f6tzsch\n\u25ba https://www.instagram.com/vincentpoetzsch/\n \n#musso #super1 #10jungs2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43194",
                "likeCount": "3874",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SYYzIfZU6XEIGsbsFsOkINWHfvI",
            "id": "nF20zSdt0Vs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:04:20Z",
                "channelId": "UCGUMCBR9s_S4GuXKTmB9WmQ",
                "title": "ELIGELLA FORDERT HERAUS! Delay Fu\u00dfballchallenge\ud83d\udd25\u26bd\ufe0f",
                "description": "Willkommen auf unserem Delay Sports Berlin YouTube Account!\ud83e\udd0d\n\nDu m\u00f6chtest Teil unserer Jugend werden?\nDann melde dich direkt bei den Trainier!\nB-Jugend: https://www.instagram.com/delaysports_b1\nC-Jugend: https://www.instagram.com/delaysports_c1\n\n\u27a1\ufe0f Hier geht es zum Trikot \u26bd\ufe0f: \nhttps://www.11teamsports.com/de-de/l/delay-sports\n\n\u27a1\ufe0f Hier spenden \ud83e\udef6\ud83c\udffc: \nhttps://www.krebshilfe.de/spenden-aktiv-werden/spenden/jetzt-spenden/\n\n\u27a1\ufe0f Unsere kostenlose Doku: \nhttps://www.amazon.de/gp/video/detail/B0CV3TQF57/ref=atv_dp_share_cu_r\n\n\u27a1\ufe0f Checkt die Angebote bei ESN ab & sichert euch den maximalen Rabatt mit dem Code ELI: \nhttps://www.esn.com/discount/eligella?redirect=%2Fcollections%2Feligella\u00a0\n*Werbung\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram der Delay Jugend:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin_jugend/\n\n\u27a1\ufe0f Hier k\u00f6nnt ihr Delay Sports Berlin Mitglied werden: \nhttps://www.delaysports-berlin.de/delay-sports\n\n\u27a1\ufe0f Nicht vergessen! Delay Donnerstag hei\u00dft 18 Uhr Upload",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nF20zSdt0Vs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nF20zSdt0Vs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nF20zSdt0Vs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nF20zSdt0Vs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nF20zSdt0Vs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Delay Sports Berlin",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELIGELLA FORDERT HERAUS! Delay Fu\u00dfballchallenge\ud83d\udd25\u26bd\ufe0f",
                    "description": "Willkommen auf unserem Delay Sports Berlin YouTube Account!\ud83e\udd0d\n\nDu m\u00f6chtest Teil unserer Jugend werden?\nDann melde dich direkt bei den Trainier!\nB-Jugend: https://www.instagram.com/delaysports_b1\nC-Jugend: https://www.instagram.com/delaysports_c1\n\n\u27a1\ufe0f Hier geht es zum Trikot \u26bd\ufe0f: \nhttps://www.11teamsports.com/de-de/l/delay-sports\n\n\u27a1\ufe0f Hier spenden \ud83e\udef6\ud83c\udffc: \nhttps://www.krebshilfe.de/spenden-aktiv-werden/spenden/jetzt-spenden/\n\n\u27a1\ufe0f Unsere kostenlose Doku: \nhttps://www.amazon.de/gp/video/detail/B0CV3TQF57/ref=atv_dp_share_cu_r\n\n\u27a1\ufe0f Checkt die Angebote bei ESN ab & sichert euch den maximalen Rabatt mit dem Code ELI: \nhttps://www.esn.com/discount/eligella?redirect=%2Fcollections%2Feligella\u00a0\n*Werbung\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram der Delay Jugend:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin_jugend/\n\n\u27a1\ufe0f Hier k\u00f6nnt ihr Delay Sports Berlin Mitglied werden: \nhttps://www.delaysports-berlin.de/delay-sports\n\n\u27a1\ufe0f Nicht vergessen! Delay Donnerstag hei\u00dft 18 Uhr Upload"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133203",
                "likeCount": "7676",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "60"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9SJNUxLlZD43B6-I2K4D95KrR5M",
            "id": "krbusalLqzU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T15:30:20Z",
                "channelId": "UCfb7LAYCeJJiT3gyquv7V5Q",
                "title": "So soll die Bahn ENDLICH p\u00fcnktlich werden!",
                "description": "Die Deutsche Bahn und wir stecken in einer toxischen Beziehung! Immer mehr Menschen fahren mit der Bahn, aber uns entt\u00e4uscht der Staatskonzern nur mit Rekord-Versp\u00e4tungen und Zugausf\u00e4llen. W\u00e4hrend der Bahnvorstand mit hunderten Tochterfirmen besch\u00e4ftigt war und die Politik die Bahn fast ignoriert hat, verfallen Gleise und Weichen. Ex-Verkehrsminister Volker Wissing (Ex-FDP) von der Ampel-Regierung hat dann ordentlich angepackt: Deutschlandticket und \"Generalsanierung\". Aber bringt das die Wende? Und wie geht's jetzt weiter? Wir haben den Koalitionsvertrag von Union und SPD gecheckt und wissen, wie die Bahn endlich ihr Comeback feiern kann.\n\nDarum geht es: \n\n\n00:00 Intro\n01:11 So toxisch ist die Bahn\n04:11 Was ging die letzten Jahre?\n09:56 Das Comeback der Bahn\n17:44 Fazit\n\nUnsere Quellen findet ihr hier: https://www.funk.net/channel/die-da-oben-12030?document=deutschebahn\n\nIm Bundestag ist Feuer drin \u2013 aber kaum einer bekommt mit, was DIE DA OBEN! so treiben. Jan Schipmann, Aline Abboud, Victoria Reichelt und Lennart Glaser informieren euch \u00fcber hitzige Debatten aus dem Parlament und liefern euch die Highlights aus dem Zentrum der Macht. \nUns gibt es auch auf Instagram ( / die.da.oben ) und TikTok ( / die.da.oben ). Schaut gerne vorbei! \n\nAutoren: Jakob Gierth\nRedaktionsleitung: Jan Schipmann, Lennart Glaser \nRedaktion (funk): Philipp Reichert, Andrej Reisin \nContent Production: Chris Kr\u00e4tzmann, Leon Scheuermann \nPost Production: Chris Kr\u00e4tzmann, Leon Scheuermann \nMotion und Graphic Design: Jule Sztefka\n\nDIE DA OBEN! wird produziert von funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF). \n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/krbusalLqzU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/krbusalLqzU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/krbusalLqzU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/krbusalLqzU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/krbusalLqzU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DIE DA OBEN!",
                "tags": [
                    "ampel",
                    "bundestag",
                    "deutsche bahn",
                    "die da oben",
                    "funk",
                    "groko",
                    "jan schipmann",
                    "merz",
                    "politik",
                    "regierung",
                    "sonderverm\u00f6gen",
                    "wissing",
                    "deutsche bahn doku",
                    "zug",
                    "bahn",
                    "ampel regierung",
                    "schwarz rot",
                    "friedrich merz",
                    "cdu",
                    "spd",
                    "fdp",
                    "flixbus",
                    "versp\u00e4tung bahn",
                    "regierungsbildung",
                    "politik aktuell"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "So soll die Bahn ENDLICH p\u00fcnktlich werden!",
                    "description": "Die Deutsche Bahn und wir stecken in einer toxischen Beziehung! Immer mehr Menschen fahren mit der Bahn, aber uns entt\u00e4uscht der Staatskonzern nur mit Rekord-Versp\u00e4tungen und Zugausf\u00e4llen. W\u00e4hrend der Bahnvorstand mit hunderten Tochterfirmen besch\u00e4ftigt war und die Politik die Bahn fast ignoriert hat, verfallen Gleise und Weichen. Ex-Verkehrsminister Volker Wissing (Ex-FDP) von der Ampel-Regierung hat dann ordentlich angepackt: Deutschlandticket und \"Generalsanierung\". Aber bringt das die Wende? Und wie geht's jetzt weiter? Wir haben den Koalitionsvertrag von Union und SPD gecheckt und wissen, wie die Bahn endlich ihr Comeback feiern kann.\n\nDarum geht es: \n\n\n00:00 Intro\n01:11 So toxisch ist die Bahn\n04:11 Was ging die letzten Jahre?\n09:56 Das Comeback der Bahn\n17:44 Fazit\n\nUnsere Quellen findet ihr hier: https://www.funk.net/channel/die-da-oben-12030?document=deutschebahn\n\nIm Bundestag ist Feuer drin \u2013 aber kaum einer bekommt mit, was DIE DA OBEN! so treiben. Jan Schipmann, Aline Abboud, Victoria Reichelt und Lennart Glaser informieren euch \u00fcber hitzige Debatten aus dem Parlament und liefern euch die Highlights aus dem Zentrum der Macht. \nUns gibt es auch auf Instagram ( / die.da.oben ) und TikTok ( / die.da.oben ). Schaut gerne vorbei! \n\nAutoren: Jakob Gierth\nRedaktionsleitung: Jan Schipmann, Lennart Glaser \nRedaktion (funk): Philipp Reichert, Andrej Reisin \nContent Production: Chris Kr\u00e4tzmann, Leon Scheuermann \nPost Production: Chris Kr\u00e4tzmann, Leon Scheuermann \nMotion und Graphic Design: Jule Sztefka\n\nDIE DA OBEN! wird produziert von funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF). \n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103525",
                "likeCount": "4422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "607"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hWEkHM8a-adHAxqQHuPnptp_NWA",
            "id": "Ta5DRCMkIWo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T15:00:56Z",
                "channelId": "UC0FpLad8UcNo0mrskDldn0A",
                "title": "Der gnadenlose Aufstieg von Check24",
                "description": "Check24 erobert das deutsche Internet. Egal ob Versicherungen, Pauschalreisen oder Handyvertrag: F\u00fcr viele Deutsche f\u00fchrt kein Weg mehr an der Plattform vorbei. Was sicher nur die wenigsten wissen: Das Unternehmen \u00fcberrollt gerade eine Branche nach der anderen und geh\u00f6rt zwei stillen, aber ultra kompetitiven Milliard\u00e4ren.\n\nKapitel:\n00:00 Wie Check24 das deutsche Internet kapert\n00:37 Die stillen Milliard\u00e4re\n05:51 Irres Marketing\n09:11 Maximale Marktmacht\n12:22 Die Speedboot-Strategie\n16:37 Fazit\n\nHier findet ihr unsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/10Rie_zIkY4OqA6Y2jgrMOaEccLnuJLL3dTxOP6KQjsc/edit?usp=sharing\n\nAutoren: Jakob Arnold, Jakob Schreiber, Christopher Nagorr\nHost: Jakob Schreiber\nRedaktion: Jakob Schreiber\nRedaktion (funk): Lukas Meya\nSchnitt: Yannick Gr\u00fcn\nGrafik: Andreas Brand, Kerri San Luis\nFaktencheck: Johanna Gans\n_________________________________________\n\n\u201eWas kostet die Welt?\u201d nimmt seine Zuschauer mit in die faszinierende Welt der Wirtschaft: Warum wird uns mittlerweile alles im Abo vertickt? Wie wurde Nvidia zum wertvollsten Unternehmen der Welt? Und warum explodieren die Hafermilchpreise? Hinter allen diesen Fragen stecken interessante Gesch\u00e4ftsmodelle und spannende Unternehmensgeschichten \u2013 WKDW erz\u00e4hlt sie.\n\n \u201eWas kostet die Welt?\u201d ist eine Produktion der Frankfurter Allgemeinen Zeitung f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n______________________________________________\n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum\nUnsere Netiquette: https://www.funk.net/netiquette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ta5DRCMkIWo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ta5DRCMkIWo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ta5DRCMkIWo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ta5DRCMkIWo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ta5DRCMkIWo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Was kostet die Welt?",
                "tags": [
                    "Booking.com",
                    "Check24",
                    "EM-Trikot",
                    "Eckhard Juls",
                    "Henrich Blase",
                    "Preisvergleich",
                    "Verivox",
                    "Versicherung"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der gnadenlose Aufstieg von Check24",
                    "description": "Check24 erobert das deutsche Internet. Egal ob Versicherungen, Pauschalreisen oder Handyvertrag: F\u00fcr viele Deutsche f\u00fchrt kein Weg mehr an der Plattform vorbei. Was sicher nur die wenigsten wissen: Das Unternehmen \u00fcberrollt gerade eine Branche nach der anderen und geh\u00f6rt zwei stillen, aber ultra kompetitiven Milliard\u00e4ren.\n\nKapitel:\n00:00 Wie Check24 das deutsche Internet kapert\n00:37 Die stillen Milliard\u00e4re\n05:51 Irres Marketing\n09:11 Maximale Marktmacht\n12:22 Die Speedboot-Strategie\n16:37 Fazit\n\nHier findet ihr unsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/10Rie_zIkY4OqA6Y2jgrMOaEccLnuJLL3dTxOP6KQjsc/edit?usp=sharing\n\nAutoren: Jakob Arnold, Jakob Schreiber, Christopher Nagorr\nHost: Jakob Schreiber\nRedaktion: Jakob Schreiber\nRedaktion (funk): Lukas Meya\nSchnitt: Yannick Gr\u00fcn\nGrafik: Andreas Brand, Kerri San Luis\nFaktencheck: Johanna Gans\n_________________________________________\n\n\u201eWas kostet die Welt?\u201d nimmt seine Zuschauer mit in die faszinierende Welt der Wirtschaft: Warum wird uns mittlerweile alles im Abo vertickt? Wie wurde Nvidia zum wertvollsten Unternehmen der Welt? Und warum explodieren die Hafermilchpreise? Hinter allen diesen Fragen stecken interessante Gesch\u00e4ftsmodelle und spannende Unternehmensgeschichten \u2013 WKDW erz\u00e4hlt sie.\n\n \u201eWas kostet die Welt?\u201d ist eine Produktion der Frankfurter Allgemeinen Zeitung f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n______________________________________________\n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum\nUnsere Netiquette: https://www.funk.net/netiquette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116741",
                "likeCount": "4136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uIdNtyQXW8mPtzCioC7Kyrr3OKc",
            "id": "ia2Ph61bYzc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:00:07Z",
                "channelId": "UCBo1hnzxV9rz3WVsv__Rn1g",
                "title": "ROS\u00c9 - Messy (From F1\u00ae The Movie) [Official Music Video]",
                "description": "ROS\u00c9 - Messy (From F1\u00ae The Movie) \nDownload/stream: https://F1TheAlbum.lnk.to/MessyID\n\nPre-Order \u2018F1 The Album\u2019 out June 27: https://F1TheAlbum.lnk.to/F1TAID\n\n'rosie' - the first studio album by ROS\u00c9 - out now\ndownload/stream: http://rosesarerosie.lnk.to/rosieID\n\nROS\u00c9 store exclusive 'rosie' vinyl, cd's, and more available now: http://rosesarerosie.lnk.to/storeID\n\nFollow ROS\u00c9:\nhttps://www.instagram.com/roses_are_rosie\nhttps://www.tiktok.com/@roses_are_rosie \nhttps://x.com/numberonehq\nhttps://www.facebook.com/rosesarerosieofficial\nhttps://www.rosesarerosie.com/\n\nLyrics: \nYou and I are tangled as these sheets\nI\u2019m alive but I can barely breathe \nWith your arms around me \nIt feels like I\u2019m drowning \nIf I reach for something I can\u2019t keep\nHow bad could it really be\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s get all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\n\nI want all of your complicated \nGive me hell and all of your worst \nWhen the party\u2019s over and I\u2019m screaming I hate it\nHow bad could it really hurt\nIf tonight we just let it burn\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s get all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\nLove\n\nYou\u2019re pulling back and I\u2019m running for the door \nYou\u2019re saying those words and it just makes me want you more \nA second chance with our hearts on the floor \nGuess it\u2019s love\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\nLove\nThen you know it\u2019s really\nLove \nLove\n\n#ROS\u00c9_Messy #F1TheAlbum #F1TheMovie #F1 #ROS\u00c9 #Messy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ROS\u00c9",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "Ros\u00e9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROS\u00c9 - Messy (From F1\u00ae The Movie) [Official Music Video]",
                    "description": "ROS\u00c9 - Messy (From F1\u00ae The Movie) \nDownload/stream: https://F1TheAlbum.lnk.to/MessyID\n\nPre-Order \u2018F1 The Album\u2019 out June 27: https://F1TheAlbum.lnk.to/F1TAID\n\n'rosie' - the first studio album by ROS\u00c9 - out now\ndownload/stream: http://rosesarerosie.lnk.to/rosieID\n\nROS\u00c9 store exclusive 'rosie' vinyl, cd's, and more available now: http://rosesarerosie.lnk.to/storeID\n\nFollow ROS\u00c9:\nhttps://www.instagram.com/roses_are_rosie\nhttps://www.tiktok.com/@roses_are_rosie \nhttps://x.com/numberonehq\nhttps://www.facebook.com/rosesarerosieofficial\nhttps://www.rosesarerosie.com/\n\nLyrics: \nYou and I are tangled as these sheets\nI\u2019m alive but I can barely breathe \nWith your arms around me \nIt feels like I\u2019m drowning \nIf I reach for something I can\u2019t keep\nHow bad could it really be\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s get all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\n\nI want all of your complicated \nGive me hell and all of your worst \nWhen the party\u2019s over and I\u2019m screaming I hate it\nHow bad could it really hurt\nIf tonight we just let it burn\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s get all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\nLove\n\nYou\u2019re pulling back and I\u2019m running for the door \nYou\u2019re saying those words and it just makes me want you more \nA second chance with our hearts on the floor \nGuess it\u2019s love\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\nLove\nThen you know it\u2019s really\nLove \nLove\n\n#ROS\u00c9_Messy #F1TheAlbum #F1TheMovie #F1 #ROS\u00c9 #Messy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7386094",
                "likeCount": "712050",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "45558"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zT5lN-AM0uHMcsU6orQBch4OgYY",
            "id": "14KTuzcGu0g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T17:46:44Z",
                "channelId": "UCLKPfqBGqL4gaEvegb_If0Q",
                "title": "1 Tag im Kliemannsland \u2013 Wie ihr es noch nie gesehen habt!",
                "description": "Eigentlich wollten wir nur Honig holen\u2026 So roh, wild und ungefiltert habt ihr das Kliemannsland, Fynn Kliemann und Brian Jakubowski noch nie gesehen.\nWenn du verstehen willst, warum das Kliemannsland ist, wie es ist, schau dir dieses Video an.  \n\nWir haben so viele unfassbare Dinge gebaut \u2013 von kreativen Sonderanfertigungen bis zu individuellem Messebau \u2013 und erzielen dabei immer H\u00f6chstqualit\u00e4t bei unseren Kundenprojekten.  \nUmso wilder ist unser Alltag. Alles. Jetzt. Sofort.\nAm Ende ist es immer fertig \u2013 und das Kliemannsland wird Tag f\u00fcr Tag zu einem immer verr\u00fcckteren Ort.\n\nEin Ort, an dem du:\n\u2022   Events feiern kannst \u2013 als einzigartige Eventlocation\n\u2022   deine Ideen von uns bauen lassen kannst\n\u2022   oder einfach jedes Wochenende kostenlos zum Spielen vorbeikommen kannst\n\nWir glauben: Der Wahnsinn im Hintergrund h\u00e4lt alles frisch \u2013 und bringt im Gegensatz zu unseren hohen Qualit\u00e4tsanspr\u00fcchen bei Kundenprojekten genau den richtigen Mix.  \n\nNoch nie im Kliemannsland gewesen? Dann komm vorbei!\n\nSamstag & Sonntag von 10\u201318 Uhr ge\u00f6ffnet \u2013 kostenlos und f\u00fcr alle!\n\nM\u00f6chtest du dein Event bei uns feiern?\n  https://www.kliemannsland.de/pages/mieten\n\nD\u00fcrfen wir was f\u00fcr dich bauen?\n  https://www.kliemannsland.de/pages/beauftragen\n  Wir versprechen auch, dass Fynn das nicht selbst macht.\n----------\nProbs an die Filmcrew\nKamera: Leo Sch\u00e4fer (https://www.instagram.com/leointransit/)\nSchnitt: Andy Heyde (https://www.instagram.com/twosydemedia/)\n\nMB01QGPKVLWYQDR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14KTuzcGu0g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14KTuzcGu0g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14KTuzcGu0g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14KTuzcGu0g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14KTuzcGu0g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kliemannsland",
                "tags": [
                    "Fynn Kliemann",
                    "Kliemannsland",
                    "Brian Jaku",
                    "Honig Kliemannsland",
                    "Kliemann Masken",
                    "Kliemann B\u00f6hmermann",
                    "Splitter rausholen",
                    "Eventlocation"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "1 Tag im Kliemannsland \u2013 Wie ihr es noch nie gesehen habt!",
                    "description": "Eigentlich wollten wir nur Honig holen\u2026 So roh, wild und ungefiltert habt ihr das Kliemannsland, Fynn Kliemann und Brian Jakubowski noch nie gesehen.\nWenn du verstehen willst, warum das Kliemannsland ist, wie es ist, schau dir dieses Video an.  \n\nWir haben so viele unfassbare Dinge gebaut \u2013 von kreativen Sonderanfertigungen bis zu individuellem Messebau \u2013 und erzielen dabei immer H\u00f6chstqualit\u00e4t bei unseren Kundenprojekten.  \nUmso wilder ist unser Alltag. Alles. Jetzt. Sofort.\nAm Ende ist es immer fertig \u2013 und das Kliemannsland wird Tag f\u00fcr Tag zu einem immer verr\u00fcckteren Ort.\n\nEin Ort, an dem du:\n\u2022   Events feiern kannst \u2013 als einzigartige Eventlocation\n\u2022   deine Ideen von uns bauen lassen kannst\n\u2022   oder einfach jedes Wochenende kostenlos zum Spielen vorbeikommen kannst\n\nWir glauben: Der Wahnsinn im Hintergrund h\u00e4lt alles frisch \u2013 und bringt im Gegensatz zu unseren hohen Qualit\u00e4tsanspr\u00fcchen bei Kundenprojekten genau den richtigen Mix.  \n\nNoch nie im Kliemannsland gewesen? Dann komm vorbei!\n\nSamstag & Sonntag von 10\u201318 Uhr ge\u00f6ffnet \u2013 kostenlos und f\u00fcr alle!\n\nM\u00f6chtest du dein Event bei uns feiern?\n  https://www.kliemannsland.de/pages/mieten\n\nD\u00fcrfen wir was f\u00fcr dich bauen?\n  https://www.kliemannsland.de/pages/beauftragen\n  Wir versprechen auch, dass Fynn das nicht selbst macht.\n----------\nProbs an die Filmcrew\nKamera: Leo Sch\u00e4fer (https://www.instagram.com/leointransit/)\nSchnitt: Andy Heyde (https://www.instagram.com/twosydemedia/)\n\nMB01QGPKVLWYQDR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79578",
                "likeCount": "4956",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "360"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mtIVQOKDOz6HMixju8qJIxbScrQ",
            "id": "esD4ZFEnliE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T09:30:18Z",
                "channelId": "UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA",
                "title": "ICH HAB MIR EINE NEUE KATZE GEHOLT!\ud83d\ude0d\ud83d\udc08",
                "description": "CHECKT LYORA MUTTERTAGS RABATTE AB \u25ba https://lyora.de\n\n\u2718MEIN GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\nMEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/esD4ZFEnliE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/esD4ZFEnliE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/esD4ZFEnliE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/esD4ZFEnliE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/esD4ZFEnliE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SidneyEweka",
                "tags": [
                    "sidneyeweka",
                    "sidney",
                    "eweka",
                    "sidney eweka",
                    "sidneyfriede",
                    "sidney friede",
                    "fifa 21",
                    "sidney eliasn97",
                    "sidney elias",
                    "sidney fifa 21",
                    "sidney younited",
                    "younited fifa 21",
                    "sidney vlog",
                    "sidney reaction",
                    "ELIGELLA",
                    "ELIASN97",
                    "ELI",
                    "eligella",
                    "eliasn97",
                    "eli",
                    "willy",
                    "niklas wilson",
                    "niklas sommer",
                    "999sid",
                    "999 sid",
                    "elias n 97",
                    "eli gella",
                    "elias n97",
                    "hertha",
                    "hertha bsc",
                    "berlin",
                    "vlog",
                    "vlogs",
                    "fifa 22",
                    "FIFA22",
                    "FIFA 22",
                    "fokus",
                    "FOKUS"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ICH HAB MIR EINE NEUE KATZE GEHOLT!\ud83d\ude0d\ud83d\udc08",
                    "description": "CHECKT LYORA MUTTERTAGS RABATTE AB \u25ba https://lyora.de\n\n\u2718MEIN GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\nMEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165134",
                "likeCount": "13424",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "788"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZL-LwIdv6kAsg1jjJKGfnw4UA8Q",
            "id": "T3fA-4D71Kk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T04:00:07Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - More to Lose (Official Video)",
                "description": "Official Video for \u201cMore to Lose\u201d by Miley Cyrus \n\nListen to & Download \u201cMore to Lose\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/MoretoLose\n\nSomething Beautiful -\u00a0 Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nLyrics:\n\nThe more I stay, the less I go \nWe\u2019re toe to toe but I\u2019m hanging on the wire \nStumbled down the same road before \nSay I\u2019m leaving but I\u2019m only playing liar \n\u2019Cause when you\u2019re looking like \n\nA movie star in a worn out coat \nYeah, throw away my mind \nIt happens all the time \n\nI stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI just thought we had more to lose \n\nThe TV\u2019s on but I don\u2019t know \nMy tears are streaming like our favorite show tonight \nMemories fade like denim jeans \nI try to chase when you\u2019re running through my mind \n\n\u2019Cause god you\u2019re looking like \nYou\u2019re looking like \nA movie star in a worn out coat \nSo I throw away my mind \nIt happens all the time \n\nOh, I stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI just thought we had more to lose \n\nNa na na na na \nNa na na na na \nYeah you\u2019re looking like a movie star in a worn out coat \nSo I throw away my pride \nIt happens all the time \nGod, it happens all the time \n\nOh, I stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nBut it don\u2019t, baby \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI knew someday you\u2019d do what I couldn\u2019t do \nI just thought we had more to lose\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth\u00a0\nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #MoretoLose #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3fA-4D71Kk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3fA-4D71Kk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3fA-4D71Kk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3fA-4D71Kk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3fA-4D71Kk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley",
                    "Something Beautiful",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - More to Lose (Official Video)",
                    "description": "Official Video for \u201cMore to Lose\u201d by Miley Cyrus \n\nListen to & Download \u201cMore to Lose\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/MoretoLose\n\nSomething Beautiful -\u00a0 Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nLyrics:\n\nThe more I stay, the less I go \nWe\u2019re toe to toe but I\u2019m hanging on the wire \nStumbled down the same road before \nSay I\u2019m leaving but I\u2019m only playing liar \n\u2019Cause when you\u2019re looking like \n\nA movie star in a worn out coat \nYeah, throw away my mind \nIt happens all the time \n\nI stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI just thought we had more to lose \n\nThe TV\u2019s on but I don\u2019t know \nMy tears are streaming like our favorite show tonight \nMemories fade like denim jeans \nI try to chase when you\u2019re running through my mind \n\n\u2019Cause god you\u2019re looking like \nYou\u2019re looking like \nA movie star in a worn out coat \nSo I throw away my mind \nIt happens all the time \n\nOh, I stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI just thought we had more to lose \n\nNa na na na na \nNa na na na na \nYeah you\u2019re looking like a movie star in a worn out coat \nSo I throw away my pride \nIt happens all the time \nGod, it happens all the time \n\nOh, I stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nBut it don\u2019t, baby \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI knew someday you\u2019d do what I couldn\u2019t do \nI just thought we had more to lose\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth\u00a0\nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #MoretoLose #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1071825",
                "likeCount": "65481",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4943"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nu5HmtsuSRTfrGR2ltiPMpQR3Os",
            "id": "RivDdq91JAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T12:59:28Z",
                "channelId": "UC8VnM-K-IXsedu5qe7XeQSQ",
                "title": "Ich habe \"JA\" gesagt \ud83d\ude2d\ud83d\udc8d\u2728",
                "description": "*Instagram: https://www.instagram.com/christinexxe \n*TikTok: https://www.tiktok.com/@chrissixxe\n--------------------------------------------------------------------------------------\n* Werbung\n\nVergesst nicht den Kanal zu abonnieren & einen Daumen nach oben dazulassen! \ud83d\ude07\ud83d\ude0b\n\nEure Chrissi\u2763\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RivDdq91JAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RivDdq91JAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RivDdq91JAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RivDdq91JAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RivDdq91JAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chrissi",
                "tags": [
                    "echtso",
                    "chrissi",
                    "tiptaptube",
                    "vlog",
                    "Ich habe \"JA\" gesagt \ud83d\ude2d\ud83d\udc8d\u2728"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich habe \"JA\" gesagt \ud83d\ude2d\ud83d\udc8d\u2728",
                    "description": "*Instagram: https://www.instagram.com/christinexxe \n*TikTok: https://www.tiktok.com/@chrissixxe\n--------------------------------------------------------------------------------------\n* Werbung\n\nVergesst nicht den Kanal zu abonnieren & einen Daumen nach oben dazulassen! \ud83d\ude07\ud83d\ude0b\n\nEure Chrissi\u2763\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93060",
                "likeCount": "4866",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sC2wzjY4OpVqmghX4O6JxPrumL4",
            "id": "J8zO-6N7mHs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T17:59:23Z",
                "channelId": "UCgX-WrCB5ALQOILWx-b6gUg",
                "title": "Papst Leo XIV. \u2013 Erste Ansprache und Segen des neuen Heiligen Vaters - URBI et ORBI",
                "description": "\u00abDer Friede sei mit euch allen\u00bb - mit diesem Ruf hat der erste Papst aus den USA, Leo XIV. die jubelnden Menschen auf dem Petersplatz am Donnerstagabend begr\u00fc\u00dft. Er fuhr fort: \u00abIch hoffe, dass dieser Friedensgru\u00df alle V\u00f6lker und alle Menschen erreicht.\u00bb Es sei \u00abein unbewaffneter und entwaffnender Friede\u00bb, so der neue Papst weiter.\n\nAnkn\u00fcpfend an seinen Vorg\u00e4nger erkl\u00e4rte Leo XIV., dass Gott alle Menschen ohne Bedingungen liebe. Mit bewegten Worten erinnerte er an die schwache Stimme seines Vorg\u00e4ngers Franziskus, mit der dieser bei seinem letzten Segen am Ostersonntag gesprochen habe. Diesen Segen wolle er fortsetzen.\n\n\u00abGott liebt euch alle\u00bb, sagte der neue Papst. \u00abDas B\u00f6se wird nicht gewinnen.\u00bb Mehrfach betonte Leo, die Kirche sei aufgerufen, Br\u00fccken zu bauen und den Dialog zu suchen. In seiner streckenweise improvisierten Ansprache fuhr er fort: \u00abWir wollen gemeinsam unterwegs sein, den Frieden und die Gerechtigkeit ohne Furcht suchen.\nWir wollen gemeinsam als Missionare unterwegs sein.\u00bb\n\nGegen Ende seiner Rede wechselte er vom Italienischen ins Spanische und gr\u00fc\u00dfte sein fr\u00fcheres Bistum Chiclayo in Peru. Dort habe er ein gl\u00e4ubiges Volk erlebt, das seinen Bischof auf dem gemeinsamen Weg begleitet habe. Prevost war von 2014 bis 2023 Bischof in dem s\u00fcdamerikanischen Land. Auf Italienisch fuhr er fort: \u00abWir wollen eine synodale Kirche auf dem Weg sein. Wir wollen allen nah sein, die leiden.\u00bb\n\nAnders als sein Vorg\u00e4nger Franziskus hatte Leo die traditionelle rote Stola mit den vier Evangelisten umgelegt, als er auf die Segnungsgloggia trat. Sichtbar bewegt, l\u00e4chelnd und mehrfach winkend gr\u00fc\u00dfte er die jubelnde Menge.\n\nQuelle Videomaterial: Reuters\n\nDie domradio- und Medienstiftung\nUnterst\u00fctzen Sie lebendigen katholischen Journalismus!\nMit Ihrer Spende k\u00f6nnen wir christlichen Werten eine Stimme geben, damit sie auch in einer s\u00e4kulareren Gesellschaft geh\u00f6rt werden k\u00f6nnen. Neben journalistischen Projekten f\u00f6rdern wir Gottesdienst\u00fcbertragungen und bauen \u00fcber unsere Kan\u00e4le eine christliche Community auf. Unterst\u00fctzen Sie DOMRADIO.DE und helfen Sie uns, hochwertigen und lebendigen katholischen Journalismus f\u00fcr alle zug\u00e4nglich zu machen!\n\nhttps://www.domradio.de/stiftung",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8zO-6N7mHs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8zO-6N7mHs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8zO-6N7mHs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8zO-6N7mHs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8zO-6N7mHs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DOMRADIO",
                "tags": [
                    "Papst Leo XIV",
                    "erste Ansprache Papst",
                    "Segen Heiliger Vater",
                    "Papst aus den USA",
                    "Petersplatz",
                    "Habemus Papam",
                    "Papstsegen",
                    "Leo XIV Predigt",
                    "Papst spricht Frieden",
                    "Papst Franziskus Nachfolger",
                    "katholische Kirche",
                    "synodale Kirche",
                    "Papst Predigt",
                    "Papstansprache 2025",
                    "Bistum Chiclayo",
                    "Papst in Peru",
                    "Papst segnet Menge",
                    "rote Stola Papst",
                    "Papst auf Loggia",
                    "Papst winkt",
                    "Papst Dialog",
                    "Papst Gerechtigkeit",
                    "katholisch",
                    "Vatikan",
                    "urbi et orbi 2025",
                    "urbi et orbi",
                    "urbi et orbi papst leo"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Papst Leo XIV. \u2013 Erste Ansprache und Segen des neuen Heiligen Vaters - URBI et ORBI",
                    "description": "\u00abDer Friede sei mit euch allen\u00bb - mit diesem Ruf hat der erste Papst aus den USA, Leo XIV. die jubelnden Menschen auf dem Petersplatz am Donnerstagabend begr\u00fc\u00dft. Er fuhr fort: \u00abIch hoffe, dass dieser Friedensgru\u00df alle V\u00f6lker und alle Menschen erreicht.\u00bb Es sei \u00abein unbewaffneter und entwaffnender Friede\u00bb, so der neue Papst weiter.\n\nAnkn\u00fcpfend an seinen Vorg\u00e4nger erkl\u00e4rte Leo XIV., dass Gott alle Menschen ohne Bedingungen liebe. Mit bewegten Worten erinnerte er an die schwache Stimme seines Vorg\u00e4ngers Franziskus, mit der dieser bei seinem letzten Segen am Ostersonntag gesprochen habe. Diesen Segen wolle er fortsetzen.\n\n\u00abGott liebt euch alle\u00bb, sagte der neue Papst. \u00abDas B\u00f6se wird nicht gewinnen.\u00bb Mehrfach betonte Leo, die Kirche sei aufgerufen, Br\u00fccken zu bauen und den Dialog zu suchen. In seiner streckenweise improvisierten Ansprache fuhr er fort: \u00abWir wollen gemeinsam unterwegs sein, den Frieden und die Gerechtigkeit ohne Furcht suchen.\nWir wollen gemeinsam als Missionare unterwegs sein.\u00bb\n\nGegen Ende seiner Rede wechselte er vom Italienischen ins Spanische und gr\u00fc\u00dfte sein fr\u00fcheres Bistum Chiclayo in Peru. Dort habe er ein gl\u00e4ubiges Volk erlebt, das seinen Bischof auf dem gemeinsamen Weg begleitet habe. Prevost war von 2014 bis 2023 Bischof in dem s\u00fcdamerikanischen Land. Auf Italienisch fuhr er fort: \u00abWir wollen eine synodale Kirche auf dem Weg sein. Wir wollen allen nah sein, die leiden.\u00bb\n\nAnders als sein Vorg\u00e4nger Franziskus hatte Leo die traditionelle rote Stola mit den vier Evangelisten umgelegt, als er auf die Segnungsgloggia trat. Sichtbar bewegt, l\u00e4chelnd und mehrfach winkend gr\u00fc\u00dfte er die jubelnde Menge.\n\nQuelle Videomaterial: Reuters\n\nDie domradio- und Medienstiftung\nUnterst\u00fctzen Sie lebendigen katholischen Journalismus!\nMit Ihrer Spende k\u00f6nnen wir christlichen Werten eine Stimme geben, damit sie auch in einer s\u00e4kulareren Gesellschaft geh\u00f6rt werden k\u00f6nnen. Neben journalistischen Projekten f\u00f6rdern wir Gottesdienst\u00fcbertragungen und bauen \u00fcber unsere Kan\u00e4le eine christliche Community auf. Unterst\u00fctzen Sie DOMRADIO.DE und helfen Sie uns, hochwertigen und lebendigen katholischen Journalismus f\u00fcr alle zug\u00e4nglich zu machen!\n\nhttps://www.domradio.de/stiftung"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55960",
                "likeCount": "1311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "190"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ph9P-6LOd8zUbE_jBt3vh04rzWc",
            "id": "zKfs2EM8LQ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T15:00:01Z",
                "channelId": "UCritGVo7pLJLUS8wEu32vow",
                "title": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4) 'Girlfriend' Official Music Video",
                "description": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4) 'Girlfriend' Official Music Video\n\nComposed by \uc18c\uc5f0, Pop Time, Daily, Likey\nLyrics by \uc18c\uc5f0\nArranged by Pop Time, Daily, Likey, \uc18c\uc5f0\n\n======\n\n[Lyrics]\n\n\uae30\uc5b5\ub098 \ub108\uac00 \ubc18\ucbe4 \ubbf8\ucce4\ub358 Cranky boy\n\ub610 \uc791\ub144\uc5d0 \ub9cc\ub09c \ubab8\ub9cc \uc88b\ub358 Mama boy\n\uadf8 \uc0c8\ub080 \ub9d0\ud574 \ubb50\ud574 Ha\nHis night is just 5 seconds\n\nDon\u2019t cry baby\n\uc5b4\ucc28\ud53c \ubb50 \uadf8\ub534 \uadf8 \uac70\uc9c0 \uac19\uc740 Love\nYeah, hurry hurry hurry \uc78a\uace0 Hang out at the club\n\ub9d0\ud588\uc796\uc544 \uc2dc\uac04\ub9cc \uc544\uae5d\ub2e4\uace0\nBut \uc815\uc131\uc744 \ub2f4\uc544 \uaf2d \ubcf5\uc218\ud574 \uc8fc\uc790\n\nWoo woo \ubd88\ud0c0\ub294 Friday night\nWoo woo Cheers to your single life\n\uc6b0\ub9b0 \ub05d\ub098\uc9c0 \uc54a\uc544 \ud3c9\uc0dd \ud568\uaed8\ud558\uc790\n\uadf8\ub9cc \uc880 \uc9c8\uc9c8 \uc9dc Girl!\n\nYou got a better better girlfriend\nShe\u2019s really really like a good \uc560\uc778\nLet\u2019s go chat shit about your ex\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\n\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\n\ub2e4\uc2dc \ub9cc\ub098\uc794 \uc5f0\ub77d\uc740 \uc591\uc2ec\ub3c4 \uc5c6\uc9c0\n\uadf8 \uc0c8\ub080 \ucc38 \ubed4\ubed4\ud574\n\uc124\ub9c8 \ub9cc\ub0a0 \uac74 \uc544\ub2c8\uc9c0?\n\uac08 \uac70\uba74 \ub108 \ub098\ub791 \uc808\uad50\ud574\n\ub2f5\uc7a5\uc740 Just\n\uc4f0\ub808\uae34 \uc6b0\ub9ac\uc758 Out of \uc548\uc911\n\uc544\uc8fc Lovely\ud558\uac8c Cussing\nHe deserves it, it\u2019s too lucky\n\nLook at you baby \uc774\uac83 \uc880 \ubd10\ubd10\n\uc8fc\uc625\uac19\uc774 \uc608\uc058\uc796\uc544\n\uc57c \ubc14\ubcf4\uc57c \ucc9c \ubc30\ub294 \uc544\uae4c\uc6cc \uc815\ub9d0\n\uc5b4\ub514\ub4e0 Pop the flash\nLet\u2019s upload it to Instagram\n\ub9d8\uaecf \uc6c3\uc5b4\ubd10 \uc790 \ubcf5\uc218\ud574 \uc8fc\uc790\n\nWoo woo \ubd88\ud0c0\ub294 Friday night\nWoo woo Cheers to your single life\n\uc6b0\ub9b0 \ub05d\ub098\uc9c0 \uc54a\uc544 \ud3c9\uc0dd \ud568\uaed8\ud558\uc790\n\uadf8\ub9cc \uc880 \uc9c8\uc9c8 \uc9dc Girl!\n\nYou got a better better girlfriend\nShe\u2019s really really like a good \uc560\uc778\nLet\u2019s go chat shit about your ex\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\n\n(You love me) I don\u2019t give a fuck about love\n(I love you) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n(Our love is) I don\u2019t give a fuck about love\n(Endless) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\n(I promise) I don\u2019t give a fuck about love\n(\uc601\uc6d0\ud788) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n(We are your) I don\u2019t give a fuck about love\n(Girlfriends) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\u2003\n\n======\n\ni-dle Official YouTube: http://www.youtube.com/official_i_dle\ni-dle Official X: https://x.com/official_i_dle\ni-dle Official Facebook: https://facebook.com/official.i.dle\ni-dle Official Instagram: https://www.instagram.com/i_dle_official\ni-dle Official Weibo: http://weibo.com/cubegidle\ni-dle Official Weverse: https://weverse.io/i-dle\n\n\u24d2 All Rights Reserved CUBE Entertainment Inc.\n\n#\uc544\uc774\ub4e4 #idle #We_are #Girlfriend",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKfs2EM8LQ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKfs2EM8LQ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKfs2EM8LQ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKfs2EM8LQ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKfs2EM8LQ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4)",
                "tags": [
                    "kpop",
                    "IDLE",
                    "\uc5ec\uc790\uc544\uc774\ub4e4",
                    "\uc544\uc774\ub4e4",
                    "\ubbf8\uc5f0",
                    "\ubbfc\ub2c8",
                    "\uc18c\uc5f0",
                    "\uc6b0\uae30",
                    "\uc288\ud654",
                    "MIYEON",
                    "MINNIE",
                    "SOYEON",
                    "YUQI",
                    "SHUHUA",
                    "\ud050\ube0c",
                    "CUBE",
                    "i-dle",
                    "idle"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4) 'Girlfriend' Official Music Video",
                    "description": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4) 'Girlfriend' Official Music Video\n\nComposed by \uc18c\uc5f0, Pop Time, Daily, Likey\nLyrics by \uc18c\uc5f0\nArranged by Pop Time, Daily, Likey, \uc18c\uc5f0\n\n======\n\n[Lyrics]\n\n\uae30\uc5b5\ub098 \ub108\uac00 \ubc18\ucbe4 \ubbf8\ucce4\ub358 Cranky boy\n\ub610 \uc791\ub144\uc5d0 \ub9cc\ub09c \ubab8\ub9cc \uc88b\ub358 Mama boy\n\uadf8 \uc0c8\ub080 \ub9d0\ud574 \ubb50\ud574 Ha\nHis night is just 5 seconds\n\nDon\u2019t cry baby\n\uc5b4\ucc28\ud53c \ubb50 \uadf8\ub534 \uadf8 \uac70\uc9c0 \uac19\uc740 Love\nYeah, hurry hurry hurry \uc78a\uace0 Hang out at the club\n\ub9d0\ud588\uc796\uc544 \uc2dc\uac04\ub9cc \uc544\uae5d\ub2e4\uace0\nBut \uc815\uc131\uc744 \ub2f4\uc544 \uaf2d \ubcf5\uc218\ud574 \uc8fc\uc790\n\nWoo woo \ubd88\ud0c0\ub294 Friday night\nWoo woo Cheers to your single life\n\uc6b0\ub9b0 \ub05d\ub098\uc9c0 \uc54a\uc544 \ud3c9\uc0dd \ud568\uaed8\ud558\uc790\n\uadf8\ub9cc \uc880 \uc9c8\uc9c8 \uc9dc Girl!\n\nYou got a better better girlfriend\nShe\u2019s really really like a good \uc560\uc778\nLet\u2019s go chat shit about your ex\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\n\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\n\ub2e4\uc2dc \ub9cc\ub098\uc794 \uc5f0\ub77d\uc740 \uc591\uc2ec\ub3c4 \uc5c6\uc9c0\n\uadf8 \uc0c8\ub080 \ucc38 \ubed4\ubed4\ud574\n\uc124\ub9c8 \ub9cc\ub0a0 \uac74 \uc544\ub2c8\uc9c0?\n\uac08 \uac70\uba74 \ub108 \ub098\ub791 \uc808\uad50\ud574\n\ub2f5\uc7a5\uc740 Just\n\uc4f0\ub808\uae34 \uc6b0\ub9ac\uc758 Out of \uc548\uc911\n\uc544\uc8fc Lovely\ud558\uac8c Cussing\nHe deserves it, it\u2019s too lucky\n\nLook at you baby \uc774\uac83 \uc880 \ubd10\ubd10\n\uc8fc\uc625\uac19\uc774 \uc608\uc058\uc796\uc544\n\uc57c \ubc14\ubcf4\uc57c \ucc9c \ubc30\ub294 \uc544\uae4c\uc6cc \uc815\ub9d0\n\uc5b4\ub514\ub4e0 Pop the flash\nLet\u2019s upload it to Instagram\n\ub9d8\uaecf \uc6c3\uc5b4\ubd10 \uc790 \ubcf5\uc218\ud574 \uc8fc\uc790\n\nWoo woo \ubd88\ud0c0\ub294 Friday night\nWoo woo Cheers to your single life\n\uc6b0\ub9b0 \ub05d\ub098\uc9c0 \uc54a\uc544 \ud3c9\uc0dd \ud568\uaed8\ud558\uc790\n\uadf8\ub9cc \uc880 \uc9c8\uc9c8 \uc9dc Girl!\n\nYou got a better better girlfriend\nShe\u2019s really really like a good \uc560\uc778\nLet\u2019s go chat shit about your ex\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\n\n(You love me) I don\u2019t give a fuck about love\n(I love you) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n(Our love is) I don\u2019t give a fuck about love\n(Endless) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\n(I promise) I don\u2019t give a fuck about love\n(\uc601\uc6d0\ud788) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n(We are your) I don\u2019t give a fuck about love\n(Girlfriends) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\u2003\n\n======\n\ni-dle Official YouTube: http://www.youtube.com/official_i_dle\ni-dle Official X: https://x.com/official_i_dle\ni-dle Official Facebook: https://facebook.com/official.i.dle\ni-dle Official Instagram: https://www.instagram.com/i_dle_official\ni-dle Official Weibo: http://weibo.com/cubegidle\ni-dle Official Weverse: https://weverse.io/i-dle\n\n\u24d2 All Rights Reserved CUBE Entertainment Inc.\n\n#\uc544\uc774\ub4e4 #idle #We_are #Girlfriend"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12937433",
                "likeCount": "275972",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JQd7hXm7oZftx6OGZOJIPpBAsvQ",
            "id": "hI4OgQZJqto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T15:01:14Z",
                "channelId": "UCmLo7ab5A3vnzPyiZH3y7nw",
                "title": "VW schl\u00e4gt Tesla, BYD & Co: Neuer E-Motor \u00fcberrascht Experten!",
                "description": "E-Bikes bis zu 60% g\u00fcnstiger: http://www.upway.de/JONAH\n100\u20ac Sparen mit dem Code: JONAH\n\nSandy Munro Original Video: https://youtu.be/qTilowhsX_w?si=1uiVbnQTBNZCf7rQ\nSkoda Enyaq Facelift VS Tesla Model Y: https://youtu.be/53gfD9yBM3Y?si=xenWa52X7d-P_PZd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI4OgQZJqto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI4OgQZJqto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI4OgQZJqto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI4OgQZJqto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI4OgQZJqto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jonah Plank",
                "tags": [
                    "Jonah Plank"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "VW schl\u00e4gt Tesla, BYD & Co: Neuer E-Motor \u00fcberrascht Experten!",
                    "description": "E-Bikes bis zu 60% g\u00fcnstiger: http://www.upway.de/JONAH\n100\u20ac Sparen mit dem Code: JONAH\n\nSandy Munro Original Video: https://youtu.be/qTilowhsX_w?si=1uiVbnQTBNZCf7rQ\nSkoda Enyaq Facelift VS Tesla Model Y: https://youtu.be/53gfD9yBM3Y?si=xenWa52X7d-P_PZd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "393076",
                "likeCount": "9544",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1571"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LurIEZkbYS25citEvuo1tzTOCJY",
            "id": "TJDcW4jkefk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T09:30:17Z",
                "channelId": "UC1-VOKyTJrgLiBeiJqzeIUQ",
                "title": "JP Performance - Der perfekte Daily! Beeindruckend gut und dennoch zu langsam?!",
                "description": "Das ist der krasseste Alltagshobel \u00fcberhaupt!!\n\nwww.goapr.de\nhttps://www.instagram.com/aprdeutschland\n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJDcW4jkefk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJDcW4jkefk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJDcW4jkefk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJDcW4jkefk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJDcW4jkefk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JP Performance GmbH",
                "tags": [
                    "JP Performance",
                    "Jean Pierre Kraemer",
                    "PS Profis",
                    "JP",
                    "Boost",
                    "Turbo",
                    "Dortmund",
                    "Germany",
                    "Drift",
                    "Flames",
                    "Backfire",
                    "Antilag",
                    "Burnout",
                    "Loud",
                    "Exhaust",
                    "Abgasanlage",
                    "Tuning",
                    "VLOG",
                    "Fail",
                    "Compilation",
                    "BMW",
                    "M4",
                    "Audi",
                    "R8",
                    "Lamborghini",
                    "Ferrari",
                    "Bugatti",
                    "Veyron",
                    "VW",
                    "Golf",
                    "GTI",
                    "F40",
                    "918",
                    "Spyder",
                    "Porsche",
                    "Cars",
                    "BiTurbo",
                    "Corvette",
                    "Mercedes",
                    "Rotiform",
                    "Black Series",
                    "Umbau",
                    "Bodykit",
                    "C63 Black Series",
                    "Supra",
                    "apr",
                    "f\u00fcr philipp",
                    "bringtnichts",
                    "ich weiss",
                    "aber danke"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "JP Performance - Der perfekte Daily! Beeindruckend gut und dennoch zu langsam?!",
                    "description": "Das ist der krasseste Alltagshobel \u00fcberhaupt!!\n\nwww.goapr.de\nhttps://www.instagram.com/aprdeutschland\n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "361813",
                "likeCount": "16709",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1044"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7yMHq5WSwNgLSL6wkBkDnloyC2U",
            "id": "1crKr3adhME",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T05:44:45Z",
                "channelId": "UCqFMzb-4AUf6WAIbl132QKA",
                "title": "NHL Playoff Highlights | Oilers vs. Golden Knights | Gm 2 | May 08, 2025",
                "description": "Watch full game NHL playoff highlights from the second-round matchup between the Edmonton Oilers and the Vegas Golden Knights on May 08, 2025, where Victor Olofsson and Jack Eichel both had 3-point nights, but its not enough as Leon Draisaitl teamed up with Connor McDavid to win it in overtime, extending the series lead to 2-0.\n\nBreaking news, scores, stats, analysis & real-time highlights: https://www.nhl.com\n\nSubscribe to the NHL: https://youtube.com/nhl\n\nFollow the NHL on social media:\nNHL X: https://twitter.com/nhl\nNHL Facebook: https://facebook.com/nhl\nNHL Instagram: https://instagram.com/nhl\n\n#NHL #highlights #stanleycup #vegasgoldenknights #edmontonoilers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1crKr3adhME/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1crKr3adhME/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1crKr3adhME/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1crKr3adhME/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1crKr3adhME/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NHL",
                "tags": [
                    "Edmonton Oilers",
                    "Hockey",
                    "NHL",
                    "National",
                    "Vegas Golden Knights",
                    "Vegas Golden Knights vs. Edmonton Oilers",
                    "hockey game",
                    "hockey games 2024",
                    "ice hockey",
                    "ice hockey highlights",
                    "ice hockey highlights 2024",
                    "live action",
                    "national hockey league",
                    "national hockey league highlights",
                    "national hockey league scores",
                    "national hockey league scores and standings",
                    "nhl 24",
                    "nhl highlights",
                    "nhl highlights today 2024",
                    "nhl highlights today youtube",
                    "nhl hockey games 2024",
                    "what is a hockey game"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NHL Playoff Highlights | Oilers vs. Golden Knights | Gm 2 | May 08, 2025",
                    "description": "Watch full game NHL playoff highlights from the second-round matchup between the Edmonton Oilers and the Vegas Golden Knights on May 08, 2025, where Victor Olofsson and Jack Eichel both had 3-point nights, but its not enough as Leon Draisaitl teamed up with Connor McDavid to win it in overtime, extending the series lead to 2-0.\n\nBreaking news, scores, stats, analysis & real-time highlights: https://www.nhl.com\n\nSubscribe to the NHL: https://youtube.com/nhl\n\nFollow the NHL on social media:\nNHL X: https://twitter.com/nhl\nNHL Facebook: https://facebook.com/nhl\nNHL Instagram: https://instagram.com/nhl\n\n#NHL #highlights #stanleycup #vegasgoldenknights #edmontonoilers"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "329413",
                "likeCount": "3074",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "542"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rHOXXIaOQDsXaHwpanIcK2LTfL0",
            "id": "schtk917iRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T11:01:28Z",
                "channelId": "UClOf1XXinvZsy4wKPAkro2A",
                "title": "Overwatch 2 x Street Fighter 6 | Collaboration Trailer",
                "description": "Here comes a new challenger in Overwatch 2 x Street Fighter 6!\n\nTake your fighting skills to the next level when the legendary characters from Street Fighter 6 square off in Overwatch 2. Master their iconic moves and discover the martial artist in you.\n\nOverwatch 2 x Street Fighter 6 arrives in-game on May 20.\n\nOverwatch 2 is free to play for everyone on console & PC!\n\n\u00a9CAPCOM\n_\nFollow #Overwatch2 for the latest news:\nInstagram: https://www.instagram.com/playoverwatch\nTikTok: https://www.tiktok.com/@overwatch\nTwitter: http://www.twitter.com/playoverwatch \nFacebook: http://www.facebook.com/playoverwatch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/schtk917iRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/schtk917iRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/schtk917iRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/schtk917iRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/schtk917iRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayOverwatch",
                "tags": [
                    "Overwatch 2",
                    "Overwatch",
                    "#streetfighter",
                    "#streetfighter6"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Overwatch 2 x Street Fighter 6 | Collaboration Trailer",
                    "description": "Here comes a new challenger in Overwatch 2 x Street Fighter 6!\n\nTake your fighting skills to the next level when the legendary characters from Street Fighter 6 square off in Overwatch 2. Master their iconic moves and discover the martial artist in you.\n\nOverwatch 2 x Street Fighter 6 arrives in-game on May 20.\n\nOverwatch 2 is free to play for everyone on console & PC!\n\n\u00a9CAPCOM\n_\nFollow #Overwatch2 for the latest news:\nInstagram: https://www.instagram.com/playoverwatch\nTikTok: https://www.tiktok.com/@overwatch\nTwitter: http://www.twitter.com/playoverwatch \nFacebook: http://www.facebook.com/playoverwatch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "593358",
                "likeCount": "32671",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4991"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WP0lrleLQYItll2ea_dFnLkbtHc",
            "id": "zjnxt5mZ1Uc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T21:26:19Z",
                "channelId": "UCBi2mrWuNuyYy4gbM6fU18Q",
                "title": "Brother of Pope Leo XIV on his reaction to learning the news",
                "description": "\"Oh my gosh, here we go.\"\n\nOne of Pope Leo XIV's brothers, John Prevost, spoke with ABC News about the moment he learned his brother had been chosen to be the new leader of the Catholic Church.\n\nRead more: https://abcnews.go.com/International/pope-leo-xiv-pledges-build-bridges-1st-remarks/story?id=121609032\n\n\u2013\u2013\u2013\n\nSubscribe to ABC News on YouTube: https://abcnews.visitlink.me/59aJ1G\n\nABC News is your daily source of breaking national and world news, exclusive interviews and 24/7 live streaming coverage.\n\nDownload the ABC News app for the latest headlines and alerts: https://abcnews.go.com/devices\n\nWatch 24/7 coverage of breaking news and live events on ABC News Live: https://www.youtube.com/watch?v=gN0PZCe-kwQ&ab_channel=ABCNews \n\nWatch full episodes of World News Tonight with David Muir here: https://youtube.com/playlist?list=PLQOa26lW-uI8ixlVw1NWu_l4Eh8iZW_qN&feature=shared \n\nRead ABC News reports online: http://abcnews.go.com\n\nABC News is the home to the #1 evening newscast \u201cWorld News Tonight with David Muir,\" \u201cGood Morning America,\u201d \u201c20/20,\u201d \u201cNightline,\u201d \u201cThis Week\u201d with George Stephanopoulos, \u201cABC News Live Prime\u201d with Linsey Davis, plus the daily news podcast \u201cStart Here.\u201d\n\nConnect with ABC News on social media: \nFacebook: https://www.facebook.com/ABCNews \nInstagram: https://www.instagram.com/abcnews \nTikTok: https://www.tiktok.com/@abcnews \nX: https://twitter.com/ABC  \nThreads: https://www.threads.net/@abcnews \nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VajTNakKWEKkXoAPIR11\nLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/abcnews",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjnxt5mZ1Uc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjnxt5mZ1Uc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjnxt5mZ1Uc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjnxt5mZ1Uc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ABC News",
                "tags": [
                    "news",
                    "breaking news",
                    "live news",
                    "daily news",
                    "world news",
                    "us news"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Brother of Pope Leo XIV on his reaction to learning the news",
                    "description": "\"Oh my gosh, here we go.\"\n\nOne of Pope Leo XIV's brothers, John Prevost, spoke with ABC News about the moment he learned his brother had been chosen to be the new leader of the Catholic Church.\n\nRead more: https://abcnews.go.com/International/pope-leo-xiv-pledges-build-bridges-1st-remarks/story?id=121609032\n\n\u2013\u2013\u2013\n\nSubscribe to ABC News on YouTube: https://abcnews.visitlink.me/59aJ1G\n\nABC News is your daily source of breaking national and world news, exclusive interviews and 24/7 live streaming coverage.\n\nDownload the ABC News app for the latest headlines and alerts: https://abcnews.go.com/devices\n\nWatch 24/7 coverage of breaking news and live events on ABC News Live: https://www.youtube.com/watch?v=gN0PZCe-kwQ&ab_channel=ABCNews \n\nWatch full episodes of World News Tonight with David Muir here: https://youtube.com/playlist?list=PLQOa26lW-uI8ixlVw1NWu_l4Eh8iZW_qN&feature=shared \n\nRead ABC News reports online: http://abcnews.go.com\n\nABC News is the home to the #1 evening newscast \u201cWorld News Tonight with David Muir,\" \u201cGood Morning America,\u201d \u201c20/20,\u201d \u201cNightline,\u201d \u201cThis Week\u201d with George Stephanopoulos, \u201cABC News Live Prime\u201d with Linsey Davis, plus the daily news podcast \u201cStart Here.\u201d\n\nConnect with ABC News on social media: \nFacebook: https://www.facebook.com/ABCNews \nInstagram: https://www.instagram.com/abcnews \nTikTok: https://www.tiktok.com/@abcnews \nX: https://twitter.com/ABC  \nThreads: https://www.threads.net/@abcnews \nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VajTNakKWEKkXoAPIR11\nLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/abcnews"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1832128",
                "likeCount": "27833",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qQz2u2IqnmfNxcHVIbnsXtQeyJM",
            "id": "ckX6FmWaS_M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T22:31:18Z",
                "channelId": "UC8WYi3XQXsf-6FNvqoEvxag",
                "title": "Real Betis vs. AC Florenz - Highlights | UEFA Conference League | RTL Sport",
                "description": "Im Conference-League-Halbfinale zwischen Betis Sevilla und der Fiorentina geht es noch um alles. Betis hat den Ex-United-Star Antony in seinen Reihen \u2013 er soll der Heilsbringer werden. Florenz steht zum dritten Mal in Folge im Halbfinale des Turniers, die Finals verloren sie anschlie\u00dfend jedes Mal. Mit dem deutschen Nationalspieler Robin Gosens wollen sie dieses Jahr den Titel nach Italien holen!\n\n\u26bd\ufe0f *UEFA Europa League* & *UEFA Conference League* an jedem Matchday live bei RTL im Free-TV und diverse Einzelspiele + Konferenz *auf RTL+* \ud83d\udcfa\n\n\ud83c\udfac Live-\u00dcbertragungen, Highlights & mehr Fu\u00dfball zur Europa League gibt's auf *RTL+* \ud83d\udc49 *https://plus.rtl.de/themenwelt/fussball?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=rtlsport* \n\n*Weitere Highlights zur UEFA Europa League 2024/2025* gibt's hier: https://www.youtube.com/playlist?list=PLRj6K_O32gIwKK4Y5pqrYCbh-A7C6AIuj\n *Abonnieren nicht vergessen* \ud83d\udd14\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RTLSport?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udcf2 Folge uns auch auf unseren Social Media Kan\u00e4len:\nInstagram: https://www.instagram.com/rtl.sport/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rtl.sport\nFacebook: https://www.facebook.com/rtlsport.de/\n\n\u25ac Infos zur UEFA Europa League 2024/2025 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nIn der Europa League Saison 2024/2025 gehen neben den deutschen Teams Eintracht Frankfurt und TSG Hoffenheim, 34 weitere Mannschaften an den Start. Dazu z\u00e4hlen unter anderem hochkar\u00e4tige Teams wie Tottenham Hotspur, Olympique Lyon, Fenerbahce und Galatasaray Istanbul, der FC Porto, AS Rom, Manchester United - und Athletic Bilbao, f\u00fcr die die Europa League in diesem Jahr eine ganz besondere Angelegenheit ist, denn das Finale findet am 21. Mai 2025 in Bilbao statt.\n\n#EuropaLeague #UEL #fussball #realbetis #acflorenz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckX6FmWaS_M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckX6FmWaS_M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckX6FmWaS_M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckX6FmWaS_M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckX6FmWaS_M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL Sport",
                "tags": [
                    "NFL",
                    "Europa League",
                    "Conference League",
                    "Oktagon",
                    "Super Bowl",
                    "Eintracht Frankfurt",
                    "Formel 1",
                    "F1",
                    "MMA",
                    "Mixed Martial Arts",
                    "2. Bundesliga",
                    "Bundesliga",
                    "Highlights",
                    "Zusammenfassung",
                    "Fussball",
                    "Sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Real Betis vs. AC Florenz - Highlights | UEFA Conference League | RTL Sport",
                    "description": "Im Conference-League-Halbfinale zwischen Betis Sevilla und der Fiorentina geht es noch um alles. Betis hat den Ex-United-Star Antony in seinen Reihen \u2013 er soll der Heilsbringer werden. Florenz steht zum dritten Mal in Folge im Halbfinale des Turniers, die Finals verloren sie anschlie\u00dfend jedes Mal. Mit dem deutschen Nationalspieler Robin Gosens wollen sie dieses Jahr den Titel nach Italien holen!\n\n\u26bd\ufe0f *UEFA Europa League* & *UEFA Conference League* an jedem Matchday live bei RTL im Free-TV und diverse Einzelspiele + Konferenz *auf RTL+* \ud83d\udcfa\n\n\ud83c\udfac Live-\u00dcbertragungen, Highlights & mehr Fu\u00dfball zur Europa League gibt's auf *RTL+* \ud83d\udc49 *https://plus.rtl.de/themenwelt/fussball?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=rtlsport* \n\n*Weitere Highlights zur UEFA Europa League 2024/2025* gibt's hier: https://www.youtube.com/playlist?list=PLRj6K_O32gIwKK4Y5pqrYCbh-A7C6AIuj\n *Abonnieren nicht vergessen* \ud83d\udd14\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RTLSport?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udcf2 Folge uns auch auf unseren Social Media Kan\u00e4len:\nInstagram: https://www.instagram.com/rtl.sport/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rtl.sport\nFacebook: https://www.facebook.com/rtlsport.de/\n\n\u25ac Infos zur UEFA Europa League 2024/2025 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nIn der Europa League Saison 2024/2025 gehen neben den deutschen Teams Eintracht Frankfurt und TSG Hoffenheim, 34 weitere Mannschaften an den Start. Dazu z\u00e4hlen unter anderem hochkar\u00e4tige Teams wie Tottenham Hotspur, Olympique Lyon, Fenerbahce und Galatasaray Istanbul, der FC Porto, AS Rom, Manchester United - und Athletic Bilbao, f\u00fcr die die Europa League in diesem Jahr eine ganz besondere Angelegenheit ist, denn das Finale findet am 21. Mai 2025 in Bilbao statt.\n\n#EuropaLeague #UEL #fussball #realbetis #acflorenz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "340283",
                "likeCount": "6785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VkyJYV4CK0NC3IGDFXC2r9Ssv6c",
            "id": "Plah7ebKsUo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T19:26:19Z",
                "channelId": "UC4ndSG692MXx_zZlIKMYsdg",
                "title": "Leo XIV. erh\u00e4lt unmittelbar nach seiner Wahl den Applaus der Kardin\u00e4le in der Sixtinischen Kapelle",
                "description": "Leo XIV. erh\u00e4lt unmittelbar nach seiner Wahl den Applaus der Kardin\u00e4le in der Sixtinischen Kapelle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Plah7ebKsUo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Plah7ebKsUo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Plah7ebKsUo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Plah7ebKsUo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Plah7ebKsUo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vatican News - Deutsch",
                "tags": [
                    "Generalaudienz",
                    "Papst",
                    "Franziskus",
                    "Vatikan",
                    "Angelus",
                    "Gebet"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Leo XIV. erh\u00e4lt unmittelbar nach seiner Wahl den Applaus der Kardin\u00e4le in der Sixtinischen Kapelle",
                    "description": "Leo XIV. erh\u00e4lt unmittelbar nach seiner Wahl den Applaus der Kardin\u00e4le in der Sixtinischen Kapelle"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154989",
                "likeCount": "1189",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nHuWLemorjo6PFX0KkEWlSseNAI",
            "id": "6ekhWN_aQa4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T12:00:17Z",
                "channelId": "UCzmO7GegLke-jb5uZSQ9_HA",
                "title": "BLUME RAPPT - 2005",
                "description": "\u25b6 www.echterblume.de\n\u25b6 ESN: https://www.esn.com/youtube/alpha\n\u25b6 ESN CODE ''ALPHA''\n\n\u25b6 https://herault-paris.com\n\u25b6 Bestelle mit dem Code \u201eALPHA\u201c und sichere dir den maximalen Rabatt!\n\n\u25b6 Kontakt:\ninfo@kollegahmanagement.de \n\n\u25b6 Boss-Transformation:\nhttps://www.boss-transformation.de/\n\n\u25b6 Mehr KOLLEGAH \nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/kollegahderboss\n\n\u25b6 Schnitt/Animation:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/joel_burnic\n\n\u25b6 Kamera:\nInstagram: \nhttps://www.instagram.com/joel_burnic\n\n\u25b6 Thumbnail:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/thevbagency",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ekhWN_aQa4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ekhWN_aQa4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ekhWN_aQa4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ekhWN_aQa4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ekhWN_aQa4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felix Blume",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "BLUME RAPPT - 2005",
                    "description": "\u25b6 www.echterblume.de\n\u25b6 ESN: https://www.esn.com/youtube/alpha\n\u25b6 ESN CODE ''ALPHA''\n\n\u25b6 https://herault-paris.com\n\u25b6 Bestelle mit dem Code \u201eALPHA\u201c und sichere dir den maximalen Rabatt!\n\n\u25b6 Kontakt:\ninfo@kollegahmanagement.de \n\n\u25b6 Boss-Transformation:\nhttps://www.boss-transformation.de/\n\n\u25b6 Mehr KOLLEGAH \nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/kollegahderboss\n\n\u25b6 Schnitt/Animation:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/joel_burnic\n\n\u25b6 Kamera:\nInstagram: \nhttps://www.instagram.com/joel_burnic\n\n\u25b6 Thumbnail:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/thevbagency"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "269519",
                "likeCount": "24093",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1960"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MsINY1RCo6s4G0wywyuVz7ru6Cg",
            "id": "LF7M6oH3mUk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T10:00:40Z",
                "channelId": "UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw",
                "title": "Nach STURMSCHADEN vergessen! - Opel Manta B 2.0 SR - Wir \u00d6FFNEN die ZEITKAPSEL!",
                "description": "Heute bergen Marco und die Jungs aus der Halle77 Dortmund einen Opel Manta B 2.0 SR aus einer verlassenen Garage. Dieser kultige Oldtimer hat die letzten 30 Lebensjahre in Dunkelheit verbracht.   Was sich  hinter diesem verborgenen Schatz aus Blech verbirgt, erfahrt ihr in diesem Video! :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nOldtimer, welche zum Verkauf angeboten werden, findest du im Bestand des Autohaus Zeitlos:\nhttps://autohaus-zeitlos.de/\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LF7M6oH3mUk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LF7M6oH3mUk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LF7M6oH3mUk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LF7M6oH3mUk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LF7M6oH3mUk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halle77 Dortmund",
                "tags": [
                    "5Zyl_Marco",
                    "marco degenhardt",
                    "5zylinder marco",
                    "marko degenhardt",
                    "halle77",
                    "oldtimer",
                    "youngtimer",
                    "tuning",
                    "pr\u00fcfstand",
                    "leistung messen",
                    "Nadine",
                    "heartbeats2",
                    "micha",
                    "scherzovic",
                    "Jan",
                    "julian",
                    "Ralf",
                    "ralf kadett",
                    "Suse",
                    "Susanne"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Nach STURMSCHADEN vergessen! - Opel Manta B 2.0 SR - Wir \u00d6FFNEN die ZEITKAPSEL!",
                    "description": "Heute bergen Marco und die Jungs aus der Halle77 Dortmund einen Opel Manta B 2.0 SR aus einer verlassenen Garage. Dieser kultige Oldtimer hat die letzten 30 Lebensjahre in Dunkelheit verbracht.   Was sich  hinter diesem verborgenen Schatz aus Blech verbirgt, erfahrt ihr in diesem Video! :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nOldtimer, welche zum Verkauf angeboten werden, findest du im Bestand des Autohaus Zeitlos:\nhttps://autohaus-zeitlos.de/\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170767",
                "likeCount": "12291",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "700"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2dZ-MadGebTPL9U9btozOy0IA_Y",
            "id": "wangAwBdtg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T08:00:59Z",
                "channelId": "UC7E_mZfYy4IEsnNZFczopOg",
                "title": "Die Geschichte von McDonalds (@WazVin) I Papaplatte Reaction",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video Freunde!\n\nOriginal Video: https://www.youtube.com/watch?v=8bh8IM1kNsQ&t=29s&ab_channel=WazVin\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp\u00a0|\u00a0Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte\nInstagram: https://instagram.com/papaplatte\nMerch: http://papaplatte.shop\n\nMein Cutter: https://twitter.com/PamabuTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wangAwBdtg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wangAwBdtg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wangAwBdtg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wangAwBdtg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wangAwBdtg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lattensepp",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "Reaction",
                    "lustig"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Die Geschichte von McDonalds (@WazVin) I Papaplatte Reaction",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video Freunde!\n\nOriginal Video: https://www.youtube.com/watch?v=8bh8IM1kNsQ&t=29s&ab_channel=WazVin\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp\u00a0|\u00a0Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte\nInstagram: https://instagram.com/papaplatte\nMerch: http://papaplatte.shop\n\nMein Cutter: https://twitter.com/PamabuTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "299384",
                "likeCount": "14693",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "492"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FpD_u0JKmJgDRqZPGfapmgjeGHQ",
            "id": "v4am8MS1C48",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T20:52:12Z",
                "channelId": "UCZHpIFMfoJJ_1QxNGLJTzyA",
                "title": "Kirche, Frauen & Trump: Wie tickt der neue Papst?",
                "description": "Die katholische Kirche hat einen neuen Papst: Leo XIV., b\u00fcrgerlich: Robert Francis Prevost. Im 4. Wahlgang wurde er im Konklave gew\u00e4hlt. Wof\u00fcr steht der neue Papst - und wie hat er als US-Amerikaner sich in der Vergangenheit zu Donald Trump ge\u00e4u\u00dfert? Darum geht es in diesem Video.\n\nEine kurze Biografie des neuen Papstes findet ihr hier - https://www.zdf.de/nachrichten/panorama/papst-leo-xiv-vatikan-portraet-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\n... und Hintergr\u00fcnde zur Wahl seines Namens - https://www.zdf.de/nachrichten/panorama/name-leo-xiv-papst-vatikan-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nDer in diesem Video erw\u00e4hnte Artikel der \"New York Times\" - https://www.nytimes.com/2025/05/02/world/americas/pope-candidate-cardinal-robert-francis-prevost.html#:~:text=when%20asked%20about%20gay%20clerics,at%20odds%20with%20the%20gospel.%E2%80%9D\n\nHintergr\u00fcnde zu den Vorw\u00fcrfen rund um Missbrauch in der katholischen Kirche - https://www.pillarcatholic.com/p/vatican-congregation-member-allowed\n\nDer X-Account von Robert F. Prevost - https://x.com/drprevost\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Christopher Hesse\n\nDesign: Christopher Hesse\n\nProducer: Gregor Bauernfeind",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v4am8MS1C48/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v4am8MS1C48/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v4am8MS1C48/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v4am8MS1C48/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v4am8MS1C48/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrWissen2go",
                "tags": [
                    "wissen2go",
                    "mrwissen2go",
                    "papst",
                    "neuer papst",
                    "leo XIV.",
                    "robert francis prevost",
                    "wer ist",
                    "wof\u00fcr steht",
                    "informationen",
                    "zusammenfassung",
                    "biografie",
                    "news",
                    "doku",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kirche, Frauen & Trump: Wie tickt der neue Papst?",
                    "description": "Die katholische Kirche hat einen neuen Papst: Leo XIV., b\u00fcrgerlich: Robert Francis Prevost. Im 4. Wahlgang wurde er im Konklave gew\u00e4hlt. Wof\u00fcr steht der neue Papst - und wie hat er als US-Amerikaner sich in der Vergangenheit zu Donald Trump ge\u00e4u\u00dfert? Darum geht es in diesem Video.\n\nEine kurze Biografie des neuen Papstes findet ihr hier - https://www.zdf.de/nachrichten/panorama/papst-leo-xiv-vatikan-portraet-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\n... und Hintergr\u00fcnde zur Wahl seines Namens - https://www.zdf.de/nachrichten/panorama/name-leo-xiv-papst-vatikan-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nDer in diesem Video erw\u00e4hnte Artikel der \"New York Times\" - https://www.nytimes.com/2025/05/02/world/americas/pope-candidate-cardinal-robert-francis-prevost.html#:~:text=when%20asked%20about%20gay%20clerics,at%20odds%20with%20the%20gospel.%E2%80%9D\n\nHintergr\u00fcnde zu den Vorw\u00fcrfen rund um Missbrauch in der katholischen Kirche - https://www.pillarcatholic.com/p/vatican-congregation-member-allowed\n\nDer X-Account von Robert F. Prevost - https://x.com/drprevost\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Christopher Hesse\n\nDesign: Christopher Hesse\n\nProducer: Gregor Bauernfeind"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "444273",
                "likeCount": "21427",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1798"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K15l-0sU9brorpxKdozHj69Y49k",
            "id": "nRw_GB_78xQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T16:01:28Z",
                "channelId": "UCCprsL2xVSoReeKCCnWkd7Q",
                "title": "Drei Festnahmen & eine Waffe | Nachtschicht mit US Cops",
                "description": "WERBUNG Mit dem Code HEYAARON kann Finanzguru Plus 3 Monate kostenlos genutzt werden https://app.adjust.com/1n69ew2m (Gilt nur f\u00fcr Neukund:innen)\n\nHier gehts zu den US Cops \nauf Insta https://link.heyaaron.de/USCops_Insta\nund YouTube https://link.heyaaron.de/FIRST_RESPONDERS_YOUTUBE\n\nFortsetzung folgt!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nWERBUNG:\n\u25ba Aaron Shop: https://link.heyaaron.de/Shop\n\u25ba Der Kiosk: https://link.heyaaron.de/KIOSKYT\nFolge mir auf:\n\u25ba Rambazamba: https://link.heyaaron.de/rambazamba\n\u25ba Instagram: https://link.heyaaron.de/Instagram\n\u25ba Facebook: https://link.heyaaron.de/Facebook",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRw_GB_78xQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRw_GB_78xQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRw_GB_78xQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRw_GB_78xQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRw_GB_78xQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hey Aaron!!!",
                "tags": [
                    "Funny",
                    "kiosk",
                    "Circus Halli Galli",
                    "umfrage",
                    "aaron",
                    "Streetcomedy",
                    "kreuzberg",
                    "comedy",
                    "Wwm",
                    "Hey Aaron",
                    "klaas",
                    "lustig",
                    "Aaron Troschke",
                    "geld",
                    "berlin",
                    "troschke",
                    "joko",
                    "Wer Wird Million\u00e4r",
                    "interview",
                    "G\u00fcnther Jauch (TV Personality)",
                    "Big",
                    "Brother",
                    "Das",
                    "Experiment",
                    "Promi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Drei Festnahmen & eine Waffe | Nachtschicht mit US Cops",
                    "description": "WERBUNG Mit dem Code HEYAARON kann Finanzguru Plus 3 Monate kostenlos genutzt werden https://app.adjust.com/1n69ew2m (Gilt nur f\u00fcr Neukund:innen)\n\nHier gehts zu den US Cops \nauf Insta https://link.heyaaron.de/USCops_Insta\nund YouTube https://link.heyaaron.de/FIRST_RESPONDERS_YOUTUBE\n\nFortsetzung folgt!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nWERBUNG:\n\u25ba Aaron Shop: https://link.heyaaron.de/Shop\n\u25ba Der Kiosk: https://link.heyaaron.de/KIOSKYT\nFolge mir auf:\n\u25ba Rambazamba: https://link.heyaaron.de/rambazamba\n\u25ba Instagram: https://link.heyaaron.de/Instagram\n\u25ba Facebook: https://link.heyaaron.de/Facebook"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "612042",
                "likeCount": "27379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "704"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KGDsBnlYXi9-hXE4JUcuLgrEdgM",
            "id": "8hhl3vqkciw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T17:42:48Z",
                "channelId": "UCT4AqCnRvBSNZy93UVjqquw",
                "title": "MEINE M\u00c4NNERH\u00d6HLE IST FERTIG \ud83e\udd8dNeues Streaming Zimmer \ud83d\udd25",
                "description": "\u25baMertdede Kanal hier abonnieren: http://ytb.li/Mertdede\n\u25baMertAbiZockt: @MertAbiGaming \n\u25baMertAbiTalks: @MertAbiTalks  \n\u25baMertAbiReacts: @MertAbiReacts   \n\u25baMertAbiClips: @mertabiclip  \n\u25ba Cutter: https://www.instagram.com/ki.cuts/\n\u25baDiscord: https://www.youtube.com/redirect?event=video_description&redir_token=QUFFLUhqa3VoZWV6c2ZQc3pJX2FhdkIyQV81d25peXpQUXxBQ3Jtc0trazk5TVVpcFdVWW9LRXQ5eXBCWmp6VWxWUS1tbTJsdEFCc2kxY2NfYjFBazhYbjZMY3FDU2lQN2plY3hpSVlwVmhQbTNvcmJpMGlBN2pPcXozRGdGYTg1YTczLWRiS1l1S3ZRVGNpcVMtMnRJVVNTRQ&q=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FT3Ydm2uYhC&v=uG-jit20Y50  \n\u25baInstagram: https://bit.ly/3wPfpt6\n\u25baTwitch: https://bit.ly/3TAfx9R\n\u25baTikTok:  https://www.tiktok.com/@realmertabimula\n\u25baSpotify: https://spoti.fi/3TBBEwq\n\nImpressum: \nMertabi@lyaison.com\nLyaison GmbH\nc/o MertAbiMula\nFreihalderstr 17b \n89343 Jettingen-Scheppach",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8hhl3vqkciw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8hhl3vqkciw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8hhl3vqkciw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8hhl3vqkciw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8hhl3vqkciw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mertdede",
                "tags": [
                    "Mert",
                    "MertAbi",
                    "Mert Abi",
                    "Mert Dede",
                    "Opa",
                    "Twitch",
                    "Youtube",
                    "Sucuk",
                    "Mert Sucuk",
                    "Mertdede",
                    "Mert reagiert",
                    "Mert Vlogs",
                    "Mert Blogs",
                    "Streaming",
                    "Streams",
                    "Mert Live Streams",
                    "Mert Streaming",
                    "Mert Streams"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEINE M\u00c4NNERH\u00d6HLE IST FERTIG \ud83e\udd8dNeues Streaming Zimmer \ud83d\udd25",
                    "description": "\u25baMertdede Kanal hier abonnieren: http://ytb.li/Mertdede\n\u25baMertAbiZockt: @MertAbiGaming \n\u25baMertAbiTalks: @MertAbiTalks  \n\u25baMertAbiReacts: @MertAbiReacts   \n\u25baMertAbiClips: @mertabiclip  \n\u25ba Cutter: https://www.instagram.com/ki.cuts/\n\u25baDiscord: https://www.youtube.com/redirect?event=video_description&redir_token=QUFFLUhqa3VoZWV6c2ZQc3pJX2FhdkIyQV81d25peXpQUXxBQ3Jtc0trazk5TVVpcFdVWW9LRXQ5eXBCWmp6VWxWUS1tbTJsdEFCc2kxY2NfYjFBazhYbjZMY3FDU2lQN2plY3hpSVlwVmhQbTNvcmJpMGlBN2pPcXozRGdGYTg1YTczLWRiS1l1S3ZRVGNpcVMtMnRJVVNTRQ&q=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FT3Ydm2uYhC&v=uG-jit20Y50  \n\u25baInstagram: https://bit.ly/3wPfpt6\n\u25baTwitch: https://bit.ly/3TAfx9R\n\u25baTikTok:  https://www.tiktok.com/@realmertabimula\n\u25baSpotify: https://spoti.fi/3TBBEwq\n\nImpressum: \nMertabi@lyaison.com\nLyaison GmbH\nc/o MertAbiMula\nFreihalderstr 17b \n89343 Jettingen-Scheppach"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "211805",
                "likeCount": "12596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qXE-lSzd30lpT20R0N8vpq7qpc0",
            "id": "jW3hBohYHvM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T14:00:06Z",
                "channelId": "UCrlstGRQQleRM2zFjqFo3Cw",
                "title": "Triff NICHT in den FALSCHEN Becher! (feat. Fabi, Lucy, Rick, Theresa)",
                "description": "Triff nicht in den falschen Becher sonst bekommst du eine Bestrafung! \ud83d\ude28 Bei 15k LIKES werde ich DOPPELT so viele Becher besorgen und h\u00e4rtere Aufgaben \ud83e\udd2b\n\nWhatsapp Kanal: https://whatsapp.com/channel/0029VaDjgWYFMqrdzCOYJC24 \u2705\n\nAlex Freerun, Fabian Baggeler, Rick Azas. Lucy Lacht und Theresa Kirchner d\u00fcrfen nicht in den Falschen Becher treffen. Denn sonst m\u00fcssen sie Wahrheit, Pflicht oder Special Aufgabe machen. \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab Wer in den richtigen Becher trifft, kann bis zu 100\u20ac pro Cup gewinnen! \n\n\nDanke an alle die immer flei\u00dfig Kommentieren, ich werde wie immer drei Kommentare im n\u00e4chsten Video erw\u00e4hnen! \n\nLest jemand \u00fcberhaupt die Beschreibung? Wenn ja, dann Schaltet die Glocke an und f\u00fcgt ein \ud83d\udd14 Emoji nach eurem Kommentar hinzu, damit ich weis das ihr das hier auch lest:D\n\n\nINSTAGRAM \n\n\u00bb Alex: https://www.instagram.com/alex_freerun\n\u00bb Lucy: https://www.instagram.com/lucy_lacht\n\u00bb Rick: https://instagram.com/tricksmitrick\n\u00bb Fabi: https://www.instagram.com/fabian.baggeler\n\u00bb Theresa: https://www.instagram.com/theresakirchnerr\n\nTIKTOK\n\n\u00bb Alex: https://www.tiktok.com/@alex_freerun\n\u00bb Lucy: https://www.tiktok.com/@lucy.lacht\n\u00bb Rick: http://tiktok.com/@tricksmitrick\n\u00bb Fabi: https://www.tiktok.com/@fabian.baggeler\n\u00bb Theresa: https://www.tiktok.com/@theresakirchner\n\nFolgt auch den anderen:\nTheresa Kirchner @TheresaKirchner \nLucy Lacht  @lucylacht \nRick Azas  @RickAzas    \nFlyhaus  @flyhaus356      \nFabi  @FabianBaggeler",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jW3hBohYHvM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jW3hBohYHvM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jW3hBohYHvM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jW3hBohYHvM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jW3hBohYHvM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alex Freerun",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Triff NICHT in den FALSCHEN Becher! (feat. Fabi, Lucy, Rick, Theresa)",
                    "description": "Triff nicht in den falschen Becher sonst bekommst du eine Bestrafung! \ud83d\ude28 Bei 15k LIKES werde ich DOPPELT so viele Becher besorgen und h\u00e4rtere Aufgaben \ud83e\udd2b\n\nWhatsapp Kanal: https://whatsapp.com/channel/0029VaDjgWYFMqrdzCOYJC24 \u2705\n\nAlex Freerun, Fabian Baggeler, Rick Azas. Lucy Lacht und Theresa Kirchner d\u00fcrfen nicht in den Falschen Becher treffen. Denn sonst m\u00fcssen sie Wahrheit, Pflicht oder Special Aufgabe machen. \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab Wer in den richtigen Becher trifft, kann bis zu 100\u20ac pro Cup gewinnen! \n\n\nDanke an alle die immer flei\u00dfig Kommentieren, ich werde wie immer drei Kommentare im n\u00e4chsten Video erw\u00e4hnen! \n\nLest jemand \u00fcberhaupt die Beschreibung? Wenn ja, dann Schaltet die Glocke an und f\u00fcgt ein \ud83d\udd14 Emoji nach eurem Kommentar hinzu, damit ich weis das ihr das hier auch lest:D\n\n\nINSTAGRAM \n\n\u00bb Alex: https://www.instagram.com/alex_freerun\n\u00bb Lucy: https://www.instagram.com/lucy_lacht\n\u00bb Rick: https://instagram.com/tricksmitrick\n\u00bb Fabi: https://www.instagram.com/fabian.baggeler\n\u00bb Theresa: https://www.instagram.com/theresakirchnerr\n\nTIKTOK\n\n\u00bb Alex: https://www.tiktok.com/@alex_freerun\n\u00bb Lucy: https://www.tiktok.com/@lucy.lacht\n\u00bb Rick: http://tiktok.com/@tricksmitrick\n\u00bb Fabi: https://www.tiktok.com/@fabian.baggeler\n\u00bb Theresa: https://www.tiktok.com/@theresakirchner\n\nFolgt auch den anderen:\nTheresa Kirchner @TheresaKirchner \nLucy Lacht  @lucylacht \nRick Azas  @RickAzas    \nFlyhaus  @flyhaus356      \nFabi  @FabianBaggeler"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128817",
                "likeCount": "5407",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "440"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EQd9QJt0b7BrFQEnlMMA9WYFhbo",
            "id": "yylUzXUivkw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T15:37:15Z",
                "channelId": "UCqVhHLZnL8OQsndDZL68HIQ",
                "title": "B\u00f6ckchen\ud83c\udf08 P\u00fcppi wartet schon auf dich \ud83c\udf08\u2764\ufe0f\ud83e\udebd",
                "description": "Heute musste ich mein geliebtes Pferd B\u00f6ckchen gehen lassen.\nDieser Verlust trifft mich tief, und ich hoffe auf euer Verst\u00e4ndnis, wenn ich heute nicht sagen kann, ob ich in der Lage bin, live zu gehen.\n\nGerade in solchen Momenten wird einem bewusst, wof\u00fcr wir k\u00e4mpfen, warum wir gemeinsam hier sind und wie wichtig es ist, P\u00fcppis Erbe weiterzutragen \u2013 und das so schnell wie m\u00f6glich.\n\nIrgendwann gibt es kein Morgen mehr.\nDas Leben kann sich von einer Sekunde auf die n\u00e4chste \u00e4ndern. Wenn wir unsere Tr\u00e4ume nicht jetzt leben \u2013 wann dann?\n\nLivestream t\u00e4glich 17 - 19 Uhr \n\nHier k\u00f6nnt Ihr Mitglied in unserer tollen Community werden \nhttps://www.youtube.com/channel/UCqVhHLZnL8OQsndDZL68HIQ/join\n\nWichtig!\nDieses Video und dessen Inhalte sind urheberrechtlich gesch\u00fctzt. Jegliche Vervielf\u00e4ltigung, Verbreitung, Bearbeitung oder \u00f6ffentliche Wiedergabe au\u00dferhalb der Grenzen des Urheberrechts bedarf der vorherigen schriftlichen Zustimmung des Rechteinhabers. Zuwiderhandlungen werden rechtliche Konsequenzen nach sich ziehen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yylUzXUivkw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yylUzXUivkw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yylUzXUivkw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yylUzXUivkw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yylUzXUivkw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sebastian Marx ",
                "tags": [
                    "reiten",
                    "sebastian marx",
                    "pferde",
                    "dressur",
                    "equestrian",
                    "dressurpferd",
                    "pferd",
                    "horse",
                    "pony",
                    "shetty",
                    "fohlen",
                    "foal",
                    "horsemanship",
                    "western",
                    "bodenarbeit",
                    "teambasti",
                    "basti",
                    "pferdemann",
                    "dailysoap",
                    "reiter",
                    "Any",
                    "Zoe",
                    "P\u00fcppi",
                    "Bossi",
                    "B\u00f6ckchen",
                    "Wilma",
                    "kleiner Boss"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "B\u00f6ckchen\ud83c\udf08 P\u00fcppi wartet schon auf dich \ud83c\udf08\u2764\ufe0f\ud83e\udebd",
                    "description": "Heute musste ich mein geliebtes Pferd B\u00f6ckchen gehen lassen.\nDieser Verlust trifft mich tief, und ich hoffe auf euer Verst\u00e4ndnis, wenn ich heute nicht sagen kann, ob ich in der Lage bin, live zu gehen.\n\nGerade in solchen Momenten wird einem bewusst, wof\u00fcr wir k\u00e4mpfen, warum wir gemeinsam hier sind und wie wichtig es ist, P\u00fcppis Erbe weiterzutragen \u2013 und das so schnell wie m\u00f6glich.\n\nIrgendwann gibt es kein Morgen mehr.\nDas Leben kann sich von einer Sekunde auf die n\u00e4chste \u00e4ndern. Wenn wir unsere Tr\u00e4ume nicht jetzt leben \u2013 wann dann?\n\nLivestream t\u00e4glich 17 - 19 Uhr \n\nHier k\u00f6nnt Ihr Mitglied in unserer tollen Community werden \nhttps://www.youtube.com/channel/UCqVhHLZnL8OQsndDZL68HIQ/join\n\nWichtig!\nDieses Video und dessen Inhalte sind urheberrechtlich gesch\u00fctzt. Jegliche Vervielf\u00e4ltigung, Verbreitung, Bearbeitung oder \u00f6ffentliche Wiedergabe au\u00dferhalb der Grenzen des Urheberrechts bedarf der vorherigen schriftlichen Zustimmung des Rechteinhabers. Zuwiderhandlungen werden rechtliche Konsequenzen nach sich ziehen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48048",
                "likeCount": "2946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TCpzL71tWNE1R9BPPO9QMEpafA4",
            "id": "OW5tKDVF1o8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T23:46:47Z",
                "channelId": "UClyGlKOhDUooPJFy4v_mqPg",
                "title": "Can my 9 smartest viewers count to 10?",
                "description": "That's why you can always count on Twitch Chat. \n\nStreaming live on Twitch! https://www.twitch.tv/dougdoug\nFull stream recording: https://www.youtube.com/watch?v=tttk9rt0PlM\n\nEdited by Mckl! https://twitter.com/mckl99\n\nMy 2nd Channel: http://bit.ly/dougdoug2\nTwitter: https://twitter.com/DougDougFood\n\nMore DugDug:\nLatest Uploads: https://www.youtube.com/watch?v=rp4cH7mb4X4&list=PLzTxt5iYdhziB3Zf03HR_aZWgJ49ffj-d&index=2\nDougDoug Challenges: https://www.youtube.com/playlist?list=PLzTxt5iYdhzh_SW60_g3HPVjBupwUZOFA\nPopular Videos: https://www.youtube.com/playlist?list=PLzTxt5iYdhzgrLpm-SQNNAVOw0gVs8Iu_\n\nAbout DougDoug:\nDoug is a sentient bell pepper who was hired by the FBI to crack gaming challenges and also talk about things with food\n\n#DougDoug #TwitchChat # CelineDion",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OW5tKDVF1o8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OW5tKDVF1o8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OW5tKDVF1o8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OW5tKDVF1o8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OW5tKDVF1o8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DougDoug",
                "tags": [
                    "DougDoug",
                    "DougDoug Youtube Channel",
                    "Channel Youtube DougDoug",
                    "doug doug",
                    "twitch",
                    "twitch chat",
                    "dougdoug twitch chat",
                    "twitch chat plays",
                    "dougdoug twitch",
                    "failboat",
                    "parkzer",
                    "celine dion",
                    "my heart will go on",
                    "titantic",
                    "titanic",
                    "jack",
                    "titanic music",
                    "game of thrones",
                    "dan failboat"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can my 9 smartest viewers count to 10?",
                    "description": "That's why you can always count on Twitch Chat. \n\nStreaming live on Twitch! https://www.twitch.tv/dougdoug\nFull stream recording: https://www.youtube.com/watch?v=tttk9rt0PlM\n\nEdited by Mckl! https://twitter.com/mckl99\n\nMy 2nd Channel: http://bit.ly/dougdoug2\nTwitter: https://twitter.com/DougDougFood\n\nMore DugDug:\nLatest Uploads: https://www.youtube.com/watch?v=rp4cH7mb4X4&list=PLzTxt5iYdhziB3Zf03HR_aZWgJ49ffj-d&index=2\nDougDoug Challenges: https://www.youtube.com/playlist?list=PLzTxt5iYdhzh_SW60_g3HPVjBupwUZOFA\nPopular Videos: https://www.youtube.com/playlist?list=PLzTxt5iYdhzgrLpm-SQNNAVOw0gVs8Iu_\n\nAbout DougDoug:\nDoug is a sentient bell pepper who was hired by the FBI to crack gaming challenges and also talk about things with food\n\n#DougDoug #TwitchChat # CelineDion"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1029853",
                "likeCount": "51138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2078"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lROUWnwVc84zmVTpVxesDiYpTQ0",
            "id": "m5GRR4D23k0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:15:05Z",
                "channelId": "UCf93OeRPXDZsk3d1-AmajDw",
                "title": "Was ich euch sagen m\u00f6chte...",
                "description": "Mein zweiter Kanal: https://www.youtube.com/@AdamsZweitkanal\n\nAlle Erlebnisse mache ich live in meinen Streams auf Twitch: https://www.twitch.tv/skylinetvlive\nUnterst\u00fctzen: https://skylinetv.live/paypal\nStream-Push-Benachrichtigung nach kurzer Anmeldung erhalten: https://skylinetv.live/dabei\nTelegram: https://skylinetv.live/telegram\nKalenderdienst: https://kalender.skylinetv.stream/skylinetv_streams_off.ics\nWerde VIP und sieh exklusive Streams, Making Of-Streams und vieles mehr: https://skylinetv.live/vip",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5GRR4D23k0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5GRR4D23k0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5GRR4D23k0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5GRR4D23k0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5GRR4D23k0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SkylineTV",
                "tags": [
                    "skylinetv",
                    "adam",
                    "knossi",
                    "irl streams",
                    "highlights",
                    "bester streamer",
                    "skyline",
                    "wolke",
                    "irl",
                    "tanzverbot",
                    "lola",
                    "drama",
                    "statement",
                    "entschuldigung"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Was ich euch sagen m\u00f6chte...",
                    "description": "Mein zweiter Kanal: https://www.youtube.com/@AdamsZweitkanal\n\nAlle Erlebnisse mache ich live in meinen Streams auf Twitch: https://www.twitch.tv/skylinetvlive\nUnterst\u00fctzen: https://skylinetv.live/paypal\nStream-Push-Benachrichtigung nach kurzer Anmeldung erhalten: https://skylinetv.live/dabei\nTelegram: https://skylinetv.live/telegram\nKalenderdienst: https://kalender.skylinetv.stream/skylinetv_streams_off.ics\nWerde VIP und sieh exklusive Streams, Making Of-Streams und vieles mehr: https://skylinetv.live/vip"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217047",
                "likeCount": "10706",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2616"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1nnqhBZGAOKiVrwooHorHHCWocc",
            "id": "tabhZgEhdS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T14:28:46Z",
                "channelId": "UClQ3NafOy_42dJ0toK3QUKw",
                "title": "I Built Minecraft In Real Life!",
                "description": "We built crazy things using real life Minecraft blocks! The winner gets $1,000!\n\nSTAY WILD REACTS: @StayWild-Reacts \nBEN AZELART: @BenAzelart \nCAM HUFF: @CamHuff \nVLAD AND CHRIS: @vladandchris1 \n\nNEW VIDEOS EVERY WEEK!!\n\nsubscribe:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stay Wild",
                "tags": [
                    "Ben Azelart",
                    "Stay Wild",
                    "Stay Wild Vlogs",
                    "Cam Huff",
                    "Stay Wild Reacts",
                    "Stay Wild Gaming"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Built Minecraft In Real Life!",
                    "description": "We built crazy things using real life Minecraft blocks! The winner gets $1,000!\n\nSTAY WILD REACTS: @StayWild-Reacts \nBEN AZELART: @BenAzelart \nCAM HUFF: @CamHuff \nVLAD AND CHRIS: @vladandchris1 \n\nNEW VIDEOS EVERY WEEK!!\n\nsubscribe:)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7118906",
                "likeCount": "118539",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7689"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "74BL1eAGCOnEAF01GB_noaxKA9M",
            "id": "2_dXRDTwQzM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T15:00:05Z",
                "channelId": "UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA",
                "title": "Geblitzt und Abkassiert? - 1 Tag Radarkontrolle",
                "description": "Hier k\u00f6nnt ihr Holy probieren: https://weareholy.com/tomatolix/try Mit dem Code TOMATOLIX gibt es 10% Rabatt auf die erste Bestellung. (Werbung)\n\nBlitzer sorgen regelm\u00e4\u00dfig f\u00fcr Diskussion \u2013 manche sehen sie als Abzocke, andere als wichtigen Beitrag zur Verkehrssicherheit. Doch wie l\u00e4uft die Arbeit bei der mobilen Verkehrs\u00fcberwachung wirklich ab? Um das herauszufinden, begleite ich einen Tag lang ein Team in M\u00f6nchengladbach, das Tempos\u00fcnder im Stra\u00dfenverkehr kontrolliert.\n\nFolgt mir gerne hier:\n\u25ba INSTAGRAM @tomatolix  http://www.instagram.com/tomatolix\n\u25ba TIKTOK @tomatolix https://vm.tiktok.com/JJoQMJD/\n\u25ba TWITTER @tomatolix http://www.twitter.com/tomatolix\n\u25ba TWITCH https://www.twitch.tv/tomatolix\n\nHier kannst du meine Inhalte unterst\u00fctzen:\n\u25ba Kanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA/join\n\u25ba Paypal: https://www.paypal.me/Tomatolix\n\nMeine Lieblings T-Shirts: *https://bit.ly/43SLz4P \n\nMein Equipment:\nKameras:\nMeine Hauptkamera: *https://amzn.to/30Rp1RV\nMeine gro\u00dfe Vlogkamera: *https://amzn.to/2IeV3PR\nMeine kleine Vlogkamera: *https://amzn.to/2VZJH7m\nGoPro: *https://amzn.to/2EJKWlm\n\nObjektive:\nStandardobjektiv auf der Hauptkamera: *https://amzn.to/2I8fJsP\nObjektiv an der Vlogkamera: *https://amzn.to/3bvYtL3\nLieblingsobjektiv: *https://amzn.to/2EKZml0\n\nTon:\nMikrofon an der Vlogkamera: *https://amzn.to/2EMyAJ9\nAnsteckmikrofon: *https://amzn.to/2I6b4I0\nMikrofon f\u00fcr Voice Over: *https://amzn.to/2YhKwJN\n\nSchnitt + Postproduktion:\nMein iMac: *https://amzn.to/30YYt0T\n\nMusik: Epidemic Sound - \u00dcber diesen Link kannst du die Audio Bibliothek 30 Tage kostenlos testen: *http://share.epidemicsound.com/pRfQg\n\n*Hierbei handelt es sich um Affiliate Links. Wenn du dich dar\u00fcber anmeldest oder ein Produkt kaufst, bezahlst du nicht mehr, aber ich bekomme eine Provision.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2_dXRDTwQzM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2_dXRDTwQzM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2_dXRDTwQzM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2_dXRDTwQzM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2_dXRDTwQzM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tomatolix",
                "tags": [
                    "tomatolix",
                    "Reportage",
                    "Dokumentation",
                    "Doku",
                    "Selbstexperiment",
                    "Selbstversuch",
                    "Experiment",
                    "Test",
                    "Tomatolix",
                    "Ein Tag",
                    "Blitzer",
                    "Verkehrs\u00fcberwachung",
                    "Verkehrs\u00fcberwachungsdienst",
                    "Radarfallen",
                    "Geschwindigkeitskontrolle",
                    "Ordnungsamt",
                    "Stra\u00dfenverkehr",
                    "Tempolimit",
                    "Verkehrssicherheit",
                    "Blitzerkontrolle",
                    "mobile Blitzer",
                    "Polizei",
                    "Verkehrskontrolle",
                    "Bu\u00dfgeld",
                    "Verkehrs\u00fcberwachung Alltag",
                    "Geschwindigkeitsmessung",
                    "Blitzer Doku",
                    "Radarkontrolle",
                    "Blitzermarathon"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Geblitzt und Abkassiert? - 1 Tag Radarkontrolle",
                    "description": "Hier k\u00f6nnt ihr Holy probieren: https://weareholy.com/tomatolix/try Mit dem Code TOMATOLIX gibt es 10% Rabatt auf die erste Bestellung. (Werbung)\n\nBlitzer sorgen regelm\u00e4\u00dfig f\u00fcr Diskussion \u2013 manche sehen sie als Abzocke, andere als wichtigen Beitrag zur Verkehrssicherheit. Doch wie l\u00e4uft die Arbeit bei der mobilen Verkehrs\u00fcberwachung wirklich ab? Um das herauszufinden, begleite ich einen Tag lang ein Team in M\u00f6nchengladbach, das Tempos\u00fcnder im Stra\u00dfenverkehr kontrolliert.\n\nFolgt mir gerne hier:\n\u25ba INSTAGRAM @tomatolix  http://www.instagram.com/tomatolix\n\u25ba TIKTOK @tomatolix https://vm.tiktok.com/JJoQMJD/\n\u25ba TWITTER @tomatolix http://www.twitter.com/tomatolix\n\u25ba TWITCH https://www.twitch.tv/tomatolix\n\nHier kannst du meine Inhalte unterst\u00fctzen:\n\u25ba Kanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA/join\n\u25ba Paypal: https://www.paypal.me/Tomatolix\n\nMeine Lieblings T-Shirts: *https://bit.ly/43SLz4P \n\nMein Equipment:\nKameras:\nMeine Hauptkamera: *https://amzn.to/30Rp1RV\nMeine gro\u00dfe Vlogkamera: *https://amzn.to/2IeV3PR\nMeine kleine Vlogkamera: *https://amzn.to/2VZJH7m\nGoPro: *https://amzn.to/2EJKWlm\n\nObjektive:\nStandardobjektiv auf der Hauptkamera: *https://amzn.to/2I8fJsP\nObjektiv an der Vlogkamera: *https://amzn.to/3bvYtL3\nLieblingsobjektiv: *https://amzn.to/2EKZml0\n\nTon:\nMikrofon an der Vlogkamera: *https://amzn.to/2EMyAJ9\nAnsteckmikrofon: *https://amzn.to/2I6b4I0\nMikrofon f\u00fcr Voice Over: *https://amzn.to/2YhKwJN\n\nSchnitt + Postproduktion:\nMein iMac: *https://amzn.to/30YYt0T\n\nMusik: Epidemic Sound - \u00dcber diesen Link kannst du die Audio Bibliothek 30 Tage kostenlos testen: *http://share.epidemicsound.com/pRfQg\n\n*Hierbei handelt es sich um Affiliate Links. Wenn du dich dar\u00fcber anmeldest oder ein Produkt kaufst, bezahlst du nicht mehr, aber ich bekomme eine Provision."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1435664",
                "likeCount": "55528",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Oof8LyEl6MOb7mUEOEmN43dGIvg",
            "id": "JDfJRb4rxH0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T08:59:54Z",
                "channelId": "UCZHpIFMfoJJ_1QxNGLJTzyA",
                "title": "Indien vs. Pakistan: Droht jetzt Krieg?",
                "description": "Indien und Pakistan stehen sich schon lange feindlich gegen\u00fcber - nun droht eine neue Eskalation. Was sind die Hintergr\u00fcnde, und welche Rolle spielt es dabei, dass beide L\u00e4nder \u00fcber atomare Waffen verf\u00fcgen? Darum geht es in diesem Video.\n\nAktuelle Entwicklungen zum Konflikt zwischen Indien und Pakistan - https://www.zdf.de/nachrichten/politik/ausland/indien-pakistan-angriff-kaschmir-100.html\n\nHintergr\u00fcnde zur Teilung Britisch-Indiens - https://www.bpb.de/themen/asien/indien/44402/die-teilung-britisch-indiens-1947\n\n... und zum Konflikt um Kaschmir - https://www.zdf.de/nachrichten/politik/ausland/indien-pakistan-kaschmir-konflikt-100.html\n\nDas \"Simla-Agreement\" von 1972 - https://www.mea.gov.in/Portal/LegalTreatiesDoc/PA72B1578.pdf\n\n... und der \"Indus Water Treaty\" von 1960 - https://www.mea.gov.in/bilateral-documents.htm?dtl/6439/Indus\n\nDie Simulation, auf die ich mich in diesem Video beziehe - https://climate.envsci.rutgers.edu/pdf/IndiaPakistanBullAtomSci.pdf\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Mirko Drotschmann\n\nDesign: Christopher Hesse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JDfJRb4rxH0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JDfJRb4rxH0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JDfJRb4rxH0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JDfJRb4rxH0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JDfJRb4rxH0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrWissen2go",
                "tags": [
                    "wissen2go",
                    "mrwissen2go",
                    "pakistan",
                    "indien",
                    "kaschmir",
                    "konflikt",
                    "krieg",
                    "atomwaffen",
                    "atomkrieg",
                    "gefahr",
                    "erkl\u00e4rung",
                    "hintergr\u00fcnde",
                    "einordnung",
                    "news",
                    "2024"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Indien vs. Pakistan: Droht jetzt Krieg?",
                    "description": "Indien und Pakistan stehen sich schon lange feindlich gegen\u00fcber - nun droht eine neue Eskalation. Was sind die Hintergr\u00fcnde, und welche Rolle spielt es dabei, dass beide L\u00e4nder \u00fcber atomare Waffen verf\u00fcgen? Darum geht es in diesem Video.\n\nAktuelle Entwicklungen zum Konflikt zwischen Indien und Pakistan - https://www.zdf.de/nachrichten/politik/ausland/indien-pakistan-angriff-kaschmir-100.html\n\nHintergr\u00fcnde zur Teilung Britisch-Indiens - https://www.bpb.de/themen/asien/indien/44402/die-teilung-britisch-indiens-1947\n\n... und zum Konflikt um Kaschmir - https://www.zdf.de/nachrichten/politik/ausland/indien-pakistan-kaschmir-konflikt-100.html\n\nDas \"Simla-Agreement\" von 1972 - https://www.mea.gov.in/Portal/LegalTreatiesDoc/PA72B1578.pdf\n\n... und der \"Indus Water Treaty\" von 1960 - https://www.mea.gov.in/bilateral-documents.htm?dtl/6439/Indus\n\nDie Simulation, auf die ich mich in diesem Video beziehe - https://climate.envsci.rutgers.edu/pdf/IndiaPakistanBullAtomSci.pdf\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Mirko Drotschmann\n\nDesign: Christopher Hesse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "569472",
                "likeCount": "23545",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2073"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R8gm2gpvCkDSRYsq7VAz4qDTCIQ",
            "id": "s31gtt7wrNM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:00:04Z",
                "channelId": "UCaDFHuodTr4T1EAg5IXK0NQ",
                "title": "Vivian (22) zieht ihre schwerbehinderte Tochter alleine gro\u00df | TRU DOKU",
                "description": "Vivians Tochter kommt schwerbehindert zur Welt. Lange hofft Vivian, dass die richtigen Therapien helfen, dann wird ihr klar: Ihr Kind wird nie ein eigenst\u00e4ndiges Leben f\u00fchren.\n\n\ud83d\udfe1 \ud83d\udd14  TRU DOKU jetzt abonnieren: http://bit.ly/TRUDOKUABO\n\nNachdem Vivian mit 16 ihren Sohn bekommt und sich kurz darauf vom Kindsvater trennt, baut sich ein gutes, eigenes Leben auf. Als die junge alleinerziehende Mutter mit 19 ein zweites Mal ungeplant schwanger wird, passt ihr das zun\u00e4chst gar nicht in den Plan. Sie entscheidet sich dennoch gegen eine Abtreibung. Gegen Ende der Schwangerschaft treten dann Komplikationen auf und Vivian landet in der Notaufnahme. Die \u00c4rzt:innen im Krankenhaus sind sich zu diesem Zeitpunkt sicher, dass Vivians ungeborene Tochter im Bauch nicht optimal versorgt ist. Trotz auff\u00e4lliger Werte kommt ihre Tochter dann ohne eine Diagnose zur Welt und f\u00fcr Vivian beginnt eine Zeit des Bangens. Dass ihre Tochter schwerstbehindert ist, will Vivian lange nicht wahrhaben. Sie besucht unz\u00e4hlige Therapien, in der Hoffnung, die bisherigen Entwicklungsverz\u00f6gerungen aufzuholen. \n\nEines Tages macht ihr dann eine Physiotherapeutin deutlich, dass ihre Tochter niemals ein normales Leben f\u00fchren wird. F\u00fcr Vivian bricht eine Welt zusammen und sie sieht sich gezwungen, sich mit der Realit\u00e4t auseinanderzusetzen: Ihre Tochter ist schwerbehindert und wird ein Leben lang auf ihre Hilfe angewiesen sein.\n\n\n#behinderung #pflegendeeltern #alleinerziehend #trudoku #zdf \n\n\ud83d\udc4d Hat dir dieses Video gefallen? Lass uns ein Like da!\n\nWeitere TRU DOKUS: \n\n\ud83c\udfa5 F\u00fcr meine Schwester: https://youtu.be/6lD2c-n5wGk\n\ud83c\udfa5 Nie wieder tanzen: https://youtu.be/pPamnUoIbD0\n\ud83c\udfa5 Ja! Wir sind ein Paar: https://youtu.be/TBQfvYgIKwg\n\ud83c\udfa5 Raven trotz Rollstuhl: https://youtu.be/5P1QoLj2H_U\n\ud83c\udfa5 Mein Mann pflegt mich: https://youtu.be/QYwmuHhfjQc\n\nWillkommen bei TRU DOKU! TRU DOKU erg\u00e4nzt jede Woche die Vielfalt der ZDF-Formate mit Dokus \u00fcber Schicksalsgeschichten junger Menschen.   \n\nJeden Dienstag gibt es auf unserem Kanal neue Dokus \u00fcber ganz unterschiedliche Menschen, die aus ihrer Perspektive erz\u00e4hlen, wer sie sind, was sie tun und was sie bewegt. Wir haben keinen Host und keinen Sprecher, das hei\u00dft, dass in unseren Filmen die Protagonistinnen und Protagonisten selbst zu Wort kommen und ihre eigene Geschichte erz\u00e4hlen k\u00f6nnen.\n_______________ \n\nEin Film von: Paula Rasch, Mira Br\u00fcnner\nKamera: Pablo Gollmer Hidalgo\nTon: Aloys Kerrec \nSchnitt: Kristin Scherlitz-Hofmann \nRedaktion ZDF.reportage: Lisa Borgemeister, Leo Spors\n\nDRIVE beta\nRedaktionsleitung: Nico Reimer\nProduktion: Franziska Panne, Florian Fimpel\nSocial Media: Moritz Steinacker, Anna Ceramicola\nMediaproducing: Isabel Rudek\nExecutive Producer: Hannes Jakobsen, Johannes Middelbeck, Catherine Harwardt\n_______________ \n\nMehr von TRU? Jeden Dienstag auf diesem Kanal.\nUnd in der ZDFmediathek: https://www.zdf.de/dokumentation/tru-doku  \nUnd auch auf Instagram: http://instagram.com/trudoku/\nUnd auf TikTok: https://www.tiktok.com/@trudoku\n\nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge? Schreibt uns an: tru_doku@drivebeta.de\nIhr wollt nichts verpassen? \nAbo: https://www.youtube.com/trudoku?sub_confirmation=1\nInstagram: http://instagram.com/trudoku/\n\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://www.zdf.de/service-und-hilfe/netiquette-104.html \n\nKategorie: Doku, Reportage",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s31gtt7wrNM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s31gtt7wrNM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s31gtt7wrNM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s31gtt7wrNM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s31gtt7wrNM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRU DOKU",
                "tags": [
                    "TRU",
                    "TRU DOKU",
                    "Doku",
                    "Dokumentation",
                    "Reportage",
                    "Behinderung",
                    "Schwerbehindert",
                    "Pflegende Eltern",
                    "Pflegende Mutter",
                    "Alleinerziehend",
                    "junge Mutter",
                    "Pflegefall",
                    "Inklusion",
                    "Abtreibung",
                    "Barrierefreiheit",
                    "Mutter",
                    "Pflegegrad",
                    "Schwangerschaft",
                    "ungeplant Schwanger"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Vivian (22) zieht ihre schwerbehinderte Tochter alleine gro\u00df | TRU DOKU",
                    "description": "Vivians Tochter kommt schwerbehindert zur Welt. Lange hofft Vivian, dass die richtigen Therapien helfen, dann wird ihr klar: Ihr Kind wird nie ein eigenst\u00e4ndiges Leben f\u00fchren.\n\n\ud83d\udfe1 \ud83d\udd14  TRU DOKU jetzt abonnieren: http://bit.ly/TRUDOKUABO\n\nNachdem Vivian mit 16 ihren Sohn bekommt und sich kurz darauf vom Kindsvater trennt, baut sich ein gutes, eigenes Leben auf. Als die junge alleinerziehende Mutter mit 19 ein zweites Mal ungeplant schwanger wird, passt ihr das zun\u00e4chst gar nicht in den Plan. Sie entscheidet sich dennoch gegen eine Abtreibung. Gegen Ende der Schwangerschaft treten dann Komplikationen auf und Vivian landet in der Notaufnahme. Die \u00c4rzt:innen im Krankenhaus sind sich zu diesem Zeitpunkt sicher, dass Vivians ungeborene Tochter im Bauch nicht optimal versorgt ist. Trotz auff\u00e4lliger Werte kommt ihre Tochter dann ohne eine Diagnose zur Welt und f\u00fcr Vivian beginnt eine Zeit des Bangens. Dass ihre Tochter schwerstbehindert ist, will Vivian lange nicht wahrhaben. Sie besucht unz\u00e4hlige Therapien, in der Hoffnung, die bisherigen Entwicklungsverz\u00f6gerungen aufzuholen. \n\nEines Tages macht ihr dann eine Physiotherapeutin deutlich, dass ihre Tochter niemals ein normales Leben f\u00fchren wird. F\u00fcr Vivian bricht eine Welt zusammen und sie sieht sich gezwungen, sich mit der Realit\u00e4t auseinanderzusetzen: Ihre Tochter ist schwerbehindert und wird ein Leben lang auf ihre Hilfe angewiesen sein.\n\n\n#behinderung #pflegendeeltern #alleinerziehend #trudoku #zdf \n\n\ud83d\udc4d Hat dir dieses Video gefallen? Lass uns ein Like da!\n\nWeitere TRU DOKUS: \n\n\ud83c\udfa5 F\u00fcr meine Schwester: https://youtu.be/6lD2c-n5wGk\n\ud83c\udfa5 Nie wieder tanzen: https://youtu.be/pPamnUoIbD0\n\ud83c\udfa5 Ja! Wir sind ein Paar: https://youtu.be/TBQfvYgIKwg\n\ud83c\udfa5 Raven trotz Rollstuhl: https://youtu.be/5P1QoLj2H_U\n\ud83c\udfa5 Mein Mann pflegt mich: https://youtu.be/QYwmuHhfjQc\n\nWillkommen bei TRU DOKU! TRU DOKU erg\u00e4nzt jede Woche die Vielfalt der ZDF-Formate mit Dokus \u00fcber Schicksalsgeschichten junger Menschen.   \n\nJeden Dienstag gibt es auf unserem Kanal neue Dokus \u00fcber ganz unterschiedliche Menschen, die aus ihrer Perspektive erz\u00e4hlen, wer sie sind, was sie tun und was sie bewegt. Wir haben keinen Host und keinen Sprecher, das hei\u00dft, dass in unseren Filmen die Protagonistinnen und Protagonisten selbst zu Wort kommen und ihre eigene Geschichte erz\u00e4hlen k\u00f6nnen.\n_______________ \n\nEin Film von: Paula Rasch, Mira Br\u00fcnner\nKamera: Pablo Gollmer Hidalgo\nTon: Aloys Kerrec \nSchnitt: Kristin Scherlitz-Hofmann \nRedaktion ZDF.reportage: Lisa Borgemeister, Leo Spors\n\nDRIVE beta\nRedaktionsleitung: Nico Reimer\nProduktion: Franziska Panne, Florian Fimpel\nSocial Media: Moritz Steinacker, Anna Ceramicola\nMediaproducing: Isabel Rudek\nExecutive Producer: Hannes Jakobsen, Johannes Middelbeck, Catherine Harwardt\n_______________ \n\nMehr von TRU? Jeden Dienstag auf diesem Kanal.\nUnd in der ZDFmediathek: https://www.zdf.de/dokumentation/tru-doku  \nUnd auch auf Instagram: http://instagram.com/trudoku/\nUnd auf TikTok: https://www.tiktok.com/@trudoku\n\nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge? Schreibt uns an: tru_doku@drivebeta.de\nIhr wollt nichts verpassen? \nAbo: https://www.youtube.com/trudoku?sub_confirmation=1\nInstagram: http://instagram.com/trudoku/\n\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://www.zdf.de/service-und-hilfe/netiquette-104.html \n\nKategorie: Doku, Reportage"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202839",
                "likeCount": "6553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "973"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}