{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "8FYW_-qneu-opEMgIf8hF6QMLR8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QGP0tsZKRXtKt3mnIhAZICj5Qi8",
            "id": "co7F73h2g68",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T18:00:07Z",
                "channelId": "UCAQZ4iOfUvCQmgtd_a69N9w",
                "title": "Fito & Fitipaldis - Los cuervos se lo pasan bien (Videoclip Oficial)",
                "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Fito & Fitipaldis \"Los cuervos se lo pasan bien\".\n\nInclu\u00edda en su pr\u00f3ximo \u00e1lbum \"El Monte de los Aullidos\".\nRes\u00e9rvalo ya!! https://warnermusicspain.lnk.to/FitoFitipaldis-elmontedelosaullidos-PO\n\n\ud83d\udd14 No olvides suscribirte al canal para enterarte de todas las novedades y lanzamientos.\n\nLetra/Lyric\n\nLlegu\u00e9 hasta el fondo y ya no supe volver\nSer\u00e1 mejor que ahora me sueltes la mano\nSi te preguntan, no les hables de m\u00ed\nSabes que soy solo un ave de paso\n\nSent\u00ed el hast\u00edo y la desilusi\u00f3n,\nY la llamada de la carretera \nY me invent\u00e9 una vida porque si no\nTendr\u00eda que haber copiado la de cualquiera\n\nIr\u00e9 a buscarte si consigo volver\nCaminar\u00e9 del infierno a tus brazos\nNo te preocupes, nada va a ocurrir\nNo te preocupes, no es necesario\n\nNO, NO, NO!!! Yo siempre me he sentido extra\u00f1o\nNO, NO, NO!!! Tan triste como afortunado\n\nSue\u00f1o profundo no me dejes salir\nNo me despiertes, no me sueltes la mano\nSabes que los demonios vienen a por m\u00ed\nNo s\u00e9 muy bien por qu\u00e9 siempre les hago caso\n\nA\u00fan no era tarde cuando se fue\nPero el dolor se qued\u00f3 a dormir\nSent\u00ed el comp\u00e1s al amanecer\nNo hay m\u00e1s remedio que seguir bailando\n\nNO, NO, NO!!! Yo siempre me he sentido extra\u00f1o\nNO, NO, NO!!! Tan triste como afortunado\n\nSonr\u00edo por seguir en pie\nYa s\u00e9 que el tiempo siempre est\u00e1 nublado\nLos cuervos se lo pasan bien\nY bailan a saltitos a mi lado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co7F73h2g68/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co7F73h2g68/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co7F73h2g68/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co7F73h2g68/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co7F73h2g68/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fito&Fitipaldis",
                "tags": [
                    "Fito",
                    "Fitipaldis",
                    "Fito y Fitipaldis",
                    "Fito & Fitipaldis",
                    "Videoclip",
                    "Video",
                    "Oficial",
                    "Exitos Fito",
                    "Lo mejor de fito",
                    "Fito Fitipaldis",
                    "Los fitipaldis",
                    "Rock",
                    "Espa\u00f1a",
                    "Rock espa\u00f1ol",
                    "Exitos Rock",
                    "Nuevo disco",
                    "Nuevo album",
                    "Videoclip Fito",
                    "Mejores exitos de fito",
                    "Clasicos rock",
                    "Fito y Fitipaldis Los cuervos se lo pasan bien",
                    "Los cuervos se lo pasan bien",
                    "fito y fitipaldis video",
                    "fito y fitipaldis canciones",
                    "el monte de los aullidos",
                    "fito nuevo video",
                    "fito nueva canci\u00f3n",
                    "fito los cuervos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Fito & Fitipaldis - Los cuervos se lo pasan bien (Videoclip Oficial)",
                    "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Fito & Fitipaldis \"Los cuervos se lo pasan bien\".\n\nInclu\u00edda en su pr\u00f3ximo \u00e1lbum \"El Monte de los Aullidos\".\nRes\u00e9rvalo ya!! https://warnermusicspain.lnk.to/FitoFitipaldis-elmontedelosaullidos-PO\n\n\ud83d\udd14 No olvides suscribirte al canal para enterarte de todas las novedades y lanzamientos.\n\nLetra/Lyric\n\nLlegu\u00e9 hasta el fondo y ya no supe volver\nSer\u00e1 mejor que ahora me sueltes la mano\nSi te preguntan, no les hables de m\u00ed\nSabes que soy solo un ave de paso\n\nSent\u00ed el hast\u00edo y la desilusi\u00f3n,\nY la llamada de la carretera \nY me invent\u00e9 una vida porque si no\nTendr\u00eda que haber copiado la de cualquiera\n\nIr\u00e9 a buscarte si consigo volver\nCaminar\u00e9 del infierno a tus brazos\nNo te preocupes, nada va a ocurrir\nNo te preocupes, no es necesario\n\nNO, NO, NO!!! Yo siempre me he sentido extra\u00f1o\nNO, NO, NO!!! Tan triste como afortunado\n\nSue\u00f1o profundo no me dejes salir\nNo me despiertes, no me sueltes la mano\nSabes que los demonios vienen a por m\u00ed\nNo s\u00e9 muy bien por qu\u00e9 siempre les hago caso\n\nA\u00fan no era tarde cuando se fue\nPero el dolor se qued\u00f3 a dormir\nSent\u00ed el comp\u00e1s al amanecer\nNo hay m\u00e1s remedio que seguir bailando\n\nNO, NO, NO!!! Yo siempre me he sentido extra\u00f1o\nNO, NO, NO!!! Tan triste como afortunado\n\nSonr\u00edo por seguir en pie\nYa s\u00e9 que el tiempo siempre est\u00e1 nublado\nLos cuervos se lo pasan bien\nY bailan a saltitos a mi lado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "269694",
                "likeCount": "12445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "771"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vsz7lp24cVD-lFKFSqaE1AA0MSU",
            "id": "08lFqCE_HZs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T12:01:18Z",
                "channelId": "UCPu5nstS7cbx_GUiH-kxwVw",
                "title": "ENTREPRENEURS | Tr\u00e1iler oficial | Estreno 23 de octubre en Disney+",
                "description": "Hemos hecho diez v\u00eddeos de 25 minutos. \nEn nuestra cabeza ha sido espectacular. \nDaos de alta en Disney+ un mesecito aunque sea. Estreno el 23 de octubre de todos los capis.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08lFqCE_HZs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08lFqCE_HZs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08lFqCE_HZs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08lFqCE_HZs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08lFqCE_HZs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pantomima Full",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ENTREPRENEURS | Tr\u00e1iler oficial | Estreno 23 de octubre en Disney+",
                    "description": "Hemos hecho diez v\u00eddeos de 25 minutos. \nEn nuestra cabeza ha sido espectacular. \nDaos de alta en Disney+ un mesecito aunque sea. Estreno el 23 de octubre de todos los capis."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35355",
                "likeCount": "1556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "idYgA-3G0atBbxPu73xtKetFZOo",
            "id": "-Q41_SMNlu8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T18:58:51Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "CONSIGO 15.000 COPAS CON EL MAZO M\u00c1S ROTO DE CLASH ROYALE\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                "description": "SUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/fu8q9rxE-i0\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Q41_SMNlu8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Q41_SMNlu8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Q41_SMNlu8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Q41_SMNlu8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Q41_SMNlu8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "consigo",
                    "15000 copas",
                    "el mazo m\u00e1s roto",
                    "clash royale",
                    "thegrefg",
                    "grefg"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CONSIGO 15.000 COPAS CON EL MAZO M\u00c1S ROTO DE CLASH ROYALE\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                    "description": "SUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/fu8q9rxE-i0\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "415494",
                "likeCount": "17626",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "276"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1xkSwaVtfAygjQWI6OYuE8BzXXU",
            "id": "ryAIjETC1Jw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T11:25:02Z",
                "channelId": "UCHaspmMwQe-IFFYBdDvUHKA",
                "title": "Be\u00e9le - Si Te Pillara (Letra/Lyrics)",
                "description": "\ud83d\udc51 Be\u00e9le - Si Te Pillara\n\ud83c\udfb6 Listen on Spotify: https://sptfy.com/QAzA\n\ud83d\udd25 Help us reach 100,000 subscribers!\n\ud83d\udd14 Turn on notifications to stay updated with new uploads!\n\n\ud83c\udfa7 Stream & Download: https://open.spotify.com/track/1C7NXX8UJ6pgNx8EkmyZDd\n\n\u2728 Follow Be\u00e9le:\nhttps://www.facebook.com/beelemusica\nhttps://www.instagram.com/beele/\n\n\ud83d\udcf1 Follow us on:\nInstagram: https://auranetwork.fanlink.tv/instagram\nFacebook: https://auranetwork.fanlink.tv/facebook\nDiscord: https://auranetwork.fanlink.tv/discord\nX(twitter): https://auranetwork.fanlink.tv/xsocial\n\n\u00d7=\u00d7=\u00d7=\u00d7=\u00d7   \n\nLyrics for \"Be\u00e9le - Si Te Pillara\"\n\nPilla, hay ojos que no se hacen los ciegos\nPorque las paredes no solo tienen o\u00eddos, \u00bfo\u00edste?\nTambi\u00e9n tienen bemba\nSiento que pronto me fallar\u00e1s\nYo digo, \"ver para creer\"\nMuchos me dicen que ya hay alguien m\u00e1s\nQue te vieron por ah\u00ed con un tal\n(Est\u00e1s loco, marico, ve a terapia)\nTe siento distante, un poco arrogante\nYa siento que no sentimos lo de antes\nAunque yo, de tu boca, no s\u00e9 nada\nSi te pillo con \u00e9l, gyal, si te pillara\nA-a-ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillo\nOh, los ojitos se me aguar\u00e1n\nQue alguien m\u00e1s te toque, eso me asara\nSi tus labios pillo con otros, lloro (aye)\nSi me mientes, devuelve mi cora destrozado\nEso no aguanta, esto me hace sentir desconfiado\nLas ganas de verte a mi lado, las digo en pasado\nPerd\u00ed las esperanzas, porque siento que me haces a un lado\nY sisaya, pero cayaya\nT\u00fa haciendo lo tuyo y yo aqu\u00ed en la playa\nRecuerdo tu body cuando guaya'\nYeh, me da nostalgia\nTe extra\u00f1o tanto, ya no te siento\nDuele tu decisi\u00f3n de dejarme en la nada\nSi esto es real como est\u00e1n diciendo\nMe morir\u00eda si yo te pillara (yeh-yeh)\nA-a-ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillo\nOh, los ojitos se me aguar\u00e1n\nQue alguien m\u00e1s te toque, eso me asara\nSi tus labios pillo con otros, lloro\n(Flambo)\nA-a-ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillo\n\n\u00d7=\u00d7=\u00d7=\u00d7=\u00d7\n\n\ud83c\udff7\ufe0fTags\n#sitepillara #be\u00e9le #aurahype #dailyhiphop #sitepillaralyrics\n\n\ud83d\udce7 Connect: contact@auranetwork.org \n\ud83d\udce5 Submit your music: https://aurahype.portal.district.biz/app/login\n\n\ud83d\udccc LINKS: \nSubscribe: https://www.youtube.com/@AuraNetworkHype?sub_confirmation=1 \nLatest Video: https://youtube.com/playlist?list=PLLAyc1gs_w8yiIIarTwGXBr5uf3gvH4YD&si=_xIWsqHpxN72mE0_\n\nBe\u00e9le, Be\u00e9le Latest, Si Te Pillara Lyrics, Si Te Pillara Lyrics Video\n\nComment #weareaura if you see this! \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryAIjETC1Jw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryAIjETC1Jw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryAIjETC1Jw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryAIjETC1Jw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryAIjETC1Jw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aura Hype",
                "tags": [
                    "hiphop",
                    "aurahype",
                    "be\u00e9le",
                    "si te pillara",
                    "be\u00e9le si te pillara",
                    "si te pillara be\u00e9le",
                    "be\u00e9le si te pillara letra",
                    "si te pillara be\u00e9le letra",
                    "be\u00e9le letra si te pillara",
                    "si te pillara letra be\u00e9le",
                    "be\u00e9le letra",
                    "si te pillara letra",
                    "letra be\u00e9le",
                    "letra si te pillara",
                    "letra be\u00e9le si te pillara",
                    "ay si te pillara",
                    "ay ay ay si te pillara",
                    "si te pillara by be\u00e9le",
                    "si te pillara beele",
                    "beele si te pillara",
                    "be\u00e9le - si te pillara",
                    "beele si te pillara lyrics",
                    "si te pillara letra beele"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Be\u00e9le - Si Te Pillara (Letra/Lyrics)",
                    "description": "\ud83d\udc51 Be\u00e9le - Si Te Pillara\n\ud83c\udfb6 Listen on Spotify: https://sptfy.com/QAzA\n\ud83d\udd25 Help us reach 100,000 subscribers!\n\ud83d\udd14 Turn on notifications to stay updated with new uploads!\n\n\ud83c\udfa7 Stream & Download: https://open.spotify.com/track/1C7NXX8UJ6pgNx8EkmyZDd\n\n\u2728 Follow Be\u00e9le:\nhttps://www.facebook.com/beelemusica\nhttps://www.instagram.com/beele/\n\n\ud83d\udcf1 Follow us on:\nInstagram: https://auranetwork.fanlink.tv/instagram\nFacebook: https://auranetwork.fanlink.tv/facebook\nDiscord: https://auranetwork.fanlink.tv/discord\nX(twitter): https://auranetwork.fanlink.tv/xsocial\n\n\u00d7=\u00d7=\u00d7=\u00d7=\u00d7   \n\nLyrics for \"Be\u00e9le - Si Te Pillara\"\n\nPilla, hay ojos que no se hacen los ciegos\nPorque las paredes no solo tienen o\u00eddos, \u00bfo\u00edste?\nTambi\u00e9n tienen bemba\nSiento que pronto me fallar\u00e1s\nYo digo, \"ver para creer\"\nMuchos me dicen que ya hay alguien m\u00e1s\nQue te vieron por ah\u00ed con un tal\n(Est\u00e1s loco, marico, ve a terapia)\nTe siento distante, un poco arrogante\nYa siento que no sentimos lo de antes\nAunque yo, de tu boca, no s\u00e9 nada\nSi te pillo con \u00e9l, gyal, si te pillara\nA-a-ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillo\nOh, los ojitos se me aguar\u00e1n\nQue alguien m\u00e1s te toque, eso me asara\nSi tus labios pillo con otros, lloro (aye)\nSi me mientes, devuelve mi cora destrozado\nEso no aguanta, esto me hace sentir desconfiado\nLas ganas de verte a mi lado, las digo en pasado\nPerd\u00ed las esperanzas, porque siento que me haces a un lado\nY sisaya, pero cayaya\nT\u00fa haciendo lo tuyo y yo aqu\u00ed en la playa\nRecuerdo tu body cuando guaya'\nYeh, me da nostalgia\nTe extra\u00f1o tanto, ya no te siento\nDuele tu decisi\u00f3n de dejarme en la nada\nSi esto es real como est\u00e1n diciendo\nMe morir\u00eda si yo te pillara (yeh-yeh)\nA-a-ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillo\nOh, los ojitos se me aguar\u00e1n\nQue alguien m\u00e1s te toque, eso me asara\nSi tus labios pillo con otros, lloro\n(Flambo)\nA-a-ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillo\n\n\u00d7=\u00d7=\u00d7=\u00d7=\u00d7\n\n\ud83c\udff7\ufe0fTags\n#sitepillara #be\u00e9le #aurahype #dailyhiphop #sitepillaralyrics\n\n\ud83d\udce7 Connect: contact@auranetwork.org \n\ud83d\udce5 Submit your music: https://aurahype.portal.district.biz/app/login\n\n\ud83d\udccc LINKS: \nSubscribe: https://www.youtube.com/@AuraNetworkHype?sub_confirmation=1 \nLatest Video: https://youtube.com/playlist?list=PLLAyc1gs_w8yiIIarTwGXBr5uf3gvH4YD&si=_xIWsqHpxN72mE0_\n\nBe\u00e9le, Be\u00e9le Latest, Si Te Pillara Lyrics, Si Te Pillara Lyrics Video\n\nComment #weareaura if you see this! \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "387706",
                "likeCount": "538",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XGlIK_6TG1POwfz7u5lKn2lLr50",
            "id": "NA1QVTKwSPw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T20:00:31Z",
                "channelId": "UCqe0sSESmaQbLFdTExctQLA",
                "title": "S\u00e9rie - Marie & Momo - Saison 1 - Bande annonce",
                "description": "Cr\u00e9er des \u00e9motions fortes et de qualit\u00e9 et les rendre accessibles \u00e0 tous les consommateurs du S\u00e9n\u00e9gal et d\u2019Afrique, tel est l\u2019engagement de Marodi TV.\nS\u2019inspirer des \u00e9motions des diff\u00e9rentes couches de la population pour cr\u00e9er des opportunit\u00e9s de visibilit\u00e9 et d\u2019engagement pour les marques, telle est l\u2019opportunit\u00e9 qu\u2019offre Marodi TV.\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCqe0sSESmaQbLFdTExctQLA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NA1QVTKwSPw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NA1QVTKwSPw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NA1QVTKwSPw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NA1QVTKwSPw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NA1QVTKwSPw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marodi TV S\u00e9n\u00e9gal",
                "tags": [
                    "S\u00e9ries",
                    "S\u00e9rie",
                    "t\u00e9l\u00e9visions",
                    "s\u00e9n\u00e9gal",
                    "s\u00e9ries s\u00e9n\u00e9galaises",
                    "marodi tv",
                    "Marodi",
                    "s\u00e9ries africaines",
                    "mbarodi",
                    "vid\u00e9os s\u00e9n\u00e9gal",
                    "karma",
                    "maitresse",
                    "pod et marichou",
                    "decheance",
                    "virginie",
                    "emprises",
                    "credule",
                    "baabel",
                    "kay&za"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "S\u00e9rie - Marie & Momo - Saison 1 - Bande annonce",
                    "description": "Cr\u00e9er des \u00e9motions fortes et de qualit\u00e9 et les rendre accessibles \u00e0 tous les consommateurs du S\u00e9n\u00e9gal et d\u2019Afrique, tel est l\u2019engagement de Marodi TV.\nS\u2019inspirer des \u00e9motions des diff\u00e9rentes couches de la population pour cr\u00e9er des opportunit\u00e9s de visibilit\u00e9 et d\u2019engagement pour les marques, telle est l\u2019opportunit\u00e9 qu\u2019offre Marodi TV.\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCqe0sSESmaQbLFdTExctQLA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "800244",
                "likeCount": "31289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CFYHptT90ZEhzH1r912_ZZlgJbc",
            "id": "xcoCvN-yano",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T16:16:00Z",
                "channelId": "UCcjIvuxmWlS5IEQ0JdPV4Ng",
                "title": "EXPANDIENDO MI NEGOCIO | Waterpark Simulator (2)",
                "description": "Like si Zain merece un aumento\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcoCvN-yano/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcoCvN-yano/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcoCvN-yano/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcoCvN-yano/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcoCvN-yano/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rubius Z",
                "tags": [
                    "elrubius",
                    "rubius",
                    "waterpark simulator",
                    "parque acuatico",
                    "piscina",
                    "piscinas",
                    "simulador",
                    "nuevo",
                    "2025",
                    "meme",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "gestion",
                    "simulator",
                    "gerente",
                    "empuja",
                    "parque"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EXPANDIENDO MI NEGOCIO | Waterpark Simulator (2)",
                    "description": "Like si Zain merece un aumento\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "600549",
                "likeCount": "42987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "812"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6OPlaqs4RgntIdgRli8TJKS9rqs",
            "id": "OBIc7b2ejNw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T18:30:11Z",
                "channelId": "UCCl-NRT7o8WBRTBNtJ3O8XQ",
                "title": "CANELITA FT MAKA - POBRE CORAZ\u00d3N",
                "description": "OCTAVO SINGLE, QUE DA NOMBRE A MI NUEVO DISCO, TITULADO \u00a8MOLINO\u00a8, QUE YA ES UNA REALIDAD, ESPERO QUE OS GUSTE , TANTO COMO A MI, BESOS C@NELITEROS.\nESCUCHA POBRE CORAZON EN https://onerpm.link/Pobrecorazon\n\nSuscr\u00edbete: No te olvides de activar la \ud83d\udd14 de notificaciones https://acortar.link/dvPqNj\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: bio.to/rt9Cun\n\nS\u00edguenos en las redes:\n\ud83d\udcf8 IG: https://www.instagram.com/canelitajonatanvera_oficial\n\ud83d\udc9a Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/7g9K2QjuqVLUniCCCHyF7j\n\ud83d\udc9a Apple: https://music.apple.com/es/artist/canelita/259106612\n\ud83d\udc99Facebook: https://cutt.ly/WbZNJLM\n\ud83d\udda4X: twitter.com/canelitareal\n\n\nOtros \u00e9xitos de Canelita:\nA Bernab\u00e9: https://youtu.be/xWMjc60hr0w\nMe quemas: https://youtu.be/8I0Iwil4aqs\nCoraz\u00f3n y Alma: https://youtu.be/ORUgxPnGInw\nJuanito Juan: https://youtu.be/y7AtW1rP6IM\n\nPlaylist Oficiales By Canelita: \nhttps://www.youtube.com/@canelitajonatan2025/playlists\n\nVideo By: Kaneko Films\n\nSaludos! \nCanelita Music S.L. \u00a9 \n#canelita #CanelitaPobreCorazon #maka\n\n\nLETRA:\n\nPara el mal de amores \nNo encuentro la cura\nQue malita enfermedad\nMe siento vac\u00edo \nDesde que te has ido \nPorque se no volver\u00e1 \nAveces se gana\nY otras veces se pierde\nAquellas sonrisas \nQue ahora echo de menos \nLo vivido juntos \nAhora me faltas \nSon solo recuerdos \nMuchos pedacitos \nYo pego en silencio \nAquellos sentimientos \nQue yo llevo dentro \n\nBusco yo para\nEl mal de amores \nUna medicina \nQue me quite esos dolores \nPorque t\u00fa abriste una herida \nQue sintiendo mucho \nDurar\u00e1 toda una vida \n\nBusco yo para\nEl mal de amores \nUna medicina \nQue me quite esos dolores \nPorque t\u00fa abriste una herida \nQue sintiendo mucho \nDurar\u00e1 toda una vida \n\nEs que una vez \nQuiso enga\u00f1ar \nMi pobre coraz\u00f3n \nY de nuevo lo dej\u00e9 entrar \nPero todo cambi\u00f3\nPorque ya no era nada igual \nQuedaba a\u00fan el dolor \nHoy he vuelto a despertar \nCon algo que cambiar \nPensando diferente \nHoy veo la realidad \nDe nuevo da a ganar \nLa ley del m\u00e1s fuerte\nEs que yo muero \nEn tu pelo negro \nY quiero cantarle \nA los 4 vientos \nQue tu sonrisa \nDe noche me desvela \nQue por ti \nNo cojo el sue\u00f1o \nEsa es la pena \nQue a m\u00ed me mata \nPorque ese hombre \nTe sigue queriendo \n\nSiendo yo destello de amores \nSon lo que yo siento \nPa\u2019 los mal de amores \nDejar\u00e9 \u201cclavaita\u201d una espina \nEn mi coraz\u00f3n \nNo encuentra salida \n\nSiendo yo destello de amores \nSon lo que yo siento \nPa\u2019 los mal de amores \nDejar\u00e9 \u201cclavaita\u201d una espina \nEn mi coraz\u00f3n \nNo encuentra salida",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OBIc7b2ejNw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OBIc7b2ejNw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OBIc7b2ejNw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OBIc7b2ejNw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OBIc7b2ejNw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANELITA Jonatan",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CANELITA FT MAKA - POBRE CORAZ\u00d3N",
                    "description": "OCTAVO SINGLE, QUE DA NOMBRE A MI NUEVO DISCO, TITULADO \u00a8MOLINO\u00a8, QUE YA ES UNA REALIDAD, ESPERO QUE OS GUSTE , TANTO COMO A MI, BESOS C@NELITEROS.\nESCUCHA POBRE CORAZON EN https://onerpm.link/Pobrecorazon\n\nSuscr\u00edbete: No te olvides de activar la \ud83d\udd14 de notificaciones https://acortar.link/dvPqNj\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: bio.to/rt9Cun\n\nS\u00edguenos en las redes:\n\ud83d\udcf8 IG: https://www.instagram.com/canelitajonatanvera_oficial\n\ud83d\udc9a Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/7g9K2QjuqVLUniCCCHyF7j\n\ud83d\udc9a Apple: https://music.apple.com/es/artist/canelita/259106612\n\ud83d\udc99Facebook: https://cutt.ly/WbZNJLM\n\ud83d\udda4X: twitter.com/canelitareal\n\n\nOtros \u00e9xitos de Canelita:\nA Bernab\u00e9: https://youtu.be/xWMjc60hr0w\nMe quemas: https://youtu.be/8I0Iwil4aqs\nCoraz\u00f3n y Alma: https://youtu.be/ORUgxPnGInw\nJuanito Juan: https://youtu.be/y7AtW1rP6IM\n\nPlaylist Oficiales By Canelita: \nhttps://www.youtube.com/@canelitajonatan2025/playlists\n\nVideo By: Kaneko Films\n\nSaludos! \nCanelita Music S.L. \u00a9 \n#canelita #CanelitaPobreCorazon #maka\n\n\nLETRA:\n\nPara el mal de amores \nNo encuentro la cura\nQue malita enfermedad\nMe siento vac\u00edo \nDesde que te has ido \nPorque se no volver\u00e1 \nAveces se gana\nY otras veces se pierde\nAquellas sonrisas \nQue ahora echo de menos \nLo vivido juntos \nAhora me faltas \nSon solo recuerdos \nMuchos pedacitos \nYo pego en silencio \nAquellos sentimientos \nQue yo llevo dentro \n\nBusco yo para\nEl mal de amores \nUna medicina \nQue me quite esos dolores \nPorque t\u00fa abriste una herida \nQue sintiendo mucho \nDurar\u00e1 toda una vida \n\nBusco yo para\nEl mal de amores \nUna medicina \nQue me quite esos dolores \nPorque t\u00fa abriste una herida \nQue sintiendo mucho \nDurar\u00e1 toda una vida \n\nEs que una vez \nQuiso enga\u00f1ar \nMi pobre coraz\u00f3n \nY de nuevo lo dej\u00e9 entrar \nPero todo cambi\u00f3\nPorque ya no era nada igual \nQuedaba a\u00fan el dolor \nHoy he vuelto a despertar \nCon algo que cambiar \nPensando diferente \nHoy veo la realidad \nDe nuevo da a ganar \nLa ley del m\u00e1s fuerte\nEs que yo muero \nEn tu pelo negro \nY quiero cantarle \nA los 4 vientos \nQue tu sonrisa \nDe noche me desvela \nQue por ti \nNo cojo el sue\u00f1o \nEsa es la pena \nQue a m\u00ed me mata \nPorque ese hombre \nTe sigue queriendo \n\nSiendo yo destello de amores \nSon lo que yo siento \nPa\u2019 los mal de amores \nDejar\u00e9 \u201cclavaita\u201d una espina \nEn mi coraz\u00f3n \nNo encuentra salida \n\nSiendo yo destello de amores \nSon lo que yo siento \nPa\u2019 los mal de amores \nDejar\u00e9 \u201cclavaita\u201d una espina \nEn mi coraz\u00f3n \nNo encuentra salida"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63953",
                "likeCount": "3058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "90"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zAm684gq6UrWSJr6cbDvYYqZhcY",
            "id": "0KzPAICUPxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T14:00:03Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "Monstruo: La historia de Ed Gein | Avance oficial | Netflix",
                "description": "Las cl\u00e1sicas pel\u00edculas de terror inspiradas en su perverso legado ya las conoces. \u00bfSu nombre? Puede que no\u2026 La serie de antolog\u00eda \u00abMonstruo\u00bb, de Ryan Murphy, regresa con la temporada 3, que promete ser la m\u00e1s macabra hasta ahora. \u00abMonstruo: La historia de Ed Gein\u00bb llega a Netflix el 3 de octubre.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81783093\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nMonstruo: La historia de Ed Gein | Avance oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KzPAICUPxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KzPAICUPxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KzPAICUPxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KzPAICUPxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KzPAICUPxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "Addison Rae",
                    "Charlie Hunnam",
                    "Dahmer",
                    "Ed Gein",
                    "El silencio de los inocentes",
                    "La masacre de Texas",
                    "Laurie Metcalf",
                    "Menendez",
                    "Men\u00e9ndez",
                    "Monstruo",
                    "Psicosis",
                    "Ryan Murphy",
                    "antolog\u00eda",
                    "asesinato",
                    "asesino en serie",
                    "asesino serial",
                    "cr\u00edmenes reales",
                    "serie antol\u00f3gica",
                    "serie de Netflix",
                    "serie de antolog\u00eda",
                    "terror",
                    "trajes de piel",
                    "true crime"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Monstruo: La historia de Ed Gein | Avance oficial | Netflix",
                    "description": "Las cl\u00e1sicas pel\u00edculas de terror inspiradas en su perverso legado ya las conoces. \u00bfSu nombre? Puede que no\u2026 La serie de antolog\u00eda \u00abMonstruo\u00bb, de Ryan Murphy, regresa con la temporada 3, que promete ser la m\u00e1s macabra hasta ahora. \u00abMonstruo: La historia de Ed Gein\u00bb llega a Netflix el 3 de octubre.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81783093\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nMonstruo: La historia de Ed Gein | Avance oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "574704",
                "likeCount": "5169",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "320"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u6PXU-V04BFbJojhJPXHShEVQLY",
            "id": "P2P8Q_WiUb4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T18:36:03Z",
                "channelId": "UCdRx6BjmUwdP7pfGIYPRHaQ",
                "title": "Mi opini\u00f3n de SILKSONG tras terminarlo",
                "description": "\u25baTwitter: https://twitter.com/EvilAFM\n\u25baTwitch.tv: http://www.twitch.tv/alexelcapo\n\nSETUP\nCPU: i9 12900k\nRAM: 64gb DDR5 4400 Corsair\nPlaca: ROG Maximus Z690 Hero\nGPU: Nvidia 4090\n\nTECLADO: Razer Huntsman V3X TKL\nRATON: Razer DeathAdder V3 Pro\nALFOMBRILLA: Razer Sphex V3\nCASCOS: Razer BlackShark V2 Pro\nSILLA: Razer Iskur V2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P2P8Q_WiUb4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P2P8Q_WiUb4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P2P8Q_WiUb4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P2P8Q_WiUb4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P2P8Q_WiUb4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alexelcapo",
                "tags": [
                    "alexelcapo",
                    "evilafm",
                    "alexcapo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Mi opini\u00f3n de SILKSONG tras terminarlo",
                    "description": "\u25baTwitter: https://twitter.com/EvilAFM\n\u25baTwitch.tv: http://www.twitch.tv/alexelcapo\n\nSETUP\nCPU: i9 12900k\nRAM: 64gb DDR5 4400 Corsair\nPlaca: ROG Maximus Z690 Hero\nGPU: Nvidia 4090\n\nTECLADO: Razer Huntsman V3X TKL\nRATON: Razer DeathAdder V3 Pro\nALFOMBRILLA: Razer Sphex V3\nCASCOS: Razer BlackShark V2 Pro\nSILLA: Razer Iskur V2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187494",
                "likeCount": "14040",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "967"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o20BQ7Cu5jDisRB75RjgKjoY1aU",
            "id": "9GCyD6HexgM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T00:00:06Z",
                "channelId": "UCpXMiGQlzxA9AWaviDmQjXw",
                "title": "Milo J - Bajo De La Piel (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/tiktokusemysound \n\nLetra/Lyrics: \nTengo unos tatuajes bajo de la piel \nQue no cicatrizaron y otro ser reencarna \nNo me siento propio y al ver el ocaso quise ir m\u00e1s despacio\n\nOjos del cielo nocturno \nQue indican mi turno de irme de aqu\u00ed\nTodas son luces y soles \nPero es un embole si no hay donde ir\n\nTengo unos tatuajes bajo de la piel \nQue no cicatrizaron y otro ser reencarna \nNo me siento propio y al ver el ocaso quise ir m\u00e1s despacio. \nEl tiempo nos falta\n\nLuz \u00bfD\u00f3nde estabas? Te andaba buscando \nUn alma pasada, me estoy manifestando.\n\nTengo unos tatuajes bajo de la piel \nQue no cicatrizaron y otro ser reencarna\nNo me siento propio y al ver el ocaso quise ir m\u00e1s despacio.\nY el tiempo nos falta \n\nTengo unos tatuajes bajo de la piel \nQue no cicatrizaron y otro ser reencarna\nNo me siento propio y al ver el ocaso quise ir m\u00e1s despacio.\nY el tiempo nos falta \n\nMilo J: \nInstagram: https://www.instagram.com/milo.j\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@milo_j\n\n#MiloJ #BajoDeLaPiel\n\nOfficial Video by Milo J performing Bajo De La Piel.(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Milo J",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GCyD6HexgM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GCyD6HexgM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GCyD6HexgM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GCyD6HexgM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GCyD6HexgM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MILOJVEVO",
                "tags": [
                    "Milo Bajo De La Piel",
                    "Milo BDLP",
                    "Bajo de La Piel letra",
                    "Bajo de la Piel lyrics",
                    "Milo letra",
                    "Milo lyrics",
                    "BDLP video oficial",
                    "Milo video oficial",
                    "Milo official video",
                    "Bajo de la Piel video",
                    "Bajo de la Piel video oficial",
                    "Latin Music",
                    "Musica Latina",
                    "Milo 2025",
                    "Bajo De La Piel",
                    "Milo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Milo J - Bajo De La Piel (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/tiktokusemysound \n\nLetra/Lyrics: \nTengo unos tatuajes bajo de la piel \nQue no cicatrizaron y otro ser reencarna \nNo me siento propio y al ver el ocaso quise ir m\u00e1s despacio\n\nOjos del cielo nocturno \nQue indican mi turno de irme de aqu\u00ed\nTodas son luces y soles \nPero es un embole si no hay donde ir\n\nTengo unos tatuajes bajo de la piel \nQue no cicatrizaron y otro ser reencarna \nNo me siento propio y al ver el ocaso quise ir m\u00e1s despacio. \nEl tiempo nos falta\n\nLuz \u00bfD\u00f3nde estabas? Te andaba buscando \nUn alma pasada, me estoy manifestando.\n\nTengo unos tatuajes bajo de la piel \nQue no cicatrizaron y otro ser reencarna\nNo me siento propio y al ver el ocaso quise ir m\u00e1s despacio.\nY el tiempo nos falta \n\nTengo unos tatuajes bajo de la piel \nQue no cicatrizaron y otro ser reencarna\nNo me siento propio y al ver el ocaso quise ir m\u00e1s despacio.\nY el tiempo nos falta \n\nMilo J: \nInstagram: https://www.instagram.com/milo.j\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@milo_j\n\n#MiloJ #BajoDeLaPiel\n\nOfficial Video by Milo J performing Bajo De La Piel.(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Milo J"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1493693",
                "likeCount": "151076",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10521"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sebuWg6R7aeOlxag3uYyQsrhRuE",
            "id": "ID0rqEWrN44",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T20:00:06Z",
                "channelId": "UCjmJDM5pRKbUlVIzDYYWb6g",
                "title": "\"Wuthering Heights\" | Official Teaser",
                "description": "Drive me mad. #WutheringHeightsMovie comes to theaters Valentine\u2019s Day.\n\nFrom Warner Bros. Pictures and Academy Award and BAFTA-winning filmmaker Emerald Fennell comes \u201cWUTHERING HEIGHTS,\u201d starring Academy Award and BAFTA nominee Margot Robbie opposite BAFTA nominee Jacob Elordi.  \n\nThe film also stars alongside Oscar nominee Hong Chau, Shazad Latif, Alison Oliver, BAFTA winner Martin Clunes and Ewan Mitchell. \n\nFennell directs from her own screenplay.  The producers are Oscar nominee and BAFTA award winner Josey McNamara, Fennell and Robbie. Sara Desmond and Oscar nominee Tom Ackerley are executive producing.\n\nWarner Bros. Pictures and MRC Present A Lie Still & LuckyChap Entertainment Production, a film by Emerald Fennell, \u201cWUTHERING HEIGHTS.\u201d  Distributed by Warner Bros. Pictures, the film will be in theaters nationwide on February 13, 2026, and internationally beginning 11 February.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ID0rqEWrN44/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ID0rqEWrN44/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ID0rqEWrN44/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ID0rqEWrN44/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ID0rqEWrN44/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros.",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\"Wuthering Heights\" | Official Teaser",
                    "description": "Drive me mad. #WutheringHeightsMovie comes to theaters Valentine\u2019s Day.\n\nFrom Warner Bros. Pictures and Academy Award and BAFTA-winning filmmaker Emerald Fennell comes \u201cWUTHERING HEIGHTS,\u201d starring Academy Award and BAFTA nominee Margot Robbie opposite BAFTA nominee Jacob Elordi.  \n\nThe film also stars alongside Oscar nominee Hong Chau, Shazad Latif, Alison Oliver, BAFTA winner Martin Clunes and Ewan Mitchell. \n\nFennell directs from her own screenplay.  The producers are Oscar nominee and BAFTA award winner Josey McNamara, Fennell and Robbie. Sara Desmond and Oscar nominee Tom Ackerley are executive producing.\n\nWarner Bros. Pictures and MRC Present A Lie Still & LuckyChap Entertainment Production, a film by Emerald Fennell, \u201cWUTHERING HEIGHTS.\u201d  Distributed by Warner Bros. Pictures, the film will be in theaters nationwide on February 13, 2026, and internationally beginning 11 February."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10423822",
                "likeCount": "20270",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2891"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ABf71RxsmfQntKhxWNFBbSVyPZo",
            "id": "XSK1zf4LMZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T15:56:17Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Qualifying Highlights | 2025 Italian Grand Prix",
                "description": "Catch up on a thrilling Qualifying for the Italian Grand Prix, which saw a record added to the F1 history books, and a fierce fight to the end for the top spot at Monza!\n\nFor more F1\u00ae videos, visit: https://www.Formula1.com\n\nVisit our store: https://f1store.formula1.com/\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #ItalianGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XSK1zf4LMZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XSK1zf4LMZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XSK1zf4LMZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XSK1zf4LMZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XSK1zf4LMZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "Italian Grand Prix",
                    "Max Verstappen",
                    "Lando Norris"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Qualifying Highlights | 2025 Italian Grand Prix",
                    "description": "Catch up on a thrilling Qualifying for the Italian Grand Prix, which saw a record added to the F1 history books, and a fierce fight to the end for the top spot at Monza!\n\nFor more F1\u00ae videos, visit: https://www.Formula1.com\n\nVisit our store: https://f1store.formula1.com/\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #ItalianGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3362446",
                "likeCount": "83636",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3034"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UbCkKcmXMCSSKB02irnjPGEetY4",
            "id": "vZsfZfRo5yo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T09:00:07Z",
                "channelId": "UCGc991mofGxjO3-haaRENDg",
                "title": "Dani Mocanu \u274c Florin Cercel - Perdoname | Official Video",
                "description": "Abona\u021bi-v\u0103 la canalul meu pentru ultimele nout\u0103\u021bi \u266b\nSubscribe \u25ba http://www.youtube.com/danimocanuoficial\nToate drepturile rezervate artistului \u00a9 & \u00ae Dani Mocanu\n\nProduced by Zenys\nOrchestratie - Edy Talent\nVideo - Andrei Vrasmas\n\nFollow \ud83d\udd25Dani Mocanu\n\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/danimocanu.oficial\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/DanielMocanuOficial\nX / Twitter \u25ba https://x.com/danimocanu11111\n\nStream \u266b Download :\n\u266b Spotify \u25ba https://spoti.fi/3kG2hy7\n\u266b iTunes \u25bahttps://apple.co/32WDWhp\n\nPentru Concerte & Evenimente \ud83d\udcde+40 746 560 574  \u260e\ufe0f (Manager)\nAtentie ! La acest numar raspunde numai managerul\n\nNu copia sau reposta pe alte canale , adaug\u0103 la favorite !\n\n#DaniMocanu #FlorinCercel #Perdoname",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZsfZfRo5yo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZsfZfRo5yo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZsfZfRo5yo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZsfZfRo5yo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZsfZfRo5yo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dani Mocanu \u00a9 Oficial",
                "tags": [
                    "Dani Mocanu",
                    "Daniel Mocanu",
                    "Manea",
                    "Manele",
                    "HiT",
                    "Florin Cercel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ro",
                "localized": {
                    "title": "Dani Mocanu \u274c Florin Cercel - Perdoname | Official Video",
                    "description": "Abona\u021bi-v\u0103 la canalul meu pentru ultimele nout\u0103\u021bi \u266b\nSubscribe \u25ba http://www.youtube.com/danimocanuoficial\nToate drepturile rezervate artistului \u00a9 & \u00ae Dani Mocanu\n\nProduced by Zenys\nOrchestratie - Edy Talent\nVideo - Andrei Vrasmas\n\nFollow \ud83d\udd25Dani Mocanu\n\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/danimocanu.oficial\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/DanielMocanuOficial\nX / Twitter \u25ba https://x.com/danimocanu11111\n\nStream \u266b Download :\n\u266b Spotify \u25ba https://spoti.fi/3kG2hy7\n\u266b iTunes \u25bahttps://apple.co/32WDWhp\n\nPentru Concerte & Evenimente \ud83d\udcde+40 746 560 574  \u260e\ufe0f (Manager)\nAtentie ! La acest numar raspunde numai managerul\n\nNu copia sau reposta pe alte canale , adaug\u0103 la favorite !\n\n#DaniMocanu #FlorinCercel #Perdoname"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ro"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "542369",
                "likeCount": "31520",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "906"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uHJn6fAxKYkcNIuVzjewZJZ-Kfc",
            "id": "AafBPL156-M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-11T09:00:13Z",
                "channelId": "UCrtU-I_pl2d2FvZoJ--AJ7g",
                "title": "Romer\u00eda, de Carla Sim\u00f3n | Tr\u00e1iler espa\u00f1ol | 5 de septiembre en cines",
                "description": "#Cannes2025 #FestivaldeCannes #CannesFimFestival #CannesFilmFestival2025 #Romer\u00eda #CarlaSim\u00f3n #Elastica\n\nSinopsis:\n\nMarina (18), adoptada desde muy peque\u00f1a, viaja a Vigo para encontrarse por primera vez con la familia de su padre biol\u00f3gico. Su llegada trae de vuelta un pasado ya enterrado. Guiada por el diario de su madre y a trav\u00e9s de una conexi\u00f3n especial con su nuevo primo, Marina descubrir\u00e1 las heridas familiares y podr\u00e1 por fin revivir la memoria fragmentada de unos padres de los que apenas tiene recuerdos. \n\nDirecci\u00f3n y guion: Carla Sim\u00f3n\nReparto: Ll\u00facia Garcia, Mitch, Trist\u00e1n Ulloa\nProducci\u00f3n: Elastica (Spain), Ventall Cinema (Germany), Dos Soles Media (Spain)\nVentas internacionales: MK2\n\nDistribuidora: Elastica\n\n5 de septiembre en cines",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AafBPL156-M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AafBPL156-M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AafBPL156-M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AafBPL156-M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AafBPL156-M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elastica Films",
                "tags": [
                    "Romer\u00eda",
                    "Carla Sim\u00f3n",
                    "R\u00eda de Vigo",
                    "Vigo",
                    "R\u00edas Baixas",
                    "Llucia Garc\u00eda",
                    "trailer",
                    "trailer de romer\u00eda",
                    "alcarr\u00e0s",
                    "verano 1993",
                    "estiu1993",
                    "elastica",
                    "elastica films",
                    "mitch",
                    "mitch robles",
                    "trist\u00e1n ulloa",
                    "alberto gracia",
                    "miriam gallego",
                    "pr\u00f3ximos estrenos",
                    "festival de cannes",
                    "cannes 2025",
                    "cannes film festival",
                    "nyiff"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Romer\u00eda, de Carla Sim\u00f3n | Tr\u00e1iler espa\u00f1ol | 5 de septiembre en cines",
                    "description": "#Cannes2025 #FestivaldeCannes #CannesFimFestival #CannesFilmFestival2025 #Romer\u00eda #CarlaSim\u00f3n #Elastica\n\nSinopsis:\n\nMarina (18), adoptada desde muy peque\u00f1a, viaja a Vigo para encontrarse por primera vez con la familia de su padre biol\u00f3gico. Su llegada trae de vuelta un pasado ya enterrado. Guiada por el diario de su madre y a trav\u00e9s de una conexi\u00f3n especial con su nuevo primo, Marina descubrir\u00e1 las heridas familiares y podr\u00e1 por fin revivir la memoria fragmentada de unos padres de los que apenas tiene recuerdos. \n\nDirecci\u00f3n y guion: Carla Sim\u00f3n\nReparto: Ll\u00facia Garcia, Mitch, Trist\u00e1n Ulloa\nProducci\u00f3n: Elastica (Spain), Ventall Cinema (Germany), Dos Soles Media (Spain)\nVentas internacionales: MK2\n\nDistribuidora: Elastica\n\n5 de septiembre en cines"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "456027",
                "likeCount": "190",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EOUoVa0mNxOx7eRRn2LzqBFbbtE",
            "id": "48BbmDSf1zY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T20:38:51Z",
                "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
                "title": "Desbloque\u00e9 la NUEVA SUPER BASE?! en Steal a Brainrot",
                "description": "\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/48BbmDSf1zY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/48BbmDSf1zY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/48BbmDSf1zY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/48BbmDSf1zY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/48BbmDSf1zY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyNeto",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "steal a brainrot",
                    "brainrot",
                    "roba un brainrot",
                    "brainrot roblox",
                    "brainrot secreto",
                    "base brainrot",
                    "soyneto",
                    "nueva base",
                    "flex roblox",
                    "zeer",
                    "desbloquee super base steal a brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Desbloque\u00e9 la NUEVA SUPER BASE?! en Steal a Brainrot",
                    "description": "\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2628515",
                "likeCount": "18998",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3091"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s02f_qDOZGRjsu8dHDEaov1VmLA",
            "id": "v5cZa_-7Uig",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T22:00:07Z",
                "channelId": "UCPF00Bu1GWyj99XJwpDst-A",
                "title": "Soge Culebra, Raul Clyde, Juseph, La Pantera, Lucho RK - Party Privado (Videoclip Oficial)",
                "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Soge Culebra \"Party Privado\" junto a Juseph, La Pantera, Lucho RK y Raul Clyde.\n\n\ud83d\udd14 No olvides suscribirte al canal para enterarte de todas las novedades\n\nSigue a Soge Culebra en sus RRSS:\nhttps://www.instagram.com/sogeculebra/\nhttps://www.tiktok.com/@sogecillo\nhttps://twitter.com/sogeculebra1\nhttps://www.facebook.com/sogeculebraoficial/\n\n\nUna pel\u00edcula de @phoski\n\nDirector: @oscarfernandezzzz\nAyte. Direcci\u00f3n: @pedroalarcon25\nProducer: @carolhazas\nDirector de fotograf\u00eda: @raultenreiro\nJefatura de producci\u00f3n: @sha_ettinger \nAytes. de Producci\u00f3n: @neije21 @0din.rlt \n1\u00ba AC: @faustocastrillon \n2\u00ba AC: @orimiquelarena \nGaffer: @mehdilamsani\nEl\u00e9ctricos: @lauralago.film @arcls_vega \nFoto fija: @iescobi \nOperador de dron: @itsrenjames\nEditor: @yandelisso\nDise\u00f1o Gr\u00e1fico: @paufabrellax \nEstilistas: @moonteerooooo @paula.monnet  @nachoflorit\nAsistente de Estilismo: @claubarambio \nMaquillaje: @raquelcerddan\n\nFiguraci\u00f3n:\n@mmmmmmarta_ \n@celia.squirrel \n@pauflanch \n@keyvantabrizi \n@alberquev \n@_annasantamaria \n@sandramomsen \n@irinageicher \n@gonza_mingoranzi \n@izzybellaf_ \n@0din.rlt\n\nAGRADECIMIENTOS\n@blackbrental \n@welabplus \n@fervent.es \n@coldculture \n@elixir.worldwide \n@carlmartincm \n@damianslatt \n@hedonedepartment \n@ssstufff.official",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5cZa_-7Uig/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5cZa_-7Uig/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5cZa_-7Uig/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5cZa_-7Uig/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5cZa_-7Uig/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soge Culebra",
                "tags": [
                    "soge",
                    "soge culebra",
                    "urban",
                    "urban music",
                    "video urban",
                    "hits urban",
                    "\u00e9xitos urbanos",
                    "exitos urbanos",
                    "soge culebra canciones",
                    "soge culebra video",
                    "nuevo video soge culebra",
                    "nueva canci\u00f3n soge culebra",
                    "Soge Culebra 2025",
                    "2025",
                    "exitos 2025",
                    "soge culebra jushep la pantera lucho rk raul clyde",
                    "Jushep canciones",
                    "Party Privado",
                    "party privado video",
                    "soge culebra party privado video",
                    "soge party video",
                    "La Pantera canciones",
                    "Lucho RK canciones",
                    "Raul Clyde canciones",
                    "feat."
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Soge Culebra, Raul Clyde, Juseph, La Pantera, Lucho RK - Party Privado (Videoclip Oficial)",
                    "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Soge Culebra \"Party Privado\" junto a Juseph, La Pantera, Lucho RK y Raul Clyde.\n\n\ud83d\udd14 No olvides suscribirte al canal para enterarte de todas las novedades\n\nSigue a Soge Culebra en sus RRSS:\nhttps://www.instagram.com/sogeculebra/\nhttps://www.tiktok.com/@sogecillo\nhttps://twitter.com/sogeculebra1\nhttps://www.facebook.com/sogeculebraoficial/\n\n\nUna pel\u00edcula de @phoski\n\nDirector: @oscarfernandezzzz\nAyte. Direcci\u00f3n: @pedroalarcon25\nProducer: @carolhazas\nDirector de fotograf\u00eda: @raultenreiro\nJefatura de producci\u00f3n: @sha_ettinger \nAytes. de Producci\u00f3n: @neije21 @0din.rlt \n1\u00ba AC: @faustocastrillon \n2\u00ba AC: @orimiquelarena \nGaffer: @mehdilamsani\nEl\u00e9ctricos: @lauralago.film @arcls_vega \nFoto fija: @iescobi \nOperador de dron: @itsrenjames\nEditor: @yandelisso\nDise\u00f1o Gr\u00e1fico: @paufabrellax \nEstilistas: @moonteerooooo @paula.monnet  @nachoflorit\nAsistente de Estilismo: @claubarambio \nMaquillaje: @raquelcerddan\n\nFiguraci\u00f3n:\n@mmmmmmarta_ \n@celia.squirrel \n@pauflanch \n@keyvantabrizi \n@alberquev \n@_annasantamaria \n@sandramomsen \n@irinageicher \n@gonza_mingoranzi \n@izzybellaf_ \n@0din.rlt\n\nAGRADECIMIENTOS\n@blackbrental \n@welabplus \n@fervent.es \n@coldculture \n@elixir.worldwide \n@carlmartincm \n@damianslatt \n@hedonedepartment \n@ssstufff.official"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59895",
                "likeCount": "5894",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "259"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PMBORiSMHZaAq8F3VbcDGQ1umO0",
            "id": "aS0NxrRJm6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T14:58:06Z",
                "channelId": "UCFXKLSrT-4-Mf5TRqv40rgw",
                "title": "The Sims 4 Adventure Awaits | Official Reveal Trailer",
                "description": "The Sims\u2122 4 Adventure Awaits Expansion Pack* arrives Oct 2 and is available for pre-order now: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-adventure-awaits-expansion-pack\n\nOrder now through Nov 13 for the Warm & Cozy Digital Content**; the Toasty Tower Lamp, Toast-Tea Kettle, and Toasty Tootsies Socks.\n\nGet inspiration for your next adventure: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/news/adventure-awaits-expansion-pack\n\nNew experiences are out there for you to discover \u2013 or create! Make Getaways that last a day or more like a kids\u2019 camp, fitness retreat, or even a romantic contest. Plus, create Custom Venues for Sims to explore and share them to the Gallery for other Simmers to enjoy.\n\nNurture the spirit of play in childhood and carry it through a bold, adventurous life. Kids will find their playtime more meaningful than ever with Childhood Sentiments, Imaginary Friends, and more ways to play like new games, Skills, and Modular Playgrounds you can customize.\n\nAvailable October 2 at 10AM PT on EA App PC/Mac, Steam, Xbox One, Xbox Series X|S, PlayStation\u00ae4, and PlayStation\u00ae5. Pre-order now: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-adventure-awaits-expansion-pack\n\n*Requires The Sims 4 & all game updates. For PC, see minimum system requirements for the pack. **CONDITIONS AND RESTRICTIONS APPLY.\n\nhttps://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-adventure-awaits-expansion-pack",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS0NxrRJm6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS0NxrRJm6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS0NxrRJm6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS0NxrRJm6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS0NxrRJm6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Sims",
                "tags": [
                    "The Sims 4",
                    "The Sims 4 Adventure Awaits",
                    "Sims 4 Adventure Awaits",
                    "Adventure Awaits",
                    "Adventure Awaits Expansion Pack",
                    "Expansion Pack",
                    "The Sims 4 Expansion Pack",
                    "The Sims 4 Gameplay",
                    "Sims 4",
                    "TS4",
                    "TheSims4",
                    "The Sims",
                    "Sims",
                    "The Sims (Video Game)",
                    "Sims vacation",
                    "Sims getaways",
                    "sims getaway",
                    "build/buy",
                    "Sims gameplay trailer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Sims 4 Adventure Awaits | Official Reveal Trailer",
                    "description": "The Sims\u2122 4 Adventure Awaits Expansion Pack* arrives Oct 2 and is available for pre-order now: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-adventure-awaits-expansion-pack\n\nOrder now through Nov 13 for the Warm & Cozy Digital Content**; the Toasty Tower Lamp, Toast-Tea Kettle, and Toasty Tootsies Socks.\n\nGet inspiration for your next adventure: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/news/adventure-awaits-expansion-pack\n\nNew experiences are out there for you to discover \u2013 or create! Make Getaways that last a day or more like a kids\u2019 camp, fitness retreat, or even a romantic contest. Plus, create Custom Venues for Sims to explore and share them to the Gallery for other Simmers to enjoy.\n\nNurture the spirit of play in childhood and carry it through a bold, adventurous life. Kids will find their playtime more meaningful than ever with Childhood Sentiments, Imaginary Friends, and more ways to play like new games, Skills, and Modular Playgrounds you can customize.\n\nAvailable October 2 at 10AM PT on EA App PC/Mac, Steam, Xbox One, Xbox Series X|S, PlayStation\u00ae4, and PlayStation\u00ae5. Pre-order now: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-adventure-awaits-expansion-pack\n\n*Requires The Sims 4 & all game updates. For PC, see minimum system requirements for the pack. **CONDITIONS AND RESTRICTIONS APPLY.\n\nhttps://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-adventure-awaits-expansion-pack"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "421734",
                "likeCount": "22895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kgAQLP5Ycses2Tvw5a8wl4BWIRw",
            "id": "p2Un6I863H0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T20:00:43Z",
                "channelId": "UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA",
                "title": "\ud83d\udd34 DIRECTO || MARBELLA 3 - CAP\u00cdTULO 5",
                "description": "https://www.twitch.tv/auronplay/videos\n\n-- GU\u00cdA DE V\u00cdDEO --\n00:00:00 Just Chatting\n00:24:50 Marbella Cap\u00edtulo 5\n03:31:00 Despedida",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2Un6I863H0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2Un6I863H0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2Un6I863H0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2Un6I863H0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2Un6I863H0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Auron",
                "tags": [
                    "auron",
                    "marbella vice 3",
                    "marbella3",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 DIRECTO || MARBELLA 3 - CAP\u00cdTULO 5",
                    "description": "https://www.twitch.tv/auronplay/videos\n\n-- GU\u00cdA DE V\u00cdDEO --\n00:00:00 Just Chatting\n00:24:50 Marbella Cap\u00edtulo 5\n03:31:00 Despedida"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "339163",
                "likeCount": "20171",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HYdL2PLKXI4rQyN8ICw3PvqdQGg",
            "id": "TyhBC1LiPuU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T00:00:07Z",
                "channelId": "UC5Jn-9jqrVvKm9Hx0WW8Pgw",
                "title": "M\u00edrame Ahora (Salud Mi Reina) - MTZ Manuel Turizo | Video Oficial",
                "description": "M\u00edrame Ahora (Salud Mi Reina) - MTZ Manuel Turizo \n\nEsc\u00fachala en tu plataforma preferida:\n\nSPOTIFY: https://ytrocket.app/mirameahora.KND/spotify\nAPPLE MUSIC: https://ytrocket.app/mirameahora.KND/apple\nYOUTUBE MUSIC: https://ytrocket.app/mirameahora.KND/youtubemusic\nAMAZON MUSIC: https://ytrocket.app/mirameahora.KND/amazon\nTIDAL: https://ytrocket.app/mirameahora.KND/tidal\n\nEscucha mi \u00faltimo \u00e1lbum 201: https://ytrocket.app/201album.KND\n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nA Nombre Tuyo \u25b6 https://ytrocket.app/anombretuyo/youtube\nQu\u00e9 Pecao \u25b6 https://ytrocket.app/quepecao.KND/youtube\n\n\nS\u00edgueme en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/manuelturizo\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@manuelturizoz\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/ManuelTurizoMusic\n\u25b6 X: https://x.com/manuelturizomtz\n\n\n\n#Pop \n#M\u00edrameAhora\n#SaludMiRein\n#Urban \n#Latin \n#Mambo \n#ManuelTurizo  \n#Music\n \n\n\nLa Industria INC.\nYT Rocket\n2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TyhBC1LiPuU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TyhBC1LiPuU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TyhBC1LiPuU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TyhBC1LiPuU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TyhBC1LiPuU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manuel Turizo",
                "tags": [
                    "Manuel Turizo",
                    "La Bachata",
                    "Una Lady Como T\u00fa",
                    "El Merengue",
                    "Vagabundo",
                    "De Lunes a Lunes",
                    "201 \u00e1lbum",
                    "Qu\u00e9 Pecao",
                    "Mamasota",
                    "Bahamas",
                    "Shakira",
                    "Grupo Frontera",
                    "Karol G",
                    "Feid",
                    "m\u00fasica urbana 2025",
                    "reggaet\u00f3n 2025",
                    "pop latino",
                    "bachata",
                    "\u00e9xitos latinos",
                    "estrenos latinos",
                    "Latin hits",
                    "m\u00fasica nueva",
                    "Manuel Turizo 2025",
                    "Juli\u00e1n Turizo",
                    "artistas colombianos",
                    "nuevos lanzamientos",
                    "Enhorabuena",
                    "M\u00edrame Ahora",
                    "Mirame Ahora Manuel Turizo",
                    "Mirame Blessd",
                    "Mirame Manuel Turizo",
                    "Salud Mi Reina"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "M\u00edrame Ahora (Salud Mi Reina) - MTZ Manuel Turizo | Video Oficial",
                    "description": "M\u00edrame Ahora (Salud Mi Reina) - MTZ Manuel Turizo \n\nEsc\u00fachala en tu plataforma preferida:\n\nSPOTIFY: https://ytrocket.app/mirameahora.KND/spotify\nAPPLE MUSIC: https://ytrocket.app/mirameahora.KND/apple\nYOUTUBE MUSIC: https://ytrocket.app/mirameahora.KND/youtubemusic\nAMAZON MUSIC: https://ytrocket.app/mirameahora.KND/amazon\nTIDAL: https://ytrocket.app/mirameahora.KND/tidal\n\nEscucha mi \u00faltimo \u00e1lbum 201: https://ytrocket.app/201album.KND\n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nA Nombre Tuyo \u25b6 https://ytrocket.app/anombretuyo/youtube\nQu\u00e9 Pecao \u25b6 https://ytrocket.app/quepecao.KND/youtube\n\n\nS\u00edgueme en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/manuelturizo\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@manuelturizoz\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/ManuelTurizoMusic\n\u25b6 X: https://x.com/manuelturizomtz\n\n\n\n#Pop \n#M\u00edrameAhora\n#SaludMiRein\n#Urban \n#Latin \n#Mambo \n#ManuelTurizo  \n#Music\n \n\n\nLa Industria INC.\nYT Rocket\n2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "388470",
                "likeCount": "13729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "424"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "he-Hd415Wyu2UFtvZnNm2pjtoSs",
            "id": "PTQ1naoCw88",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T07:09:22Z",
                "channelId": "UCdtdjXU0tf6fcuZhUoKN3Nw",
                "title": "28 A\u00f1os Despu\u00e9s: El Templo de los Huesos | Trailer Oficial en Espa\u00f1ol HD. En cines el 16 de enero",
                "description": "Ampliando el mundo creado por Danny Boyle y Alex Garland en \u201828 a\u00f1os despu\u00e9s\u2019, pero d\u00e1ndole un giro radical, Nia DaCosta dirige \u201828 a\u00f1os despu\u00e9s: El templo de los huesos\u2019. En la continuaci\u00f3n de esta \u00e9pica historia, el Dr. Kelson (Ralph Fiennes) se ve envuelto en una nueva y sorprendente relaci\u00f3n, cuyas consecuencias podr\u00edan cambiar el mundo tal y como lo conocen, y el encuentro de Spike (Alfie Williams) con Jimmy Crystal (Jack O'Connell) se convierte en una pesadilla de la que no puede escapar. En el mundo de The Bone Temple, los infectados ya no son la mayor amenaza para la supervivencia: la inhumanidad de los supervivientes puede ser a\u00fan m\u00e1s extra\u00f1a y aterradora.\n\n\n #28A\u00f1osDespu\u00e9s: El templo de los huesos\n\nS\u00edguenos en: \n\nhttps://www.facebook.com/sonypicturesSpain\nhttps://twitter.com/sonypictures_es\nhttps://www.instagram.com/sonypicturesspain/\nhttps://www.tiktok.com/@sonypicturesspain\nhttp://www.youtube.com/user/EspacioSony?sub_confirmation=1\n\n\nPR\u00d3XIMAMENTE EN CINES: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLckpn1bKw0gGshGswoGyi7dOEOCDd_DKm",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PTQ1naoCw88/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PTQ1naoCw88/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PTQ1naoCw88/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PTQ1naoCw88/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PTQ1naoCw88/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "sony pictures espa\u00f1a",
                    "peliculas",
                    "estrenos",
                    "cine",
                    "marvel",
                    "spiderman",
                    "rubius",
                    "auronplay",
                    "venom",
                    "trailer oficial",
                    "trailer espa\u00f1ol",
                    "el rubius",
                    "trailer",
                    "Sony Pictures",
                    "pelicula",
                    "sony",
                    "estreno",
                    "pel\u00edculas",
                    "Cazafantasmas",
                    "Ghostbusters",
                    "trailer 2021",
                    "new trailer",
                    "comedia",
                    "Pixels",
                    "ruega por nosotros",
                    "no way home",
                    "spiderman no way home",
                    "trailer spiderman",
                    "trailer no way home"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "28 A\u00f1os Despu\u00e9s: El Templo de los Huesos | Trailer Oficial en Espa\u00f1ol HD. En cines el 16 de enero",
                    "description": "Ampliando el mundo creado por Danny Boyle y Alex Garland en \u201828 a\u00f1os despu\u00e9s\u2019, pero d\u00e1ndole un giro radical, Nia DaCosta dirige \u201828 a\u00f1os despu\u00e9s: El templo de los huesos\u2019. En la continuaci\u00f3n de esta \u00e9pica historia, el Dr. Kelson (Ralph Fiennes) se ve envuelto en una nueva y sorprendente relaci\u00f3n, cuyas consecuencias podr\u00edan cambiar el mundo tal y como lo conocen, y el encuentro de Spike (Alfie Williams) con Jimmy Crystal (Jack O'Connell) se convierte en una pesadilla de la que no puede escapar. En el mundo de The Bone Temple, los infectados ya no son la mayor amenaza para la supervivencia: la inhumanidad de los supervivientes puede ser a\u00fan m\u00e1s extra\u00f1a y aterradora.\n\n\n #28A\u00f1osDespu\u00e9s: El templo de los huesos\n\nS\u00edguenos en: \n\nhttps://www.facebook.com/sonypicturesSpain\nhttps://twitter.com/sonypictures_es\nhttps://www.instagram.com/sonypicturesspain/\nhttps://www.tiktok.com/@sonypicturesspain\nhttp://www.youtube.com/user/EspacioSony?sub_confirmation=1\n\n\nPR\u00d3XIMAMENTE EN CINES: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLckpn1bKw0gGshGswoGyi7dOEOCDd_DKm"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61853",
                "likeCount": "2122",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-o5fc7ONGqnPddnmT3H4MxktS54",
            "id": "tbmugN1Ktzw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T14:01:26Z",
                "channelId": "UCQW8tWGYajwUv6jdQ2kmsRw",
                "title": "VUELVO A JUGAR GRANNY 1 *como en los viejos tiempos*",
                "description": "Como en los viejos tiempos, vuelvo a jugar Granny 1 en mi tel\u00e9fono, solo en un cuarto... Qu\u00e9 podr\u00eda salir mal?\n\n\u25ba Mi Libro: https://www.planetadelibros.com/libro-atrapados-en-el-parque-de-atracciones-maldito/409385\n\n\u2738 Si quieres hacerte miembro del canal:\nhttps://www.youtube.com/ikerunzu/join\n\n\u25ba Mis otros canales:\n\u2738 Iker Unzu Shorts: https://www.youtube.com/channel/UCqQqlX6A1t-zSWkouSPK-XA\n\u2738 Iker Unzu Podcast: https://www.youtube.com/channel/UCjw2jVWf-xkQM5ccQ5GAxmQ\n\n\u25ba Podcast:\n\u2738 Spotify: https://open.spotify.com/show/5ci7jly...\u200b\n\u2738 Apple: https://podcasts.apple.com/es/podcast/iker-unzu/id1547543193?l=en\n(y muchas otras plataformas)\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/iker.unzu/?...\u200b\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@ikerunzu?lang...\u200b\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/unzuiker\u200b\n\nos amoooo,\n- iker unzu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tbmugN1Ktzw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tbmugN1Ktzw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tbmugN1Ktzw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tbmugN1Ktzw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tbmugN1Ktzw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Iker Unzu",
                "tags": [
                    "iker unzu",
                    "iker tiktok",
                    "iker unzu tiktok",
                    "iker",
                    "comedia",
                    "sketches de comedia",
                    "iker comedia",
                    "Granny"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "VUELVO A JUGAR GRANNY 1 *como en los viejos tiempos*",
                    "description": "Como en los viejos tiempos, vuelvo a jugar Granny 1 en mi tel\u00e9fono, solo en un cuarto... Qu\u00e9 podr\u00eda salir mal?\n\n\u25ba Mi Libro: https://www.planetadelibros.com/libro-atrapados-en-el-parque-de-atracciones-maldito/409385\n\n\u2738 Si quieres hacerte miembro del canal:\nhttps://www.youtube.com/ikerunzu/join\n\n\u25ba Mis otros canales:\n\u2738 Iker Unzu Shorts: https://www.youtube.com/channel/UCqQqlX6A1t-zSWkouSPK-XA\n\u2738 Iker Unzu Podcast: https://www.youtube.com/channel/UCjw2jVWf-xkQM5ccQ5GAxmQ\n\n\u25ba Podcast:\n\u2738 Spotify: https://open.spotify.com/show/5ci7jly...\u200b\n\u2738 Apple: https://podcasts.apple.com/es/podcast/iker-unzu/id1547543193?l=en\n(y muchas otras plataformas)\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/iker.unzu/?...\u200b\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@ikerunzu?lang...\u200b\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/unzuiker\u200b\n\nos amoooo,\n- iker unzu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "354150",
                "likeCount": "29245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3535"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gi5qBDKbMImucFc1McucaMK0xWA",
            "id": "xGaZBfJOyAc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T16:00:07Z",
                "channelId": "UC07Kxew-cMIaykMOkzqHtBQ",
                "title": "Lady Gaga - The Dead Dance (Official Music Video)",
                "description": "DO THE DEAD DANCE \nhttps://LadyGaga.lnk.to/TheDeadDance\n\nDirected by Tim Burton\n\nMAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com\n\nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://www.twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga\nWebsite: https://www.ladygaga.com/\n\nMusic video by Lady Gaga performing The Dead Dance.\u00a9 2025 Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LadyGagaVEVO",
                "tags": [
                    "Lady Gaga",
                    "Interscope Records",
                    "Pop",
                    "dead dance",
                    "wednesday dance",
                    "tim",
                    "burton",
                    "the",
                    "dead",
                    "dance",
                    "mayhem",
                    "new",
                    "music",
                    "2025",
                    "\u30ec\u30c7\u30a3\u30fc\u30fb\u30ac\u30ac",
                    "\ub808\uc774\ub514 \uac00\uac00",
                    "\u5973\u795e\u5361\u5361",
                    "\u560e\u560e\u5c0f\u59d0"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Lady Gaga - The Dead Dance (Official Music Video)",
                    "description": "DO THE DEAD DANCE \nhttps://LadyGaga.lnk.to/TheDeadDance\n\nDirected by Tim Burton\n\nMAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com\n\nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://www.twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga\nWebsite: https://www.ladygaga.com/\n\nMusic video by Lady Gaga performing The Dead Dance.\u00a9 2025 Interscope Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14042153",
                "likeCount": "623554",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8oGgi6X2tWD0E3wnDLqwdkAWj8A",
            "id": "qX-DolWVyE4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T17:24:07Z",
                "channelId": "UCaIT8QyuRf30BWjl3fOILJw",
                "title": "\ud83d\udea8 REACCIONO al trailer de la nueva expansi\u00f3n: LOS SIMS 4 \u00a1A LA AVENTURA! *Todo lo que debes saber* \ud83c\udff9",
                "description": "#EAPartner | Gracias a EA Creator Network recibo c\u00f3digos gratuitos del juego, accesos anticipados y a veces oportunidades pagadas. Este video no est\u00e1 patrocinado.  \n\nMIJOS! Lleg\u00f3 el d\u00eda del trailer y la informaci\u00f3n completa de la nueva expansi\u00f3n de Los Sims 4 \u00a1A la Aventura! \n\n\ud83d\udc9a Tambi\u00e9n soy Afiliado de EA, lo que significa que puedes usar el c\u00f3digo Mprin al pagar cuando compres Packs de Los Sims 4 desde la App/Origen de EA. No se trata de un c\u00f3digo de descuento para el usuario. Recibo un 5% de devoluci\u00f3n de cualquier venta realizada con mi c\u00f3digo y esta es una forma de apoyarme a m\u00ed y a mi canal (AD) Gracias a cualquiera que decida utilizar esto. \n\ud83d\udc9a Si quieres apoyar al canal puedes comprar en Amazon usando este enlace: https://amzn.to/3A0zpJw\n\ud83d\udc9c Mis streams en TWITCH: https://www.twitch.tv/mprinyt\n\n\u25ba \u00danete al ej\u00e9rcito de los mijos, ES GRATIS \u2665 \ud83e\udc82  http://goo.gl/zw0Rwt\n\ud83c\udfae Discord oficial de los MIJOS \ud83e\udc82  https://discord.gg/mprinoficial\n\ud83d\udc51 Convi\u00e9rtete en un MIJO VIP y obt\u00e9n beneficios exclusivos \ud83d\udc51 \ud83e\udc82 https://www.youtube.com/channel/UCaIT8QyuRf30BWjl3fOILJw/join\n\n\u2728 C O N T A C T O \u2728 \n\n\ud83d\udc8cE-MAIL: marioprincipemp@gmail.com\n\ud83d\udd17TWITTER: https://twitter.com/mario_principe\n\ud83d\udd17INSTAGRAM: https://instagram.com/mario_principe\n\ud83d\udd17FACEBOOK: https://www.facebook.com/mprinYT\n\ud83d\udd17SIMBLR: http://mprinyt.tumblr.com/\n\n\u2714 \u00bfD\u00f3nde puedo ver y conseguir tu CC y mods? https://www.youtube.com/playlist?list=PLRXEKs7tmqow-8J7QM_I10yZhPTZIYoLE\n\u2714 \u00bfC\u00f3mo te llamas en la galer\u00eda de Los Sims 4? MprinYT\n\n* Mis v\u00eddeos se recomiendan para los espectadores mayores de 13 a\u00f1os, tenga en cuenta que este no es un canal hecho para ni\u00f1os y puede contener temas y humor adulto, terror y jugabilidad que exploran gr\u00e1ficos e historias confrontadas.\n\n*Producci\u00f3n musical cortes\u00eda de Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\nSul sul!\n#Mprin #sims4  #EAPartner",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qX-DolWVyE4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qX-DolWVyE4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qX-DolWVyE4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qX-DolWVyE4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qX-DolWVyE4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mprin",
                "tags": [
                    "los sims 4",
                    "sims 4",
                    "mprin mods",
                    "mprin cc",
                    "mprin sims 4",
                    "sims 4 mprin",
                    "the sims",
                    "the sims 4",
                    "the sims 4 mods",
                    "sims 4 mprin mods",
                    "sims 4 mprin cc",
                    "sims 4 mprin contenido personalizado",
                    "sims 4 mods",
                    "mod review sims 4",
                    "los sims",
                    "mprin mods sims 4",
                    "mprin mods review",
                    "mprin sims 4 mods",
                    "mprin actualizacion sims 4",
                    "trailer reaction",
                    "sims 4 reaccion",
                    "sims 4 review",
                    "sims 4 bugs",
                    "sims 4 actualizacion",
                    "sims 4 kits",
                    "sims 4 gratis",
                    "ROAD MAP",
                    "sims 4 nuevo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 REACCIONO al trailer de la nueva expansi\u00f3n: LOS SIMS 4 \u00a1A LA AVENTURA! *Todo lo que debes saber* \ud83c\udff9",
                    "description": "#EAPartner | Gracias a EA Creator Network recibo c\u00f3digos gratuitos del juego, accesos anticipados y a veces oportunidades pagadas. Este video no est\u00e1 patrocinado.  \n\nMIJOS! Lleg\u00f3 el d\u00eda del trailer y la informaci\u00f3n completa de la nueva expansi\u00f3n de Los Sims 4 \u00a1A la Aventura! \n\n\ud83d\udc9a Tambi\u00e9n soy Afiliado de EA, lo que significa que puedes usar el c\u00f3digo Mprin al pagar cuando compres Packs de Los Sims 4 desde la App/Origen de EA. No se trata de un c\u00f3digo de descuento para el usuario. Recibo un 5% de devoluci\u00f3n de cualquier venta realizada con mi c\u00f3digo y esta es una forma de apoyarme a m\u00ed y a mi canal (AD) Gracias a cualquiera que decida utilizar esto. \n\ud83d\udc9a Si quieres apoyar al canal puedes comprar en Amazon usando este enlace: https://amzn.to/3A0zpJw\n\ud83d\udc9c Mis streams en TWITCH: https://www.twitch.tv/mprinyt\n\n\u25ba \u00danete al ej\u00e9rcito de los mijos, ES GRATIS \u2665 \ud83e\udc82  http://goo.gl/zw0Rwt\n\ud83c\udfae Discord oficial de los MIJOS \ud83e\udc82  https://discord.gg/mprinoficial\n\ud83d\udc51 Convi\u00e9rtete en un MIJO VIP y obt\u00e9n beneficios exclusivos \ud83d\udc51 \ud83e\udc82 https://www.youtube.com/channel/UCaIT8QyuRf30BWjl3fOILJw/join\n\n\u2728 C O N T A C T O \u2728 \n\n\ud83d\udc8cE-MAIL: marioprincipemp@gmail.com\n\ud83d\udd17TWITTER: https://twitter.com/mario_principe\n\ud83d\udd17INSTAGRAM: https://instagram.com/mario_principe\n\ud83d\udd17FACEBOOK: https://www.facebook.com/mprinYT\n\ud83d\udd17SIMBLR: http://mprinyt.tumblr.com/\n\n\u2714 \u00bfD\u00f3nde puedo ver y conseguir tu CC y mods? https://www.youtube.com/playlist?list=PLRXEKs7tmqow-8J7QM_I10yZhPTZIYoLE\n\u2714 \u00bfC\u00f3mo te llamas en la galer\u00eda de Los Sims 4? MprinYT\n\n* Mis v\u00eddeos se recomiendan para los espectadores mayores de 13 a\u00f1os, tenga en cuenta que este no es un canal hecho para ni\u00f1os y puede contener temas y humor adulto, terror y jugabilidad que exploran gr\u00e1ficos e historias confrontadas.\n\n*Producci\u00f3n musical cortes\u00eda de Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\nSul sul!\n#Mprin #sims4  #EAPartner"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22160",
                "likeCount": "1964",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xpjfE4fTSGb2WSQKUPSp4hZa-rE",
            "id": "JddDETCMh8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T00:52:18Z",
                "channelId": "UCggHFGmLDDStxyM-uy9DYnQ",
                "title": "\ud83d\udd34 -TENEMOS NUESTRA PROPIA MEGA PLANTACION\ud83d\ude28 - Marbella",
                "description": "C\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JddDETCMh8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JddDETCMh8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JddDETCMh8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JddDETCMh8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JddDETCMh8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nexxuz World",
                "tags": [
                    "ark",
                    "ARK",
                    "ARK SURVIVAL EVOLVED",
                    "ARK SERIE",
                    "reinos enfrentados",
                    "reinos",
                    "serie ark",
                    "extremo",
                    "supervivencia",
                    "dinosaurio depredador",
                    "dinosaurios",
                    "dinosaurios juegos",
                    "dinosaurio juego",
                    "juego dinosaurio",
                    "juegos de dinosaurios",
                    "parque dinosaurios",
                    "dinosaurios juego",
                    "dinosaurios ark",
                    "jurassic world ark",
                    "juegos dinosaurios",
                    "dinosaurios serie",
                    "dinosaurio ark",
                    "nexxuz",
                    "nexxuz world",
                    "nexxuz hd",
                    "nexxuz ark",
                    "nexus"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 -TENEMOS NUESTRA PROPIA MEGA PLANTACION\ud83d\ude28 - Marbella",
                    "description": "C\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168815",
                "likeCount": "11031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jeFP926ub_4FQHnVbIOLgof0kHw",
            "id": "y-rPpGpnSg0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T14:00:02Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "Stray Kids \"CREED\" Video",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"CREED\" Video\n\nListen to \"KARMA\" now\ud83c\udfc6\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"CEREMONY\" Remixes now\ud83c\udf89\nhttps://stray-kids.lnk.to/CEREMONYRemixes\n\nStray Kids \"KARMA\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/Spotify\n\nStray Kids \"CEREMONY (Maximum Power Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusicManual\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/SpotifyManual\n\nStray Kids \"CEREMONY (Celebrate Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#CEREMONY \n#CREED\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-rPpGpnSg0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-rPpGpnSg0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-rPpGpnSg0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-rPpGpnSg0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-rPpGpnSg0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "LEE KNOW",
                    "LEEMINHO",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "\ud669\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "HWANGHYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\ud55c\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "HANJISUNG",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "KIMSEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "stray kids stay",
                    "SKZ STAY",
                    "skz karma",
                    "straykids comeback",
                    "skz mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubba4\ube44",
                    "SKZ Music Video",
                    "SKZ CREED MV",
                    "SKZ CREED Music Video",
                    "SKZ CREED",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ud06c\ub9ac\ub4dc",
                    "\ud06c\ub9ac\ub4dc \ubba4\ube44",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud06c\ub9ac\ub4dc",
                    "Stray Kids CREED",
                    "Stray Kids CREED Music Video",
                    "Stray Kids CREED MV",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "CREED",
                    "CREED MV",
                    "CREED MUSIC VIDEO",
                    "CREED \ubba4\ube44"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"CREED\" Video",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"CREED\" Video\n\nListen to \"KARMA\" now\ud83c\udfc6\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"CEREMONY\" Remixes now\ud83c\udf89\nhttps://stray-kids.lnk.to/CEREMONYRemixes\n\nStray Kids \"KARMA\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/Spotify\n\nStray Kids \"CEREMONY (Maximum Power Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusicManual\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/SpotifyManual\n\nStray Kids \"CEREMONY (Celebrate Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#CEREMONY \n#CREED\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2613377",
                "likeCount": "450034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22818"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bK7cTBOknNEugjYUcQaxt2uN3XA",
            "id": "vHtYxdtQVOo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T23:50:42Z",
                "channelId": "UColTsB6zogXWooPbeO67Wgw",
                "title": "\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0fADMIN\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0fABUSE\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0fNUEVOS\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0fBRAINROTS\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0fSUPERAMOS\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0fA\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0fHOLLMAN\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f",
                "description": "Apoyame convirtiendote en un miembro de mi canal por tan solo 1 Dolar! \u2764\nhttps://www.youtube.com/channel/UColTsB6zogXWooPbeO67Wgw\n\u25baINSTAGRAM: https://www.instagram.com/elabrahaham\n\u25baFACEBOOK: https://www.facebook.com/ElAbrahaham/\n\u25baTWITCH: https://www.twitch.tv/elabrahaham\n\u25baDONACIONES: https://streamlabs.com/abrahahamflores1/tip\n\u25baDISCORD: https://discord.gg/xryMXPjU3s\n\u25baTWITTER: https://twitter.com/ElAbrahaham\n#ElAbrahaham #AbrahahamFlores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHtYxdtQVOo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHtYxdtQVOo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHtYxdtQVOo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHtYxdtQVOo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHtYxdtQVOo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ElAbrahaham",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0fADMIN\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0fABUSE\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0fNUEVOS\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0fBRAINROTS\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0fSUPERAMOS\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0fA\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0fHOLLMAN\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f",
                    "description": "Apoyame convirtiendote en un miembro de mi canal por tan solo 1 Dolar! \u2764\nhttps://www.youtube.com/channel/UColTsB6zogXWooPbeO67Wgw\n\u25baINSTAGRAM: https://www.instagram.com/elabrahaham\n\u25baFACEBOOK: https://www.facebook.com/ElAbrahaham/\n\u25baTWITCH: https://www.twitch.tv/elabrahaham\n\u25baDONACIONES: https://streamlabs.com/abrahahamflores1/tip\n\u25baDISCORD: https://discord.gg/xryMXPjU3s\n\u25baTWITTER: https://twitter.com/ElAbrahaham\n#ElAbrahaham #AbrahahamFlores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1863605",
                "likeCount": "36940",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "389"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "91iQIIfQk9OzCIlLyBd8se1p7Bo",
            "id": "dZd0gw483rw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T13:01:14Z",
                "channelId": "UC3OfGMtDvPmzMz5XjBNcxdw",
                "title": "Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - LA PLENA (W Sound 05) (Letra/Lyrics)",
                "description": "\u266b Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - LA PLENA (W Sound 05) (Letra/Lyrics)\n\u2b50 Download/Stream: \n\n\ud83c\udfa4 Letra: Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - LA PLENA (W Sound 05) \n\n[Intro]\nO-O-Ovy On The Drums\nEres la ni\u00f1a de mis ojo', t\u00fa\nEres todo lo que quiero yo\nUna cerveza pa' calmar la sed\nNo, mejor ser besado por su boquita, amor\nLas tentacione' as\u00ed como t\u00fa\nMerecen pecado' como yo\nAy, si t\u00fa quieres solo da la lu' (\u00a1Aye!)\nT\u00fa sabes que no vo'a decir que no\n\n[Pre-Coro]\nAy, tienes la magia\nT\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta, me enloquece (Ay-ay)\nDormir contigo fue amor a primera vista, cuando bailabas as\u00ed\nPor el cuellito, besito y leng\u00fcita\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nY a vece'\n\n[Coro]\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nLa plena\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\n\u00d3yelo, uh-uh\n\n[Verso]\nOye, lo que pasa e' que desde que vi tu cara\nMe enamor\u00f3 de ti toda, es que t\u00fa tiene' un no s\u00e9 qu\u00e9\nSiento que te pasa lo mismo cuando te miro\n\u00bfQu\u00e9 dice' si nos parchamo' a ver el amanecer? (\u00a1Prra!)\nQuiero hacer de to', quiero que t\u00fa sea' mi to'a\nTe digo: \"S\u00f3belo, ve\", y luego viene y me lo soba (Uah)\nVamos a vernos luego\nSi no te gusta el infierno, \u00bfpa' qu\u00e9 viene' al diablo y lo emboba'?\nY ella, parcerita, paisa y yo coste\u00f1o, coleto\nEn una baldosa la aprieto\nPa' hablarte claro, cero visaje\nSe sabe que t\u00fa eres puro veneno\n\n[Pre-Coro]\nAy, tienes la magia\nT\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta, me enloquece (Uh)\nDormir contigo fue amor a primera vista, cuando bailabas as\u00ed\nPor el cuellito, besito y leng\u00fcita\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece (Uh-uh)\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nY a vece'\n\n[Coro]\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\n\u00d3yelo, la plena\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\n\n[Outro]\nBe\u00e9le\nOvy On The Rasta Drums\nW Sound\nAye\nAlright\n\n#Beele #Westcol #OvyOnTheDrums #LAPLENA #WSound05",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dZd0gw483rw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dZd0gw483rw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dZd0gw483rw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dZd0gw483rw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dZd0gw483rw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chicano Tunes",
                "tags": [
                    "la plena letra",
                    "beele westcol ovy on the drums la plena",
                    "beele westcol ovy on the drums la plena w sound 05",
                    "westcol ovy on the drums la plena",
                    "beele westcol ovy on the drums",
                    "ovy on the drums la plena letra",
                    "ovy on the drums la plena",
                    "la plena ovy on the drums",
                    "Ay tienes la magia",
                    "T\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta me enloquece",
                    "Dormir contigo fue amor a primera vista cuando bailabas as\u00ed",
                    "Por el cuellito besito y leng\u00fcita",
                    "S\u00e9 que te encanta te enloquece",
                    "Y a vece'"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - LA PLENA (W Sound 05) (Letra/Lyrics)",
                    "description": "\u266b Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - LA PLENA (W Sound 05) (Letra/Lyrics)\n\u2b50 Download/Stream: \n\n\ud83c\udfa4 Letra: Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - LA PLENA (W Sound 05) \n\n[Intro]\nO-O-Ovy On The Drums\nEres la ni\u00f1a de mis ojo', t\u00fa\nEres todo lo que quiero yo\nUna cerveza pa' calmar la sed\nNo, mejor ser besado por su boquita, amor\nLas tentacione' as\u00ed como t\u00fa\nMerecen pecado' como yo\nAy, si t\u00fa quieres solo da la lu' (\u00a1Aye!)\nT\u00fa sabes que no vo'a decir que no\n\n[Pre-Coro]\nAy, tienes la magia\nT\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta, me enloquece (Ay-ay)\nDormir contigo fue amor a primera vista, cuando bailabas as\u00ed\nPor el cuellito, besito y leng\u00fcita\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nY a vece'\n\n[Coro]\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nLa plena\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\n\u00d3yelo, uh-uh\n\n[Verso]\nOye, lo que pasa e' que desde que vi tu cara\nMe enamor\u00f3 de ti toda, es que t\u00fa tiene' un no s\u00e9 qu\u00e9\nSiento que te pasa lo mismo cuando te miro\n\u00bfQu\u00e9 dice' si nos parchamo' a ver el amanecer? (\u00a1Prra!)\nQuiero hacer de to', quiero que t\u00fa sea' mi to'a\nTe digo: \"S\u00f3belo, ve\", y luego viene y me lo soba (Uah)\nVamos a vernos luego\nSi no te gusta el infierno, \u00bfpa' qu\u00e9 viene' al diablo y lo emboba'?\nY ella, parcerita, paisa y yo coste\u00f1o, coleto\nEn una baldosa la aprieto\nPa' hablarte claro, cero visaje\nSe sabe que t\u00fa eres puro veneno\n\n[Pre-Coro]\nAy, tienes la magia\nT\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta, me enloquece (Uh)\nDormir contigo fue amor a primera vista, cuando bailabas as\u00ed\nPor el cuellito, besito y leng\u00fcita\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece (Uh-uh)\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nY a vece'\n\n[Coro]\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\n\u00d3yelo, la plena\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\n\n[Outro]\nBe\u00e9le\nOvy On The Rasta Drums\nW Sound\nAye\nAlright\n\n#Beele #Westcol #OvyOnTheDrums #LAPLENA #WSound05"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29304",
                "likeCount": "29",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KGhGBNs0FolTde6rJRVMdTx8OaE",
            "id": "Ek_SbZf-AEQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T20:20:08Z",
                "channelId": "UCrK8YXOE215o5FxQI_V0ydg",
                "title": "FORTNITE GLOBAL CHAMPIONSHIP 2025 | DAY 1",
                "description": "#fncs #fortnitecompetitive #fortnite",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ek_SbZf-AEQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ek_SbZf-AEQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ek_SbZf-AEQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ek_SbZf-AEQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ek_SbZf-AEQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fortnite Competitive",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "FORTNITE GLOBAL CHAMPIONSHIP 2025 | DAY 1",
                    "description": "#fncs #fortnitecompetitive #fortnite"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1038230",
                "likeCount": "25007",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "320"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OSpoJHNwCy8m5cCYsNg7YRwQLRA",
            "id": "yYSqZ7DQD7M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T22:00:06Z",
                "channelId": "UCiiB0KbPaRw8VpbP72U6Llg",
                "title": "Dei V - El Del Flavor (Official Video)",
                "description": "Official Video \"El Del Flavor\" By Dei V\n\nSubscribe: https://bit.ly/deivpr\n\nFOLLOW DEI V:\nInstagram: https://www.instagram.com/deivpr/\nTwitter: https://twitter.com/Deivpr\nSpotify: https://spoti.fi/3HhHKOp\n\nBOOKING & PRESS INQUIRES:\nUNDER WATER MUSIC | DRIP 369 MEDIA GROUP \n(787) 669 -3974\nBOOKING@DRIP369MEDIA.COM\n\nManagement\nUnder Water Music , LLC. \n\n#ElDelFlavor #DEIV #underwatermusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYSqZ7DQD7M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYSqZ7DQD7M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYSqZ7DQD7M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYSqZ7DQD7M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYSqZ7DQD7M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dei V",
                "tags": [
                    "dei v",
                    "underwater",
                    "miami",
                    "puerto rico",
                    "dei v trending",
                    "dei v myke towers",
                    "dei v mix",
                    "dei v letra",
                    "musica dei v",
                    "dei v musica",
                    "clima dei v",
                    "dei v clima",
                    "quien es dei v",
                    "quienesdeiv",
                    "dei v underwater",
                    "underwader",
                    "Dei v PR",
                    "dei v 2023",
                    "muisca nueva",
                    "vidoe oficial",
                    "letra dei v",
                    "dei v music",
                    "dei v music video",
                    "sirena",
                    "dei v video oficial",
                    "video oficial",
                    "quiere music video",
                    "los flavorz",
                    "dei v 2025",
                    "El Del Flavor",
                    "Dei V El Del Flavor",
                    "narcotics",
                    "tussi",
                    "TU$$I"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Dei V - El Del Flavor (Official Video)",
                    "description": "Official Video \"El Del Flavor\" By Dei V\n\nSubscribe: https://bit.ly/deivpr\n\nFOLLOW DEI V:\nInstagram: https://www.instagram.com/deivpr/\nTwitter: https://twitter.com/Deivpr\nSpotify: https://spoti.fi/3HhHKOp\n\nBOOKING & PRESS INQUIRES:\nUNDER WATER MUSIC | DRIP 369 MEDIA GROUP \n(787) 669 -3974\nBOOKING@DRIP369MEDIA.COM\n\nManagement\nUnder Water Music , LLC. \n\n#ElDelFlavor #DEIV #underwatermusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "276798",
                "likeCount": "16723",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IkSqBQsZTMjaAASVchdyUxJPx88",
            "id": "xHsnvPIit5U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T13:15:14Z",
                "channelId": "UCKvoBRFqMNqvuSvFBiNadgw",
                "title": "UN SACRIFICIO NECESARIO \ud83c\udf96\ufe0f - Metal Gear Solid Delta: Snake Eater #3 [FINAL]",
                "description": "He vuelto a ser un ni\u00f1o con esto. Final de Metal Gear Solid Delta: Snake Eater. Primera vez en mi vida que me lo paso en Extremo. Gracias a todos por haberme acompa\u00f1ado otra vez, en otro juego que tiene mucho significado para m\u00ed. Que esto no pare. \nhttps://www.twitch.tv/illojuan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xHsnvPIit5U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xHsnvPIit5U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xHsnvPIit5U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xHsnvPIit5U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xHsnvPIit5U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IlloJuan",
                "tags": [
                    "illojuan",
                    "mejores momentos illojuan",
                    "clips illojuan",
                    "illojuan clips",
                    "twitch illojuan",
                    "illojuan directo",
                    "lmdshow",
                    "ldmshow",
                    "mejores momentos de illojuan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "UN SACRIFICIO NECESARIO \ud83c\udf96\ufe0f - Metal Gear Solid Delta: Snake Eater #3 [FINAL]",
                    "description": "He vuelto a ser un ni\u00f1o con esto. Final de Metal Gear Solid Delta: Snake Eater. Primera vez en mi vida que me lo paso en Extremo. Gracias a todos por haberme acompa\u00f1ado otra vez, en otro juego que tiene mucho significado para m\u00ed. Que esto no pare. \nhttps://www.twitch.tv/illojuan"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59893",
                "likeCount": "3000",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LvRHbKsZ_Cy4ul22-5iRQgrJXK4",
            "id": "iJO3E1wI5qM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T12:52:14Z",
                "channelId": "UCvAP3YHWzYppmW2qK_RoQLw",
                "title": "AYAX - EL IDIOMA DE LOS DELFINES",
                "description": "Tema in\u00e9dito de Ayax, con una instrumental de Dako Style. Videoclip dirgido por Ayax Pedrosa y editado y realizado por David Moreno y Majed Aniwi.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJO3E1wI5qM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJO3E1wI5qM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJO3E1wI5qM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJO3E1wI5qM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJO3E1wI5qM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AYAX Y PROK",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AYAX - EL IDIOMA DE LOS DELFINES",
                    "description": "Tema in\u00e9dito de Ayax, con una instrumental de Dako Style. Videoclip dirgido por Ayax Pedrosa y editado y realizado por David Moreno y Majed Aniwi."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46488",
                "likeCount": "4493",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wbt_DYPjGp2yknz6QPRs9vusZu4",
            "id": "cayFFI_D8rk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T23:24:50Z",
                "channelId": "UCRL58NXz2qSX2vkbSBxDN2Q",
                "title": "NUEVA MAQUINA DE FUSI\u00d3N \ud83d\ude28 +20 NUEVOS BRAINROTS\ud83c\udf53 EN VIVO\ud83d\udd34",
                "description": "Discord oficial\ud83e\udd73: discord.gg/M8fFUwEWC3\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udd25 Deja tu like si quieres que siga trayendo estos brainrots \u00e9picos y SUSCR\u00cdBETE para no perderte lo que se viene.\n\ud83d\udcac Comenta qu\u00e9 otro evento est\u00e1s esperando! \ud83d\udc47\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\nS\u00cdGUEME EN TODAS PARTES:\n\u2728 Instagram: @nachitojuegajuegos\n\u2728 TikTok: @nachitojuegajuegos\n\u2728 Grupo Roblox: https://www.roblox.com/es/communities/7689101/TeamNachito#!/about\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udce9 Negocios / Colaboraciones:\n\ud83d\udce7 contacto@nachitojuegajuegos.com \n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udca5 Gracias por ver. Dale al bot\u00f3n de suscribirse y seguimos d\u00e1ndole al brainrot juntos. \ud83d\ude08\ud83d\ude4c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cayFFI_D8rk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cayFFI_D8rk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cayFFI_D8rk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cayFFI_D8rk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cayFFI_D8rk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jugando Con Nachito",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "NUEVA MAQUINA DE FUSI\u00d3N \ud83d\ude28 +20 NUEVOS BRAINROTS\ud83c\udf53 EN VIVO\ud83d\udd34",
                    "description": "Discord oficial\ud83e\udd73: discord.gg/M8fFUwEWC3\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udd25 Deja tu like si quieres que siga trayendo estos brainrots \u00e9picos y SUSCR\u00cdBETE para no perderte lo que se viene.\n\ud83d\udcac Comenta qu\u00e9 otro evento est\u00e1s esperando! \ud83d\udc47\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\nS\u00cdGUEME EN TODAS PARTES:\n\u2728 Instagram: @nachitojuegajuegos\n\u2728 TikTok: @nachitojuegajuegos\n\u2728 Grupo Roblox: https://www.roblox.com/es/communities/7689101/TeamNachito#!/about\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udce9 Negocios / Colaboraciones:\n\ud83d\udce7 contacto@nachitojuegajuegos.com \n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udca5 Gracias por ver. Dale al bot\u00f3n de suscribirse y seguimos d\u00e1ndole al brainrot juntos. \ud83d\ude08\ud83d\ude4c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1486747",
                "likeCount": "19031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YxSu9zSIMcTBk7Ua6SCreLIyDzI",
            "id": "LDJzIm8Nggw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T17:00:07Z",
                "channelId": "UCrEPUe5T96gQ1RQ1WRMrVFg",
                "title": "Be\u00e9le - top diesel (Letra)",
                "description": "\ud83c\udfa7THE BEST FLOW \u2022 Video lyrics con estilo calle y vibra urbana\ud83c\udfa7\n\n\ud83c\udfb5 Canci\u00f3n: top diesel\n\ud83c\udfa4 Artista: Be\u00e9le\n\ud83d\udcc5 A\u00f1o: 2025\n\n\u23e9 Apoya al artista original en sus redes oficiales:\n\u2022 \ud83d\udcfa YouTube: https://youtube.com/@beele?si=YA3zzuxoRK_rCanN\n\u2022 \ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/beele/\n\n\ud83c\udfa5 Video oficial:\n https://youtu.be/8H61_9M6IUs?si=jnePnNn_WZ8kasU4\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501 \n\ud83d\udcf2 \u00danete a nuestro canal en WhatsApp y s\u00e9 parte de la movida urbana desde adentro:\n\ud83d\udd17 https://whatsapp.com/channel/0029Vb6UGIN1noyyG0nHlN0W\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udd14 Gracias por ver el video, suscr\u00edbete y activa la campanita pa' que no te pierdas ni un flow nuevo. \u00a1Estamos activos!\n\n#topdiesel #beele #letra #thebestflow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDJzIm8Nggw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDJzIm8Nggw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDJzIm8Nggw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDJzIm8Nggw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDJzIm8Nggw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Best Flow",
                "tags": [
                    "#rap #trap #reggeaton #thebestflow #letra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Be\u00e9le - top diesel (Letra)",
                    "description": "\ud83c\udfa7THE BEST FLOW \u2022 Video lyrics con estilo calle y vibra urbana\ud83c\udfa7\n\n\ud83c\udfb5 Canci\u00f3n: top diesel\n\ud83c\udfa4 Artista: Be\u00e9le\n\ud83d\udcc5 A\u00f1o: 2025\n\n\u23e9 Apoya al artista original en sus redes oficiales:\n\u2022 \ud83d\udcfa YouTube: https://youtube.com/@beele?si=YA3zzuxoRK_rCanN\n\u2022 \ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/beele/\n\n\ud83c\udfa5 Video oficial:\n https://youtu.be/8H61_9M6IUs?si=jnePnNn_WZ8kasU4\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501 \n\ud83d\udcf2 \u00danete a nuestro canal en WhatsApp y s\u00e9 parte de la movida urbana desde adentro:\n\ud83d\udd17 https://whatsapp.com/channel/0029Vb6UGIN1noyyG0nHlN0W\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udd14 Gracias por ver el video, suscr\u00edbete y activa la campanita pa' que no te pierdas ni un flow nuevo. \u00a1Estamos activos!\n\n#topdiesel #beele #letra #thebestflow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116021",
                "likeCount": "104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SVsa15eazZlQNsLhTVpMktGb3JY",
            "id": "TRyb__Y6dyo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T18:05:00Z",
                "channelId": "UCHwH70ZhfYHT9ZM2Z5OEkRg",
                "title": "CONSIGO ELIMINAR EL GUARDIA de SUBWAY SURFERS en BRAWL STARS",
                "description": "\u279c SUSCRIBETE A MI SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/@DeiKYT\n\n\u279c Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\u279c Sigueme en Twitter: https://twitter.com/GoDeiK\n\u279c Usa el c\u00f3digo GoDeiK en la tienda de Brawl Stars! https://link.brawlstars.com/supportcreator/en?code=godeik\n\n\u25b7 No olvides suscribirte y dejar tu like! \n\u25b7 Activa la \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan v\u00eddeo\n\u2605\u00a1Hazte miembro del canal! https://www.youtube.com/godeik/join\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/CJvw2CTwSk\n\n\u25b7 Contacto: godeik@youhub.es\n\nConsigo eliminar al guardia de Subway Surfers en Brawl Stars\n\n#BrawlStars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TRyb__Y6dyo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TRyb__Y6dyo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TRyb__Y6dyo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TRyb__Y6dyo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TRyb__Y6dyo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GoDeiK",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "brawl",
                    "stars",
                    "brawl stars guardia",
                    "guardia",
                    "guardia brawl stars",
                    "subway surfers",
                    "guardia subway surfers",
                    "eliminado",
                    "godeik",
                    "eliminar",
                    "brawler",
                    "brawlers",
                    "nuevo",
                    "brawl stars subway surfers"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CONSIGO ELIMINAR EL GUARDIA de SUBWAY SURFERS en BRAWL STARS",
                    "description": "\u279c SUSCRIBETE A MI SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/@DeiKYT\n\n\u279c Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\u279c Sigueme en Twitter: https://twitter.com/GoDeiK\n\u279c Usa el c\u00f3digo GoDeiK en la tienda de Brawl Stars! https://link.brawlstars.com/supportcreator/en?code=godeik\n\n\u25b7 No olvides suscribirte y dejar tu like! \n\u25b7 Activa la \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan v\u00eddeo\n\u2605\u00a1Hazte miembro del canal! https://www.youtube.com/godeik/join\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/CJvw2CTwSk\n\n\u25b7 Contacto: godeik@youhub.es\n\nConsigo eliminar al guardia de Subway Surfers en Brawl Stars\n\n#BrawlStars"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159500",
                "likeCount": "10760",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "556"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OuLqnTYHaC5MBegdJ5CqwFSICUA",
            "id": "dXRfGuoqsqo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T18:00:45Z",
                "channelId": "UChR7zK0VlpSrfgZLPtm49MA",
                "title": "Yacou B OG - Bako Dagnon (Clip Officiel)",
                "description": "Clip r\u00e9alis\u00e9 par Mister Now pour Zongo Film\n\nAuteur : Yacou B OG\nCompositeur : MbOntheBeat / Banger Studio\nDistributeur : Keyzit Distribution\nLabel : Empire GanG\nBooking : +223 83 83 85 80 / booking@yacoubog.com\n\nAbonnes-toi \u00e0 ma Chaine YouTube : http://bit.ly/2ESSjXX\n\nRetrouvez-moi sur :\nFacebook : https://www.facebook.com/yacoubogoff\nInstagram : https://www.instagram.com/yacou_b_og_off/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@yacoubog01\nWebsite : https://yacoubog.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXRfGuoqsqo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXRfGuoqsqo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXRfGuoqsqo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXRfGuoqsqo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXRfGuoqsqo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YACOU B OG",
                "tags": [
                    "YACOU B",
                    "KEYZIT",
                    "KEYZIT MALI",
                    "KEYZIT AFRICA",
                    "MALI",
                    "ARTISTE",
                    "MALIEN",
                    "MUSIQUE",
                    "CULTURE",
                    "HIP HOP"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Yacou B OG - Bako Dagnon (Clip Officiel)",
                    "description": "Clip r\u00e9alis\u00e9 par Mister Now pour Zongo Film\n\nAuteur : Yacou B OG\nCompositeur : MbOntheBeat / Banger Studio\nDistributeur : Keyzit Distribution\nLabel : Empire GanG\nBooking : +223 83 83 85 80 / booking@yacoubog.com\n\nAbonnes-toi \u00e0 ma Chaine YouTube : http://bit.ly/2ESSjXX\n\nRetrouvez-moi sur :\nFacebook : https://www.facebook.com/yacoubogoff\nInstagram : https://www.instagram.com/yacou_b_og_off/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@yacoubog01\nWebsite : https://yacoubog.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "422400",
                "likeCount": "38967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pdzi0AmhESLffPdWIXq_Ne-Cu28",
            "id": "2C_fXIZqizA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T17:00:03Z",
                "channelId": "UCHIwQiZhIn6fm5b_IilqBbQ",
                "title": "INTENT\u00c9 ESCAPAR de LOS SANTOS con MUROS GIGANTES! (100% IMPOSIBLE) - GTA 5 ONLINE",
                "description": "Nuevo video de GTA V Online , deja un like si te gusta y suscr\u00edbete para mas GTA 5 Online :)\n\u25ba AQU\u00cd ESTOY EN DIRECTO 24H y TODOS LOS D\u00cdAS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\n\n\u25ba DANIREPSHOP! https://danirepshop.com/\n\n\u25ba Mis otros 2 canales donde tambien subo GTA V Online a diario!\n\u25ba Canal DaniRepHappy: https://www.youtube.com/user/Danirephappy?sub_confirmation=1\n\u25ba Canal DaniRepExtra: https://www.youtube.com/channel/UCRqx3GpbOyjDuyfxd8rbmvA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba MIS DIRECTOS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\u25ba MI TWITTER: https://twitter.com/DaniRep\n\u25ba MI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/danireprep/\n\u25ba MI FACEBOOK: https://www.facebook.com/TheDaniRep/\n\u25ba MI TIK TOK: https://www.tiktok.com/@danirepclips\n\u25ba CANAL SECUNDARIO DE MINECRAFT Y MAS: http://goo.gl/7NptXY\n\n\nEn este canal encontraras contenido infinito de GTA 5 Online y pr\u00f3ximamente de GTA 6 jejeje\n\nSi llegaste hasta aqu\u00ed que sepas que te besaba ahora mismo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C_fXIZqizA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C_fXIZqizA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C_fXIZqizA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C_fXIZqizA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C_fXIZqizA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DaniRep | +6 V\u00eddeos Diarios De GTA 5 Online!",
                "tags": [
                    "danirep",
                    "gta v",
                    "gta 5 online",
                    "mega rampa",
                    "carrera gta 5 online",
                    "carrera troll",
                    "todos contra mi",
                    "cara a cara"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "INTENT\u00c9 ESCAPAR de LOS SANTOS con MUROS GIGANTES! (100% IMPOSIBLE) - GTA 5 ONLINE",
                    "description": "Nuevo video de GTA V Online , deja un like si te gusta y suscr\u00edbete para mas GTA 5 Online :)\n\u25ba AQU\u00cd ESTOY EN DIRECTO 24H y TODOS LOS D\u00cdAS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\n\n\u25ba DANIREPSHOP! https://danirepshop.com/\n\n\u25ba Mis otros 2 canales donde tambien subo GTA V Online a diario!\n\u25ba Canal DaniRepHappy: https://www.youtube.com/user/Danirephappy?sub_confirmation=1\n\u25ba Canal DaniRepExtra: https://www.youtube.com/channel/UCRqx3GpbOyjDuyfxd8rbmvA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba MIS DIRECTOS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\u25ba MI TWITTER: https://twitter.com/DaniRep\n\u25ba MI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/danireprep/\n\u25ba MI FACEBOOK: https://www.facebook.com/TheDaniRep/\n\u25ba MI TIK TOK: https://www.tiktok.com/@danirepclips\n\u25ba CANAL SECUNDARIO DE MINECRAFT Y MAS: http://goo.gl/7NptXY\n\n\nEn este canal encontraras contenido infinito de GTA 5 Online y pr\u00f3ximamente de GTA 6 jejeje\n\nSi llegaste hasta aqu\u00ed que sepas que te besaba ahora mismo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165679",
                "likeCount": "10840",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L3uP0s1AC1tTr8GDLMKvpBkBmE0",
            "id": "TU0AxQ2of7I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-31T17:00:08Z",
                "channelId": "UC_ixBF2BWlWc9Bxo7fReiSA",
                "title": "Sergio Ramos - CIBELES (Official Video)",
                "description": "Sergio Ramos - CIBELES [Official Video]\n\nEscucha \"CIBELES\" aqu\u00ed:\nhttps://rimasmusic.io/cibeles\n\n_______________________________________\n\nEscrito por Sergio Ramos.\nProducido por Ovy On the Drums y YerayMusic.\nMezclado y masterizado por Mosty. \nUn v\u00eddeo musical de Little Spain.\n\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nHay cosas que no te dije\nQue todav\u00eda me duelen \nYo nunca quise irme \nT\u00fa me pediste que vuele \nUohohoh\nT\u00fa me pediste que vuele\nHmmm\nT\u00fa me pediste\nYo mataba por ti\nTe am\u00e9 y te defend\u00ed\nPero no estaba en m\u00ed \nT\u00fa me pediste que vuele\nDe gala me vest\u00ed\nSangre y sudor te di\nTe disfrut\u00e9 y te sufr\u00ed\nEspero que te vaya bien\nAunque sin ti me siento mal\nMenos mal que yo me march\u00e9\nPorque no me trataste igual\nT\u00fa me amaste y yo te am\u00e9 \nPero siempre alguien da m\u00e1s\nTodo fue como lo so\u00f1\u00e9\nHasta que toc\u00f3 despertar\nTe puse coronas\nT\u00fa me pusiste alas\nNo sab\u00eda que eran solo para que me alejara\nY te miro ahora\nSigues igual de bella\nQue nadie es imprescindible la vida te ense\u00f1a\nUn partido dura 90\nY te di 90 y tres m\u00e1s de la cuenta\nNunca me cans\u00e9 de intentar\nEsta historia fue una leyenda\nPrefiero morir de pie que vivir arrodillado\nDar\u00e9 el coraz\u00f3n, aunque me lo devuelvan da\u00f1ado\nEspero que te vaya bien\nAunque sin ti me siento mal\nMenos mal que yo me march\u00e9\nPorque no me trataste igual\nT\u00fa me amaste y yo te am\u00e9 \nPero siempre alguien da m\u00e1s\nTodo fue como lo so\u00f1\u00e9\nHasta que toc\u00f3 despertar\nTe olvidaste de m\u00ed\nMe dejaste de lado\nSin poder decidir\nEso es lo que m\u00e1s me duele\nY aunque todo fue as\u00ed\nVolver\u00eda encantado\nUna vez y hasta 1.000\nT\u00fa lo sabes, Cibeles\n\n\nS\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sergioramos/\nX: https://twitter.com/sergioramos\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@sergioramos\n\n #cibeles  #sr93 #sergioramos \n\nMusic video by Sergio Ramos performing \u00a8Cibeles\u00a8 \u00a9 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TU0AxQ2of7I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TU0AxQ2of7I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TU0AxQ2of7I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TU0AxQ2of7I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TU0AxQ2of7I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sergio Ramos",
                "tags": [
                    "sergio ramos",
                    "ramos",
                    "sr93",
                    "sr 93",
                    "93",
                    "ovy on the drums",
                    "latin music",
                    "pop urbano",
                    "futbol musica",
                    "musica futbol",
                    "cancion futbolista",
                    "real madrid",
                    "cibeles",
                    "madrid",
                    "cancion sergio ramos",
                    "sergio ramos cancion",
                    "musica ramos",
                    "ramos cancion",
                    "real madrid cancion",
                    "sergio ramos video oficial",
                    "ovy",
                    "prod ovy",
                    "cibeles sergio ramos",
                    "sergio ramos cibeles",
                    "ovy on the drums cibeles",
                    "sergio ramos reaccion",
                    "madridistas",
                    "bernabeu",
                    "no me contradigas",
                    "sergio ramos song",
                    "sergio ramos new music."
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Sergio Ramos - CIBELES (Official Video)",
                    "description": "Sergio Ramos - CIBELES [Official Video]\n\nEscucha \"CIBELES\" aqu\u00ed:\nhttps://rimasmusic.io/cibeles\n\n_______________________________________\n\nEscrito por Sergio Ramos.\nProducido por Ovy On the Drums y YerayMusic.\nMezclado y masterizado por Mosty. \nUn v\u00eddeo musical de Little Spain.\n\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nHay cosas que no te dije\nQue todav\u00eda me duelen \nYo nunca quise irme \nT\u00fa me pediste que vuele \nUohohoh\nT\u00fa me pediste que vuele\nHmmm\nT\u00fa me pediste\nYo mataba por ti\nTe am\u00e9 y te defend\u00ed\nPero no estaba en m\u00ed \nT\u00fa me pediste que vuele\nDe gala me vest\u00ed\nSangre y sudor te di\nTe disfrut\u00e9 y te sufr\u00ed\nEspero que te vaya bien\nAunque sin ti me siento mal\nMenos mal que yo me march\u00e9\nPorque no me trataste igual\nT\u00fa me amaste y yo te am\u00e9 \nPero siempre alguien da m\u00e1s\nTodo fue como lo so\u00f1\u00e9\nHasta que toc\u00f3 despertar\nTe puse coronas\nT\u00fa me pusiste alas\nNo sab\u00eda que eran solo para que me alejara\nY te miro ahora\nSigues igual de bella\nQue nadie es imprescindible la vida te ense\u00f1a\nUn partido dura 90\nY te di 90 y tres m\u00e1s de la cuenta\nNunca me cans\u00e9 de intentar\nEsta historia fue una leyenda\nPrefiero morir de pie que vivir arrodillado\nDar\u00e9 el coraz\u00f3n, aunque me lo devuelvan da\u00f1ado\nEspero que te vaya bien\nAunque sin ti me siento mal\nMenos mal que yo me march\u00e9\nPorque no me trataste igual\nT\u00fa me amaste y yo te am\u00e9 \nPero siempre alguien da m\u00e1s\nTodo fue como lo so\u00f1\u00e9\nHasta que toc\u00f3 despertar\nTe olvidaste de m\u00ed\nMe dejaste de lado\nSin poder decidir\nEso es lo que m\u00e1s me duele\nY aunque todo fue as\u00ed\nVolver\u00eda encantado\nUna vez y hasta 1.000\nT\u00fa lo sabes, Cibeles\n\n\nS\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sergioramos/\nX: https://twitter.com/sergioramos\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@sergioramos\n\n #cibeles  #sr93 #sergioramos \n\nMusic video by Sergio Ramos performing \u00a8Cibeles\u00a8 \u00a9 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6351324",
                "likeCount": "419933",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21997"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F118ONH_zvbKUx-7iwGjXG2G7D0",
            "id": "WfJRg_sbGIY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T21:54:13Z",
                "channelId": "UCp3I1IVx1bFCW1d9sU3fJhg",
                "title": "\u267b\ufe0f NUEVA MAQUINA de CRAFTEO Y ADMIN ABUSE en ROBA UN BRAINROT!! \u267b\ufe0f \ud83d\udd34 EN DIRECTO con SAMU \ud83d\udd34",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WfJRg_sbGIY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WfJRg_sbGIY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WfJRg_sbGIY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WfJRg_sbGIY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WfJRg_sbGIY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SAMU Juega",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "\u267b\ufe0f NUEVA MAQUINA de CRAFTEO Y ADMIN ABUSE en ROBA UN BRAINROT!! \u267b\ufe0f \ud83d\udd34 EN DIRECTO con SAMU \ud83d\udd34",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "406295",
                "likeCount": "2431",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q-NXuxAafcbTaxFIb3U3IyckX_E",
            "id": "1ORukr1I3NI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T00:00:06Z",
                "channelId": "UCTcqFJumnQDRj606hpyL5Dg",
                "title": "Kendo Kaponi, Omar Courtz - BUTI CALL (Official Video)",
                "description": "Music:\nApple Music: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/tiktokusemysound\n\nKendo Kaponi: \nInstagram: https://www.instagram.com/kendokaponi\nTik Tok: https://www.tiktok.com/discover/kendo-kaponi-official\nFacebook: https://www.facebook.com/OfficialKendoo \n\nOmar Courtz: \nInstagram: https://www.instagram.com/omarcourtz\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@omarcourtz\nFacebook: https://www.facebook.com/courtzpr/\nX: https://x.com/omarcourtz\n\n#KendoKaponi #OmarCourtz #BUTICALL \n\nOfficial Video by Kendo Kaponi & Omar Courtz performing BUTI CALL.(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Kendo Kaponi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ORukr1I3NI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ORukr1I3NI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ORukr1I3NI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ORukr1I3NI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ORukr1I3NI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KendoKaponiVEVO",
                "tags": [
                    "Kendo Kaponi",
                    "Kendo Kaponi 2025",
                    "Kendo Kaponi letra",
                    "Kendo Kaponi lyrics;",
                    "Omar Courtz letra",
                    "Omar Courtz lyrics",
                    "Omar Courtz Video oficial",
                    "Omar Courtz official video",
                    "Kendo Kaponi Omar Courtz letra",
                    "BUTI CALL letra",
                    "BUTI CALL lyrics",
                    "BUTI CALL video oficial",
                    "BUTI CALL official video",
                    "BUTI CALL",
                    "Kendo Kaponi Omar Courtz",
                    "Reggaeton"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "lt",
                "localized": {
                    "title": "Kendo Kaponi, Omar Courtz - BUTI CALL (Official Video)",
                    "description": "Music:\nApple Music: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/tiktokusemysound\n\nKendo Kaponi: \nInstagram: https://www.instagram.com/kendokaponi\nTik Tok: https://www.tiktok.com/discover/kendo-kaponi-official\nFacebook: https://www.facebook.com/OfficialKendoo \n\nOmar Courtz: \nInstagram: https://www.instagram.com/omarcourtz\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@omarcourtz\nFacebook: https://www.facebook.com/courtzpr/\nX: https://x.com/omarcourtz\n\n#KendoKaponi #OmarCourtz #BUTICALL \n\nOfficial Video by Kendo Kaponi & Omar Courtz performing BUTI CALL.(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Kendo Kaponi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "609503",
                "likeCount": "32313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nbHSlzchtiMkEXwm13aTgMCQxWk",
            "id": "CughkjQWMmg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T15:29:36Z",
                "channelId": "UC1StC0C68OdfjB9qyJPUF8A",
                "title": "EL FINAL del MODO CARRERA del MILAN (RECONSTRUYENDO)",
                "description": "As\u00ed termina el RECONSTRUYENDO al MILAN en MODO CARRERA EA SPORTS FC 25\n\nSuscribete al canal gratis aqu\u00ed: https://goo.gl/KGkAEd\n\nInstagram: https://www.instagram.com/robert__pg/\n\nTwitter: https://twitter.com/RobertPG94\n\nBusiness Contact:  contact@robertpg.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CughkjQWMmg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CughkjQWMmg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CughkjQWMmg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CughkjQWMmg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CughkjQWMmg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ROBERT PG",
                "tags": [
                    "v\u00eddeo",
                    "compartir",
                    "tel\u00e9fono con c\u00e1mara",
                    "tel\u00e9fono con v\u00eddeo",
                    "gratis",
                    "subida"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EL FINAL del MODO CARRERA del MILAN (RECONSTRUYENDO)",
                    "description": "As\u00ed termina el RECONSTRUYENDO al MILAN en MODO CARRERA EA SPORTS FC 25\n\nSuscribete al canal gratis aqu\u00ed: https://goo.gl/KGkAEd\n\nInstagram: https://www.instagram.com/robert__pg/\n\nTwitter: https://twitter.com/RobertPG94\n\nBusiness Contact:  contact@robertpg.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "575751",
                "likeCount": "32203",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "737"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aG7cM8axxwx_Tva5uK-V1YFRJ-M",
            "id": "7pLHJFh-bqs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T00:00:06Z",
                "channelId": "UCu4bj03KW4CwAsYtHSwMEsQ",
                "title": "Arcangel, Yan Block - En Tus Sue\u00f1os (Video Oficial) | Sr. Santos II Sue\u00f1os de Grandeza",
                "description": "Arc\u00e1ngel, Yan Block - En Tus Sue\u00f1os\nEscuchar/Stream - https://rimasmusic.io/srsantossuenosdegrandeza\n\nSuscr\u00edbete al Canal: https://RIMAS.lnk.to/ArcangelYT\n\nRedes Sociales:\nhttps://twitter.com/arcangelprrra\nhttps://www.instagram.com/arcangel/\nhttps://www.facebook.com/yosoyarca/\n\n#Arcangel #yanblock #entussue\u00f1os #srsantossue\u00f1osdegrandeza\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pLHJFh-bqs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pLHJFh-bqs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pLHJFh-bqs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pLHJFh-bqs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pLHJFh-bqs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arcangel",
                "tags": [
                    "Arc\u00e1ngel",
                    "Sr. Santos Sue\u00f1os de Grandeza",
                    "Sr. Santos",
                    "Sr. Santos II",
                    "Yan Block",
                    "En Tus Sue\u00f1os"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Arcangel, Yan Block - En Tus Sue\u00f1os (Video Oficial) | Sr. Santos II Sue\u00f1os de Grandeza",
                    "description": "Arc\u00e1ngel, Yan Block - En Tus Sue\u00f1os\nEscuchar/Stream - https://rimasmusic.io/srsantossuenosdegrandeza\n\nSuscr\u00edbete al Canal: https://RIMAS.lnk.to/ArcangelYT\n\nRedes Sociales:\nhttps://twitter.com/arcangelprrra\nhttps://www.instagram.com/arcangel/\nhttps://www.facebook.com/yosoyarca/\n\n#Arcangel #yanblock #entussue\u00f1os #srsantossue\u00f1osdegrandeza\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "749500",
                "likeCount": "26744",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1088"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1RiUXesbdw5K44FZWBSl40ndS0Y",
            "id": "YWeEE9vchDo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T16:00:01Z",
                "channelId": "UCIPPMRA040LQr5QPyJEbmXA",
                "title": "$1 vs $25,000 Trap",
                "description": "You won\u2019t believe how wild these traps are\n\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store/\n\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nFor any questions or inquiries regarding this video please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YWeEE9vchDo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YWeEE9vchDo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YWeEE9vchDo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YWeEE9vchDo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YWeEE9vchDo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast Gaming",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "$1 vs $25,000 Trap",
                    "description": "You won\u2019t believe how wild these traps are\n\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store/\n\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nFor any questions or inquiries regarding this video please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4192294",
                "likeCount": "127655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2637"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KP0k66u3OITNKUCvBbHneOMq4io",
            "id": "QAr5HZruYaI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T22:00:06Z",
                "channelId": "UCxMoxJfk9w32ak8yq4rpTVQ",
                "title": "Manolo Garcia - No est\u00e1s solo, tienes tu voz (Video Oficial)",
                "description": "\"No est\u00e1s solo, tienes tu voz\" (VIDEOCLIP OFICIAL)\n\"No est\u00e1s solo, tienes tu voz\" es el primer adelanto del disco \"Drapaires Poligoneros\" y que inicia la cuenta atr\u00e1s de una gira muy especial en teatros de toda Espa\u00f1a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAr5HZruYaI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAr5HZruYaI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAr5HZruYaI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAr5HZruYaI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAr5HZruYaI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "manologarciaVEVO",
                "tags": [
                    "Manolo Garcia",
                    "No est\u00e1s solo",
                    "tienes tu voz"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Manolo Garcia - No est\u00e1s solo, tienes tu voz (Video Oficial)",
                    "description": "\"No est\u00e1s solo, tienes tu voz\" (VIDEOCLIP OFICIAL)\n\"No est\u00e1s solo, tienes tu voz\" es el primer adelanto del disco \"Drapaires Poligoneros\" y que inicia la cuenta atr\u00e1s de una gira muy especial en teatros de toda Espa\u00f1a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47735",
                "likeCount": "2172",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "220"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gTav-fqRm32RhLXuC6AAhLacPLk",
            "id": "AoNV_iZAsY8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T20:13:24Z",
                "channelId": "UCfQuZ8DGb7Jgg7Je_lzh6RQ",
                "title": "\ud83d\udd34LIVE CASTEO MUNDIAL FORTNITE 2025 (D\u00cdA 1) (COMPLETO)",
                "description": "\u2b50Primer d\u00eda del mundial de fortnite o FNCS Global, los mejores jugadores del mundo\n\u2b50MEJORA EN FORTNITE YA: https://www.elmetodo.pro \n\u2b50ENCUENTRA CON QUIEN JUGAR: https://discord.gg/SUJA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AoNV_iZAsY8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AoNV_iZAsY8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AoNV_iZAsY8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AoNV_iZAsY8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AoNV_iZAsY8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SUJA VOD",
                "tags": [
                    "suja",
                    "suja_gg",
                    "sujagg",
                    "clips",
                    "profesor",
                    "twitch",
                    "twitch espa\u00f1a",
                    "fortnite",
                    "fortnite clips",
                    "funny",
                    "mejores momentos",
                    "el profesor",
                    "video",
                    "fncs",
                    "mejores",
                    "momentos",
                    "competitivo",
                    "championship",
                    "mejorar en fortnite",
                    "como mejorar",
                    "resumen",
                    "resumen fortnite",
                    "resumen fn",
                    "mundial worldcup fncs",
                    "mundial",
                    "globals"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34LIVE CASTEO MUNDIAL FORTNITE 2025 (D\u00cdA 1) (COMPLETO)",
                    "description": "\u2b50Primer d\u00eda del mundial de fortnite o FNCS Global, los mejores jugadores del mundo\n\u2b50MEJORA EN FORTNITE YA: https://www.elmetodo.pro \n\u2b50ENCUENTRA CON QUIEN JUGAR: https://discord.gg/SUJA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43484",
                "likeCount": "1012",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sn088MwvjS9Db3Fs0huEh8sNm44",
            "id": "9IRNvPEU8hY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T18:00:14Z",
                "channelId": "UCw3-Bi0IiXaKXY6WYk-pX4w",
                "title": "Shakira - Inevitable (Lyrics)",
                "description": "\ud83d\udd14 Turn on notifications and stay up to date with new videos!\n\n\u23ec Digital Platforms:\n\ud83c\udfb6 Shakira - Inevitable: https://open.spotify.com/intl-es/track/78dbqYDvx6FOefROApu9w0\n\n\ud83d\udc49 Shakira:\nhttps://instagram.com/shakira\nhttps://facebook.com/shakira\nhttps://twitter.com/shakira\nhttps://shakira.com\n\n\ud83d\udc49 Chiva Retro:\nInstagram: https://instagram.com/chivaretro_\nFollow our Spotify playlists: https://spti.fi/ChivaRetro\n\n-------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfa4Lyrics: \n\nSi es cuesti\u00f3n de confesar\nNo s\u00e9 preparar caf\u00e9\nY no entiendo de f\u00fatbol\nCreo que alguna vez fui infiel\nJuego mal hasta al parqu\u00e9s\nY jam\u00e1s uso reloj\nY para ser m\u00e1s franca, nadie piensa en ti\nComo lo hago yo\nAunque te d\u00e9 lo mismo\nSi es cuesti\u00f3n de confesar\nNunca duermo antes de diez\nNi me ba\u00f1o los domingos\nLa verdad es que tambi\u00e9n\nLloro una vez al mes\nSobre todo cuando hay fr\u00edo\nConmigo nada es f\u00e1cil, ya debes saber\nMe conoces bien\nSin ti todo es tan aburrido\nEl cielo est\u00e1 cansado ya de ver la lluvia caer\nY cada d\u00eda que pasa es uno m\u00e1s parecido a ayer\nNo encuentro forma alguna de olvidarte porque\nSeguir am\u00e1ndote es inevitable\nSiempre supe que es mejor\nCuando hay que hablar de dos\nEmpezar por uno mismo\nYa sabr\u00e1s la situaci\u00f3n\nAqu\u00ed todo est\u00e1 peor\nPero al menos a\u00fan respiro\nNo tienes que decirlo, no vas a volver\nTe conozco bien\nYa buscar\u00e9 qu\u00e9 hacer conmigo\nEl cielo est\u00e1 cansado ya de ver la lluvia caer\nY cada d\u00eda que pasa es uno m\u00e1s parecido a ayer\nNo encuentro forma alguna de olvidarte porque\nSeguir am\u00e1ndote es inevitable\nSiempre supe que es mejor\nCuando hay que hablar de dos\nEmpezar por uno mismo\n\n#Chiva #Retro #Lyrics #Shakira #Inevitable\n\n-------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udce7 Contact: yenzigaston@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IRNvPEU8hY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IRNvPEU8hY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IRNvPEU8hY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IRNvPEU8hY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IRNvPEU8hY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chiva Retro",
                "tags": [
                    "Chiva",
                    "Retro",
                    "Chiva Retro",
                    "Letra",
                    "Lyrics",
                    "shakira",
                    "inevitable",
                    "shakira inevitable",
                    "shakira inevitable letra",
                    "shakira inevitable lyrics",
                    "inevitable shakira",
                    "shakira lyrics",
                    "shakira letra inevitable",
                    "inevitable shakira letra",
                    "inevitable letra",
                    "shakira - inevitable lyrics",
                    "shakira - inevitable - letra",
                    "inevitable - shakira - letra",
                    "shakira inevitable letra lyrics",
                    "shakira - inevitable (video oficial) (letra)",
                    "Shakira - Inevitable",
                    "El cielo est\u00e1 cansado ya de ver la lluvia caer",
                    "letra",
                    "pop"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Shakira - Inevitable (Lyrics)",
                    "description": "\ud83d\udd14 Turn on notifications and stay up to date with new videos!\n\n\u23ec Digital Platforms:\n\ud83c\udfb6 Shakira - Inevitable: https://open.spotify.com/intl-es/track/78dbqYDvx6FOefROApu9w0\n\n\ud83d\udc49 Shakira:\nhttps://instagram.com/shakira\nhttps://facebook.com/shakira\nhttps://twitter.com/shakira\nhttps://shakira.com\n\n\ud83d\udc49 Chiva Retro:\nInstagram: https://instagram.com/chivaretro_\nFollow our Spotify playlists: https://spti.fi/ChivaRetro\n\n-------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfa4Lyrics: \n\nSi es cuesti\u00f3n de confesar\nNo s\u00e9 preparar caf\u00e9\nY no entiendo de f\u00fatbol\nCreo que alguna vez fui infiel\nJuego mal hasta al parqu\u00e9s\nY jam\u00e1s uso reloj\nY para ser m\u00e1s franca, nadie piensa en ti\nComo lo hago yo\nAunque te d\u00e9 lo mismo\nSi es cuesti\u00f3n de confesar\nNunca duermo antes de diez\nNi me ba\u00f1o los domingos\nLa verdad es que tambi\u00e9n\nLloro una vez al mes\nSobre todo cuando hay fr\u00edo\nConmigo nada es f\u00e1cil, ya debes saber\nMe conoces bien\nSin ti todo es tan aburrido\nEl cielo est\u00e1 cansado ya de ver la lluvia caer\nY cada d\u00eda que pasa es uno m\u00e1s parecido a ayer\nNo encuentro forma alguna de olvidarte porque\nSeguir am\u00e1ndote es inevitable\nSiempre supe que es mejor\nCuando hay que hablar de dos\nEmpezar por uno mismo\nYa sabr\u00e1s la situaci\u00f3n\nAqu\u00ed todo est\u00e1 peor\nPero al menos a\u00fan respiro\nNo tienes que decirlo, no vas a volver\nTe conozco bien\nYa buscar\u00e9 qu\u00e9 hacer conmigo\nEl cielo est\u00e1 cansado ya de ver la lluvia caer\nY cada d\u00eda que pasa es uno m\u00e1s parecido a ayer\nNo encuentro forma alguna de olvidarte porque\nSeguir am\u00e1ndote es inevitable\nSiempre supe que es mejor\nCuando hay que hablar de dos\nEmpezar por uno mismo\n\n#Chiva #Retro #Lyrics #Shakira #Inevitable\n\n-------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udce7 Contact: yenzigaston@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "660463",
                "likeCount": "2059",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BAI55vnZNkxswpBveB5BS5SNeQc",
            "id": "HCDkSE72mPg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T13:00:28Z",
                "channelId": "UCtL_e_TbaHj7TvXI6P_Z3Ow",
                "title": "\ud83d\udd34 SILKSONG \ud83e\ude78 \u00a1EL JUEGO QUE ROMPI\u00d3 STEAM! #1 | Xokas",
                "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25baCANAL PRINCIPAL: https://www.youtube.com/c/elxokas\n\u25ba SHORTS - https://www.youtube.com/@elxokasshorts\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\nDIRECTO DEL 04/09/25\n\n0:00 Previa de Silksong\n46:52 Se rompe Steam\n1:21:46 Controles y configuraci\u00f3n\n1:26:37 SILKSONG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HCDkSE72mPg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HCDkSE72mPg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HCDkSE72mPg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HCDkSE72mPg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HCDkSE72mPg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "elxokasTV",
                "tags": [
                    "elxokas",
                    "directo",
                    "xokas",
                    "chokas",
                    "chocas",
                    "wow",
                    "streamer",
                    "xocas",
                    "elxocas",
                    "stream",
                    "twitch",
                    "cap\u00edtulo",
                    "episodio",
                    "vod",
                    "video",
                    "resubido",
                    "secundario",
                    "canal",
                    "xokas tv",
                    "elxokas tv"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 SILKSONG \ud83e\ude78 \u00a1EL JUEGO QUE ROMPI\u00d3 STEAM! #1 | Xokas",
                    "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25baCANAL PRINCIPAL: https://www.youtube.com/c/elxokas\n\u25ba SHORTS - https://www.youtube.com/@elxokasshorts\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\nDIRECTO DEL 04/09/25\n\n0:00 Previa de Silksong\n46:52 Se rompe Steam\n1:21:46 Controles y configuraci\u00f3n\n1:26:37 SILKSONG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126598",
                "likeCount": "5475",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "280"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tUV9O-ssdbIWlMVAEAcYajSAmS8",
            "id": "-0grGiqBSvk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T00:00:07Z",
                "channelId": "UCqFhfan_P2AmGVB1X2B-3Aw",
                "title": "Farruko, Louis BPM ft. Fronti - NERVIOS DE ACERO (Bandido) - (Visualizer)",
                "description": "#Farruko #louisbpm #167bpm #album #ep #2025 #venezuela #puertorico #union #paz #musica #estrenos #nuevamusica #oficial #musica #remix #nerviosdeacero #bandido  \n \nLISTEN TO FARRUKO - LOUIS BPM ft. FRONTI PERFORMING \"NERVIOS DE ACERO (Bandido)\"\n\nListen to the song on your favorite platform here: https://wml.link/167BPM-FarrukoxLouisBPM\nEscuche la canci\u00f3n a trav\u00e9s de su plataforma favorita aqu\u00ed: https://wml.link/167BPM-FarrukoxLouisBPM\n\nLETRA: NERVIOS DE ACERO (Bandido)\n\nLa vida me ha dado duro\nTengo los nervios de acero\nSoy como soy por los cantazos y por los m\u00edos yo muero\nGracias a Dios le doy por darme el alma de un guerrero\nMe puso la corona el rey, la sangre del cordero\n \nY un bandido yo fui\nY un bandido ser\u00e9\nY as\u00ed me morir\u00e9\nY un bandido yo fui\nY un bandido ser\u00e9\nY as\u00ed me morir\u00e9\n \nLe doy gracias a Dios por levantarme todas las que me ca\u00ed\nEl odio que ten\u00eda en el coraz\u00f3n lo arranc\u00f3 de ra\u00edz\nMe dio la luz dentro de la oscuridad nunca me confund\u00ed\nMe acostumbr\u00e9 desde que se fue pai que la vida es as\u00ed\nQue uno nace pa\u00b4morirse un d\u00eda\nQue el pasado sigue presente y que no se me olvida\nLo que me tuve que joder y todas las ca\u00edda\nCuando bregu\u00e9 de coraz\u00f3n y se vir\u00f3 un panita\nYo me voy a morir leyenda como Pito Shell\n\u00c9l me ha llamado y no estoy ready pa\u00b4entregarme a \u00e9l\nMe dio el talento, \u00e9l taba\u00b4 claro que me iba a perder\nYo me mont\u00e9, yo no sab\u00eda ni lo que iba a hacer\nMe enamor\u00e9 del sonido de la glope\nSent\u00ed que perd\u00ed la f\u00e9\nPero nunca perd\u00eda el enfoque\nYo, soy puritain como los crokers\nTengo los nervios d\u00e1ndole a los tumber\n \nLa vida me ha dado duro\nTengo los nervios de acero\nSoy como soy por los cantazos y por los m\u00edos yo muero\nGracias a Dios le doy por darme el alma de un guerrero\nMe puso la corona el rey, la sangre del cordero\n \nY un bandido yo fui\nY un bandido ser\u00e9\nY as\u00ed me morir\u00e9\nY un bandido yo fui\nY un bandido ser\u00e9\nY as\u00ed me morir\u00e9\n \n \nAqu\u00ed los corazones son granadas\nInocentes sin vida\u200b\nQuisiera desviar aquella bala perdida\nQue no ten\u00edan esa direcci\u00f3n sino otras\nPero as\u00ed la vida a un bandido azota\nToca agarrarse los pantalones y siempre puestas las botas\nPa\u00b4caminar con direcci\u00f3n\nMis pasos tienen determinaci\u00f3n\nVengo de nada y un callej\u00f3n\nY as\u00ed de fuerte me hizo el calent\u00f3n\nCamine descalzo por clavos de acero\nEn mi diccionario no existe el pero\nGracias padre por la fuerza de guerrero\nSiempre BPM y por lo m\u00edo muero\nEn medio de la inmensidad montado en un velero\nPero tengo de capit\u00e1n a Cristo, \u00e9l es mi remo\n \nGracias a Dios le doy por darme el alma de un guerrero\nMe puso la corona el rey, la sangre del cordero\n \nY un bandido yo fui\nY un bandido ser\u00e9\nY as\u00ed me morir\u00e9\nY un bandido yo fui\nY un bandido ser\u00e9\nY as\u00ed me morir\u00e9\n \nFarruuu\n \nSe\u00f1alado por la mie* de justicia de mi pa\u00eds\nY por la porquer\u00eda de prensa que habla mal de m\u00ed\nMuchos se creen que, porque me convert\u00ed, me mor\u00ed\nTan loco ustedes, ahora fue que los ojos yo abr\u00ed\nUn real bandido, sabe aguantar presi\u00f3n\nUn real bandido, es puro y de coraz\u00f3n\nUn real bandido, no le teme a la prisi\u00f3n\nBandido es el que se levanta despu\u00e9s del tropez\u00f3n\nFui el chamaco que creci\u00f3 entre medio de bandidos\nVi como los brothers se mataron sin sentido\nY todav\u00eda me duele porque a ninguno olvido\nSe van a hacer\nSiempre ready a todos estos trili yo le juego vivo\nNo porque este tranquilo por ah\u00ed ando dormido\nY si me ves aqu\u00ed es porque en Dios conf\u00edo\n \n \nY un bandido yo fui\nY un bandido ser\u00e9\nY as\u00ed me morir\u00e9\nY un bandido yo fui\nY un bandido ser\u00e9\nY as\u00ed me morir\u00e9\n\n\nFor More Visit: https://farruko.com/\n\nSigueme en las redes sociales:\n\nFarruko | Facebook\nhttps://www.facebook.com/FarrukoOfficial/?ref=br_rs\nFarruko (@FarrukoOfficial) | Twitter\nhttps://x.com/FarrukoOfficial  \nFarruko | Instagram \nhttps://www.instagram.com/farrukoofficial/?hl=en\n\nLouis BPM | Facebook\nhttps://www.facebook.com/LouisBPM/\nLouis BPM | Tik Tok (Louis.bpm)\nhttps://www.tiktok.com/@louis.bpm?_t=ZS-8ygS1i7zejv&_r=1\nLouis BPM | Instagram (Louis.bpm)\nhttps://www.instagram.com/louis.bpm/?hl=es\n\nFronti El Lapiz Endiamantau | Facebook\nhttps://www.facebook.com/frontiellapizendiamantau/\nFronti El Lapiz Endiamantau | Tik Tok (frontiofficial)\nhttps://www.tiktok.com/@frontiofficial\nFronti El Lapiz Endiamantau | Instagram (frontiofficial_)\nhttps://www.instagram.com/frontiofficial_/\n\n\u00a9: 2025 LA 167 LLC.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0grGiqBSvk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0grGiqBSvk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0grGiqBSvk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0grGiqBSvk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0grGiqBSvk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farruko",
                "tags": [
                    "Music",
                    "Musica",
                    "Latino",
                    "Latin",
                    "Urban",
                    "Urbano",
                    "Trap",
                    "Reggaeton",
                    "Dembow",
                    "Rap",
                    "Hip Hop",
                    "Latin Hits",
                    "Puerto Rico",
                    "Dominican Republic",
                    "Mexico",
                    "Colombia",
                    "Miami",
                    "New York",
                    "farru",
                    "farruko",
                    "cfm",
                    "carbon fiber music",
                    "carbon armor",
                    "la 167",
                    "2025",
                    "exitos",
                    "venezuela",
                    "colombia",
                    "estrenos",
                    "nueva musica",
                    "nuevas canciones",
                    "oficial",
                    "official",
                    "remix",
                    "video",
                    "lanzamiento",
                    "album",
                    "latin",
                    "hits",
                    "karol g",
                    "feid",
                    "bad bunny",
                    "PR",
                    "fronti",
                    "LouisBPM",
                    "BPM",
                    "167BPM"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Farruko, Louis BPM ft. Fronti - NERVIOS DE ACERO (Bandido) - (Visualizer)",
                    "description": "#Farruko #louisbpm #167bpm #album #ep #2025 #venezuela #puertorico #union #paz #musica #estrenos #nuevamusica #oficial #musica #remix #nerviosdeacero #bandido  \n \nLISTEN TO FARRUKO - LOUIS BPM ft. FRONTI PERFORMING \"NERVIOS DE ACERO (Bandido)\"\n\nListen to the song on your favorite platform here: https://wml.link/167BPM-FarrukoxLouisBPM\nEscuche la canci\u00f3n a trav\u00e9s de su plataforma favorita aqu\u00ed: https://wml.link/167BPM-FarrukoxLouisBPM\n\nLETRA: NERVIOS DE ACERO (Bandido)\n\nLa vida me ha dado duro\nTengo los nervios de acero\nSoy como soy por los cantazos y por los m\u00edos yo muero\nGracias a Dios le doy por darme el alma de un guerrero\nMe puso la corona el rey, la sangre del cordero\n \nY un bandido yo fui\nY un bandido ser\u00e9\nY as\u00ed me morir\u00e9\nY un bandido yo fui\nY un bandido ser\u00e9\nY as\u00ed me morir\u00e9\n \nLe doy gracias a Dios por levantarme todas las que me ca\u00ed\nEl odio que ten\u00eda en el coraz\u00f3n lo arranc\u00f3 de ra\u00edz\nMe dio la luz dentro de la oscuridad nunca me confund\u00ed\nMe acostumbr\u00e9 desde que se fue pai que la vida es as\u00ed\nQue uno nace pa\u00b4morirse un d\u00eda\nQue el pasado sigue presente y que no se me olvida\nLo que me tuve que joder y todas las ca\u00edda\nCuando bregu\u00e9 de coraz\u00f3n y se vir\u00f3 un panita\nYo me voy a morir leyenda como Pito Shell\n\u00c9l me ha llamado y no estoy ready pa\u00b4entregarme a \u00e9l\nMe dio el talento, \u00e9l taba\u00b4 claro que me iba a perder\nYo me mont\u00e9, yo no sab\u00eda ni lo que iba a hacer\nMe enamor\u00e9 del sonido de la glope\nSent\u00ed que perd\u00ed la f\u00e9\nPero nunca perd\u00eda el enfoque\nYo, soy puritain como los crokers\nTengo los nervios d\u00e1ndole a los tumber\n \nLa vida me ha dado duro\nTengo los nervios de acero\nSoy como soy por los cantazos y por los m\u00edos yo muero\nGracias a Dios le doy por darme el alma de un guerrero\nMe puso la corona el rey, la sangre del cordero\n \nY un bandido yo fui\nY un bandido ser\u00e9\nY as\u00ed me morir\u00e9\nY un bandido yo fui\nY un bandido ser\u00e9\nY as\u00ed me morir\u00e9\n \n \nAqu\u00ed los corazones son granadas\nInocentes sin vida\u200b\nQuisiera desviar aquella bala perdida\nQue no ten\u00edan esa direcci\u00f3n sino otras\nPero as\u00ed la vida a un bandido azota\nToca agarrarse los pantalones y siempre puestas las botas\nPa\u00b4caminar con direcci\u00f3n\nMis pasos tienen determinaci\u00f3n\nVengo de nada y un callej\u00f3n\nY as\u00ed de fuerte me hizo el calent\u00f3n\nCamine descalzo por clavos de acero\nEn mi diccionario no existe el pero\nGracias padre por la fuerza de guerrero\nSiempre BPM y por lo m\u00edo muero\nEn medio de la inmensidad montado en un velero\nPero tengo de capit\u00e1n a Cristo, \u00e9l es mi remo\n \nGracias a Dios le doy por darme el alma de un guerrero\nMe puso la corona el rey, la sangre del cordero\n \nY un bandido yo fui\nY un bandido ser\u00e9\nY as\u00ed me morir\u00e9\nY un bandido yo fui\nY un bandido ser\u00e9\nY as\u00ed me morir\u00e9\n \nFarruuu\n \nSe\u00f1alado por la mie* de justicia de mi pa\u00eds\nY por la porquer\u00eda de prensa que habla mal de m\u00ed\nMuchos se creen que, porque me convert\u00ed, me mor\u00ed\nTan loco ustedes, ahora fue que los ojos yo abr\u00ed\nUn real bandido, sabe aguantar presi\u00f3n\nUn real bandido, es puro y de coraz\u00f3n\nUn real bandido, no le teme a la prisi\u00f3n\nBandido es el que se levanta despu\u00e9s del tropez\u00f3n\nFui el chamaco que creci\u00f3 entre medio de bandidos\nVi como los brothers se mataron sin sentido\nY todav\u00eda me duele porque a ninguno olvido\nSe van a hacer\nSiempre ready a todos estos trili yo le juego vivo\nNo porque este tranquilo por ah\u00ed ando dormido\nY si me ves aqu\u00ed es porque en Dios conf\u00edo\n \n \nY un bandido yo fui\nY un bandido ser\u00e9\nY as\u00ed me morir\u00e9\nY un bandido yo fui\nY un bandido ser\u00e9\nY as\u00ed me morir\u00e9\n\n\nFor More Visit: https://farruko.com/\n\nSigueme en las redes sociales:\n\nFarruko | Facebook\nhttps://www.facebook.com/FarrukoOfficial/?ref=br_rs\nFarruko (@FarrukoOfficial) | Twitter\nhttps://x.com/FarrukoOfficial  \nFarruko | Instagram \nhttps://www.instagram.com/farrukoofficial/?hl=en\n\nLouis BPM | Facebook\nhttps://www.facebook.com/LouisBPM/\nLouis BPM | Tik Tok (Louis.bpm)\nhttps://www.tiktok.com/@louis.bpm?_t=ZS-8ygS1i7zejv&_r=1\nLouis BPM | Instagram (Louis.bpm)\nhttps://www.instagram.com/louis.bpm/?hl=es\n\nFronti El Lapiz Endiamantau | Facebook\nhttps://www.facebook.com/frontiellapizendiamantau/\nFronti El Lapiz Endiamantau | Tik Tok (frontiofficial)\nhttps://www.tiktok.com/@frontiofficial\nFronti El Lapiz Endiamantau | Instagram (frontiofficial_)\nhttps://www.instagram.com/frontiofficial_/\n\n\u00a9: 2025 LA 167 LLC."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "359106",
                "likeCount": "22563",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AKSC-JIYIuP7_2UoKcGg3_M9Yfg",
            "id": "unfm59RDC6w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T12:38:53Z",
                "channelId": "UCTbi__ayOOaw8YQG-UK9TdQ",
                "title": "Montamos un CASINO ILEGAL...Juan Demonio en Marbella #3",
                "description": "Modo carrera en EA FC de jugador!\n\nSimplemente Spursito. \nLink de Life Pro: https://www.lifepronutrition.com/es/\nCada 20 \u20ac regalos a elegir \n10% con cup\u00f3n SPURSITO\n\n\n\nS\u00edguelos en DIRECTO aqu\u00ed:\n\u27a5 https://www.twitch.tv/spursito\n\nMIS REDES SOCIALES!:\n\u25cf Instagram: https://instagram.com/martimiras\n\u25cf Twitter: https://twitter.com/Spursito\n\nMI EDITOR!\nInstagram: alfonsitochico\n\nMI CANAL PRINCIPAL!:\n\u27a5 https://www.youtube.com/Spursito\n\nMI DISE\u00d1ADOR!\n\u27a5 https://twitter.com/xSergio__\n\nSpursito en GTA V, Roleplay, FC 25, EA FC 25 v\u00eddeos secretos y mucho m\u00e1s!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/unfm59RDC6w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/unfm59RDC6w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/unfm59RDC6w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/unfm59RDC6w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/unfm59RDC6w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spursito El Mejor",
                "tags": [
                    "spursito",
                    "la elite",
                    "spursito elite",
                    "la elite canal",
                    "canal secundario spursito",
                    "spurs canal secundario",
                    "secundario spurs",
                    "spursito elite canal",
                    "spursito canales",
                    "spursito canal",
                    "futbol",
                    "bar\u00e7a",
                    "juan demonio",
                    "marbella vice",
                    "fifa 25",
                    "ea fc 25",
                    "fc 25"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Montamos un CASINO ILEGAL...Juan Demonio en Marbella #3",
                    "description": "Modo carrera en EA FC de jugador!\n\nSimplemente Spursito. \nLink de Life Pro: https://www.lifepronutrition.com/es/\nCada 20 \u20ac regalos a elegir \n10% con cup\u00f3n SPURSITO\n\n\n\nS\u00edguelos en DIRECTO aqu\u00ed:\n\u27a5 https://www.twitch.tv/spursito\n\nMIS REDES SOCIALES!:\n\u25cf Instagram: https://instagram.com/martimiras\n\u25cf Twitter: https://twitter.com/Spursito\n\nMI EDITOR!\nInstagram: alfonsitochico\n\nMI CANAL PRINCIPAL!:\n\u27a5 https://www.youtube.com/Spursito\n\nMI DISE\u00d1ADOR!\n\u27a5 https://twitter.com/xSergio__\n\nSpursito en GTA V, Roleplay, FC 25, EA FC 25 v\u00eddeos secretos y mucho m\u00e1s!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73479",
                "likeCount": "2237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bso-AtLUilRs91Umy5dg5FnwXqs",
            "id": "5oQVTnq-UKk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T04:00:14Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Rich Man' MV",
                "description": "aespa's 6th mini album \"Rich Man\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://aespa.lnk.to/RichMan\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\n[Tracklist]\n01 Rich Man\n02 Drift\n03 Bubble\n04 Count On Me\n05 Angel #48\n06 To The Girls\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #RichMan \n#\u00e6spa #aespaRichMan\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Rich Man' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oQVTnq-UKk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oQVTnq-UKk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oQVTnq-UKk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oQVTnq-UKk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oQVTnq-UKk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "aespa",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "INTRO",
                    "KARINA",
                    "GISELLE",
                    "WINTER",
                    "NINGNING",
                    "\uce74\ub9ac\ub098",
                    "\uc9c0\uc824",
                    "\uc708\ud130",
                    "\ub2dd\ub2dd",
                    "Rich Man",
                    "\ub9ac\uce58 \ub9e8",
                    "MV",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Rich Man' MV",
                    "description": "aespa's 6th mini album \"Rich Man\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://aespa.lnk.to/RichMan\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\n[Tracklist]\n01 Rich Man\n02 Drift\n03 Bubble\n04 Count On Me\n05 Angel #48\n06 To The Girls\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #RichMan \n#\u00e6spa #aespaRichMan\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Rich Man' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23372445",
                "likeCount": "585062",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25065"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kHyEJ867Mduva5PUyfR3Jj9LEuA",
            "id": "HueAAHKVmXY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T17:00:21Z",
                "channelId": "UC3fwcYRn_kq5xs4OP1ZiLkw",
                "title": "EL CAMPEON OLVIDADO VOLVIO A SU PRIME??",
                "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HueAAHKVmXY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HueAAHKVmXY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HueAAHKVmXY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HueAAHKVmXY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HueAAHKVmXY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BENIJU",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Espa\u00f1ol",
                    "BENIJU",
                    "beniju",
                    "subir copas",
                    "guia de mazos",
                    "mejores mazos",
                    "beniyu",
                    "bniju",
                    "benju",
                    "TV ROYALE",
                    "TV ROYALE EN ESPA\u00d1OL",
                    "JEFA BANDIDA",
                    "VERDUGO EVO",
                    "NUEVA EVO",
                    "NUEVA ACTU",
                    "CLASH ACTU",
                    "ken",
                    "tv royale",
                    "tv royale en espa\u00f1ol",
                    "nueva carta",
                    "nueva evo",
                    "modo ranked"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EL CAMPEON OLVIDADO VOLVIO A SU PRIME??",
                    "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "251858",
                "likeCount": "13302",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "294"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}