{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "OOU3SeZS9i3hsX2GPMeWyZ0Gz2E",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FpgJIsRAXmdUBQmp7UcvNrCYEHc",
            "id": "0PW8eSIqrxk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T06:57:34Z",
                "channelId": "UC8TtjxuaqF74uKUKiwsF-sQ",
                "title": "Por La Ventana Podcast en ESPA\u00d1A #89 \"ARCHER\"\ud83c\udfa7",
                "description": "(Tercera Temporada) Un programa distinto, con invitados distintos, pero en el carro de siempre. \n\n-INVITADO:  \"DANIEL ARCHER\" \nINSTA: https://www.instagram.com/archerproducer?igsh=cm1jcWUzOGkwb3F4\n\n(SHOW EN MEDELLIN - EMIR QUINTERO) - 26 Julio\nBOLETERIA :https://www.tuboleta.com/es/eventos/de-soacha-pal-mundo-medellin\n\nCAP #36 \"M\u00c1S CERCA DE TI\" Con \u00c1nimo de ofender\nCANAL : https://www.youtube.com/@conanimodeofender6647\nCAP: https://www.youtube.com/watch?v=W6iBwy4yrVM&t=770s\n\nEntrevista Brayan Mora - Free Comedy #20 Parte 1 y 2 \nCANAL: https://www.youtube.com/@freeticketlat\nCAP: https://www.youtube.com/watch?v=aWZwaVB22Z8\n\nAnfitriones: \n-(Cul*tauro) https://www.instagram.com/culotauro?igsh=MTRsdXA2NHozOTltOA%3D%3D&utm_source=qr\n-(Camilo S\u00e1nchez) https://www.instagram.com/dejemequieto?igsh=NjB4OW1sMjkwdzU3\n-(Emir Quntero) https://www.instagram.com/elsoachuno?igsh=MXhya3dmcWs0YjcwMQ==",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0PW8eSIqrxk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0PW8eSIqrxk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0PW8eSIqrxk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0PW8eSIqrxk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0PW8eSIqrxk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sancocho Trif\u00e1sico",
                "tags": [
                    "CAMILO SANCHEZ",
                    "CULOTAURO",
                    "CAMILO DIAZ",
                    "TOURETT",
                    "ELSOACHUNO",
                    "COMEDIA",
                    "PODCAST CARRO",
                    "PODCASTCARRO",
                    "CHISTECARRO",
                    "COMEDIA COLOMBIANA",
                    "PODCASTCOLOMBIANO",
                    "CONANIMODEOFENDER",
                    "BORREGO",
                    "ELBORREGO",
                    "LAGRANJA",
                    "LAGRANJABORREGO",
                    "LAGRANJADELBORREGO",
                    "COMEDIACOLOMBIANA",
                    "EMIRQUINTERO",
                    "EMIR"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Por La Ventana Podcast en ESPA\u00d1A #89 \"ARCHER\"\ud83c\udfa7",
                    "description": "(Tercera Temporada) Un programa distinto, con invitados distintos, pero en el carro de siempre. \n\n-INVITADO:  \"DANIEL ARCHER\" \nINSTA: https://www.instagram.com/archerproducer?igsh=cm1jcWUzOGkwb3F4\n\n(SHOW EN MEDELLIN - EMIR QUINTERO) - 26 Julio\nBOLETERIA :https://www.tuboleta.com/es/eventos/de-soacha-pal-mundo-medellin\n\nCAP #36 \"M\u00c1S CERCA DE TI\" Con \u00c1nimo de ofender\nCANAL : https://www.youtube.com/@conanimodeofender6647\nCAP: https://www.youtube.com/watch?v=W6iBwy4yrVM&t=770s\n\nEntrevista Brayan Mora - Free Comedy #20 Parte 1 y 2 \nCANAL: https://www.youtube.com/@freeticketlat\nCAP: https://www.youtube.com/watch?v=aWZwaVB22Z8\n\nAnfitriones: \n-(Cul*tauro) https://www.instagram.com/culotauro?igsh=MTRsdXA2NHozOTltOA%3D%3D&utm_source=qr\n-(Camilo S\u00e1nchez) https://www.instagram.com/dejemequieto?igsh=NjB4OW1sMjkwdzU3\n-(Emir Quntero) https://www.instagram.com/elsoachuno?igsh=MXhya3dmcWs0YjcwMQ=="
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "413451",
                "likeCount": "20576",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1643"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zVX6Adrhir0LR-jPTz2aGeZzk5Y",
            "id": "pe_ejTiIcSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                    "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105484493",
                "likeCount": "4358339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TXbuU9COVvopgBAof-6xkOTAZio",
            "id": "lKH9rrZGV6M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T22:02:28Z",
                "channelId": "UCK-mxP4hLap1t3dp4bPbSBg",
                "title": "Real Madrid vs Pachuca (3-1) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                "description": "El Real Madrid logra una rotunda victoria ante Pachuca gracias a los tantos de Bellingham, Arda G\u00fcler y Fede Valverde, contra los que poco pudo hacer el solitario gol de Elias Montiel, cerrando su encuentro en la jornada 2 de la fase del grupos del Mundial de Clubes FIFA 2025 con un resultado final de 3-1.\n\n#FIFACWC\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN por 9,99\u20ac al mes durante 12 meses: https://tinyurl.com/OfertaFUTDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lKH9rrZGV6M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lKH9rrZGV6M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lKH9rrZGV6M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lKH9rrZGV6M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lKH9rrZGV6M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN ES",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Espa\u00f1a",
                    "Deporte",
                    "Bellingham",
                    "Arda G\u00fcler",
                    "Fede Valverde",
                    "Elias Montiel",
                    "Real Madrid",
                    "Pachuca",
                    "Real Madrid vs Pachuca resumen",
                    "Real Madrid vs Pachuca resumen y goles",
                    "Real Madrid vs Pachuca goles",
                    "Real Madrid vs Pachuca resumen del partido",
                    "Real Madrid vs Pachuca highlights",
                    "Real Madrid vs Pachuca mejores jugadas",
                    "Real Madrid vs Pachuca",
                    "resumen del partido",
                    "resumen y goles",
                    "highlights",
                    "f\u00fatbol",
                    "Mundial de Clubes",
                    "Mundial de Clubes FIFA 2025",
                    "Mundialito de clubes",
                    "Mundialito"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Real Madrid vs Pachuca (3-1) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                    "description": "El Real Madrid logra una rotunda victoria ante Pachuca gracias a los tantos de Bellingham, Arda G\u00fcler y Fede Valverde, contra los que poco pudo hacer el solitario gol de Elias Montiel, cerrando su encuentro en la jornada 2 de la fase del grupos del Mundial de Clubes FIFA 2025 con un resultado final de 3-1.\n\n#FIFACWC\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN por 9,99\u20ac al mes durante 12 meses: https://tinyurl.com/OfertaFUTDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4265025",
                "likeCount": "49030",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1893"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iJ8MmUbLFiowmQ90_oRRZzCBqhw",
            "id": "TYIYGu-xZ_w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T14:05:23Z",
                "channelId": "UCPH3Oz99Y_jrVBCQMjQZNSg",
                "title": "\u2705 ESTADOS UNIDOS ATACA A IR\u00c1N | Todo lo que tienes que saber sobre el ataque",
                "description": "\u25ba \u00daNETE A LA CUMBRE Y ACCEDE AL CURSO DE GEOPOL\u00cdTICA: http://lacumbregeopolitica.com\n\nLa noticia ha sacudido al mundo: Estados Unidos ha atacado a Ir\u00e1n. Pero, \u00bfqu\u00e9 significa realmente este ataque? \u00bfEstamos al borde de una guerra a gran escala o es una acci\u00f3n quir\u00fargica con objetivos espec\u00edficos?\n\nEn este video, desglosamos todo lo que necesitas saber sobre este evento cr\u00edtico que est\u00e1 redefiniendo la geopol\u00edtica de Oriente Medio. Exploraremos los detalles del ataque: qu\u00e9 tipo de ofensiva fue, las zonas afectadas y los objetivos declarados por Washington.\n\n\u25ba SUSCR\u00cdBETE A NUESTRA NEWSLETTER GRATIS: https://memoriasdetiburon.beehiiv.com/subscribe\n\u25ba \u00a1NUEVO LIBRO DE MEMORIAS DE PEZ! 2100: una historia de futuro: https://amzn.to/3ymf6Xn\n\u25ba \u00a1NUEVO CANAL SOBRE BIOLOG\u00cdA! Memorias de Dolly: https://www.youtube.com/@MemoriasdeDolly\n\u25ba \u00a1NUEVO CANAL SOBRE ECONOM\u00cdA! Memorias de Tibur\u00f3n: https://www.youtube.com/channel/UC3bRVqfLpexxvzmoIyYc-KQ\n\u25ba EL LIBRO DE MEMORIAS DE PEZ: ESTO ES LA GUERRA: https://amzn.to/3Lfq5Xb\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/memoriasdepez\n\u25ba CONTACTO: contacto.memoriasdepez@gmail.com\n\u25ba PATREON: https://bit.ly/39Ch3jk\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/memoriasdepez/\n\u25ba FACEBOOK: https://www.facebook.com/MemoriasdPez\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/MemoriasPez\n\u25ba WEB:  https://memoriasdepez.com/\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/Cy7XN5pH\n\u25ba \u00danete al canal y contribuye a preservar su independencia: https://www.youtube.com/channel/UCPH3Oz99Y_jrVBCQMjQZNSg/join\n\u25ba \u00a1\u00a1\u00a1Merchan del canal!!! https://teespring.com/es/stores/memorias-de-pez\nCODIGO 15% DE DESCUENTO \u2192 MDPEZ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TYIYGu-xZ_w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TYIYGu-xZ_w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TYIYGu-xZ_w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TYIYGu-xZ_w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TYIYGu-xZ_w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Memorias de Pez",
                "tags": [
                    "Ir\u00e1n Estados Unidos",
                    "Ira. Ataque estados unidos",
                    "Estados Unidos ataque Ir\u00e1n",
                    "Estados Unidos guerra iran\u00ed",
                    "EEUU guerra iran\u00ed",
                    "EEUU ataque ir\u00e1n"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u2705 ESTADOS UNIDOS ATACA A IR\u00c1N | Todo lo que tienes que saber sobre el ataque",
                    "description": "\u25ba \u00daNETE A LA CUMBRE Y ACCEDE AL CURSO DE GEOPOL\u00cdTICA: http://lacumbregeopolitica.com\n\nLa noticia ha sacudido al mundo: Estados Unidos ha atacado a Ir\u00e1n. Pero, \u00bfqu\u00e9 significa realmente este ataque? \u00bfEstamos al borde de una guerra a gran escala o es una acci\u00f3n quir\u00fargica con objetivos espec\u00edficos?\n\nEn este video, desglosamos todo lo que necesitas saber sobre este evento cr\u00edtico que est\u00e1 redefiniendo la geopol\u00edtica de Oriente Medio. Exploraremos los detalles del ataque: qu\u00e9 tipo de ofensiva fue, las zonas afectadas y los objetivos declarados por Washington.\n\n\u25ba SUSCR\u00cdBETE A NUESTRA NEWSLETTER GRATIS: https://memoriasdetiburon.beehiiv.com/subscribe\n\u25ba \u00a1NUEVO LIBRO DE MEMORIAS DE PEZ! 2100: una historia de futuro: https://amzn.to/3ymf6Xn\n\u25ba \u00a1NUEVO CANAL SOBRE BIOLOG\u00cdA! Memorias de Dolly: https://www.youtube.com/@MemoriasdeDolly\n\u25ba \u00a1NUEVO CANAL SOBRE ECONOM\u00cdA! Memorias de Tibur\u00f3n: https://www.youtube.com/channel/UC3bRVqfLpexxvzmoIyYc-KQ\n\u25ba EL LIBRO DE MEMORIAS DE PEZ: ESTO ES LA GUERRA: https://amzn.to/3Lfq5Xb\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/memoriasdepez\n\u25ba CONTACTO: contacto.memoriasdepez@gmail.com\n\u25ba PATREON: https://bit.ly/39Ch3jk\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/memoriasdepez/\n\u25ba FACEBOOK: https://www.facebook.com/MemoriasdPez\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/MemoriasPez\n\u25ba WEB:  https://memoriasdepez.com/\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/Cy7XN5pH\n\u25ba \u00danete al canal y contribuye a preservar su independencia: https://www.youtube.com/channel/UCPH3Oz99Y_jrVBCQMjQZNSg/join\n\u25ba \u00a1\u00a1\u00a1Merchan del canal!!! https://teespring.com/es/stores/memorias-de-pez\nCODIGO 15% DE DESCUENTO \u2192 MDPEZ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1887817",
                "likeCount": "59065",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2493"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WAlGRi_eHVBUbK_Qf8oIJaIFxp0",
            "id": "THT65FkPTxA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T19:56:36Z",
                "channelId": "UCUBIrDsIVzRpKsClMlSlTpQ",
                "title": "Qu\u00e9 se sabe del ataque de EE.UU. contra instalaciones nucleares en Ir\u00e1n y sus posibles consecuencias",
                "description": "Estados Unidos bombarde\u00f3 este s\u00e1bado instalaciones nucleares en Ir\u00e1n y seg\u00fan varios analistas, esto puede dar un giro al conflicto en Medio Oriente.\n\nConcretamente fueron atacadas las instalaciones de Isfahan, Natanz y Fordo. Esta \u00faltima es una planta de enriquecimiento de uranio a gran profundidad, y para atacar fue necesario usar una bomba de 13.000 kg que solo tiene Estados Unidos.\n\nSeg\u00fan Donald Trump, el ataque estadounidense de este s\u00e1bado fue coordinado con Israel y buscaba acabar con \u201cla capacidad de enriquecimiento nuclear de Ir\u00e1n\u201d. \n\nTeher\u00e1n, que asegura que su programa nuclear es con fines pac\u00edficos, dijo que se reserva \u201ctodas las opciones para defender su soberan\u00eda\u201d y lanz\u00f3 ataques sobre Israel. \n\nAdem\u00e1s, Estados Unidos advirti\u00f3 que emprender\u00eda m\u00e1s ataques si Ir\u00e1n no se deshace de su programa nuclear.\n\nEl pasado 13 de junio Israel lanz\u00f3 un ataque contra Ir\u00e1n bajo el argumento de que Teher\u00e1n estaba cerca de obtener una bomba nuclear. Desde entonces, ambos pa\u00edses han intercambiado constantes ataques que han dejado cientos de muertos, la mayor\u00eda civiles.\n\nEn este video te contamos lo que se sabe del ataque estadounidense y sus posibles consecuencias.\n\n\n\u25cf Presentaci\u00f3n: Ana Mar\u00eda Roura\n\u25cf Guion: Gonzalo Ca\u00f1ada \n\u25cf Edici\u00f3n de video: Agustina Latourrette\n\u25cf Editores: Ana Mar\u00eda Roura y Max Seitz \n\nSuscr\u00edbete al canal aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://bbc.in/2UHHVsu\n-----------------------------------\n00:00:00 Intro\n\n-----------------------------------\n\nEste es el canal oficial de la BBC en espa\u00f1ol. Si te interesa la actualidad internacional y buscas una cobertura imparcial est\u00e1s en el mejor lugar. \n\nAqu\u00ed encontrar\u00e1s videos sobre noticias y temas de actualidad en distintos formatos, desde videos explicativos y documentales hasta entrevistas. \n\nGracias por visitarnos. \u00a1Nos vemos!\n\n\ud83d\udc49 Facebook  https://bbc.in/2BxEUCt\n\ud83d\udc49 Instagram  https://bbc.in/43OOUn3 \n\ud83d\udc49 TikTok        https://bbc.in/3TR5Swr\n\ud83d\udc49 WhatsApp https://bbc.in/3PQpP5e\n\ud83d\udc49 Twitter/X   https://bbc.in/32F72iZ\n\ud83d\udc49 Newsletter https://bbc.in/3NzFCnq\n\n#bbcmundo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/THT65FkPTxA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/THT65FkPTxA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/THT65FkPTxA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/THT65FkPTxA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/THT65FkPTxA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BBC News Mundo",
                "tags": [
                    "bbc mundo",
                    "bbc en espa\u00f1ol",
                    "Estados Unidos ataca Ir\u00e1n",
                    "Estado Unidos",
                    "Ir\u00e1n",
                    "Trump",
                    "Fordo",
                    "Netanyahu",
                    "Israel",
                    "Israel vs. Ir\u00e1n",
                    "Medio Oriente",
                    "programa nuclear iran\u00ed"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Qu\u00e9 se sabe del ataque de EE.UU. contra instalaciones nucleares en Ir\u00e1n y sus posibles consecuencias",
                    "description": "Estados Unidos bombarde\u00f3 este s\u00e1bado instalaciones nucleares en Ir\u00e1n y seg\u00fan varios analistas, esto puede dar un giro al conflicto en Medio Oriente.\n\nConcretamente fueron atacadas las instalaciones de Isfahan, Natanz y Fordo. Esta \u00faltima es una planta de enriquecimiento de uranio a gran profundidad, y para atacar fue necesario usar una bomba de 13.000 kg que solo tiene Estados Unidos.\n\nSeg\u00fan Donald Trump, el ataque estadounidense de este s\u00e1bado fue coordinado con Israel y buscaba acabar con \u201cla capacidad de enriquecimiento nuclear de Ir\u00e1n\u201d. \n\nTeher\u00e1n, que asegura que su programa nuclear es con fines pac\u00edficos, dijo que se reserva \u201ctodas las opciones para defender su soberan\u00eda\u201d y lanz\u00f3 ataques sobre Israel. \n\nAdem\u00e1s, Estados Unidos advirti\u00f3 que emprender\u00eda m\u00e1s ataques si Ir\u00e1n no se deshace de su programa nuclear.\n\nEl pasado 13 de junio Israel lanz\u00f3 un ataque contra Ir\u00e1n bajo el argumento de que Teher\u00e1n estaba cerca de obtener una bomba nuclear. Desde entonces, ambos pa\u00edses han intercambiado constantes ataques que han dejado cientos de muertos, la mayor\u00eda civiles.\n\nEn este video te contamos lo que se sabe del ataque estadounidense y sus posibles consecuencias.\n\n\n\u25cf Presentaci\u00f3n: Ana Mar\u00eda Roura\n\u25cf Guion: Gonzalo Ca\u00f1ada \n\u25cf Edici\u00f3n de video: Agustina Latourrette\n\u25cf Editores: Ana Mar\u00eda Roura y Max Seitz \n\nSuscr\u00edbete al canal aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://bbc.in/2UHHVsu\n-----------------------------------\n00:00:00 Intro\n\n-----------------------------------\n\nEste es el canal oficial de la BBC en espa\u00f1ol. Si te interesa la actualidad internacional y buscas una cobertura imparcial est\u00e1s en el mejor lugar. \n\nAqu\u00ed encontrar\u00e1s videos sobre noticias y temas de actualidad en distintos formatos, desde videos explicativos y documentales hasta entrevistas. \n\nGracias por visitarnos. \u00a1Nos vemos!\n\n\ud83d\udc49 Facebook  https://bbc.in/2BxEUCt\n\ud83d\udc49 Instagram  https://bbc.in/43OOUn3 \n\ud83d\udc49 TikTok        https://bbc.in/3TR5Swr\n\ud83d\udc49 WhatsApp https://bbc.in/3PQpP5e\n\ud83d\udc49 Twitter/X   https://bbc.in/32F72iZ\n\ud83d\udc49 Newsletter https://bbc.in/3NzFCnq\n\n#bbcmundo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "530034",
                "likeCount": "9612",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "697"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "88nb75MdC9TFkbwbuwwgfEm1J84",
            "id": "QbF7EWRXGcY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T03:25:25Z",
                "channelId": "UCu9rnHLRV0gvyn2Skm7wsRQ",
                "title": "Ense\u00f1ando a KIMA y JUANITO a Andar en BICICLETA",
                "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QbF7EWRXGcY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QbF7EWRXGcY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QbF7EWRXGcY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QbF7EWRXGcY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QbF7EWRXGcY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja 2",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ense\u00f1ando a KIMA y JUANITO a Andar en BICICLETA",
                    "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3314529",
                "likeCount": "85988",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3736"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1JopBOdRYbhRTRg66pfZJum7onY",
            "id": "15iEJ0qY_70",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T16:00:02Z",
                "channelId": "UCz9yS18zJGQObwUL_K-ICnw",
                "title": "KAROL G - Papasito (Official Video)",
                "description": "Escucha / Stream \u2018Tropicoqueta\u2019 on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Tropicoqueta\nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT\n\nConnect with KAROL G:\nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/\nTwitter: https://twitter.com/karolg\nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg\nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial\n\nLetra / Lyrics:\nOvy On The Drums\n\nI saw you there\u202f\nLooking so good tonight\u202f\nI swear to God\u202f\nI'm dying to kiss you\n\nMy heart beb\u00e9\nIt\u2019s beating so so fast\nI didn't know how much\u202f\nThat I need you\n\nYou're getting closer\u202f\nAnd now my legs\nStarted shaking\u202f\nWould be delicious\u202f\nTo have a taste of you\u202f\nRight now\u202f\nIf I could try\u202f\nIt would make me so psychotic\nFor that addiction\u202f\nI would need a rehab\u202f\n\nPapasito\u202f\nAy que rico t\u00fa\nI want you and not just for a little\u202f\nTouching your body is my desire\u202f\nPlease don't be mad\nSi me le robo un besito\n\nY es que quiero algo m\u00e1s\nQue suene m\u00e1s oficial\u202f\nHacerte mi propiedad\nY no quiero que se me haga tarde si\nNo est\u00e1 mal\nLo que hacemos\u202f\nEs genial\u202f\n\nFotico en la polaroid\nTe la dejo pa\u2019 que me recuerdes\nI am gonna hold you so so tight\u202f\nIt's my deseo\nI'm gonna be your Juliet\nAnd you my Romeo\nCause no one loves you like me\nWith you, I feel so lucky\nBaby te quiero pa\u2019 mi\n\nLoveee me hard with sentimiento\nStay together and live la vida loca\nLet\u2019s go and live it\u202fwith no regrets and shadows\u202f\nFor that addiction\u202f\nI would need a rehab\u202f\nPapasito\nAy que rico t\u00fa\n\nI want you and not just for a little\nTouching your\u202f body is my desire\u202f\nUhh\nPlease don't be mad\u202f\nSi me le robo un besito\n\nAyy\nAmor\nYou're my dream come true\u202f\n\nPapasito\u202f\nAy que rico t\u00fa\nTe quiero pa\u2019 mi\nNo pa\u2019 un ratico\n\nDesear tu cuerpo\nEs mi delito uh\nNo se me enoje\nSi le robo un besito\n\n#KAROLG #Tropicoqueta #Papasito\n\nMusic video by KAROL G performing Papasito.\u00a9 2025 Bichota Records LLC, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15iEJ0qY_70/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15iEJ0qY_70/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15iEJ0qY_70/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15iEJ0qY_70/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15iEJ0qY_70/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KarolGVEVO",
                "tags": [
                    "KAROL",
                    "Bichota/Interscope Records",
                    "Latin",
                    "karolg",
                    "bichota",
                    "si antes te hubiera conocido",
                    "sathc",
                    "latina foreva",
                    "latina forever",
                    "ivonny bonita",
                    "la reina presenta",
                    "papasito",
                    "dile luna",
                    "eddy lover",
                    "cuando me muera te olvido",
                    "cmmto",
                    "coleccionando heridas",
                    "marco antonio solis",
                    "el buki",
                    "un gatito me llamo",
                    "amiga mia",
                    "greeicy",
                    "bandida entrenada",
                    "ese hombre es malo",
                    "su boca la amo",
                    "verano rosa",
                    "feid",
                    "no puedo vivir sin el",
                    "tu perfume",
                    "fkn movie",
                    "mariah angeliq",
                    "se puso linda"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KAROL G - Papasito (Official Video)",
                    "description": "Escucha / Stream \u2018Tropicoqueta\u2019 on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Tropicoqueta\nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT\n\nConnect with KAROL G:\nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/\nTwitter: https://twitter.com/karolg\nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg\nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial\n\nLetra / Lyrics:\nOvy On The Drums\n\nI saw you there\u202f\nLooking so good tonight\u202f\nI swear to God\u202f\nI'm dying to kiss you\n\nMy heart beb\u00e9\nIt\u2019s beating so so fast\nI didn't know how much\u202f\nThat I need you\n\nYou're getting closer\u202f\nAnd now my legs\nStarted shaking\u202f\nWould be delicious\u202f\nTo have a taste of you\u202f\nRight now\u202f\nIf I could try\u202f\nIt would make me so psychotic\nFor that addiction\u202f\nI would need a rehab\u202f\n\nPapasito\u202f\nAy que rico t\u00fa\nI want you and not just for a little\u202f\nTouching your body is my desire\u202f\nPlease don't be mad\nSi me le robo un besito\n\nY es que quiero algo m\u00e1s\nQue suene m\u00e1s oficial\u202f\nHacerte mi propiedad\nY no quiero que se me haga tarde si\nNo est\u00e1 mal\nLo que hacemos\u202f\nEs genial\u202f\n\nFotico en la polaroid\nTe la dejo pa\u2019 que me recuerdes\nI am gonna hold you so so tight\u202f\nIt's my deseo\nI'm gonna be your Juliet\nAnd you my Romeo\nCause no one loves you like me\nWith you, I feel so lucky\nBaby te quiero pa\u2019 mi\n\nLoveee me hard with sentimiento\nStay together and live la vida loca\nLet\u2019s go and live it\u202fwith no regrets and shadows\u202f\nFor that addiction\u202f\nI would need a rehab\u202f\nPapasito\nAy que rico t\u00fa\n\nI want you and not just for a little\nTouching your\u202f body is my desire\u202f\nUhh\nPlease don't be mad\u202f\nSi me le robo un besito\n\nAyy\nAmor\nYou're my dream come true\u202f\n\nPapasito\u202f\nAy que rico t\u00fa\nTe quiero pa\u2019 mi\nNo pa\u2019 un ratico\n\nDesear tu cuerpo\nEs mi delito uh\nNo se me enoje\nSi le robo un besito\n\n#KAROLG #Tropicoqueta #Papasito\n\nMusic video by KAROL G performing Papasito.\u00a9 2025 Bichota Records LLC, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10091044",
                "likeCount": "254295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16035"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3Z95q-7qaJQ46xxCgZR2nXAKgxc",
            "id": "Xf4dMcGuZGw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T22:25:58Z",
                "channelId": "UCEJs1fTF3KszRJGxJY14VrA",
                "title": "Menor que dispar\u00f3 el arma contra Miguel Uribe ten\u00eda fotos del alcalde de Bogot\u00e1 en su celular",
                "description": "Las autoridades judiciales de Colombia avanzan con las investigaciones para esclarecer el atentado contra el senador y precandidato presidencial Miguel Uribe Turbay.\n\nEn los \u00faltimos d\u00edas, una serie de hallazgos y declaraciones han arrojado datos reveladores sobre la planificaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n del ataque ocurrido el s\u00e1bado 7 de junio en el occidente de Bogot\u00e1.\n\nUno de estos hallazgos tiene que ver con la localizaci\u00f3n del tel\u00e9fono celular del menor que dispar\u00f3 el arma contra el pol\u00edtico en el barrio Modelia, que dej\u00f3 en estado cr\u00edtico.\n\n#NTN24 | M\u00e1s informaci\u00f3n en http://www.ntn24.com | O en Venezuela http://www.ntn24america.com\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://www.youtube.com/ntn24\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes sociales!\n\nTwitter: https://twitter.com/ntn24\nFacebook: https://www.facebook.com/NTN24\nInstagram: https://instagram.com/ntn24",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xf4dMcGuZGw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xf4dMcGuZGw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xf4dMcGuZGw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xf4dMcGuZGw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xf4dMcGuZGw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NTN24",
                "tags": [
                    "NTN24",
                    "Noticias en Espa\u00f1ol",
                    "Noticias de Am\u00e9rica Latina",
                    "Noticias",
                    "\u00daltimas noticias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Menor que dispar\u00f3 el arma contra Miguel Uribe ten\u00eda fotos del alcalde de Bogot\u00e1 en su celular",
                    "description": "Las autoridades judiciales de Colombia avanzan con las investigaciones para esclarecer el atentado contra el senador y precandidato presidencial Miguel Uribe Turbay.\n\nEn los \u00faltimos d\u00edas, una serie de hallazgos y declaraciones han arrojado datos reveladores sobre la planificaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n del ataque ocurrido el s\u00e1bado 7 de junio en el occidente de Bogot\u00e1.\n\nUno de estos hallazgos tiene que ver con la localizaci\u00f3n del tel\u00e9fono celular del menor que dispar\u00f3 el arma contra el pol\u00edtico en el barrio Modelia, que dej\u00f3 en estado cr\u00edtico.\n\n#NTN24 | M\u00e1s informaci\u00f3n en http://www.ntn24.com | O en Venezuela http://www.ntn24america.com\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://www.youtube.com/ntn24\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes sociales!\n\nTwitter: https://twitter.com/ntn24\nFacebook: https://www.facebook.com/NTN24\nInstagram: https://instagram.com/ntn24"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "341830",
                "likeCount": "4070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "619"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vvaUB8WR7s_6nmDKCPdvAP_1AtI",
            "id": "HRuLBMXTn4E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T04:00:15Z",
                "channelId": "UCZGYvP6WnVWGM5F0QEAyoyg",
                "title": "D\u00e9borah y Alito se enfrentan a muerte | Me Atrevo A Amarte 7/8 | Cap\u00edtulo FINAL",
                "description": "D\u00e9borah se re\u00fane con Alito, dispuesta a hacer lo que sea necesario con tal de salvar la vida de Gabino.\n\n#MeAtrevoAAmarte \n#RodrigoGuirao #KimberlyDosRamos \n\nEntra a ViX aqu\u00ed https://bit.ly/4hO43ez y disfruta de todos los cap\u00edtulos de Me atrevo a amarte.\n\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/3pZwaRS\nSitio Oficial: https://bit.ly/4gY7jTs\nFacebook: https://bit.ly/3Y8JsZP\nX: http://bit.ly/2tCR7mY\nInstagram: https://bit.ly/3WRHVHw\n\nLas Estrellas te ofrece el mejor contenido de telenovelas, notas exclusivas, programas, avances y noticias de tus artistas favoritos. #ConLasEstrellas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRuLBMXTn4E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRuLBMXTn4E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRuLBMXTn4E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRuLBMXTn4E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRuLBMXTn4E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Las Estrellas",
                "tags": [
                    "Me Atrevo A Amarte",
                    "las estrellas",
                    "capitulo",
                    "cap\u00edtulos completos",
                    "Rodrigo Guirao",
                    "Kimberly Dos Ramos",
                    "C\u00e9sar \u00c9vora",
                    "Marlene Favela",
                    "Karyme Lozano",
                    "venganza",
                    "amor",
                    "hacienda",
                    "Christian de la Campa",
                    "Horacio Pancheri",
                    "me atrevo a amarte capitulo 86",
                    "Lisset",
                    "cap\u00edtulo final",
                    "gran final"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "D\u00e9borah y Alito se enfrentan a muerte | Me Atrevo A Amarte 7/8 | Cap\u00edtulo FINAL",
                    "description": "D\u00e9borah se re\u00fane con Alito, dispuesta a hacer lo que sea necesario con tal de salvar la vida de Gabino.\n\n#MeAtrevoAAmarte \n#RodrigoGuirao #KimberlyDosRamos \n\nEntra a ViX aqu\u00ed https://bit.ly/4hO43ez y disfruta de todos los cap\u00edtulos de Me atrevo a amarte.\n\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/3pZwaRS\nSitio Oficial: https://bit.ly/4gY7jTs\nFacebook: https://bit.ly/3Y8JsZP\nX: http://bit.ly/2tCR7mY\nInstagram: https://bit.ly/3WRHVHw\n\nLas Estrellas te ofrece el mejor contenido de telenovelas, notas exclusivas, programas, avances y noticias de tus artistas favoritos. #ConLasEstrellas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "639774",
                "likeCount": "7946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "792"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xuH3ZkN-c6mTCk5oX0NKlx4O_zg",
            "id": "nzZm9vl81XU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:00:06Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Brawl Talk: TROPHY ROAD = STARR PARK?! \ud83e\udd2f",
                "description": "\ud83d\udee0\ufe0f New Trophy Road rework!\n\ud83d\udcbf Bye Masteries, hello Records!\n\ud83d\udc9a 2 new Brawlers\n\ud83d\udca5 9 new Hypercharges\n\ud83d\ude31 New Game Modes, new Skins and more!\n\nFREEBIIIEEEE: http://supr.cl/brawl-freebie-june2025 \ud83c\udf81\n \n#brawltalk  #BrawlStars #TrophyRoad #StarrPark \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "brawl talk",
                    "trophy road",
                    "starr park",
                    "records",
                    "brawl new content",
                    "bs new content",
                    "update content",
                    "achievements",
                    "1000masteries",
                    "dani",
                    "marzio",
                    "drew",
                    "masteries"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brawl Talk: TROPHY ROAD = STARR PARK?! \ud83e\udd2f",
                    "description": "\ud83d\udee0\ufe0f New Trophy Road rework!\n\ud83d\udcbf Bye Masteries, hello Records!\n\ud83d\udc9a 2 new Brawlers\n\ud83d\udca5 9 new Hypercharges\n\ud83d\ude31 New Game Modes, new Skins and more!\n\nFREEBIIIEEEE: http://supr.cl/brawl-freebie-june2025 \ud83c\udf81\n \n#brawltalk  #BrawlStars #TrophyRoad #StarrPark \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8658775",
                "likeCount": "373187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9aqznKMXNPgSEzrsDeS09r031ho",
            "id": "AlOwJbKLW60",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:49:46Z",
                "channelId": "UCsRnhjcUCR78Q3Ud6OXCTNg",
                "title": "Despegan aviones militares desde EE.UU. - Explicado por Libardo Buitrago y Jose\u0301 Mari\u0301a del Pino",
                "description": "M\u00e1s informaciones en \u00bb http://T13.cl\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nTwitter https://twitter.com/t13\nInstagram https://www.instagram.com/teletrece/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teletrece\nFacebook https://www.facebook.com/pg/teletrece\nSpotify https://spoti.fi/3anZKVN\n\n#Noticias #T13",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlOwJbKLW60/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlOwJbKLW60/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlOwJbKLW60/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlOwJbKLW60/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlOwJbKLW60/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Teletrece",
                "tags": [
                    "t13",
                    "teletrece",
                    "noticias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Despegan aviones militares desde EE.UU. - Explicado por Libardo Buitrago y Jose\u0301 Mari\u0301a del Pino",
                    "description": "M\u00e1s informaciones en \u00bb http://T13.cl\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nTwitter https://twitter.com/t13\nInstagram https://www.instagram.com/teletrece/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teletrece\nFacebook https://www.facebook.com/pg/teletrece\nSpotify https://spoti.fi/3anZKVN\n\n#Noticias #T13"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1296255",
                "likeCount": "10665",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1513"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yoC5j2EPW4So6dl2gb9KdvVKPDQ",
            "id": "dD9uESCktMo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T03:10:00Z",
                "channelId": "UCZGYvP6WnVWGM5F0QEAyoyg",
                "title": "Alejandro recupera la memoria en brazos de Victoria | Me Atrevo A Amarte 2/8 | Cap\u00edtulo Final",
                "description": "Alejandro salva a Victoria de su propio caballo, pero no es hasta que la mira a los ojos que recupera la memoria\u2026 y con ella, el intenso amor que vivieron.\n\n#MeAtrevoAAmarte de lunes a viernes a las 6:30 p.m. por #LasEstrellas.\n\n#RodrigoGuirao #KimberlyDosRamos\n\nEntra a ViX aqu\u00ed https://bit.ly/4hO43ez y disfruta de todos los cap\u00edtulos de Me atrevo a amarte.\n\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/3pZwaRS\nSitio Oficial: https://bit.ly/4gY7jTs\nFacebook: https://bit.ly/3Y8JsZP\nX: http://bit.ly/2tCR7mY\nInstagram: https://bit.ly/3WRHVHw\n\nLas Estrellas te ofrece el mejor contenido de telenovelas, notas exclusivas, programas, avances y noticias de tus artistas favoritos. #ConLasEstrellas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dD9uESCktMo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dD9uESCktMo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dD9uESCktMo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dD9uESCktMo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dD9uESCktMo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Las Estrellas",
                "tags": [
                    "Me Atrevo A Amarte",
                    "las estrellas",
                    "capitulo",
                    "cap\u00edtulos completos",
                    "Rodrigo Guirao",
                    "Kimberly Dos Ramos",
                    "C\u00e9sar \u00c9vora",
                    "Marlene Favela",
                    "Karyme Lozano",
                    "venganza",
                    "amor",
                    "hacienda",
                    "Christian de la Campa",
                    "Horacio Pancheri",
                    "me atrevo a amarte capitulo 86",
                    "Lisset",
                    "cap\u00edtulo final",
                    "gran final"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Alejandro recupera la memoria en brazos de Victoria | Me Atrevo A Amarte 2/8 | Cap\u00edtulo Final",
                    "description": "Alejandro salva a Victoria de su propio caballo, pero no es hasta que la mira a los ojos que recupera la memoria\u2026 y con ella, el intenso amor que vivieron.\n\n#MeAtrevoAAmarte de lunes a viernes a las 6:30 p.m. por #LasEstrellas.\n\n#RodrigoGuirao #KimberlyDosRamos\n\nEntra a ViX aqu\u00ed https://bit.ly/4hO43ez y disfruta de todos los cap\u00edtulos de Me atrevo a amarte.\n\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/3pZwaRS\nSitio Oficial: https://bit.ly/4gY7jTs\nFacebook: https://bit.ly/3Y8JsZP\nX: http://bit.ly/2tCR7mY\nInstagram: https://bit.ly/3WRHVHw\n\nLas Estrellas te ofrece el mejor contenido de telenovelas, notas exclusivas, programas, avances y noticias de tus artistas favoritos. #ConLasEstrellas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "680598",
                "likeCount": "8514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J5G-Nx-mDbspYM317rPjmuzk8II",
            "id": "kYzem4Oa5XI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T14:06:06Z",
                "channelId": "UC5j8-2FT0ZMMBkmK72R4aeA",
                "title": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 IR\u00c1N responde tras ATAQUE de EE.UU: \"Cruzaron una L\u00cdNEA ROJA muy GRANDE\" #RPPESPECIALES",
                "description": "\ud83d\udd34 El ministro de Exteriores de Ir\u00e1n, Ab\u00e1s Araqch\u00ed, dijo en Estambul que EE.UU. ha \"traicionado la diplomacia\" y \"cruzado todas la l\u00edneas rojas\" al atacar tres instalaciones nucleares en su pa\u00eds, lo que supone una \"violaci\u00f3n imperdonable del derecho internacional\".\n\nSomos el canal oficial en YouTube de RPP, confianza y credibilidad por todos los medios.\n\n\ud83d\udcfa \u00a1MANTENTE INFORMADO! \u00a1SUSCR\u00cdBETE A RPP!: https://www.youtube.com/channel/UC5j8-2FT0ZMMBkmK72R4aeA\n\n\ud83d\udcfb Escucha RPP Radio en vivo aqu\u00ed: https://rpp.pe/audio\n\n\ud83d\udcbb Noticias 24/7 en: https://rpp.pe\n\n\u26bd \u00a1Suscr\u00edbete al club de los verdaderos hinchas y gana entradas a partidos y m\u00e1s premios! \n\ud83d\udc49 https://clubfcc.com \u26bd\n\n\ud83d\udcf2 S\u00edguenos en redes sociales:\nFacebook \u27a1\ufe0f https://facebook.com/rppnoticias\nInstagram \u27a1\ufe0f https://instagram.com/rppnoticias\nWhatsApp \u27a1\ufe0f https://www.whatsapp.com/channel/0029VZztxLS3gvWYKY1YWN1I\nX (Twitter) \u27a1\ufe0f https://x.com/RPPNoticias\nTikTok \u27a1\ufe0f https://tiktok.com/@rppnoticias\nThreads \u27a1\ufe0f https://threads.net/@rppnoticias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kYzem4Oa5XI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kYzem4Oa5XI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kYzem4Oa5XI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kYzem4Oa5XI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kYzem4Oa5XI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RPP Noticias",
                "tags": [
                    "Ir\u00e1n",
                    "Estados Unidos",
                    "ataque nuclear",
                    "instalaciones nucleares",
                    "Ab\u00e1s Araqch\u00ed",
                    "Estambul",
                    "diplomacia",
                    "crisis internacional",
                    "agresi\u00f3n militar",
                    "cooperaci\u00f3n isl\u00e1mica",
                    "TNP",
                    "r\u00e9gimen de no proliferaci\u00f3n",
                    "ataque a Ir\u00e1n",
                    "pol\u00edtica exterior",
                    "conflicto Ir\u00e1n-EE.UU.",
                    "Israel",
                    "relaciones internacionales",
                    "rueda de prensa",
                    "condena internacional",
                    "autodefensa",
                    "derecho internacional",
                    "tensi\u00f3n nuclear",
                    "Oriente Medio",
                    "cumbre de la OCI",
                    "ataque a la diplomacia",
                    "discurso de Araqch\u00ed",
                    "crisis geopol\u00edtica."
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 IR\u00c1N responde tras ATAQUE de EE.UU: \"Cruzaron una L\u00cdNEA ROJA muy GRANDE\" #RPPESPECIALES",
                    "description": "\ud83d\udd34 El ministro de Exteriores de Ir\u00e1n, Ab\u00e1s Araqch\u00ed, dijo en Estambul que EE.UU. ha \"traicionado la diplomacia\" y \"cruzado todas la l\u00edneas rojas\" al atacar tres instalaciones nucleares en su pa\u00eds, lo que supone una \"violaci\u00f3n imperdonable del derecho internacional\".\n\nSomos el canal oficial en YouTube de RPP, confianza y credibilidad por todos los medios.\n\n\ud83d\udcfa \u00a1MANTENTE INFORMADO! \u00a1SUSCR\u00cdBETE A RPP!: https://www.youtube.com/channel/UC5j8-2FT0ZMMBkmK72R4aeA\n\n\ud83d\udcfb Escucha RPP Radio en vivo aqu\u00ed: https://rpp.pe/audio\n\n\ud83d\udcbb Noticias 24/7 en: https://rpp.pe\n\n\u26bd \u00a1Suscr\u00edbete al club de los verdaderos hinchas y gana entradas a partidos y m\u00e1s premios! \n\ud83d\udc49 https://clubfcc.com \u26bd\n\n\ud83d\udcf2 S\u00edguenos en redes sociales:\nFacebook \u27a1\ufe0f https://facebook.com/rppnoticias\nInstagram \u27a1\ufe0f https://instagram.com/rppnoticias\nWhatsApp \u27a1\ufe0f https://www.whatsapp.com/channel/0029VZztxLS3gvWYKY1YWN1I\nX (Twitter) \u27a1\ufe0f https://x.com/RPPNoticias\nTikTok \u27a1\ufe0f https://tiktok.com/@rppnoticias\nThreads \u27a1\ufe0f https://threads.net/@rppnoticias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247403",
                "likeCount": "4286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bu7_pwADRZJCz7_mRploP4fUkyw",
            "id": "q1k03jYn_hg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T22:00:02Z",
                "channelId": "UCciLSQTyi6W0UJ8ptreovXQ",
                "title": "REUNI\u00d3N 23 | HIP\u00d3DROMO LA RINCONADA | EN VIVO | CLUB H\u00cdPICO POR TVES | HD",
                "description": "Este domingo 22 de junio disfruta de la transmisi\u00f3n de Club H\u00edpico totalmente en vivo desde el hip\u00f3dromo La Rinconada, donde se efectuar\u00e1 la Reuni\u00f3n 23 con 11 emocionantes carreras entre las cuales:\n\nI CL\u00c1SICO \"ANGEL FRANCISCO PARRA\" (GRADO III).\nVIII CL\u00c1SICO \"EL CORSARIO\" (GRADO III).\n\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/tves_aldia/\nX: https://x.com/tvessonrie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvessonriecontigo?_t=8bENdw192oQ&_r=1\nFacebook: https://www.facebook.com/TvesSonrie\nTelegram Se\u00f1al En Vivo: https://t.me/streamingtves?livestream\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n#larinconada #reunion23 #hipodromo #hoy #22junio #clasico #Bambera #AngelFranciscoParra #ElCorsario #HipodromoLaRinconada #caballos #carreras #apuestas #r23 #tves #telegram #envivo #live #potros #potro #yeguas #yegua #inh #hoy #5y6 #nacional #caracas #copa #clasico #clasicointernacional #mundohipico #analisis #inhenvivo #hipicatv #gaceta #hipismo #clubhipicoxtves #clubhipico #resumen #gacetahipica #validas #clasico",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q1k03jYn_hg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q1k03jYn_hg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q1k03jYn_hg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q1k03jYn_hg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q1k03jYn_hg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVES",
                "tags": [
                    "hipodromo",
                    "larinconada",
                    "hoy",
                    "carreras",
                    "apuestas",
                    "tves",
                    "telegram",
                    "envivo",
                    "live",
                    "potros",
                    "potro",
                    "yeguas",
                    "yegua",
                    "inh",
                    "5y6",
                    "nacional",
                    "caracas",
                    "copa",
                    "clasico",
                    "clasicointernacional",
                    "mundohipico",
                    "analisis",
                    "inh en vivo",
                    "hipicatv",
                    "gaceta",
                    "hipismo",
                    "clubhipicoxtves",
                    "clubhipico",
                    "resumen",
                    "mundo hipico",
                    "la rinconada en vivo",
                    "club hipico",
                    "caballos",
                    "tves en vivo",
                    "tvs",
                    "gacetahipica",
                    "reunion",
                    "validas",
                    "transmisioncompleta",
                    "22junio",
                    "r23",
                    "reunion23"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "REUNI\u00d3N 23 | HIP\u00d3DROMO LA RINCONADA | EN VIVO | CLUB H\u00cdPICO POR TVES | HD",
                    "description": "Este domingo 22 de junio disfruta de la transmisi\u00f3n de Club H\u00edpico totalmente en vivo desde el hip\u00f3dromo La Rinconada, donde se efectuar\u00e1 la Reuni\u00f3n 23 con 11 emocionantes carreras entre las cuales:\n\nI CL\u00c1SICO \"ANGEL FRANCISCO PARRA\" (GRADO III).\nVIII CL\u00c1SICO \"EL CORSARIO\" (GRADO III).\n\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/tves_aldia/\nX: https://x.com/tvessonrie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvessonriecontigo?_t=8bENdw192oQ&_r=1\nFacebook: https://www.facebook.com/TvesSonrie\nTelegram Se\u00f1al En Vivo: https://t.me/streamingtves?livestream\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n#larinconada #reunion23 #hipodromo #hoy #22junio #clasico #Bambera #AngelFranciscoParra #ElCorsario #HipodromoLaRinconada #caballos #carreras #apuestas #r23 #tves #telegram #envivo #live #potros #potro #yeguas #yegua #inh #hoy #5y6 #nacional #caracas #copa #clasico #clasicointernacional #mundohipico #analisis #inhenvivo #hipicatv #gaceta #hipismo #clubhipicoxtves #clubhipico #resumen #gacetahipica #validas #clasico"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "582805",
                "likeCount": "3695",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NH6IGOK-DN5rD2Z7QZbeMepg2rU",
            "id": "D5auBXWmRSY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T04:00:20Z",
                "channelId": "UCz9yS18zJGQObwUL_K-ICnw",
                "title": "KAROL G, Greeicy - Amiga Mia (Visualizer)",
                "description": "Escucha / Stream \u2018Tropicoqueta\u2019 on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Tropicoqueta \nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT  \n  \nConnect with KAROL G:  \nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/  \nTwitter: https://twitter.com/karolg  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg  \nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial \n  \nLetra / Lyrics: \nAmiga m\u00eda  \nPor fa no lo quieras tanto  \n\u00c9l es de los que te hace da\u00f1o  \nPorque s\u00ed  \nSe ve muy lindo regal\u00e1ndote mil rosas  \nY prometi\u00e9ndote cosas  \nQue nunca te va a cumplir   \n  \nAmiga m\u00eda   \n\u00c9l ni combina contigo  \nPiensas que si pero en verdad  \nNo eres feliz  \nSi siempre que me llamas que te escucho llorando  \nDeja ya de perdonarlo  \nEse hombre no es pa\u2019 ti  \n  \nAmiga s\u00e9 que duele   \nDejarlo  \nSoltarlo   \nPero m\u00e1s va a dolerte  \nSeguir aguantando  \nPrometi\u00f3 amor de sobra  \nY te da el que est\u00e1 sobrando  \nSi ya fue suficiente  \nPor qu\u00e9 sigues tratando  \nEse man ni te mira  \nNi te cela  \nQuieres arreglarlo pero \u00e9l no coopera  \nTantos desplantes  \nYa perdiste la cuenta  \nAll\u00e1 no hay nada pero no te das cuenta  \nQue tu estas a tope  \nY \u00e9l no te sabe tocar tremendo culote  \nY t\u00fa lo que necesitas es un dominguito de bote  \nCon todas nosotras escuchando Te Bot\u00e9  \nY vamo\u2019 a darno\u2019 un shot por lo que se fue  \nY la botella entera por lo que se venga  \nEl futuro est\u00e1 cabr\u00f3n sin \u00e9l   \nQue se vaya y que no vuelva  \n  \nAmiga s\u00e9 que duele   \nDejarlo  \nSoltarlo   \nPero m\u00e1s va a dolerte  \nSeguir aguantando  \nPrometi\u00f3 amor de sobra  \nY te da el que est\u00e1 sobrando  \nSi ya fue suficiente  \nPor qu\u00e9 sigues tratando  \n  \nY si yo s\u00e9 que duele   \nDejarlo  \nSoltarlo   \nPero m\u00e1s va a dolerte  \nSeguir aguantando  \nPrometi\u00f3 amor de sobra  \nY te da que est\u00e1 sobrando  \nSi ya fue suficiente  \nT\u00fa te mereces tanto \n  \n#KAROLG #AmigaMia #Greeicy\n\nMusic video by KAROL G, Greeicy performing Amiga Mia (Visualizer).\u00a9 2025 Bichota Records LLC, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5auBXWmRSY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5auBXWmRSY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5auBXWmRSY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5auBXWmRSY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5auBXWmRSY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KarolGVEVO",
                "tags": [
                    "KAROL",
                    "Greeicy",
                    "Bichota/Interscope Records",
                    "Latin",
                    "karolg",
                    "bichota",
                    "si antes te hubiera conocido",
                    "sathc",
                    "latina foreva",
                    "latina forever",
                    "ivonny bonita",
                    "la reina presenta",
                    "papasito",
                    "dile luna",
                    "eddy lover",
                    "cuando me muera te olvido",
                    "cmmto",
                    "coleccionando heridas",
                    "marco antonio solis",
                    "el buki",
                    "un gatito me llamo",
                    "amiga mia",
                    "bandida entrenada",
                    "ese hombre es malo",
                    "su boca la amo",
                    "verano rosa",
                    "feid",
                    "no puedo vivir sin el",
                    "tu perfume",
                    "fkn movie",
                    "mariah angeliq",
                    "se puso linda"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KAROL G, Greeicy - Amiga Mia (Visualizer)",
                    "description": "Escucha / Stream \u2018Tropicoqueta\u2019 on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Tropicoqueta \nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT  \n  \nConnect with KAROL G:  \nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/  \nTwitter: https://twitter.com/karolg  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg  \nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial \n  \nLetra / Lyrics: \nAmiga m\u00eda  \nPor fa no lo quieras tanto  \n\u00c9l es de los que te hace da\u00f1o  \nPorque s\u00ed  \nSe ve muy lindo regal\u00e1ndote mil rosas  \nY prometi\u00e9ndote cosas  \nQue nunca te va a cumplir   \n  \nAmiga m\u00eda   \n\u00c9l ni combina contigo  \nPiensas que si pero en verdad  \nNo eres feliz  \nSi siempre que me llamas que te escucho llorando  \nDeja ya de perdonarlo  \nEse hombre no es pa\u2019 ti  \n  \nAmiga s\u00e9 que duele   \nDejarlo  \nSoltarlo   \nPero m\u00e1s va a dolerte  \nSeguir aguantando  \nPrometi\u00f3 amor de sobra  \nY te da el que est\u00e1 sobrando  \nSi ya fue suficiente  \nPor qu\u00e9 sigues tratando  \nEse man ni te mira  \nNi te cela  \nQuieres arreglarlo pero \u00e9l no coopera  \nTantos desplantes  \nYa perdiste la cuenta  \nAll\u00e1 no hay nada pero no te das cuenta  \nQue tu estas a tope  \nY \u00e9l no te sabe tocar tremendo culote  \nY t\u00fa lo que necesitas es un dominguito de bote  \nCon todas nosotras escuchando Te Bot\u00e9  \nY vamo\u2019 a darno\u2019 un shot por lo que se fue  \nY la botella entera por lo que se venga  \nEl futuro est\u00e1 cabr\u00f3n sin \u00e9l   \nQue se vaya y que no vuelva  \n  \nAmiga s\u00e9 que duele   \nDejarlo  \nSoltarlo   \nPero m\u00e1s va a dolerte  \nSeguir aguantando  \nPrometi\u00f3 amor de sobra  \nY te da el que est\u00e1 sobrando  \nSi ya fue suficiente  \nPor qu\u00e9 sigues tratando  \n  \nY si yo s\u00e9 que duele   \nDejarlo  \nSoltarlo   \nPero m\u00e1s va a dolerte  \nSeguir aguantando  \nPrometi\u00f3 amor de sobra  \nY te da que est\u00e1 sobrando  \nSi ya fue suficiente  \nT\u00fa te mereces tanto \n  \n#KAROLG #AmigaMia #Greeicy\n\nMusic video by KAROL G, Greeicy performing Amiga Mia (Visualizer).\u00a9 2025 Bichota Records LLC, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3508722",
                "likeCount": "147550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6848"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2pUqXnbpQyRrtslGcwf1jt0gtHk",
            "id": "Em4NqCtEauY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T03:00:16Z",
                "channelId": "UCZGYvP6WnVWGM5F0QEAyoyg",
                "title": "Alejandro conoce a Lupita sin saber que es su hija | Me Atrevo A Amarte 1/8 | Cap\u00edtulo Final",
                "description": "Alejandro, perdido a\u00fan en el vac\u00edo de su memoria, visita un orfanato para ayudar con las vacunas. All\u00ed, el destino lo lleva frente a Lupita\u2026 la hija que no sabe que tiene.\n\n#MeAtrevoAAmarte de lunes a viernes a las 6:30 p.m. por #LasEstrellas.\n\n#RodrigoGuirao #KimberlyDosRamos\n\nEntra a ViX aqu\u00ed https://bit.ly/4hO43ez y disfruta de todos los cap\u00edtulos de Me atrevo a amarte.\n\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/3pZwaRS\nSitio Oficial: https://bit.ly/4gY7jTs\nFacebook: https://bit.ly/3Y8JsZP\nX: http://bit.ly/2tCR7mY\nInstagram: https://bit.ly/3WRHVHw\n\nLas Estrellas te ofrece el mejor contenido de telenovelas, notas exclusivas, programas, avances y noticias de tus artistas favoritos. #ConLasEstrellas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Em4NqCtEauY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Em4NqCtEauY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Em4NqCtEauY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Em4NqCtEauY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Em4NqCtEauY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Las Estrellas",
                "tags": [
                    "Me Atrevo A Amarte",
                    "las estrellas",
                    "capitulo",
                    "cap\u00edtulos completos",
                    "Rodrigo Guirao",
                    "Kimberly Dos Ramos",
                    "C\u00e9sar \u00c9vora",
                    "Marlene Favela",
                    "Karyme Lozano",
                    "venganza",
                    "amor",
                    "hacienda",
                    "Christian de la Campa",
                    "Horacio Pancheri",
                    "me atrevo a amarte capitulo 86",
                    "Lisset",
                    "cap\u00edtulo final",
                    "gran final"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Alejandro conoce a Lupita sin saber que es su hija | Me Atrevo A Amarte 1/8 | Cap\u00edtulo Final",
                    "description": "Alejandro, perdido a\u00fan en el vac\u00edo de su memoria, visita un orfanato para ayudar con las vacunas. All\u00ed, el destino lo lleva frente a Lupita\u2026 la hija que no sabe que tiene.\n\n#MeAtrevoAAmarte de lunes a viernes a las 6:30 p.m. por #LasEstrellas.\n\n#RodrigoGuirao #KimberlyDosRamos\n\nEntra a ViX aqu\u00ed https://bit.ly/4hO43ez y disfruta de todos los cap\u00edtulos de Me atrevo a amarte.\n\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/3pZwaRS\nSitio Oficial: https://bit.ly/4gY7jTs\nFacebook: https://bit.ly/3Y8JsZP\nX: http://bit.ly/2tCR7mY\nInstagram: https://bit.ly/3WRHVHw\n\nLas Estrellas te ofrece el mejor contenido de telenovelas, notas exclusivas, programas, avances y noticias de tus artistas favoritos. #ConLasEstrellas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "630382",
                "likeCount": "8986",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "581"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J2n9490oZEdY3eGPZO0e6WmCy58",
            "id": "T4xGj3QjZVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T19:00:21Z",
                "channelId": "UC1P7uWBazrqughX3FV-KLbA",
                "title": "TOY STORY: La Ca\u00edda de la Saga",
                "description": "Descarga gratis el navegador Opera desde este link: https://opr.as/Opera-browser-axlkss\n\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/Axl_Kss\n\u25ba Instagram  : https://www.instagram.com/axlwtf/\n\u25ba Gameplays : https://www.youtube.com/user/axlfps\n\u25ba Artista del gato astronauta : https://www.instagram.com/i.roh_art/\n00:00 Intro\n1:54 La 2\n11:47 La 3\n12:35 La 4\n\u25ba M\u00fasica Usada\nhttp://creativecommons.org/licenses/by/3.0/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4xGj3QjZVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4xGj3QjZVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4xGj3QjZVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4xGj3QjZVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4xGj3QjZVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Axl Kss",
                "tags": [
                    "axlkss"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "TOY STORY: La Ca\u00edda de la Saga",
                    "description": "Descarga gratis el navegador Opera desde este link: https://opr.as/Opera-browser-axlkss\n\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/Axl_Kss\n\u25ba Instagram  : https://www.instagram.com/axlwtf/\n\u25ba Gameplays : https://www.youtube.com/user/axlfps\n\u25ba Artista del gato astronauta : https://www.instagram.com/i.roh_art/\n00:00 Intro\n1:54 La 2\n11:47 La 3\n12:35 La 4\n\u25ba M\u00fasica Usada\nhttp://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "427597",
                "likeCount": "41810",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tTLtytJHHgzA5ID68aqCmuezebU",
            "id": "FUHaycnjzKg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T04:00:32Z",
                "channelId": "UCz9yS18zJGQObwUL_K-ICnw",
                "title": "KAROL G, Feid - Verano Rosa (Visualizer)",
                "description": "Escucha / Stream \u2018Tropicoqueta\u2019 on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Tropicoqueta \nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT  \n  \nConnect with KAROL G:  \nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/  \nTwitter: https://twitter.com/karolg  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg  \nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial \n  \nLetra / Lyrics: \nEstoy a ley de una se\u00f1al  \nM\u00e1rcame el celular   \nQue estoy caliente y sin ti me voy a quemar  \n  \nDime que era lo que t\u00fa hac\u00edas con ella  \nEn vez de llegar  \nEste party no es lo mismo si no est\u00e1s  \nHoy las botellas son a tu nombre  \nHoy hago lo que sea por mirarte  \nAs\u00ed lo haya intentado con otros hombres  \nNadie lo hace como t\u00fa lo haces  \n  \nHoy las botellas son a tu nombre  \nHoy hago lo que sea por mirarte  \nAs\u00ed lo hayas intentado con otros hombres  \nNadie lo hace como t\u00fa lo haces  \n(Woh)  \nI really love cuando \u00e9l me dice  \nHola mami \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s?  \nR\u00e1pido yo le respondo  \nQue donde hay que llegar  \nMe acuerdo de ti sin ropa  \nY no s\u00e9 c\u00f3mo explicar  \nQue fuimos un verano rosa   \nUn verano pa\u2019 no olvidar  \n  \nEsa tanguita de la perla  \nMami hoy se te cae  \nEse topcito transparente deja ver lo que hay  \nYa se te nota los gains  \nEso all\u00e1 abajo esta tight   \nNo hay ninguna como t\u00fa beb\u00e9  \nComo t\u00fa no hay  \nEstoy a ley de una se\u00f1al  \nM\u00e1rcame el celular  \nQue estoy caliente y sin ti me voy a quemar  \n  \nDime que era lo que t\u00fa hac\u00edas con ella  \nEn vez de llegar  \nEste party no es lo mismo si no est\u00e1s  \nHoy las botellas son a tu nombre  \nHoy hago lo que sea por mirarte  \nAs\u00ed lo haya intentado con otros hombres  \nNadie lo hace como t\u00fa lo haces  \n(Woh)  \nQue t\u00fa me corres a otro nivel  \nBaby responde  \nNo seas cruel  \nVolvamos la casa como un motel  \nAs\u00ed que alista las Duracell  \nPara donde t\u00fa quieras coger  \nMai yo le llego  \nLos recuerdos que yo te guard\u00e9  \nHoy me los bebo  \n  \nEsa noche no se me olvida  \nTu guay\u00e1ndome y yo prendida  \nY aunque yo he querido borrarlo  \nEst\u00e1s presente y pasan los d\u00edas  \nYo s\u00e9 que quieres buscarme  \nY estas loquito por darme  \n(Y yo que pienso en dejarme)  \n  \nEstoy a ley de una se\u00f1al  \nM\u00e1rcame al celular  \nQue estoy caliente y sin ti me voy a quemar  \n  \nDime que era lo que tu hac\u00edas con ese   \nEn vez de llegar  \nEste party no es lo mismo si no est\u00e1s  \nHoy las botellas son a tu nombre  \nHoy hago lo que sea por mirarte  \nAs\u00ed lo haya intentado con otros hombres  \nNadie lo hace como t\u00fa lo haces \n \n#KAROLG #VeranoRosa #Feid\n\nMusic video by KAROL G, Feid performing Verano Rosa (Visualizer).\u00a9 2025 Bichota Records LLC, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FUHaycnjzKg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FUHaycnjzKg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FUHaycnjzKg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FUHaycnjzKg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FUHaycnjzKg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KarolGVEVO",
                "tags": [
                    "KAROL",
                    "Feid",
                    "Bichota/Interscope Records",
                    "Latin",
                    "karolg",
                    "bichota",
                    "si antes te hubiera conocido",
                    "sathc",
                    "latina foreva",
                    "latina forever",
                    "ivonny bonita",
                    "la reina presenta",
                    "papasito",
                    "dile luna",
                    "eddy lover",
                    "cuando me muera te olvido",
                    "cmmto",
                    "coleccionando heridas",
                    "marco antonio solis",
                    "el buki",
                    "un gatito me llamo",
                    "amiga mia",
                    "greeicy",
                    "bandida entrenada",
                    "ese hombre es malo",
                    "su boca la amo",
                    "verano rosa",
                    "no puedo vivir sin el",
                    "tu perfume",
                    "fkn movie",
                    "mariah angeliq",
                    "se puso linda"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KAROL G, Feid - Verano Rosa (Visualizer)",
                    "description": "Escucha / Stream \u2018Tropicoqueta\u2019 on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Tropicoqueta \nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT  \n  \nConnect with KAROL G:  \nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/  \nTwitter: https://twitter.com/karolg  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg  \nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial \n  \nLetra / Lyrics: \nEstoy a ley de una se\u00f1al  \nM\u00e1rcame el celular   \nQue estoy caliente y sin ti me voy a quemar  \n  \nDime que era lo que t\u00fa hac\u00edas con ella  \nEn vez de llegar  \nEste party no es lo mismo si no est\u00e1s  \nHoy las botellas son a tu nombre  \nHoy hago lo que sea por mirarte  \nAs\u00ed lo haya intentado con otros hombres  \nNadie lo hace como t\u00fa lo haces  \n  \nHoy las botellas son a tu nombre  \nHoy hago lo que sea por mirarte  \nAs\u00ed lo hayas intentado con otros hombres  \nNadie lo hace como t\u00fa lo haces  \n(Woh)  \nI really love cuando \u00e9l me dice  \nHola mami \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s?  \nR\u00e1pido yo le respondo  \nQue donde hay que llegar  \nMe acuerdo de ti sin ropa  \nY no s\u00e9 c\u00f3mo explicar  \nQue fuimos un verano rosa   \nUn verano pa\u2019 no olvidar  \n  \nEsa tanguita de la perla  \nMami hoy se te cae  \nEse topcito transparente deja ver lo que hay  \nYa se te nota los gains  \nEso all\u00e1 abajo esta tight   \nNo hay ninguna como t\u00fa beb\u00e9  \nComo t\u00fa no hay  \nEstoy a ley de una se\u00f1al  \nM\u00e1rcame el celular  \nQue estoy caliente y sin ti me voy a quemar  \n  \nDime que era lo que t\u00fa hac\u00edas con ella  \nEn vez de llegar  \nEste party no es lo mismo si no est\u00e1s  \nHoy las botellas son a tu nombre  \nHoy hago lo que sea por mirarte  \nAs\u00ed lo haya intentado con otros hombres  \nNadie lo hace como t\u00fa lo haces  \n(Woh)  \nQue t\u00fa me corres a otro nivel  \nBaby responde  \nNo seas cruel  \nVolvamos la casa como un motel  \nAs\u00ed que alista las Duracell  \nPara donde t\u00fa quieras coger  \nMai yo le llego  \nLos recuerdos que yo te guard\u00e9  \nHoy me los bebo  \n  \nEsa noche no se me olvida  \nTu guay\u00e1ndome y yo prendida  \nY aunque yo he querido borrarlo  \nEst\u00e1s presente y pasan los d\u00edas  \nYo s\u00e9 que quieres buscarme  \nY estas loquito por darme  \n(Y yo que pienso en dejarme)  \n  \nEstoy a ley de una se\u00f1al  \nM\u00e1rcame al celular  \nQue estoy caliente y sin ti me voy a quemar  \n  \nDime que era lo que tu hac\u00edas con ese   \nEn vez de llegar  \nEste party no es lo mismo si no est\u00e1s  \nHoy las botellas son a tu nombre  \nHoy hago lo que sea por mirarte  \nAs\u00ed lo haya intentado con otros hombres  \nNadie lo hace como t\u00fa lo haces \n \n#KAROLG #VeranoRosa #Feid\n\nMusic video by KAROL G, Feid performing Verano Rosa (Visualizer).\u00a9 2025 Bichota Records LLC, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3856651",
                "likeCount": "144474",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6551"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WLIfYpA0NYurNJqUT2g7AGZBNjU",
            "id": "lDq_8qSRn7M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T01:02:59Z",
                "channelId": "UC2Xq2PK-got3Rtz9ZJ32hLQ",
                "title": "Bombardeo de Estados Unidos a instalaciones nucleares en Ir\u00e1n: an\u00e1lisis de lo que viene",
                "description": "Hace pocos minutos el presidente de Estados Unidos, Donald Trump, confirm\u00f3 el bombardeo de tres instalaciones nucleares ubicadas en Ir\u00e1n: \u201cHemos completado con gran \u00e9xito nuestro ataque. Todos los aviones est\u00e1n fuera del espacio a\u00e9reo de Ir\u00e1n y van a salvo hacia casa. Felicitaciones a nuestros guerreros americanos\u201d.  \n\n\u00bfQu\u00e9 papel pasa a jugar ahora el pa\u00eds norteamericano? Analizamos la situaci\u00f3n junto a Bryan Acu\u00f1a, especializado en Medio Oriente, y Mar\u00eda Teresa Aya, analista internacional.    #NoticiasCaracol #NoticiasColombia #NoticiasInternacionales\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://www.noticiascaracol.com/\nS\u00edganos en WhatsApp: https://acortar.link/5aMLkx\nFacebook: https://www.facebook.com/NoticiasCaracol\nX: https://x.com/NoticiasCaracol\nInstagram: https://www.instagram.com/noticiascaracol/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@noticiascaracol?lang=en\n\nNuestros canales en YouTube:\n\nCaracol Televisi\u00f3n: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nVolk: https://bit.ly/3nNojU9 Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lDq_8qSRn7M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lDq_8qSRn7M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lDq_8qSRn7M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lDq_8qSRn7M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lDq_8qSRn7M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noticias Caracol",
                "tags": [
                    "Noticias Caracol",
                    "Noticias de hoy",
                    "Noticias en vivo",
                    "Noticias de Colombia",
                    "Noticias Internacionales",
                    "ultimas noticias",
                    "noticias",
                    "breaking news",
                    "news",
                    "noticias de \u00faltima hora",
                    "Bombardeo de Estados Unidos",
                    "instalaciones nucleares en Ir\u00e1n",
                    "instalaciones nucleares",
                    "Ir\u00e1n",
                    "Israel",
                    "Ataque a iran",
                    "conflicto entre iran e israel",
                    "que pasa en iran e israel",
                    "Estados Unidos",
                    "Donald Trump"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bombardeo de Estados Unidos a instalaciones nucleares en Ir\u00e1n: an\u00e1lisis de lo que viene",
                    "description": "Hace pocos minutos el presidente de Estados Unidos, Donald Trump, confirm\u00f3 el bombardeo de tres instalaciones nucleares ubicadas en Ir\u00e1n: \u201cHemos completado con gran \u00e9xito nuestro ataque. Todos los aviones est\u00e1n fuera del espacio a\u00e9reo de Ir\u00e1n y van a salvo hacia casa. Felicitaciones a nuestros guerreros americanos\u201d.  \n\n\u00bfQu\u00e9 papel pasa a jugar ahora el pa\u00eds norteamericano? Analizamos la situaci\u00f3n junto a Bryan Acu\u00f1a, especializado en Medio Oriente, y Mar\u00eda Teresa Aya, analista internacional.    #NoticiasCaracol #NoticiasColombia #NoticiasInternacionales\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://www.noticiascaracol.com/\nS\u00edganos en WhatsApp: https://acortar.link/5aMLkx\nFacebook: https://www.facebook.com/NoticiasCaracol\nX: https://x.com/NoticiasCaracol\nInstagram: https://www.instagram.com/noticiascaracol/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@noticiascaracol?lang=en\n\nNuestros canales en YouTube:\n\nCaracol Televisi\u00f3n: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nVolk: https://bit.ly/3nNojU9 Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1294022",
                "likeCount": "8550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1432"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KTVnCuevzM446Dc2rYGY7ieCjpo",
            "id": "QqBSTtexQ9o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:12:00Z",
                "channelId": "UCHwH70ZhfYHT9ZM2Z5OEkRg",
                "title": "BRAWL TALK con 2 NUEVOS BRAWLERS *NUEVOS RECORDS* Y STARR PARK en BRAWL STARS",
                "description": "SORTEO 6 SKINS de LUMI:\n\u279c SIGUEME EN INSTAGRAM PARA 3 SKINS: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\n\u279c SIGUEME EN YOUTUBE PARA 3 SKINS:\nSuscribete\nDale like al video\nActiva la campanita para estar atento a futuros videos del canal\n\nEl sorteo finaliza el 2 de julio, mucha suerte a todos!\n\n\u279c SUSCRIBETE A MI SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/@DeiKYT\n\n\u279c Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\u279c Sigueme en Twitter: https://twitter.com/GoDeiK\n\u279c Usa el c\u00f3digo GoDeiK en la tienda de Brawl Stars! https://link.brawlstars.com/supportcreator/en?code=godeik\n\n\u25b7 No olvides suscribirte y dejar tu like! \n\u25b7 Activa la \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan v\u00eddeo\n\u2605\u00a1Hazte miembro del canal! https://www.youtube.com/godeik/join\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/CJvw2CTwSk\n\n\u25b7 Contacto: godeik@youhub.es\n\nBrawl Talk con 2 nuevos brawlers nuevos records y starr park\n\n#BrawlStars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqBSTtexQ9o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqBSTtexQ9o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqBSTtexQ9o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqBSTtexQ9o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqBSTtexQ9o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GoDeiK",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "brawl",
                    "stars",
                    "brawl talk",
                    "brawl stars brawl talk",
                    "brawl talk brawl stars",
                    "talk",
                    "nuevo brawler",
                    "nuevo",
                    "brawler",
                    "brawlers",
                    "nuevos brawlers",
                    "records",
                    "brawl stars records",
                    "records brawl stars",
                    "record",
                    "brawl stars starr park",
                    "starr park",
                    "starr",
                    "park",
                    "starr park brawl stars",
                    "godeik",
                    "brawl talk starr park"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRAWL TALK con 2 NUEVOS BRAWLERS *NUEVOS RECORDS* Y STARR PARK en BRAWL STARS",
                    "description": "SORTEO 6 SKINS de LUMI:\n\u279c SIGUEME EN INSTAGRAM PARA 3 SKINS: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\n\u279c SIGUEME EN YOUTUBE PARA 3 SKINS:\nSuscribete\nDale like al video\nActiva la campanita para estar atento a futuros videos del canal\n\nEl sorteo finaliza el 2 de julio, mucha suerte a todos!\n\n\u279c SUSCRIBETE A MI SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/@DeiKYT\n\n\u279c Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\u279c Sigueme en Twitter: https://twitter.com/GoDeiK\n\u279c Usa el c\u00f3digo GoDeiK en la tienda de Brawl Stars! https://link.brawlstars.com/supportcreator/en?code=godeik\n\n\u25b7 No olvides suscribirte y dejar tu like! \n\u25b7 Activa la \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan v\u00eddeo\n\u2605\u00a1Hazte miembro del canal! https://www.youtube.com/godeik/join\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/CJvw2CTwSk\n\n\u25b7 Contacto: godeik@youhub.es\n\nBrawl Talk con 2 nuevos brawlers nuevos records y starr park\n\n#BrawlStars"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "608729",
                "likeCount": "51907",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4568"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DWkATVIsWKqLM6sciTZZHg4OC-o",
            "id": "LH0Z3JiM-iE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T16:00:07Z",
                "channelId": "UCGAwMlmn9HCnmV0lRAvNwCg",
                "title": "GATITA SALVAJE (Videoclip Oficial) - Hugo23 x Karina - Con Letra",
                "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip GATITA SALVAJE (Video Oficial) - Con Letra, canci\u00f3n de Hugo23 en la que colaboro. Esperamos que os guste mucho.\nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene m\u00e1s m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nGATITA SALVAJE (Official Video) - Hugo23 x Karina - Con letra \n\n#music #videoclip #musicvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LH0Z3JiM-iE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LH0Z3JiM-iE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LH0Z3JiM-iE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LH0Z3JiM-iE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LH0Z3JiM-iE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina y Marina",
                "tags": [
                    "GATITA SALVAJE",
                    "gatita salvaje",
                    "gatita salvaje nueva cancion",
                    "gatita salvaje karina",
                    "gatita salvaje karina y marina",
                    "gatita salvaje hugo23",
                    "gatita salvaje hugo y karina",
                    "gatita salvaje karina y hugo",
                    "nueva cancion de karina",
                    "nueva cancion de hugo",
                    "gatita hugo",
                    "gatita karina",
                    "dorayaki karina",
                    "bombon karina",
                    "bombon karina letra",
                    "bombon hugo23",
                    "bombon",
                    "beso karina y hugo",
                    "musica",
                    "music",
                    "reggaeton",
                    "mi cancion",
                    "musica latina",
                    "music video",
                    "latin music",
                    "karol g",
                    "rosalia",
                    "tini"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "GATITA SALVAJE (Videoclip Oficial) - Hugo23 x Karina - Con Letra",
                    "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip GATITA SALVAJE (Video Oficial) - Con Letra, canci\u00f3n de Hugo23 en la que colaboro. Esperamos que os guste mucho.\nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene m\u00e1s m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nGATITA SALVAJE (Official Video) - Hugo23 x Karina - Con letra \n\n#music #videoclip #musicvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1450060",
                "likeCount": "51311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7995"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A5y8gKfg8bWbA1AbDOKfd0yK9VA",
            "id": "CjnB56tSCQI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gabriela\" Official MV",
                "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gabriela\" Official MV\nPre-save & Pre-order KATSEYE\u2019s second EP \u201cBEAUTIFUL CHAOS\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS   \nStream  \u2018Gabriela\u2019 out June 20th 12 AM: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela \n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop \n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld \nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld \nX:  https://twitter.com/katseyeworld \nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed \nOfficial Website: https://Katseye.world \nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID \n\n\nCredits:\nDirector: Andrew Thomas Huang\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\n\nDirector of Photography: Alex Gvojic\nProduction Designer: Grace Surnow\nCostumer: Kyle Luu\nHair: Matt Benns\nMakeup: Andrew Park\nNail: Naomi Yasuda\nBraids: Vanese Williams\n\nEdited by Dakota Giglio (Church Edit)\nVFX by HIMIA\nColor by Kaitlyn Battistelli (Ethos Studio)\nSound: Paul Seradarian, Keith Charles, Jinhyuk Kang\n\nProduction by Object & Animal\nExecutive Producer: Alex Brinkman\nProducer: Jami Taylor Arceo\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gabriela\" Official MV",
                    "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gabriela\" Official MV\nPre-save & Pre-order KATSEYE\u2019s second EP \u201cBEAUTIFUL CHAOS\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS   \nStream  \u2018Gabriela\u2019 out June 20th 12 AM: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela \n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop \n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld \nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld \nX:  https://twitter.com/katseyeworld \nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed \nOfficial Website: https://Katseye.world \nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID \n\n\nCredits:\nDirector: Andrew Thomas Huang\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\n\nDirector of Photography: Alex Gvojic\nProduction Designer: Grace Surnow\nCostumer: Kyle Luu\nHair: Matt Benns\nMakeup: Andrew Park\nNail: Naomi Yasuda\nBraids: Vanese Williams\n\nEdited by Dakota Giglio (Church Edit)\nVFX by HIMIA\nColor by Kaitlyn Battistelli (Ethos Studio)\nSound: Paul Seradarian, Keith Charles, Jinhyuk Kang\n\nProduction by Object & Animal\nExecutive Producer: Alex Brinkman\nProducer: Jami Taylor Arceo\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11311978",
                "likeCount": "998829",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "50536"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sCrsD7AhAAkRAUAWJwOy0qjOJ8E",
            "id": "cfzZx95Nhyo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:46:46Z",
                "channelId": "UC2kWpuRpcT2Y2NPQjmmHqKw",
                "title": "COMO COMPLETAR el EVENTO de VERANO de GROW A GARDEN y TODO lo de la ACTUALIZACI\u00d3N | Roblox",
                "description": "#roblox #juvax #growagarden\n\n\u272e Bienvenido a juvax! \ud83e\udd20\nEste canal tiene una gran variedad de videos pero principalmente esta enfocado en gu\u00edas y gameplays de diferentes juegos! \u2b50\n\nSi este video te gusto puedes dejar un like y si te suscribes lo agradecer\u00eda mucho! \ud83e\udd19\n\n\u272e Gmail de contacto \ud83d\udcf2\ud83d\udcde\njuvaxbusiness@gmail.com\n\n\u272e discord \ud83d\udcbb: https://discord.gg/YtXdU6FkFy\n\n\u272e tiktok \ud83d\udcf1: https://www.tiktok.com/@juvaxtt?_t=8lYilyD3Uda&_r=1\n\n\u272e se miembro del canal \u2b50\ufe0f: https://www.youtube.com/channel/UC2kWpuRpcT2Y2NPQjmmHqKw/join\n\n\u272e Roblox \ud83d\udcc0 (si me sigues te podr\u00e1s unir a mi) : https://www.roblox.com/users/756773600/profile\n\n\u272e grupo de roblox \ud83d\udcdd: https://www.roblox.com/groups/33853931/juvax-club#!/about\n\n\u272e mi ropa de roblox \ud83d\udc55: https://www.roblox.com/groups/33853931/juvax-club#!/store\n\n\nContenido principal: roblox, fisch, pez, bee swarm simulator, bss, gameplay, consejos, trucos, noticias, GROW a GARDEN, hacer crecer un jardin\n______________________________________________\n\u24bf\u24e4\u24e5\u24d0\u24e7 \u24e3\u24d7\u24d4 \u24e4\u24e5\u24d0 \ud83d\udc99",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfzZx95Nhyo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfzZx95Nhyo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfzZx95Nhyo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfzZx95Nhyo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfzZx95Nhyo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "juvax",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMO COMPLETAR el EVENTO de VERANO de GROW A GARDEN y TODO lo de la ACTUALIZACI\u00d3N | Roblox",
                    "description": "#roblox #juvax #growagarden\n\n\u272e Bienvenido a juvax! \ud83e\udd20\nEste canal tiene una gran variedad de videos pero principalmente esta enfocado en gu\u00edas y gameplays de diferentes juegos! \u2b50\n\nSi este video te gusto puedes dejar un like y si te suscribes lo agradecer\u00eda mucho! \ud83e\udd19\n\n\u272e Gmail de contacto \ud83d\udcf2\ud83d\udcde\njuvaxbusiness@gmail.com\n\n\u272e discord \ud83d\udcbb: https://discord.gg/YtXdU6FkFy\n\n\u272e tiktok \ud83d\udcf1: https://www.tiktok.com/@juvaxtt?_t=8lYilyD3Uda&_r=1\n\n\u272e se miembro del canal \u2b50\ufe0f: https://www.youtube.com/channel/UC2kWpuRpcT2Y2NPQjmmHqKw/join\n\n\u272e Roblox \ud83d\udcc0 (si me sigues te podr\u00e1s unir a mi) : https://www.roblox.com/users/756773600/profile\n\n\u272e grupo de roblox \ud83d\udcdd: https://www.roblox.com/groups/33853931/juvax-club#!/about\n\n\u272e mi ropa de roblox \ud83d\udc55: https://www.roblox.com/groups/33853931/juvax-club#!/store\n\n\nContenido principal: roblox, fisch, pez, bee swarm simulator, bss, gameplay, consejos, trucos, noticias, GROW a GARDEN, hacer crecer un jardin\n______________________________________________\n\u24bf\u24e4\u24e5\u24d0\u24e7 \u24e3\u24d7\u24d4 \u24e4\u24e5\u24d0 \ud83d\udc99"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "280042",
                "likeCount": "5485",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "654"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CaW_u1XyfAcTqXbCl4zsqHgQIAU",
            "id": "dE--jVOBc7E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T05:53:09Z",
                "channelId": "UCrsKBOFsflrMf8qGfTa6MFQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BAYERN MUNICH 2 BOCA 1 - MUNDIAL DE CLUBES - FASE DE GRUPOS (2025)",
                "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dE--jVOBc7E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dE--jVOBc7E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dE--jVOBc7E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dE--jVOBc7E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dE--jVOBc7E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BAYERN MUNICH 2 BOCA 1 - MUNDIAL DE CLUBES - FASE DE GRUPOS (2025)",
                    "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "973681",
                "likeCount": "37531",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3261"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "63wE6OEkbWZOWo1hPhm93R43t8w",
            "id": "-XsG__3Rwxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T00:00:07Z",
                "channelId": "UCe7pJhBkEXypZDXXIWt3MXg",
                "title": "TINI, Be\u00e9le - Universidad (Official Video)",
                "description": "TINI, Be\u00e9le - Universidad (Official Video)\n\nLETRA\nAY, MIRA C\u00d3MO ES EL AMOR..\nTODOS LO SIENTEN, PERO NADIE TE LO ENSE\u00d1A,\nPORQUE AL PRINCIPIO SIEMPRE TE HACE VER ESTRELLAS,\nPERO AL FINAL CONTRA LA REALIDAD TE ESTRELLAS,\nVACIANDO UNA BOTELLA.\nSIEMPRE NOS DICEN QUE EL AMOR ES PARA SIEMPRE.\nNOS DIJERON LA MENTIRA\nQUE EL AMOR ES SUFICIENTE,\nPERO EN LA VIDA TODO PASA DIFERENTE,\nCUANDO TE ROMPEN EL CORAZ\u00d3N Y NO APRENDES.\nBABY,\nPORQUE NO EXISTE UNIVERSIDAD\nEN LA QUE ENSE\u00d1EN AMAR COMO SE DEBE.\nNO EXISTE UN LIBRO QUE DIGA CU\u00c1NTO DUELE.\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nPERO CURARME SI NO EST\u00c1S NO SE PUEDE.\nNO EXISTE UNIVERSIDAD,\nPERO TU CORAZ\u00d3N YA NACI\u00d3 APRENDIDO,\nY NO LE DUELE LO QUE A M\u00cd ME HA DOLIDO.\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nSOLO T\u00da SABES CURARME Y YA TE HAS IDO.\n\nESTE DOLOR DE AMOR, DIME, \u00bfQUI\u00c9N ME LO QUITA?\n\u00bfPOR QU\u00c9 SER\u00c1 QUE LAS M\u00c1S LOCAS SON LAS M\u00c1S BONITAS?\nCUPIDO SIEMPRE ME LA HACE,\nSIEMPRE ME LA APLICA.\nY ENTONCES SI ME CONVIENE O ME PERJUDICA.\nDESDE QUE NO EST\u00c1 A MI LADO,\n\u00a1QU\u00c9 PECAO\u2019!\nT\u00da EN DOWNTOWN\nY YO AQU\u00cd DOWN.\nMAMI, \u00bfQU\u00c9 FUE?\nYA LA HAB\u00cdA SUPERAO\u2019\nQUISE HACER UN DOCTORAO\u2019\nPA VER SI TE HAB\u00cdA OLVIDAO\u2019\n\nPERO NO EXISTE UNIVERSIDAD\nEN LA QUE ENSE\u00d1EN AMAR COMO SE DEBE.\nNO EXISTE UN LIBRO QUE DIGA CU\u00c1NTO DUELE.\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nPERO C\u00daRAME SI NO ESTAS NO SE PUEDE,\nNO EXISTE UNIVERSIDAD,\nPERO TU CORAZ\u00d3N YA NACI\u00d3 APRENDIDO,\nY NO LE DUELE LO QUE A M\u00cd ME HA DOLIDO.\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nSOLO T\u00da SABES CURARME, Y YA TE HAS IDO.\n\nAY, YA YAY YA YA YA YAY,\nAY, YA YAY YA YA YA YAY.\nBABY,\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nSOLO T\u00da SABES CURARME, Y YA TE HAS IDO.\nAY, YA YAY YA YA YA YAY,\nTINI,\nAY, YA YAY YA YA YA YAY.\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nSOLO T\u00da SABES CURARME, Y YA TE HAS IDO.\n\n\n\nSigue a TINI\nTikTok https://www.tiktok.com/@tinistoessel\nInstagram https://www.instagram.com/tinistoessel\nFacebook https://www.facebook.com/TinitaStoesel\n\nSigue a Be\u00e9le\nInstagram https://www.instagram.com/beele/ \nTikTok https://www.tiktok.com/@beele \nFacebook https://www.facebook.com/beelemusica \n\n#TINI #Be\u00e9le #Universidad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-XsG__3Rwxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-XsG__3Rwxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-XsG__3Rwxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-XsG__3Rwxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-XsG__3Rwxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TiniVEVO",
                "tags": [
                    "TINI Be\u00e9le",
                    "Universidad"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TINI, Be\u00e9le - Universidad (Official Video)",
                    "description": "TINI, Be\u00e9le - Universidad (Official Video)\n\nLETRA\nAY, MIRA C\u00d3MO ES EL AMOR..\nTODOS LO SIENTEN, PERO NADIE TE LO ENSE\u00d1A,\nPORQUE AL PRINCIPIO SIEMPRE TE HACE VER ESTRELLAS,\nPERO AL FINAL CONTRA LA REALIDAD TE ESTRELLAS,\nVACIANDO UNA BOTELLA.\nSIEMPRE NOS DICEN QUE EL AMOR ES PARA SIEMPRE.\nNOS DIJERON LA MENTIRA\nQUE EL AMOR ES SUFICIENTE,\nPERO EN LA VIDA TODO PASA DIFERENTE,\nCUANDO TE ROMPEN EL CORAZ\u00d3N Y NO APRENDES.\nBABY,\nPORQUE NO EXISTE UNIVERSIDAD\nEN LA QUE ENSE\u00d1EN AMAR COMO SE DEBE.\nNO EXISTE UN LIBRO QUE DIGA CU\u00c1NTO DUELE.\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nPERO CURARME SI NO EST\u00c1S NO SE PUEDE.\nNO EXISTE UNIVERSIDAD,\nPERO TU CORAZ\u00d3N YA NACI\u00d3 APRENDIDO,\nY NO LE DUELE LO QUE A M\u00cd ME HA DOLIDO.\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nSOLO T\u00da SABES CURARME Y YA TE HAS IDO.\n\nESTE DOLOR DE AMOR, DIME, \u00bfQUI\u00c9N ME LO QUITA?\n\u00bfPOR QU\u00c9 SER\u00c1 QUE LAS M\u00c1S LOCAS SON LAS M\u00c1S BONITAS?\nCUPIDO SIEMPRE ME LA HACE,\nSIEMPRE ME LA APLICA.\nY ENTONCES SI ME CONVIENE O ME PERJUDICA.\nDESDE QUE NO EST\u00c1 A MI LADO,\n\u00a1QU\u00c9 PECAO\u2019!\nT\u00da EN DOWNTOWN\nY YO AQU\u00cd DOWN.\nMAMI, \u00bfQU\u00c9 FUE?\nYA LA HAB\u00cdA SUPERAO\u2019\nQUISE HACER UN DOCTORAO\u2019\nPA VER SI TE HAB\u00cdA OLVIDAO\u2019\n\nPERO NO EXISTE UNIVERSIDAD\nEN LA QUE ENSE\u00d1EN AMAR COMO SE DEBE.\nNO EXISTE UN LIBRO QUE DIGA CU\u00c1NTO DUELE.\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nPERO C\u00daRAME SI NO ESTAS NO SE PUEDE,\nNO EXISTE UNIVERSIDAD,\nPERO TU CORAZ\u00d3N YA NACI\u00d3 APRENDIDO,\nY NO LE DUELE LO QUE A M\u00cd ME HA DOLIDO.\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nSOLO T\u00da SABES CURARME, Y YA TE HAS IDO.\n\nAY, YA YAY YA YA YA YAY,\nAY, YA YAY YA YA YA YAY.\nBABY,\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nSOLO T\u00da SABES CURARME, Y YA TE HAS IDO.\nAY, YA YAY YA YA YA YAY,\nTINI,\nAY, YA YAY YA YA YA YAY.\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nSOLO T\u00da SABES CURARME, Y YA TE HAS IDO.\n\n\n\nSigue a TINI\nTikTok https://www.tiktok.com/@tinistoessel\nInstagram https://www.instagram.com/tinistoessel\nFacebook https://www.facebook.com/TinitaStoesel\n\nSigue a Be\u00e9le\nInstagram https://www.instagram.com/beele/ \nTikTok https://www.tiktok.com/@beele \nFacebook https://www.facebook.com/beelemusica \n\n#TINI #Be\u00e9le #Universidad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2492066",
                "likeCount": "109169",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5032"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_Bc69c_99ul0HaF3dmtyWl7owjE",
            "id": "Qnii2ztvEi0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T02:13:42Z",
                "channelId": "UCRwA1NUcUnwsly35ikGhp0A",
                "title": "Trump habla a la naci\u00f3n tras anunciar ataque de EE.UU. a sitios nucleares de Ir\u00e1n",
                "description": "El presidente dijo m\u00e1s temprano que aviones estadounidense lanzaron \"bombas\" contra objetivos del programa nuclear de Ir\u00e1n. La ofensiva arrastra a Estados Unidos directamente al conflicto Israel-Ir\u00e1n.\n\nDescarga nuestra App:\nhttps://telemundo.app.link/Mtq7sTKAUtb\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/TLMDNoticiasYT\n\nNoticias \nNoticias Telemundo es un proveedor l\u00edder de noticias para los hispanos de EE.UU. Sus galardonados espacios de noticias, transmitidos desde Telemundo Center, incluyen los noticieros diarios \u201cNoticias Telemundo\u201d con Julio Vaqueiro; \u201cNoticias Telemundo Fin de Semana\u201d, \u201cNoticias Telemundo Mediod\u00eda\u201d y \u201cNoticias Telemundo En La Noche\u201d. El \u201cEquipo Digital de Noticias Telemundo\u201d ofrece contenido ininterrumpido para los hispanos de EE.UU. a trav\u00e9s de sus crecientes plataformas m\u00f3viles y en l\u00ednea. \u201cNoticias Telemundo Investiga\u201d produce reportes investigativos y documentales en profundidad. \u201cNoticias Telemundo Planeta Tierra\u201d ofrece informaci\u00f3n relacionada con el medio ambiente y el cambio clim\u00e1tico. Adicionalmente, \u201cNoticias Telemundo\u201d produce galardonados especiales de noticias, documentales y eventos noticiosos como debates pol\u00edticos, asambleas ciudadanas y foros.\n\nTelemundo\nEs una empresa de medios de primera categor\u00eda, l\u00edder en la industria en la producci\u00f3n y distribuci\u00f3n de contenido en espa\u00f1ol de alta calidad a trav\u00e9s de m\u00faltiples plataformas para hispanos en los Estados Unidos y alrededor del mundo. La cadena ofrece producciones dram\u00e1ticas originales de Telemundo Studios \u2013 el productor #1 de contenido en espa\u00f1ol de horario estelar \u2013 as\u00ed como contenido alternativo, pel\u00edculas de cine, especiales, noticias y eventos deportivos de primer nivel, alcanzando el 94% de los televidentes hispanos en los Estados Unidos en 210 mercados a trav\u00e9s de 17 estaciones propias y 57 afiliadas de TV abierta. Telemundo tambi\u00e9n es propietaria de WKAQ, una estaci\u00f3n de televisi\u00f3n local que sirve Puerto Rico. Telemundo es parte de NBCUniversal Telemundo Enterprises, una divisi\u00f3n de NBCUniversal, una de las compa\u00f1\u00edas l\u00edderes en el mundo de los medios y entretenimiento. NBCUniversal es una subsidiaria de Comcast Corporation.\n\nS\u00cdGUENOS EN X: https://twitter.com/telemundonews \nDANOS ME GUSTA EN FACEBOOK: https://www.facebook.com/NoticiasTelemundo \n\n#NoticiasTelemundo #Trump #Iran\n\nTrump habla a la naci\u00f3n tras anunciar ataque de EE.UU. a sitios nucleares de Ir\u00e1n\nhttps://www.youtube.com/noticias\n\nNoticias, Telemundo, Noticias Telemundo de hoy, Telemundo Noticias, Noticias, Telemundo, Telemundo Noticias de hoy, Noticias Telemundo de hoy en vivo, Ultima hora, Noticias de hoy, Noticias de Ultima hora",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qnii2ztvEi0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qnii2ztvEi0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qnii2ztvEi0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qnii2ztvEi0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qnii2ztvEi0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noticias Telemundo",
                "tags": [
                    "telemundo noticias",
                    "noticias telemundo",
                    "noticias telemundo de hoy",
                    "noticias",
                    "noticias en vivo",
                    "telemundo",
                    "noticias de ultima hora",
                    "noticias de hoy",
                    "Trump anuncia ataque a Ir\u00e1n en cadena nacional",
                    "EE.UU. bombardea Fordow",
                    "Natanz e Isfah\u00e1n",
                    "discurso de Trump tras bombardeos nucleares",
                    "Trump advierte a Ir\u00e1n tras ofensiva militar",
                    "ataque busca destruir uranio iran\u00ed",
                    "uso de bombas antib\u00fanker en Ir\u00e1n"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Trump habla a la naci\u00f3n tras anunciar ataque de EE.UU. a sitios nucleares de Ir\u00e1n",
                    "description": "El presidente dijo m\u00e1s temprano que aviones estadounidense lanzaron \"bombas\" contra objetivos del programa nuclear de Ir\u00e1n. La ofensiva arrastra a Estados Unidos directamente al conflicto Israel-Ir\u00e1n.\n\nDescarga nuestra App:\nhttps://telemundo.app.link/Mtq7sTKAUtb\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/TLMDNoticiasYT\n\nNoticias \nNoticias Telemundo es un proveedor l\u00edder de noticias para los hispanos de EE.UU. Sus galardonados espacios de noticias, transmitidos desde Telemundo Center, incluyen los noticieros diarios \u201cNoticias Telemundo\u201d con Julio Vaqueiro; \u201cNoticias Telemundo Fin de Semana\u201d, \u201cNoticias Telemundo Mediod\u00eda\u201d y \u201cNoticias Telemundo En La Noche\u201d. El \u201cEquipo Digital de Noticias Telemundo\u201d ofrece contenido ininterrumpido para los hispanos de EE.UU. a trav\u00e9s de sus crecientes plataformas m\u00f3viles y en l\u00ednea. \u201cNoticias Telemundo Investiga\u201d produce reportes investigativos y documentales en profundidad. \u201cNoticias Telemundo Planeta Tierra\u201d ofrece informaci\u00f3n relacionada con el medio ambiente y el cambio clim\u00e1tico. Adicionalmente, \u201cNoticias Telemundo\u201d produce galardonados especiales de noticias, documentales y eventos noticiosos como debates pol\u00edticos, asambleas ciudadanas y foros.\n\nTelemundo\nEs una empresa de medios de primera categor\u00eda, l\u00edder en la industria en la producci\u00f3n y distribuci\u00f3n de contenido en espa\u00f1ol de alta calidad a trav\u00e9s de m\u00faltiples plataformas para hispanos en los Estados Unidos y alrededor del mundo. La cadena ofrece producciones dram\u00e1ticas originales de Telemundo Studios \u2013 el productor #1 de contenido en espa\u00f1ol de horario estelar \u2013 as\u00ed como contenido alternativo, pel\u00edculas de cine, especiales, noticias y eventos deportivos de primer nivel, alcanzando el 94% de los televidentes hispanos en los Estados Unidos en 210 mercados a trav\u00e9s de 17 estaciones propias y 57 afiliadas de TV abierta. Telemundo tambi\u00e9n es propietaria de WKAQ, una estaci\u00f3n de televisi\u00f3n local que sirve Puerto Rico. Telemundo es parte de NBCUniversal Telemundo Enterprises, una divisi\u00f3n de NBCUniversal, una de las compa\u00f1\u00edas l\u00edderes en el mundo de los medios y entretenimiento. NBCUniversal es una subsidiaria de Comcast Corporation.\n\nS\u00cdGUENOS EN X: https://twitter.com/telemundonews \nDANOS ME GUSTA EN FACEBOOK: https://www.facebook.com/NoticiasTelemundo \n\n#NoticiasTelemundo #Trump #Iran\n\nTrump habla a la naci\u00f3n tras anunciar ataque de EE.UU. a sitios nucleares de Ir\u00e1n\nhttps://www.youtube.com/noticias\n\nNoticias, Telemundo, Noticias Telemundo de hoy, Telemundo Noticias, Noticias, Telemundo, Telemundo Noticias de hoy, Noticias Telemundo de hoy en vivo, Ultima hora, Noticias de hoy, Noticias de Ultima hora"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1011607",
                "likeCount": "11446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1947"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UdUkW3I9sH4SwIRMk8q_djVEuqY",
            "id": "hRsFEJwYLJs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T18:00:07Z",
                "channelId": "UCC79Vy7VezwkJoXnZml7OGA",
                "title": "PLANTS VS ZOMBIES 2 EN LA VIDA REAL - LA PEL\u00cdCULA",
                "description": "\ud83d\udd25\u00danete a este canal para acceder a sus beneficios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCC79Vy7VezwkJoXnZml7OGA/join\n\n \u00a1Comenta qu\u00e9 te gustar\u00eda ver en nuestro canal! \ud83d\ude0e\ud83d\udcac\n\nSuscr\u00edbete que nos motivas mucho\u2764\ufe0f no olvides activar la campanilla para no perderte ning\u00fan video. \ud83d\ude80\n\n\u25baNUESTROS OTROS CANALES:\n@changplay\n@MikeMurcia \n@bananasalaire \n@zaidcordova \n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes sociales! \ud83d\udcf1\n Instagram:\n\ud83d\udcccwww.instagram.com/zaidcordova\n\ud83d\udcccwww.instagram.com/mikemurcia\n\ud83d\udccchttps://www.instagram.com/johanmurcia_\n\nSi est\u00e1s interesado en contrataciones, menciones o conferencias, no dudes en escribirnos a:\n\u25ba contactochangovision@gmail.com\n\n\u00a1Gracias por ser parte de nuestra comunidad y por tu apoyo constante! \ud83d\ude4f\ud83d\udc95 \u00a1Nos vemos en el pr\u00f3ximo video! \ud83c\udfa5\u270c\ufe0f\n\nchangovision,en la vida real,parodia,PLANTS Vs zombies in real life,pvz en la vida real,plantas vs zombies,plants vs zombies en la vida real la pelicul,plants vs zombies la pelicula,fan film,comedia,videojuegos en la vida real,poppy playtime en la vida real,videojuegos 2,plants vz zombies 2,el juego del calamar la pelicula",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hRsFEJwYLJs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hRsFEJwYLJs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hRsFEJwYLJs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hRsFEJwYLJs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hRsFEJwYLJs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Changovisi\u00f3n",
                "tags": [
                    "changovision",
                    "en la vida real",
                    "parodia",
                    "PLANTS Vs zombies in real life",
                    "pvz en la vida real",
                    "plantas vs zombies",
                    "plants vs zombies en la vida real la pelicul",
                    "plants vs zombies la pelicula",
                    "fan film",
                    "comedia",
                    "videojuegos en la vida real",
                    "poppy playtime en la vida real",
                    "videojuegos 2",
                    "plants vz zombies 2",
                    "el juego del calamar la pelicula"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PLANTS VS ZOMBIES 2 EN LA VIDA REAL - LA PEL\u00cdCULA",
                    "description": "\ud83d\udd25\u00danete a este canal para acceder a sus beneficios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCC79Vy7VezwkJoXnZml7OGA/join\n\n \u00a1Comenta qu\u00e9 te gustar\u00eda ver en nuestro canal! \ud83d\ude0e\ud83d\udcac\n\nSuscr\u00edbete que nos motivas mucho\u2764\ufe0f no olvides activar la campanilla para no perderte ning\u00fan video. \ud83d\ude80\n\n\u25baNUESTROS OTROS CANALES:\n@changplay\n@MikeMurcia \n@bananasalaire \n@zaidcordova \n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes sociales! \ud83d\udcf1\n Instagram:\n\ud83d\udcccwww.instagram.com/zaidcordova\n\ud83d\udcccwww.instagram.com/mikemurcia\n\ud83d\udccchttps://www.instagram.com/johanmurcia_\n\nSi est\u00e1s interesado en contrataciones, menciones o conferencias, no dudes en escribirnos a:\n\u25ba contactochangovision@gmail.com\n\n\u00a1Gracias por ser parte de nuestra comunidad y por tu apoyo constante! \ud83d\ude4f\ud83d\udc95 \u00a1Nos vemos en el pr\u00f3ximo video! \ud83c\udfa5\u270c\ufe0f\n\nchangovision,en la vida real,parodia,PLANTS Vs zombies in real life,pvz en la vida real,plantas vs zombies,plants vs zombies en la vida real la pelicul,plants vs zombies la pelicula,fan film,comedia,videojuegos en la vida real,poppy playtime en la vida real,videojuegos 2,plants vz zombies 2,el juego del calamar la pelicula"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "238918",
                "likeCount": "4688",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "288"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CDteDJDLfCdRPJg4xVnl7x1VsAg",
            "id": "Kawnm5j0hbs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T04:13:05Z",
                "channelId": "UCmiNXtLQmHbYyWWkaz4fvPw",
                "title": "FARSANTES DE ORO: M\u00c9XICO vs C. RICA en la PITERA CUP",
                "description": "Convi\u00e9rtete en parte de la comunidad del DR. GARC\u00cdA y de los FARSANTES con din\u00e1micas, lives y contenidos y regalos EXCLUSIVOS para ti y no dejes de SUSCRIBIRTE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCmiNXtLQmHbYyWWkaz4fvPw/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kawnm5j0hbs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kawnm5j0hbs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kawnm5j0hbs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kawnm5j0hbs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kawnm5j0hbs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr. Garc\u00eda",
                "tags": [
                    "DR GARC\u00cdA",
                    "CHRISTIAN MARTINOLI",
                    "JORGE CAMPOS",
                    "INMORTAL",
                    "DAVID MEDRANO",
                    "PITERA CUP",
                    "COPA ORO",
                    "M\u00c9XICO",
                    "COSTA RICA",
                    "JAVIER AGUIRRE",
                    "MIGUEL HERRERA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FARSANTES DE ORO: M\u00c9XICO vs C. RICA en la PITERA CUP",
                    "description": "Convi\u00e9rtete en parte de la comunidad del DR. GARC\u00cdA y de los FARSANTES con din\u00e1micas, lives y contenidos y regalos EXCLUSIVOS para ti y no dejes de SUSCRIBIRTE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCmiNXtLQmHbYyWWkaz4fvPw/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1720358",
                "likeCount": "105944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7ErPsjhNYvePCpUIIYtJGaSinLc",
            "id": "KyXQYFgae8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T12:49:15Z",
                "channelId": "UCj6PcyLvpnIRT_2W_mwa9Aw",
                "title": "NELSON CASTRO EN ISRAEL I Bombardeo a la planta nuclear de Isfah\u00e1n",
                "description": "Israel ha llevado a cabo esta madrugada un ataque a\u00e9reo contra la planta nuclear de Isfah\u00e1n, sede del Centro de Tecnolog\u00eda Nuclear y coraz\u00f3n del programa at\u00f3mico de Ir\u00e1n. \n\n\u2605 Suscribite a nuestro canal \u2192 https://bit.ly/365OTiS\n\n\u2605 Informate sobre las noticias desde nuestra web \u2192 https://tn.com.ar/\n\n\u2605 Y no te olvides de seguirnos en las redes!\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/todonoticias/\nInstagram \u2192 https://www.instagram.com/todonoticias/\nTwitter \u2192 https://www.twitter.com/todonoticias\n\n#TN #TodoNoticias #Noticias #NelsonCastro #Israel #Iran #Warzone",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyXQYFgae8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyXQYFgae8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyXQYFgae8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyXQYFgae8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyXQYFgae8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Todo Noticias",
                "tags": [
                    "noticia ultimo momento",
                    "breaking news",
                    "TN",
                    "todo noticias",
                    "ultimo momento",
                    "urgente",
                    "ultima noticia",
                    "noticias",
                    "programas de tn",
                    "tn en vivo",
                    "noticias en vivo",
                    "ver tn en vivo",
                    "tn noticias",
                    "news",
                    "breaking",
                    "tn en vivo todo noticias",
                    "live news",
                    "tn noticias en vivo",
                    "tn todo noticias",
                    "en vivo"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "NELSON CASTRO EN ISRAEL I Bombardeo a la planta nuclear de Isfah\u00e1n",
                    "description": "Israel ha llevado a cabo esta madrugada un ataque a\u00e9reo contra la planta nuclear de Isfah\u00e1n, sede del Centro de Tecnolog\u00eda Nuclear y coraz\u00f3n del programa at\u00f3mico de Ir\u00e1n. \n\n\u2605 Suscribite a nuestro canal \u2192 https://bit.ly/365OTiS\n\n\u2605 Informate sobre las noticias desde nuestra web \u2192 https://tn.com.ar/\n\n\u2605 Y no te olvides de seguirnos en las redes!\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/todonoticias/\nInstagram \u2192 https://www.instagram.com/todonoticias/\nTwitter \u2192 https://www.twitter.com/todonoticias\n\n#TN #TodoNoticias #Noticias #NelsonCastro #Israel #Iran #Warzone"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "657603",
                "likeCount": "7672",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1107"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XWXxDp2Y1UnzxEovcAxLpJOoCv8",
            "id": "JhcZNRi3o-A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T00:37:29Z",
                "channelId": "UCkccyEbqhhM3uKOI6Shm-4Q",
                "title": "\"Una carga completa de bombas\": Trump informa que Estados Unidos atac\u00f3 tres sitios nucleares en Ir\u00e1n",
                "description": "#meganoticias #chile #noticias #mega #eeuu #iran \n\nEl presidente de Estados Unidos, Donald Trump, asegur\u00f3 la tarde de este s\u00e1bado que fuerzas militares de su pa\u00eds atacaron tres sitios nucleares en Ir\u00e1n. Tras informar de esta operaci\u00f3n, el mandatario afirm\u00f3 que \"ahora es tiempo para la paz\".\n\nS\u00cdGUENOS EN:\n\ud83d\udd14 YouTube https://bit.ly/2Xm4Utd\n\ud83d\udd14 Facebook https://www.facebook.com/meganoticiascl/ \n\ud83d\udd14 Instagram https://www.instagram.com/meganoticiascl/\n\ud83d\udd14 Twitter https://twitter.com/meganoticiascl\n\ud83d\udd14 Meganoticias http://www.meganoticias.cl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JhcZNRi3o-A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JhcZNRi3o-A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JhcZNRi3o-A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JhcZNRi3o-A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JhcZNRi3o-A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Meganoticias",
                "tags": [
                    "mega en vivo",
                    "meganoticias en vivo",
                    "meganoticias",
                    "mega",
                    "noticias",
                    "noticias en vivo",
                    "noticias de chile",
                    "chile"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\"Una carga completa de bombas\": Trump informa que Estados Unidos atac\u00f3 tres sitios nucleares en Ir\u00e1n",
                    "description": "#meganoticias #chile #noticias #mega #eeuu #iran \n\nEl presidente de Estados Unidos, Donald Trump, asegur\u00f3 la tarde de este s\u00e1bado que fuerzas militares de su pa\u00eds atacaron tres sitios nucleares en Ir\u00e1n. Tras informar de esta operaci\u00f3n, el mandatario afirm\u00f3 que \"ahora es tiempo para la paz\".\n\nS\u00cdGUENOS EN:\n\ud83d\udd14 YouTube https://bit.ly/2Xm4Utd\n\ud83d\udd14 Facebook https://www.facebook.com/meganoticiascl/ \n\ud83d\udd14 Instagram https://www.instagram.com/meganoticiascl/\n\ud83d\udd14 Twitter https://twitter.com/meganoticiascl\n\ud83d\udd14 Meganoticias http://www.meganoticias.cl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1039591",
                "likeCount": "15099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2706"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "crZTWJ18yHLFKuj9xHzzC41frFc",
            "id": "e8Yu_EjwVHY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T01:38:05Z",
                "channelId": "UCUsm-fannqOY02PNN67C0KA",
                "title": "Fordow: As\u00ed destruy\u00f3 EE.UU. el basti\u00f3n nuclear subterr\u00e1neo de Ir\u00e1n - Las Noticias",
                "description": "El Ej\u00e9rcito de EUA destruy\u00f3 la planta nuclear subterr\u00e1nea de Fordow, enterrada bajo 80 metros de roca, considerada la instalaci\u00f3n m\u00e1s inaccesible del programa nuclear iran\u00ed.\n\n#Trump #Ir\u00e1n #EstadosUnidos #conflictomediooriente #Fordow #\u00daltimaHora #Geopol\u00edtica #NoticiasMundiales #noticiasinternacionales \n\n#nmas \n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed: https://www.youtube.com/c/nmas\n\nS\u00edguenos en WhatsApp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3HRKF6mYPDarLE3C1w\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va6iWbA9RZAaopBolH0T\n\nS\u00edguenos tambi\u00e9n en:\nFacebook: https://www.facebook.com/nmas.com.mx/\nTwitter: https://twitter.com/nmas\nInstagram: https://www.instagram.com/n.mas/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@n.mas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8Yu_EjwVHY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8Yu_EjwVHY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8Yu_EjwVHY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8Yu_EjwVHY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8Yu_EjwVHY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NM\u00e1s",
                "tags": [
                    "Ataque EUA a Ir\u00e1n",
                    "Ataque A Planta Nuclear Fordow",
                    "Fordow Bombardeada Por Estados Unidos",
                    "T\u00faneles Secretos En Ir\u00e1n",
                    "Fordow Bajo Roca S\u00f3lida",
                    "Defensa Rusa En Ir\u00e1n",
                    "C\u00f3mo Fue Destruida Fordow",
                    "Bombardeo A Instalaciones Subterr\u00e1neas",
                    "Ataque A Infraestructura Nuclear",
                    "Estados Unidos Contra Fordow",
                    "Tecnolog\u00eda Militar En Fordow",
                    "Ir\u00e1n Pierde Planta Clave",
                    "Guerra Electr\u00f3nica En Medio Oriente",
                    "Ir\u00e1n",
                    "Israel",
                    "Noticias hoy",
                    "Noticias 21 de junio",
                    "Nmas",
                    "FORO",
                    "Noticieros Televisa",
                    "Las Noticias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Fordow: As\u00ed destruy\u00f3 EE.UU. el basti\u00f3n nuclear subterr\u00e1neo de Ir\u00e1n - Las Noticias",
                    "description": "El Ej\u00e9rcito de EUA destruy\u00f3 la planta nuclear subterr\u00e1nea de Fordow, enterrada bajo 80 metros de roca, considerada la instalaci\u00f3n m\u00e1s inaccesible del programa nuclear iran\u00ed.\n\n#Trump #Ir\u00e1n #EstadosUnidos #conflictomediooriente #Fordow #\u00daltimaHora #Geopol\u00edtica #NoticiasMundiales #noticiasinternacionales \n\n#nmas \n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed: https://www.youtube.com/c/nmas\n\nS\u00edguenos en WhatsApp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3HRKF6mYPDarLE3C1w\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va6iWbA9RZAaopBolH0T\n\nS\u00edguenos tambi\u00e9n en:\nFacebook: https://www.facebook.com/nmas.com.mx/\nTwitter: https://twitter.com/nmas\nInstagram: https://www.instagram.com/n.mas/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@n.mas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "896759",
                "likeCount": "6763",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1765"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mm2qEQMxiMkMi27TM6p1GrFlmmc",
            "id": "nxt1HUFGHAc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T12:23:33Z",
                "channelId": "UClAlbNsawVywJF99roh7qvA",
                "title": "\u00bfAPARECI\u00d3 EL CELULAR? Encuentran objeto clave en maleta de la capturada por atentado a MIGUEL URIBE",
                "description": "Mientras Miguel Uribe lucha por su vida tras el atentado, la investigaci\u00f3n avanza: las autoridades encontraron una maleta clave de la capturada. Su contenido podr\u00eda revelar conexiones decisivas con los autores intelectuales del ataque. \n\n\nEncuentra m\u00e1s en https://lakalle.bluradio.com/\n\nSolicita tu canci\u00f3n por WhatsApp http://bit.ly/2Q4As3N\n\nSuscr\u00edbase a nuestro canal de YouTube http://bit.ly/2JkgfEz\n\nS\u00edganos en Google Noticias: http://bit.ly/2k7gs5B\n\nS\u00edguenos en redes sociales:\n\nFacebook: https://www.facebook.com/LaKalleCol\nTwitter: https://twitter.com/LaKalle\nInstagram: https://www.instagram.com/lakalle/\n\nNuestra red de canales en YouTube:\n\nCaracol Televisi\u00f3n: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse\nNoticias Caracol: http://bit.ly/2Jhc3oO Suscribirse\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nxt1HUFGHAc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nxt1HUFGHAc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nxt1HUFGHAc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nxt1HUFGHAc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nxt1HUFGHAc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Kalle",
                "tags": [
                    "La Kalle",
                    "emisora La Kalle",
                    "la calle",
                    "radio la kalle",
                    "la kalle 96.9 fm bogota",
                    "la kalle colombia",
                    "la kalle caracol",
                    "El Klub",
                    "el club con jhovanoty",
                    "Jhovanoty",
                    "Leo Cuervo",
                    "la kalle Manuela Cardona",
                    "jhovanoty la kalle",
                    "chistes de jhovanoty",
                    "Miguel Uribe",
                    "Atentado Miguel Uribe",
                    "Atentado Bogot\u00e1",
                    "Atentado Precandidato Miguel Uribe",
                    "Senador Miguel Uribe",
                    "Precandidato Miguel Uribe",
                    "Recuperaci\u00f3n Miguel Uribe",
                    "Capturada",
                    "Pistas",
                    "Investigaci\u00f3n Atentado Miguel Uribe",
                    "Elecciones 2026"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfAPARECI\u00d3 EL CELULAR? Encuentran objeto clave en maleta de la capturada por atentado a MIGUEL URIBE",
                    "description": "Mientras Miguel Uribe lucha por su vida tras el atentado, la investigaci\u00f3n avanza: las autoridades encontraron una maleta clave de la capturada. Su contenido podr\u00eda revelar conexiones decisivas con los autores intelectuales del ataque. \n\n\nEncuentra m\u00e1s en https://lakalle.bluradio.com/\n\nSolicita tu canci\u00f3n por WhatsApp http://bit.ly/2Q4As3N\n\nSuscr\u00edbase a nuestro canal de YouTube http://bit.ly/2JkgfEz\n\nS\u00edganos en Google Noticias: http://bit.ly/2k7gs5B\n\nS\u00edguenos en redes sociales:\n\nFacebook: https://www.facebook.com/LaKalleCol\nTwitter: https://twitter.com/LaKalle\nInstagram: https://www.instagram.com/lakalle/\n\nNuestra red de canales en YouTube:\n\nCaracol Televisi\u00f3n: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse\nNoticias Caracol: http://bit.ly/2Jhc3oO Suscribirse\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "262439",
                "likeCount": "4489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sHfHBhpoUBM7lXHHcEI-pu-ao80",
            "id": "kAXUWGczQdo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T22:27:13Z",
                "channelId": "UCK-mxP4hLap1t3dp4bPbSBg",
                "title": "Flamengo vs Chelsea FC (3-1) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                "description": "Aunque el Chelsea estren\u00f3 el marcador con el tanto de Pedro Neto, Flamengo le dio la vuelta gracias a los goles de Bruno Henrique Pinto, Danilo y Wallace Yan, haci\u00e9ndose con la victoria tras cerrar su encuentro en la jornada 2 de la fase de grupo del Mundial de Clubes FIFA 2025 con un resultado final de 3-1. \n\n#FIFACWC\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN por 9,99\u20ac al mes durante 12 meses: https://tinyurl.com/OfertaFUTDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAXUWGczQdo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAXUWGczQdo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAXUWGczQdo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAXUWGczQdo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAXUWGczQdo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN ES",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Espa\u00f1a",
                    "Deportes",
                    "Deporte",
                    "Bruno Henrique Pinto",
                    "Danilo",
                    "Wallace Yan",
                    "Flamengo",
                    "Chelsea FC",
                    "Pedro Neto",
                    "Flamengo vs Chelsea FC",
                    "Chelsea",
                    "Flamengo-Chelsea",
                    "Flamengo vs Chelsea resumen",
                    "Flamengo vs Chelsea resumen y goles",
                    "Flamengo vs Chelsea resumen del partido",
                    "Flamengo vs Chelsea highlights",
                    "Flamengo vs Chelsea goles",
                    "Flamengo vs Chelsea",
                    "resumen del partido",
                    "resumen y goles",
                    "highlights",
                    "Mundialito de Clubes",
                    "Mundial de Clubes FIFA 2025",
                    "Mundial de Clubes",
                    "Mundialito"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Flamengo vs Chelsea FC (3-1) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                    "description": "Aunque el Chelsea estren\u00f3 el marcador con el tanto de Pedro Neto, Flamengo le dio la vuelta gracias a los goles de Bruno Henrique Pinto, Danilo y Wallace Yan, haci\u00e9ndose con la victoria tras cerrar su encuentro en la jornada 2 de la fase de grupo del Mundial de Clubes FIFA 2025 con un resultado final de 3-1. \n\n#FIFACWC\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN por 9,99\u20ac al mes durante 12 meses: https://tinyurl.com/OfertaFUTDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3169741",
                "likeCount": "29285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bzvCmeSKlma-8BWGOQSTAT84z7o",
            "id": "87Y-O6EEumA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T00:00:06Z",
                "channelId": "UCOqKFUjsI5NTE0QE46Dr5Fw",
                "title": "VOY A SER MAM\u00c1!! \ud83d\ude31\ud83d\ude2d\ud83d\udc99",
                "description": "Qu\u00e9 emoci\u00f3n siento!! Como ya saben, hace unos d\u00edas les cont\u00e9 que estoy embarazada y dej\u00e9 una cajita de preguntas en Instagram para que ustedes me dejaran sus dudas con respecto a este proceso tan lindo que estoy viviendo.\n\nDale like, comenta y suscr\u00edbete ! \u2764 \n\nS\u00cdGUEME EN INSTAGRAM COMO:\n\u26a1 https://www.instagram.com/ignaciaa_antonia\n\n\nTIK TOK\n\u26a1 @Ignaciaa_antonia\n\nREALIZACI\u00d3N AUDIOVISUAL\ud83d\udcf7: \n@andrestoloza\n\n#ignaciaantonia #iasquad #estoyembarazada",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87Y-O6EEumA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87Y-O6EEumA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87Y-O6EEumA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87Y-O6EEumA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87Y-O6EEumA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ignacia Antonia",
                "tags": [
                    "ignacia antonia",
                    "iasquad",
                    "ia",
                    "influencer",
                    "chile",
                    "ignacia hernandez",
                    "roast yourself",
                    "tiktok",
                    "mexico",
                    "per\u00fa",
                    "colombia",
                    "youtuber",
                    "roast",
                    "max valenzuela",
                    "maxistas",
                    "iamferv",
                    "ferevers",
                    "domelipa",
                    "kevlexd",
                    "ecuador",
                    "hazte like",
                    "etienne",
                    "tini",
                    "ak420"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOY A SER MAM\u00c1!! \ud83d\ude31\ud83d\ude2d\ud83d\udc99",
                    "description": "Qu\u00e9 emoci\u00f3n siento!! Como ya saben, hace unos d\u00edas les cont\u00e9 que estoy embarazada y dej\u00e9 una cajita de preguntas en Instagram para que ustedes me dejaran sus dudas con respecto a este proceso tan lindo que estoy viviendo.\n\nDale like, comenta y suscr\u00edbete ! \u2764 \n\nS\u00cdGUEME EN INSTAGRAM COMO:\n\u26a1 https://www.instagram.com/ignaciaa_antonia\n\n\nTIK TOK\n\u26a1 @Ignaciaa_antonia\n\nREALIZACI\u00d3N AUDIOVISUAL\ud83d\udcf7: \n@andrestoloza\n\n#ignaciaantonia #iasquad #estoyembarazada"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "761179",
                "likeCount": "47181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mJchOJYrQH_lXQHpJ-3i5w-Fm2o",
            "id": "11-0NQuFiBM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T22:30:23Z",
                "channelId": "UCZs0WwC0Dn_noiQE2BHSTKg",
                "title": "BUNKER DE $1 VS $1000 !!",
                "description": "El Mejor Bunker Gana !! \ud83d\udcb0\ud83d\udcb8 \ud83d\ude02\n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/11-0NQuFiBM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/11-0NQuFiBM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/11-0NQuFiBM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/11-0NQuFiBM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/11-0NQuFiBM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alejo Igoa",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "alejo",
                    "retos divertidos",
                    "bromas",
                    "youtuber argentino",
                    "alego",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "igoistas",
                    "espa\u00f1ol",
                    "portugu\u00eas",
                    "english",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "\ud55c\uad6d\uc5b4",
                    "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "fran\u00e7aise",
                    "\u0e20\u0e32\u0e29\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22",
                    "bahasa Indonesia",
                    "\u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940",
                    "\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439",
                    "24H",
                    "24 hours",
                    "24 horas",
                    "bunker"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "BUNKER DE $1 VS $1000 !!",
                    "description": "El Mejor Bunker Gana !! \ud83d\udcb0\ud83d\udcb8 \ud83d\ude02\n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7145934",
                "likeCount": "64927",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5044"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ATZnNdNKUNvZz6jS1NXu5S4yfuM",
            "id": "Z2at0Zk9AaE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T09:00:35Z",
                "channelId": "UCch9Dmg5Juwp8MZGvAmAp4Q",
                "title": "Teaser",
                "description": "Main PV Upload\n2025/6/27\n6pm (GMT+9)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2at0Zk9AaE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2at0Zk9AaE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2at0Zk9AaE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2at0Zk9AaE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2at0Zk9AaE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VIVINOS",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Teaser",
                    "description": "Main PV Upload\n2025/6/27\n6pm (GMT+9)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1318472",
                "likeCount": "210313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13736"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EafMLh-nOecYd0mGSqcFlWDF-hU",
            "id": "0kSELZl9pSk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T06:17:46Z",
                "channelId": "UCvnl0HUz1Num6sX_oMtBTOg",
                "title": "DAVOO XENEIZE vs GAST\u00d3N EDUL: CALCULADORA GRUPO E DE RIVER (TERMINA DOMADO) | MUNDIAL DE CLUBES",
                "description": "Siendo miembro del canal ten\u00e9s acceso a todos los clips que voy guardando y a otros beneficios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvnl0HUz1Num6sX_oMtBTOg/join\n\nDale Like \ud83d\udc4d, coment\u00e1 y suscribite!\nhttps://www.youtube.com/@PuerritoXeneizeClips?sub_confirmation=1\n\nTe invito a suscribirte tambien al otro canal de clips random\nhttps://www.youtube.com/@PuerroFantasma?sub_confirmation=1\n\nFuente de todos los clips:\nhttps://kick.com/davooxeneize\n\n#davooxeneize #stream #riverplate #mundial #mundialdeclubes #clasificaci\u00f3n #fasedegrupos #inter #argentina #mexico #clasificatoria #davooxeneize #futbol #stream #streamer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kSELZl9pSk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kSELZl9pSk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kSELZl9pSk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kSELZl9pSk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kSELZl9pSk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Puerro Xeneize",
                "tags": [
                    "davooxeneize",
                    "davoo",
                    "futbol",
                    "reaccion",
                    "opinion",
                    "stream",
                    "directo",
                    "kick",
                    "puerro"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE vs GAST\u00d3N EDUL: CALCULADORA GRUPO E DE RIVER (TERMINA DOMADO) | MUNDIAL DE CLUBES",
                    "description": "Siendo miembro del canal ten\u00e9s acceso a todos los clips que voy guardando y a otros beneficios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvnl0HUz1Num6sX_oMtBTOg/join\n\nDale Like \ud83d\udc4d, coment\u00e1 y suscribite!\nhttps://www.youtube.com/@PuerritoXeneizeClips?sub_confirmation=1\n\nTe invito a suscribirte tambien al otro canal de clips random\nhttps://www.youtube.com/@PuerroFantasma?sub_confirmation=1\n\nFuente de todos los clips:\nhttps://kick.com/davooxeneize\n\n#davooxeneize #stream #riverplate #mundial #mundialdeclubes #clasificaci\u00f3n #fasedegrupos #inter #argentina #mexico #clasificatoria #davooxeneize #futbol #stream #streamer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "294108",
                "likeCount": "8270",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "812"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kCrdKZbfTYK-P5L33JJGsc_Wv5E",
            "id": "CYTVI8BDqds",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T20:03:07Z",
                "channelId": "UCPf3nQQUxjYKxoBEWHoY9Fw",
                "title": "\ud83e\udd11Me Hice Minero y Encontr\u00e9 Diamantes Reales en la Tierra\ud83e\udd11",
                "description": "\ud83d\udd34Habla con Bruno y Joel aqu\u00ed : https://t.me/familiarandom\n\ud83d\udd34INSTAGRAM\ud83d\udd34\n\ud83d\udd25BrunoYJoelRANDOM: https://www.instagram.com/brunoyjoelrandom/\n\ud83d\ude0eJoelRANDOM_: https://www.instagram.com/joelrandom_/\n\ud83e\udd73BrunoRANDOM_: https://www.instagram.com/brunorandom_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYTVI8BDqds/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYTVI8BDqds/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYTVI8BDqds/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYTVI8BDqds/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYTVI8BDqds/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruno&Joel RANDOM",
                "tags": [
                    "minando oro",
                    "como minar oro",
                    "como ganar dinero",
                    "minando esmeraldas",
                    "como minar esmeralda",
                    "ganar dinero con mineria",
                    "como hacer un negocio",
                    "cuanto dinero se gana"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd11Me Hice Minero y Encontr\u00e9 Diamantes Reales en la Tierra\ud83e\udd11",
                    "description": "\ud83d\udd34Habla con Bruno y Joel aqu\u00ed : https://t.me/familiarandom\n\ud83d\udd34INSTAGRAM\ud83d\udd34\n\ud83d\udd25BrunoYJoelRANDOM: https://www.instagram.com/brunoyjoelrandom/\n\ud83d\ude0eJoelRANDOM_: https://www.instagram.com/joelrandom_/\n\ud83e\udd73BrunoRANDOM_: https://www.instagram.com/brunorandom_/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1276211",
                "likeCount": "10542",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "523"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_MDXLKaWu5pMbIvC3_9q6rv_Yr0",
            "id": "u2ecaabfJ4U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T17:00:12Z",
                "channelId": "UCNbwAysZuJmp15FE67O_9qA",
                "title": "AMARANTA VS 20 HOMBRES",
                "description": "http://troyaclothing.com/\n\nComentaristas\nMae: https://www.instagram.com/malexaleon/\nRh: https://www.instagram.com/rh.exe/\nEl otro comentarista: https://www.instagram.com/andresitoow\n\nParticipantes:\nhttps://www.instagram.com/juaann_vc/\nhttps://www.instagram.com/aaron_blake7/\nhttps://www.instagram.com/duende_vagabundo/\nhttps://www.instagram.com/_sebaas__r/\nhttps://www.instagram.com/m.aik_1/\nhttps://www.instagram.com/davit__gc/\nhttps://www.instagram.com/cartterroy/\nhttps://www.instagram.com/zzz.jp/\nhttps://www.instagram.com/leonxrdo_177/\nhttps://www.instagram.com/elnass__/\n\nFORMULARIO PARA APARECER EN LOS VIDEOS DE CITAS: https://forms.gle/a2KdGQH1fy6V91LX6}\nINSTAGRAM OFICIAL DE CASTING: https://www.instagram.com/andresitowcast/\nCANAL SECUNDARIO:  @andresosky \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nNEGOCIOS: contacto@andresitow.com\n\nPATROCINADORES: \nhttps://www.instagram.com/muebles_tapicerooficial/\nhttps://www.instagram.com/xpg_colombia/\nhttps://www.instagram.com/versus_colombia/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2ecaabfJ4U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2ecaabfJ4U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2ecaabfJ4U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2ecaabfJ4U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2ecaabfJ4U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andresitow",
                "tags": [
                    "citas",
                    "reality show",
                    "andresitow",
                    "andresito",
                    "tinder en la vida real",
                    "citas a ciegas",
                    "bogota",
                    "medellin",
                    "colombia",
                    "20 vs 1",
                    "video de citas",
                    "citas a ciegas vs",
                    "citas rapidas",
                    "relaciones",
                    "cita a ciegas",
                    "quien besa mejor",
                    "el mejor beso",
                    "reto de besos",
                    "fondo blanco",
                    "cita 1v1",
                    "amaranta",
                    "amarantavp",
                    "amaranta vs 20",
                    "leandro",
                    "leandro vs 20"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMARANTA VS 20 HOMBRES",
                    "description": "http://troyaclothing.com/\n\nComentaristas\nMae: https://www.instagram.com/malexaleon/\nRh: https://www.instagram.com/rh.exe/\nEl otro comentarista: https://www.instagram.com/andresitoow\n\nParticipantes:\nhttps://www.instagram.com/juaann_vc/\nhttps://www.instagram.com/aaron_blake7/\nhttps://www.instagram.com/duende_vagabundo/\nhttps://www.instagram.com/_sebaas__r/\nhttps://www.instagram.com/m.aik_1/\nhttps://www.instagram.com/davit__gc/\nhttps://www.instagram.com/cartterroy/\nhttps://www.instagram.com/zzz.jp/\nhttps://www.instagram.com/leonxrdo_177/\nhttps://www.instagram.com/elnass__/\n\nFORMULARIO PARA APARECER EN LOS VIDEOS DE CITAS: https://forms.gle/a2KdGQH1fy6V91LX6}\nINSTAGRAM OFICIAL DE CASTING: https://www.instagram.com/andresitowcast/\nCANAL SECUNDARIO:  @andresosky \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nNEGOCIOS: contacto@andresitow.com\n\nPATROCINADORES: \nhttps://www.instagram.com/muebles_tapicerooficial/\nhttps://www.instagram.com/xpg_colombia/\nhttps://www.instagram.com/versus_colombia/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1103298",
                "likeCount": "33654",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "755"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vo9hEajwF_5zeGo8qp1T3fREeRg",
            "id": "KQN4DalaZmk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T00:06:20Z",
                "channelId": "UCLVeh_lkPTjaXVuZxEpPIHw",
                "title": "ESTA ES LA VERDAD\u2026",
                "description": "\u2601\ufe0fBOLETOS DREAMS TOUR \u2601\ufe0f\n\ud83c\udf9f\ufe0f: https://atom.bio/picus\n\n\nFAMILIA PICULINA: \n\ud83d\udc99LUIGI\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/soy.luigi/\nTWITTER: https://twitter.com/GALLETI98044455?s=20&t=VQi8GHXBCecLZmJ0m66lug\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@familyluigi\n\n\u2764\ufe0fTONY\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/yosoy.tony/\n\n\ud83d\udc9aPICU\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@familydominick31?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/piculincito/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@SoyPiculincito\n\n\ud83d\udc9bGERA \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jerry_gyp/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@Gerafamilyy\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@gera.raliuga?lang=es\n\n\ud83d\udc9cSANDRA\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/ivettes.23/\n\n\ud83d\udc99MIKE\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/mike.raliuga/\nYOTUBE: https://www.youtube.com/@MikeRaliuga\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@mike.raliuga\n\n\u2764\ufe0fJERRY\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jerry.castler/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@jerry.castler?lang=es\n\n\ud83d\udc96LESS\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/lesss.mtz/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@topnoliless\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@lesss.mtz?lang=es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQN4DalaZmk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQN4DalaZmk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQN4DalaZmk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQN4DalaZmk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQN4DalaZmk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Piculin & Galletita",
                "tags": [
                    "galltetia y piculin",
                    "galletita y piculin",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "piculincito",
                    "hermanos de verdad",
                    "no somos lobos",
                    "nosomoslobos",
                    "Aunquedigan",
                    "PICUS",
                    "picus",
                    "hoy",
                    "Mundo al reves",
                    "volverte a ver",
                    "pakata",
                    "picusoficial",
                    "showpocus",
                    "flowpicus",
                    "giraflowpicus",
                    "team",
                    "comedia",
                    "amor",
                    "24horas",
                    "bromas",
                    "comedias",
                    "miedo",
                    "terror",
                    "MIEDO",
                    "TERROR",
                    "BROMAS",
                    "BROMAS EXTREMAS",
                    "BANDITA"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTA ES LA VERDAD\u2026",
                    "description": "\u2601\ufe0fBOLETOS DREAMS TOUR \u2601\ufe0f\n\ud83c\udf9f\ufe0f: https://atom.bio/picus\n\n\nFAMILIA PICULINA: \n\ud83d\udc99LUIGI\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/soy.luigi/\nTWITTER: https://twitter.com/GALLETI98044455?s=20&t=VQi8GHXBCecLZmJ0m66lug\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@familyluigi\n\n\u2764\ufe0fTONY\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/yosoy.tony/\n\n\ud83d\udc9aPICU\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@familydominick31?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/piculincito/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@SoyPiculincito\n\n\ud83d\udc9bGERA \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jerry_gyp/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@Gerafamilyy\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@gera.raliuga?lang=es\n\n\ud83d\udc9cSANDRA\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/ivettes.23/\n\n\ud83d\udc99MIKE\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/mike.raliuga/\nYOTUBE: https://www.youtube.com/@MikeRaliuga\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@mike.raliuga\n\n\u2764\ufe0fJERRY\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jerry.castler/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@jerry.castler?lang=es\n\n\ud83d\udc96LESS\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/lesss.mtz/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@topnoliless\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@lesss.mtz?lang=es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1293947",
                "likeCount": "45737",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7508"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qDAfOj1ZeDsAjd9OlVrMxdVe3eg",
            "id": "_gKmRIiJkBA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T22:05:47Z",
                "channelId": "UCV4xOVpbcV8SdueDCOxLXtQ",
                "title": "HAPPY WHEELS, PERO EN 2025 - Episodio 29 | Fernanfloo",
                "description": "SUSCRIBETE es GRATIS \u2192 http://goo.gl/lfsQnc\n\nMis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo juega a happy wheels, pero en 2025. episodio 29 de la popular serie de videojuegos de happy wheels. Descubriremos los nuevos niveles, mundos y mapas que happy wheels tiene preparados para el a\u00f1o 2025\n\nCanci\u00f3n final proporcionada por el maestro \"TheFatRat\"\nNombre de la canci\u00f3n: Unity \u2192 https://goo.gl/YwYexF",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gKmRIiJkBA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gKmRIiJkBA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gKmRIiJkBA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gKmRIiJkBA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gKmRIiJkBA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernanfloo",
                "tags": [
                    "fernan",
                    "fernanfloo",
                    "fernanflo",
                    "happywheels",
                    "happy wheels",
                    "hapy whels",
                    "hapywills",
                    "hapiwils",
                    "japiwils",
                    "hapywils",
                    "episodio 29",
                    "ep29",
                    "cap29",
                    "capitulo29",
                    "funny",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "humor",
                    "ocio",
                    "comedia",
                    "video de risa",
                    "video de humor",
                    "videos graciosos",
                    "videos divertidos",
                    "recopilacion",
                    "compilacion",
                    "compilado",
                    "juego gratis",
                    "juego flash",
                    "youtube",
                    "2025",
                    "nueva actualizacion",
                    "update",
                    "actualizacion",
                    "juego gratuito",
                    "juego online",
                    "juego internet"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "HAPPY WHEELS, PERO EN 2025 - Episodio 29 | Fernanfloo",
                    "description": "SUSCRIBETE es GRATIS \u2192 http://goo.gl/lfsQnc\n\nMis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo juega a happy wheels, pero en 2025. episodio 29 de la popular serie de videojuegos de happy wheels. Descubriremos los nuevos niveles, mundos y mapas que happy wheels tiene preparados para el a\u00f1o 2025\n\nCanci\u00f3n final proporcionada por el maestro \"TheFatRat\"\nNombre de la canci\u00f3n: Unity \u2192 https://goo.gl/YwYexF"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2524449",
                "likeCount": "373449",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17887"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "frGEt4O4CRCCUB6r44MeLFXF84w",
            "id": "v9A0xlzbx3Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T11:34:48Z",
                "channelId": "UCwd8Byi93KbnsYmCcKLExvQ",
                "title": "LAS NOTICIAS: Ir\u00e1n lanza su mayor bombardeo con misiles, alerta m\u00e1xima en Israel y Trump advierte",
                "description": "LAS NOTICIAS: Ir\u00e1n lanza su mayor bombardeo con misiles, alerta m\u00e1xima en Israel y Trump advierte\n\nEl ministro de Defensa de Israel, Israel Katz, ha declarado que el l\u00edder supremo iran\u00ed, el ayatol\u00e1 Ali Jamenei, \"ser\u00e1 considerado responsable de sus cr\u00edmenes\" y ordena a las Fuerzas de Defensa israel\u00edes aumentar la intensidad de sus ataques contra objetivos estrat\u00e9gicos en Ir\u00e1n, acus\u00e1ndole de cometer cr\u00edmenes de guerra al atacar hospitales y edificios residenciales en Israel, y ha afirmado que tanto \u00e9l como el Primer Ministro buscan socavar el r\u00e9gimen de los ayatol\u00e1s para proteger al Estado israel\u00ed.\n\nSeg\u00fan informa ABC News, Donald Trump estar\u00eda cada vez m\u00e1s dispuesto a autorizar un ataque contra la planta nuclear de Fordow, en Ir\u00e1n, con una posible operaci\u00f3n militar planeada para este fin de semana. Aunque la decisi\u00f3n a\u00fan no est\u00e1 tomada, el expresidente eval\u00faa los riesgos estrat\u00e9gicos, tanto por el impacto directo en Ir\u00e1n como por el posible debilitamiento de la presencia militar estadounidense en otras regiones como Asia-Pac\u00edfico. Trump insiste en que Ir\u00e1n no debe tener armas nucleares, argumentando que, de tener una, la usar\u00eda sin dudar.\n\n\n#lasnoticias #iran #bombardeo #misiles #israel #alerta #israel #trump #geopolitica #orientemedio #breakingnews #negociostv \n\nSi quieres entrar en la Academia de Negocios TV, este es el enlace:   \nhttps://www.youtube.com/channel/UCwd8Byi93KbnsYmCcKLExvQ/join \n\nS\u00edguenos en directo \u27a1\ufe0f https://bit.ly/2Ts9V3p\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://bit.ly/3jsMzp2\nSuscr\u00edbete a nuestro segundo canal, m\u00e1snegocios: https://n9.cl/4dca4\nVisita Negocios TV https://bit.ly/2Ts9V3p\nM\u00e1s v\u00eddeos de Negocios TV: https://youtube.com/@NegociosTV\nS\u00edguenos en Telegram: https://t.me/negociostv\nS\u00edguenos en Instagram: https://bit.ly/3oytWnd\nTwitter: https://bit.ly/3jz6Lpt\nFacebook: https://bit.ly/3e3kIuy\n\n\ud83d\udd1eExenci\u00f3n de responsabilidad: Toda la informaci\u00f3n, material y / o contenido incluido en este programa es s\u00f3lo para fines informativos y educativos. Invertir en acciones, opciones y futuros es arriesgado y no es adecuado para todos los inversores. Consulte a su propio asesor financiero independiente antes de tomar cualquier decisi\u00f3n de inversi\u00f3n.\n\nNegocios TV no se hace responsable de las opiniones expresadas en el v\u00eddeo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9A0xlzbx3Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9A0xlzbx3Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9A0xlzbx3Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9A0xlzbx3Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9A0xlzbx3Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Negocios TV",
                "tags": [
                    "las noticias",
                    "iran",
                    "israel",
                    "eeuu",
                    "trump",
                    "mayor bombardeo de iran",
                    "eeuu iran",
                    "trump ataque iran",
                    "ayatol\u00e1 ali jamenei",
                    "ataques israel\u00edes",
                    "fuerzas de defensa israel\u00edes",
                    "ataques contra ir\u00e1n",
                    "teher\u00e1n",
                    "r\u00e9gimen de los ayatol\u00e1s",
                    "amenazas a israel",
                    "conflicto israel-ir\u00e1n",
                    "guerra en medio oriente",
                    "protecci\u00f3n estado de israel",
                    "relaciones israel ir\u00e1n",
                    "situaci\u00f3n en teher\u00e1n",
                    "crisis en medio oriente",
                    "geopolitica",
                    "oriente medio"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "LAS NOTICIAS: Ir\u00e1n lanza su mayor bombardeo con misiles, alerta m\u00e1xima en Israel y Trump advierte",
                    "description": "LAS NOTICIAS: Ir\u00e1n lanza su mayor bombardeo con misiles, alerta m\u00e1xima en Israel y Trump advierte\n\nEl ministro de Defensa de Israel, Israel Katz, ha declarado que el l\u00edder supremo iran\u00ed, el ayatol\u00e1 Ali Jamenei, \"ser\u00e1 considerado responsable de sus cr\u00edmenes\" y ordena a las Fuerzas de Defensa israel\u00edes aumentar la intensidad de sus ataques contra objetivos estrat\u00e9gicos en Ir\u00e1n, acus\u00e1ndole de cometer cr\u00edmenes de guerra al atacar hospitales y edificios residenciales en Israel, y ha afirmado que tanto \u00e9l como el Primer Ministro buscan socavar el r\u00e9gimen de los ayatol\u00e1s para proteger al Estado israel\u00ed.\n\nSeg\u00fan informa ABC News, Donald Trump estar\u00eda cada vez m\u00e1s dispuesto a autorizar un ataque contra la planta nuclear de Fordow, en Ir\u00e1n, con una posible operaci\u00f3n militar planeada para este fin de semana. Aunque la decisi\u00f3n a\u00fan no est\u00e1 tomada, el expresidente eval\u00faa los riesgos estrat\u00e9gicos, tanto por el impacto directo en Ir\u00e1n como por el posible debilitamiento de la presencia militar estadounidense en otras regiones como Asia-Pac\u00edfico. Trump insiste en que Ir\u00e1n no debe tener armas nucleares, argumentando que, de tener una, la usar\u00eda sin dudar.\n\n\n#lasnoticias #iran #bombardeo #misiles #israel #alerta #israel #trump #geopolitica #orientemedio #breakingnews #negociostv \n\nSi quieres entrar en la Academia de Negocios TV, este es el enlace:   \nhttps://www.youtube.com/channel/UCwd8Byi93KbnsYmCcKLExvQ/join \n\nS\u00edguenos en directo \u27a1\ufe0f https://bit.ly/2Ts9V3p\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://bit.ly/3jsMzp2\nSuscr\u00edbete a nuestro segundo canal, m\u00e1snegocios: https://n9.cl/4dca4\nVisita Negocios TV https://bit.ly/2Ts9V3p\nM\u00e1s v\u00eddeos de Negocios TV: https://youtube.com/@NegociosTV\nS\u00edguenos en Telegram: https://t.me/negociostv\nS\u00edguenos en Instagram: https://bit.ly/3oytWnd\nTwitter: https://bit.ly/3jz6Lpt\nFacebook: https://bit.ly/3e3kIuy\n\n\ud83d\udd1eExenci\u00f3n de responsabilidad: Toda la informaci\u00f3n, material y / o contenido incluido en este programa es s\u00f3lo para fines informativos y educativos. Invertir en acciones, opciones y futuros es arriesgado y no es adecuado para todos los inversores. Consulte a su propio asesor financiero independiente antes de tomar cualquier decisi\u00f3n de inversi\u00f3n.\n\nNegocios TV no se hace responsable de las opiniones expresadas en el v\u00eddeo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1019022",
                "likeCount": "12284",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BAccBCVJgnsrrFSSGiMvU3NDXlo",
            "id": "aS36LnQYDSM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T23:00:30Z",
                "channelId": "UCJAKq9gilLgUl4Vnsbgv62g",
                "title": "VISITANDO Y BAUTIZANDO EL CABALLO DE ANNYA Y M\u00cdO | VLOG",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS36LnQYDSM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS36LnQYDSM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS36LnQYDSM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS36LnQYDSM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS36LnQYDSM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ANA GASTELUM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VISITANDO Y BAUTIZANDO EL CABALLO DE ANNYA Y M\u00cdO | VLOG",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "870321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9Nn9jYCd8ZqT0oOi27D5MezSCAU",
            "id": "-mVlO78QHL8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T22:00:06Z",
                "channelId": "UCOq_WLazgC7IZo9NzXSmInw",
                "title": "\u00bfBEB\u00c9 EN CAMINO? \u00a1TE ESPERAMOS CON ANSIAS NICOLAS! Vlog 11",
                "description": "Grupo de Whatsapp : https://whatsapp.com/channel/0029VazPDeWGOj9fpzCqSw0t\n\n\u00bfPao est\u00e1 embarazada nuevamente? \ud83e\udd30\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udc3c Siguenos aqu\u00ed tambi\u00e9n:\n\nPao\nhttps://instagram.com/paola.poulain?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\n\nFichis\nhttps://instagram.com/sergecast?igshid=OGQ5ZDc2ODk2ZA==\n\nMila Miel \nhttps://instagram.com/_milamiel_?igshid=OGQ5ZDc2ODk2ZA==\n\nFace\nhttps://www.facebook.com/profile.php?id=100044158699884&mibextid=LQQJ4d\n\nTikPao\nhttps://www.tiktok.com/@paola_poulain?_t=8kp0q6x40sY&_r=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-mVlO78QHL8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-mVlO78QHL8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-mVlO78QHL8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-mVlO78QHL8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "AMOR ETERNO",
                "tags": [
                    "amor eterno",
                    "fichis",
                    "pao",
                    "sergecast",
                    "pao poulain",
                    "paola poulain",
                    "pau poulain",
                    "esta embarazada",
                    "beb\u00e9",
                    "Embarazo",
                    "Pao poulain embarazada",
                    "Pao poulain embarazada otra vez",
                    "Pao poulain est\u00e1 embarazada",
                    "Pao y fichis tendr\u00e1n otro beb\u00e9",
                    "Micaela",
                    "Andr\u00e9",
                    "gemelos",
                    "mellizos",
                    "pap\u00e1s primerizos",
                    "padres primerizos"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfBEB\u00c9 EN CAMINO? \u00a1TE ESPERAMOS CON ANSIAS NICOLAS! Vlog 11",
                    "description": "Grupo de Whatsapp : https://whatsapp.com/channel/0029VazPDeWGOj9fpzCqSw0t\n\n\u00bfPao est\u00e1 embarazada nuevamente? \ud83e\udd30\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udc3c Siguenos aqu\u00ed tambi\u00e9n:\n\nPao\nhttps://instagram.com/paola.poulain?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\n\nFichis\nhttps://instagram.com/sergecast?igshid=OGQ5ZDc2ODk2ZA==\n\nMila Miel \nhttps://instagram.com/_milamiel_?igshid=OGQ5ZDc2ODk2ZA==\n\nFace\nhttps://www.facebook.com/profile.php?id=100044158699884&mibextid=LQQJ4d\n\nTikPao\nhttps://www.tiktok.com/@paola_poulain?_t=8kp0q6x40sY&_r=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "234093",
                "likeCount": "5461",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "60"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gvama8hromOp-KldSgJEAxbSVu4",
            "id": "XcSWDy5DMxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T20:28:13Z",
                "channelId": "UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ",
                "title": "Le regalo la moto de sus sue\u00f1os a mi amigo (Modificando Harley Davidson\u00a0en\u00a07\u00a0d\u00edas)",
                "description": "Modificamos una moto en 7 d\u00edas junto con Ebay \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #eBayFinds #AD #Reto7D\u00edas\u00a0#KenyiNakamura\n\nTopo es uno de mis mejores amigos, y hoy le preparamos una peque\u00f1a sorpresa, el ha estado desde el principio en este canal, as\u00ed que me toca regresarle un poco de lo mucho que me a dado.\n\nSi les gusta este contenido por favor compartan y no olviden suscribirse chavalones.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcSWDy5DMxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcSWDy5DMxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcSWDy5DMxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcSWDy5DMxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcSWDy5DMxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kenyi Nakamura",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le regalo la moto de sus sue\u00f1os a mi amigo (Modificando Harley Davidson\u00a0en\u00a07\u00a0d\u00edas)",
                    "description": "Modificamos una moto en 7 d\u00edas junto con Ebay \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #eBayFinds #AD #Reto7D\u00edas\u00a0#KenyiNakamura\n\nTopo es uno de mis mejores amigos, y hoy le preparamos una peque\u00f1a sorpresa, el ha estado desde el principio en este canal, as\u00ed que me toca regresarle un poco de lo mucho que me a dado.\n\nSi les gusta este contenido por favor compartan y no olviden suscribirse chavalones."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1358786",
                "likeCount": "98030",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2873"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yU8ydNi79NgEThlmdHlJoTA3Zr8",
            "id": "jcX8KlykFzk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T02:10:49Z",
                "channelId": "UCEg_iK8FKwZfpRMn4-AnnnQ",
                "title": "YINA CALDER\u00d3N VS LA VALDIRI | CARA A CARA | STREAM FIGHTERS 4 - PRESENTACI\u00d3N | WESTCOL",
                "description": "MUCHACHOS YA ESTAN A LA VENTA LAS BOLETAS PARA STREAM FIGHTERS 4, ADQUIERAN DESDE ESTE LINK.\nhttps://www.taquillalive.com/book-performance/?artist=stream-fighters&event=TCL.EVN885.PRF1\n\nESTO SUCEDE TODOS LOS DIAS EN \n\ud83d\udfe2 https://kick.com/westcol\n\u2709 Negocios: villaelfrik@gmail.com\n\n\u2705 REDES \nKick: https://kick.com/westcol\nFacebook:  https://www.facebook.com/realwestcol\nInstagram - https://www.instagram.com/westcol/\nInstagram 2 - https://www.instagram.com/yosoywestcol/\nTwitter - https://twitter.com/WestCOL_\nTwitch - https://www.twitch.tv/westcol\n\nWESTCOL EXCLUSIVE : https://www.youtube.com/@WestCOLXclusive\n#WestCOL #MEDELLIN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcX8KlykFzk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcX8KlykFzk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcX8KlykFzk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcX8KlykFzk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcX8KlykFzk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WestCOL",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "YINA CALDER\u00d3N VS LA VALDIRI | CARA A CARA | STREAM FIGHTERS 4 - PRESENTACI\u00d3N | WESTCOL",
                    "description": "MUCHACHOS YA ESTAN A LA VENTA LAS BOLETAS PARA STREAM FIGHTERS 4, ADQUIERAN DESDE ESTE LINK.\nhttps://www.taquillalive.com/book-performance/?artist=stream-fighters&event=TCL.EVN885.PRF1\n\nESTO SUCEDE TODOS LOS DIAS EN \n\ud83d\udfe2 https://kick.com/westcol\n\u2709 Negocios: villaelfrik@gmail.com\n\n\u2705 REDES \nKick: https://kick.com/westcol\nFacebook:  https://www.facebook.com/realwestcol\nInstagram - https://www.instagram.com/westcol/\nInstagram 2 - https://www.instagram.com/yosoywestcol/\nTwitter - https://twitter.com/WestCOL_\nTwitch - https://www.twitch.tv/westcol\n\nWESTCOL EXCLUSIVE : https://www.youtube.com/@WestCOLXclusive\n#WestCOL #MEDELLIN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "508843",
                "likeCount": "8969",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "clRySF6caEd8noC-3Wpz6fqz0IM",
            "id": "68c25fzqwkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T04:09:42Z",
                "channelId": "UCmiNXtLQmHbYyWWkaz4fvPw",
                "title": "FARSANTES DE ORO: M\u00e9xico vs Surinam en la PITERA CUP",
                "description": "Conviertete parte de la comunidad del DR. GARC\u00cdA y de los FARSANTES con din\u00e1micas, lives y contenidos y regalos EXCLUSIVOS para ti:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCmiNXtLQmHbYyWWkaz4fvPw/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68c25fzqwkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68c25fzqwkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68c25fzqwkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68c25fzqwkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68c25fzqwkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr. Garc\u00eda",
                "tags": [
                    "SELECCI\u00d3N MEXICANA",
                    "M\u00c9XICO",
                    "SURINAM",
                    "MARTINOLI",
                    "DR. LUIS GARC\u00cdA",
                    "COPA ORO",
                    "PITERA CUP",
                    "FARSANTES CON GLORIA",
                    "EN VIVO"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FARSANTES DE ORO: M\u00e9xico vs Surinam en la PITERA CUP",
                    "description": "Conviertete parte de la comunidad del DR. GARC\u00cdA y de los FARSANTES con din\u00e1micas, lives y contenidos y regalos EXCLUSIVOS para ti:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCmiNXtLQmHbYyWWkaz4fvPw/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2094995",
                "likeCount": "139781",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vjRqilZgU9V3Q9IxlFXx_mVoWUQ",
            "id": "Til72D2pzE4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T16:58:00Z",
                "channelId": "UC6I_Ac-F9zqnGt368rqZhBg",
                "title": "LE REGALE EL AUTO DE SUS SUE\u00d1OS Y ASI REACCION\u00d3\ud83d\ude31 | ManuelRivera11",
                "description": "G\u00c1NATE UN AUTO POR 100 PESOS\ud83c\udf40\nwww.rifasentreamigoselonce.com\n\nUBICACI\u00d3N DE MI TALLER\ud83d\udccd\nMR11 GARAGE en google maps\n\nCORREO DE CONTACTO PARA PUBLICIDAD:\npublicidadmr11@gmail.com \n\nINSTAGRAM DE RACEWORKS IMPORTS:\nhttps://www.instagram.com/racew_imports\n\nINSTAGRAM DE BENJI:\nhttps://www.instagram.com/atomic_trueno\n\nINSTAGRAM DEL TIO H:\nhttps://www.instagram.com/acheonce\n\nMI INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/manuelriveraa11\n\nINSTAGRAM DE KARLA:\nhttps://www.instagram.com/GROOKARLA\n\nCANAL DE KARLA:\nhttps://youtube.com/c/KarlaGroo\n\n---------------------------------------------------------------------------------\n#MANUELRIVERA11 #VLOGS #AUTOS\n---------------------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Til72D2pzE4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Til72D2pzE4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Til72D2pzE4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Til72D2pzE4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Til72D2pzE4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ManuelRivera11",
                "tags": [
                    "tuning",
                    "modificaciones",
                    "proyecto jdm",
                    "nissan",
                    "350z",
                    "240sx",
                    "drift",
                    "drifting",
                    "manuel rivera 11",
                    "mr11",
                    "youtube",
                    "mexico",
                    "vlog",
                    "coches",
                    "autos",
                    "carros",
                    "GTR",
                    "GTS",
                    "MCLAREN",
                    "R8",
                    "ALFREDO VALENZUELA"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE REGALE EL AUTO DE SUS SUE\u00d1OS Y ASI REACCION\u00d3\ud83d\ude31 | ManuelRivera11",
                    "description": "G\u00c1NATE UN AUTO POR 100 PESOS\ud83c\udf40\nwww.rifasentreamigoselonce.com\n\nUBICACI\u00d3N DE MI TALLER\ud83d\udccd\nMR11 GARAGE en google maps\n\nCORREO DE CONTACTO PARA PUBLICIDAD:\npublicidadmr11@gmail.com \n\nINSTAGRAM DE RACEWORKS IMPORTS:\nhttps://www.instagram.com/racew_imports\n\nINSTAGRAM DE BENJI:\nhttps://www.instagram.com/atomic_trueno\n\nINSTAGRAM DEL TIO H:\nhttps://www.instagram.com/acheonce\n\nMI INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/manuelriveraa11\n\nINSTAGRAM DE KARLA:\nhttps://www.instagram.com/GROOKARLA\n\nCANAL DE KARLA:\nhttps://youtube.com/c/KarlaGroo\n\n---------------------------------------------------------------------------------\n#MANUELRIVERA11 #VLOGS #AUTOS\n---------------------------------------------------------------------------------"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "288112",
                "likeCount": "14723",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "465"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_K9unka7xhKsKk27KqO3gDMkQ4M",
            "id": "kWRcqzBbJGU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T03:13:26Z",
                "channelId": "UCrsKBOFsflrMf8qGfTa6MFQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 2 BENFICA 2 - MUNDIAL DE CLUBES - FASE DE GRUPOS (2025)",
                "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWRcqzBbJGU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWRcqzBbJGU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWRcqzBbJGU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWRcqzBbJGU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWRcqzBbJGU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 2 BENFICA 2 - MUNDIAL DE CLUBES - FASE DE GRUPOS (2025)",
                    "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "900656",
                "likeCount": "39004",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NgzN3YS6lL1IdG5TONutDsRon9A",
            "id": "A-f6QX1KI0g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T00:15:03Z",
                "channelId": "UC52YgT6TITyBpck82V_N_8g",
                "title": "ABR\u00cd UN CINE \ud83d\ude31 | CINEMA SIMULATOR",
                "description": "\u00a1Quiubole gente enferma! el d\u00eda de hoy les traigo un nuevo simulador, esta vez estamos jugando al Cinema Simulator 2025 o en espa\u00f1ol como simulador de cine. Este se trata de un simulador en donde puedes decidir que peliculas pueden ver, que comida pueden comprar y muchas cosas m\u00e1s interesantes, por lo que mejor ABR\u00cd UN CINE\n\nTambien podemos sacar gente del cine que esten rompiendo las normas, como hablar por telefono, grabar la peliculas y entre otras cosas m\u00e1s, que me parecieron graciosas. Como todos saben me encantan los simuladores, este ha sido uno en los que m\u00e1s me he estresado y divertido, por lo que yo s\u00e9 que te va encantar :D\n\nSUSCRIBETE para llegar a los 10M que ya pronto llegaremos a esa meta :)\n\nRECUERDEN QUE TODO ESTO PASA EN TWITCH POR SI GUSTAN PASARSE UN RATO :)\n\n\u25ba TWITCH:\nhttps://www.twitch.tv/elmariana\n\u25ba INSTAGRAM: \nhttps://www.instagram.com/elmarianaa/\n\u25ba DISCORD:\nhttps://discord.gg/tq5snzNARc\n\u25ba TWITTER: \nhttps://twitter.com/elmarianaa\n\u25baCONTACTO:\ncontacto@elmariana.com\n_______________________________________\n\u25baCanci\u00f3n de la outro || EL MARIANA, GUADANOIS - ZAZA SWING\nhttps://youtu.be/bjVAEGD1TQU\n_______________________________________\n\u25ba El editor todo chiquito, todo panz\u00f3n:\n     https://twitter.com/alanfigueroagt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-f6QX1KI0g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-f6QX1KI0g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-f6QX1KI0g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-f6QX1KI0g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-f6QX1KI0g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Mariana",
                "tags": [
                    "abr\u00ed un cine",
                    "ABR\u00cd UN CINE",
                    "CINE",
                    "CINEMA SIMULATOR",
                    "cine",
                    "cinema simulator",
                    "cinema simulator 2025",
                    "CINEMA SIMULATOR 2025",
                    "elmariana cine",
                    "el mariana cine",
                    "cine elmariana",
                    "cine el mariana",
                    "elmariana",
                    "el mariana",
                    "cinema simulator elmariana",
                    "cine simualtor el mariana",
                    "elmariana cinema simulator",
                    "el mariana cinema simulator",
                    "cine juego",
                    "2025 cinema simulador",
                    "simulador de cinma",
                    "simulador",
                    "elmariana simulador",
                    "el mariana simulador",
                    "simulador elmariana",
                    "simulador el mariana"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ABR\u00cd UN CINE \ud83d\ude31 | CINEMA SIMULATOR",
                    "description": "\u00a1Quiubole gente enferma! el d\u00eda de hoy les traigo un nuevo simulador, esta vez estamos jugando al Cinema Simulator 2025 o en espa\u00f1ol como simulador de cine. Este se trata de un simulador en donde puedes decidir que peliculas pueden ver, que comida pueden comprar y muchas cosas m\u00e1s interesantes, por lo que mejor ABR\u00cd UN CINE\n\nTambien podemos sacar gente del cine que esten rompiendo las normas, como hablar por telefono, grabar la peliculas y entre otras cosas m\u00e1s, que me parecieron graciosas. Como todos saben me encantan los simuladores, este ha sido uno en los que m\u00e1s me he estresado y divertido, por lo que yo s\u00e9 que te va encantar :D\n\nSUSCRIBETE para llegar a los 10M que ya pronto llegaremos a esa meta :)\n\nRECUERDEN QUE TODO ESTO PASA EN TWITCH POR SI GUSTAN PASARSE UN RATO :)\n\n\u25ba TWITCH:\nhttps://www.twitch.tv/elmariana\n\u25ba INSTAGRAM: \nhttps://www.instagram.com/elmarianaa/\n\u25ba DISCORD:\nhttps://discord.gg/tq5snzNARc\n\u25ba TWITTER: \nhttps://twitter.com/elmarianaa\n\u25baCONTACTO:\ncontacto@elmariana.com\n_______________________________________\n\u25baCanci\u00f3n de la outro || EL MARIANA, GUADANOIS - ZAZA SWING\nhttps://youtu.be/bjVAEGD1TQU\n_______________________________________\n\u25ba El editor todo chiquito, todo panz\u00f3n:\n     https://twitter.com/alanfigueroagt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "939190",
                "likeCount": "38074",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "448"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}