{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "paomj21f88zDwdHu6d7Un0z4tM4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6ynjqPJ1awET_utyPbSgvkPRnJY",
            "id": "Vjuf0gOqeXY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T14:11:12Z",
                "channelId": "UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA",
                "title": "Real Madrid - Celta Vigo (3-2) - Ma\u00e7 \u00d6zeti - LaLiga 2024/25",
                "description": "\u26bd #LALIGA'n\u0131n 34. haftas\u0131nda Real Madrid, Celta Vigo'yu 3-2 ma\u011flup etti.\n\n\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vjuf0gOqeXY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vjuf0gOqeXY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vjuf0gOqeXY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vjuf0gOqeXY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vjuf0gOqeXY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Real Madrid - Celta Vigo (3-2) - Ma\u00e7 \u00d6zeti - LaLiga 2024/25",
                    "description": "\u26bd #LALIGA'n\u0131n 34. haftas\u0131nda Real Madrid, Celta Vigo'yu 3-2 ma\u011flup etti.\n\n\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2160925",
                "likeCount": "34604",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3000"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "htVjX4-TWzDXCL6_JnqT18_q13k",
            "id": "II3WKOUf74A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T15:00:22Z",
                "channelId": "UC8GogQ-ZbFov6DCE2XpJtCg",
                "title": "Para Harcarken \u0130\u00e7im Kan A\u011flar! #shorts",
                "description": "#ibrahimselim #bugece #ibrahimselimilebugece #shaorts #short #cihangirceyhan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/II3WKOUf74A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/II3WKOUf74A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/II3WKOUf74A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/II3WKOUf74A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/II3WKOUf74A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0130brahim Selim",
                "tags": [
                    "ibrahim selim",
                    "ibrahim selim ile bu gece",
                    "ibrahim selim serbest vuru\u015f",
                    "Alev Alev",
                    "S\u0131f\u0131r Bir",
                    "\u00c7ukur",
                    "ibrahim selim ile bu gece tan\u0131t\u0131m",
                    "ibrahim selim ile bu gece fragman",
                    "ibrahim selim cihangir ceylan",
                    "cihangir ceyhan yeni dizisi",
                    "camdaki k\u0131z",
                    "cihangir ceyhan r\u00f6portaj",
                    "cihangir ceyhan yemek",
                    "cihangir ceyhan vine",
                    "cihangir ceyhan filmleri",
                    "cihangir ceyhan sinem \u00fcnsal",
                    "cihangir ceyhan dizileri",
                    "asaf",
                    "cihangir ceyhan sava\u015f sat\u0131\u015f",
                    "Cihangir ceyhan alina boz",
                    "s\u0131f\u0131r bir cio"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Para Harcarken \u0130\u00e7im Kan A\u011flar! #shorts",
                    "description": "#ibrahimselim #bugece #ibrahimselimilebugece #shaorts #short #cihangirceyhan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "636913",
                "likeCount": "25590",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jRcQYxTEF1Nxrk0xXhw7QoNoBzc",
            "id": "fmPZ9i0g4OY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T15:01:10Z",
                "channelId": "UCerF0GMtr1-VktxV6tmAYzg",
                "title": "DEV SU TANKINA G\u0130RD\u0130M! #emreuzunboy #shorts #deneyim #floattherapy",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fmPZ9i0g4OY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fmPZ9i0g4OY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fmPZ9i0g4OY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fmPZ9i0g4OY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fmPZ9i0g4OY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emre Uzunboy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEV SU TANKINA G\u0130RD\u0130M! #emreuzunboy #shorts #deneyim #floattherapy",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2266364",
                "likeCount": "40270",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "353"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zFju1nYvY6Ccuz-LzD6VtCTAcdQ",
            "id": "e9sjmIJzmJM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T17:17:29Z",
                "channelId": "UCodApSLUhI5oYLoqiy4zqTQ",
                "title": "Fenerbah\u00e7e trib\u00fcnleri \"Y\u00f6netim istifa\" tezah\u00fcratlar\u0131yla inlerken Asba\u015fkan Acun Il\u0131cal\u0131 \ud83e\uddd0",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9sjmIJzmJM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9sjmIJzmJM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9sjmIJzmJM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9sjmIJzmJM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9sjmIJzmJM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Play Spor",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Fenerbah\u00e7e trib\u00fcnleri \"Y\u00f6netim istifa\" tezah\u00fcratlar\u0131yla inlerken Asba\u015fkan Acun Il\u0131cal\u0131 \ud83e\uddd0",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "321082",
                "likeCount": "4872",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "606"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TxfzV4EkhQ5DAXfQUzvkVNHAiuk",
            "id": "2XEiNgno0Ds",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T18:31:00Z",
                "channelId": "UCxwMixOGCeONIfcuIfT02sw",
                "title": "VEDA ZAMANI",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2XEiNgno0Ds/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2XEiNgno0Ds/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2XEiNgno0Ds/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2XEiNgno0Ds/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2XEiNgno0Ds/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nevzat \u00d6zkur",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "VEDA ZAMANI",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "484066",
                "likeCount": "18784",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2488"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uiyx9XrHsY8jYB09Q8QA10r89Ts",
            "id": "JpRI5AS8Txo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T11:58:57Z",
                "channelId": "UCNRl8nOCoUvki2FNFxQZgEg",
                "title": "THE BEST VERSION OF TIME STOP",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpRI5AS8Txo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpRI5AS8Txo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpRI5AS8Txo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpRI5AS8Txo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpRI5AS8Txo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dednahype",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE BEST VERSION OF TIME STOP",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26226568",
                "likeCount": "494357",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "334"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NnnHUFods3u0OKo2Zud9T6QfE94",
            "id": "vlPDhY7wXaU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T12:59:15Z",
                "channelId": "UCNRl8nOCoUvki2FNFxQZgEg",
                "title": "wow",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlPDhY7wXaU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlPDhY7wXaU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlPDhY7wXaU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlPDhY7wXaU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlPDhY7wXaU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dednahype",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "wow",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32438404",
                "likeCount": "387759",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TWe7luBY9bkm7psFkKen9wbKLbo",
            "id": "lwHBjiHw3Cc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T10:19:05Z",
                "channelId": "UC5X4revXHAo_LpAoXHE1Fjw",
                "title": "ATLASLA SIRADAN B\u0130R G\u00dcN\u00dcM\u00dcZ \ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwHBjiHw3Cc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwHBjiHw3Cc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwHBjiHw3Cc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwHBjiHw3Cc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwHBjiHw3Cc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ceren Yald\u0131z",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "ATLASLA SIRADAN B\u0130R G\u00dcN\u00dcM\u00dcZ \ud83d\ude02",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1183070",
                "likeCount": "23347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GxrAEAHTr8qCfR1WnGGfUx_n37s",
            "id": "KLdanZsQdqM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T15:00:40Z",
                "channelId": "UCgSIDRAvqqZdvCqVMvPHAZw",
                "title": "HER ARKADA\u015e GRUBUNDAK\u0130 \u2018\u2019O\u2019\u2019 K\u0130\u015e\u0130\ud83e\udd72 #shorts #\u00f6z\u00fcmy\u0131ld\u0131zeli #girlfacts #funnystories",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KLdanZsQdqM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KLdanZsQdqM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KLdanZsQdqM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KLdanZsQdqM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KLdanZsQdqM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00d6z\u00fcm Y\u0131ld\u0131zeli",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "HER ARKADA\u015e GRUBUNDAK\u0130 \u2018\u2019O\u2019\u2019 K\u0130\u015e\u0130\ud83e\udd72 #shorts #\u00f6z\u00fcmy\u0131ld\u0131zeli #girlfacts #funnystories",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "893621",
                "likeCount": "41858",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YzHzhlBfY89PhR18EQGBZ3XZKQg",
            "id": "BOmTTKTQceM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T19:49:30Z",
                "channelId": "UCRijo3ddMTht_IHyNSNXpNQ",
                "title": "CRAZIEST IMPOSSIBLE SHOT YET \ud83e\udd2f\ud83c\udfd2 @AlwaysHockey",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOmTTKTQceM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOmTTKTQceM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOmTTKTQceM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOmTTKTQceM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOmTTKTQceM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dude Perfect",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRAZIEST IMPOSSIBLE SHOT YET \ud83e\udd2f\ud83c\udfd2 @AlwaysHockey",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57520038",
                "likeCount": "2623089",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-pXRxQfrpnR1WJxB9ipm-gILKms",
            "id": "6T1ykaqM2Ms",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T15:18:31Z",
                "channelId": "UC3dI-O3PPyA1hbtGTkOOOLQ",
                "title": "Closing One Door - Go through the Labyrinth VS Italian Brainrot Mobs #minecraft #italianbrainrot",
                "description": "Closing One Door - Go through the Labyrinth VS Italian Brainrot Mobs #minecraft #italianbrainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6T1ykaqM2Ms/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6T1ykaqM2Ms/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6T1ykaqM2Ms/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6T1ykaqM2Ms/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6T1ykaqM2Ms/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Banban Man",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Closing One Door - Go through the Labyrinth VS Italian Brainrot Mobs #minecraft #italianbrainrot",
                    "description": "Closing One Door - Go through the Labyrinth VS Italian Brainrot Mobs #minecraft #italianbrainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9955819",
                "likeCount": "393680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1084"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8s_IHQZjsXr7qIKxijIzSTuheAA",
            "id": "GIKc3x9OAxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T20:09:14Z",
                "channelId": "UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw",
                "title": "CANLI | Fenerbah\u00e7e - Be\u015fikta\u015f Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, S\u00fcper Lig kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Fenerbah\u00e7e - Be\u015fikta\u015f ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nTrendyol S\u00fcper Lig 34. hafta m\u00fccadelesinde Be\u015fikta\u015f\u2019\u0131n Fenerbah\u00e7e\u2019yi 1-0 ma\u011flup etti\u011fi derbinin ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nDerbide tek gol Gedson Fernandes\u2019ten geldi.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Fenerbah\u00e7e Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Jose Mourinho, Be\u015fikta\u015f Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Ole Gunnar Solskjaer, Fred, \u0130rfan Can E\u011fribayat, Mert G\u00fcnok, Gabriel Paulista ve Gedson Fernandes\u2019in ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\nKriptonun g\u00fcvenli noktas\u0131 CoinTR'ye kaydolup i\u015flem yapan kullan\u0131c\u0131lar 1000 TL de\u011ferinde USDT kazan\u0131yor! Link \u00fczerinden kay\u0131t olabilirsiniz: https://bit.ly/CoinTR-1000\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Fenerbah\u00e7e #Be\u015fikta\u015f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GIKc3x9OAxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GIKc3x9OAxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GIKc3x9OAxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GIKc3x9OAxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GIKc3x9OAxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kontraspor",
                "tags": [
                    "kontra",
                    "kontraspor",
                    "nihat kahveci",
                    "nebil evren",
                    "nihat kahveci nebil evren",
                    "nihat kahveci yorumlar\u0131",
                    "nihat kahveci analiz",
                    "nebil evren yorumlar\u0131",
                    "nebil evren haber",
                    "nihat kahveci kontraspor",
                    "nebil evren kontraspor",
                    "jose mourinho",
                    "mourinho",
                    "dusan tadic",
                    "tadic",
                    "edin dzeko",
                    "dzeko",
                    "en nesyri",
                    "fred",
                    "milan skriniar",
                    "skriniar",
                    "anderson talisca",
                    "talisca",
                    "fenerbah\u00e7e be\u015fikta\u015f",
                    "derbi",
                    "ole gunnar solskjaer",
                    "solskjaer",
                    "rafa silva",
                    "rafa",
                    "immobile",
                    "rashica",
                    "gedson fernandes",
                    "fenerbah\u00e7e be\u015fikta\u015f izle"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "CANLI | Fenerbah\u00e7e - Be\u015fikta\u015f Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                    "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, S\u00fcper Lig kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Fenerbah\u00e7e - Be\u015fikta\u015f ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nTrendyol S\u00fcper Lig 34. hafta m\u00fccadelesinde Be\u015fikta\u015f\u2019\u0131n Fenerbah\u00e7e\u2019yi 1-0 ma\u011flup etti\u011fi derbinin ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nDerbide tek gol Gedson Fernandes\u2019ten geldi.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Fenerbah\u00e7e Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Jose Mourinho, Be\u015fikta\u015f Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Ole Gunnar Solskjaer, Fred, \u0130rfan Can E\u011fribayat, Mert G\u00fcnok, Gabriel Paulista ve Gedson Fernandes\u2019in ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\nKriptonun g\u00fcvenli noktas\u0131 CoinTR'ye kaydolup i\u015flem yapan kullan\u0131c\u0131lar 1000 TL de\u011ferinde USDT kazan\u0131yor! Link \u00fczerinden kay\u0131t olabilirsiniz: https://bit.ly/CoinTR-1000\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Fenerbah\u00e7e #Be\u015fikta\u015f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "618497",
                "likeCount": "26655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZhHwcrX4mXc4or9sTNEIFN9hksQ",
            "id": "pAVDDq0Qxhw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T01:11:00Z",
                "channelId": "UCOMrPbG4EbktM7TdA7FjxBg",
                "title": "\ud83c\udf45 Mix: Dried cherry tomatoes + tesla coil #experiment #vegetables #physics",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAVDDq0Qxhw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAVDDq0Qxhw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAVDDq0Qxhw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAVDDq0Qxhw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAVDDq0Qxhw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Konstantin - trendsetter",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udf45 Mix: Dried cherry tomatoes + tesla coil #experiment #vegetables #physics",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22258580",
                "likeCount": "190072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dkYkSa7kc-TE3AbRl49h5bWS5VM",
            "id": "6u_QUjjNMpw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T11:05:44Z",
                "channelId": "UCNCVuaQDvPrZ4oTKG90iqOA",
                "title": "\u00d6zg\u00fcr \u00d6zel'e sald\u0131r\u0131 anlar\u0131",
                "description": "CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, S\u0131rr\u0131 S\u00fcreyya \u00d6nder i\u00e7in AKM\u2019de d\u00fczenlenen t\u00f6ren sonras\u0131 tokat sald\u0131r\u0131ya u\u011frad\u0131. \u00d6zel, korumalar e\u015fli\u011finde alandan uzakla\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131.\n\nMedyascope \u2013 G\u00fcvenilir, do\u011fru ve nitelikli gazetecilik! \ud83d\udcf0 2015'ten bu yana T\u00fcrkiye ve d\u00fcnyadan haber ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z. Ba\u011f\u0131ms\u0131z habercilik anlay\u0131\u015f\u0131m\u0131zla en g\u00fcncel geli\u015fmeleri aktar\u0131yor, uzman yorumlar\u0131yla derinlemesine analizler sunuyoruz. \u00d6zg\u00fcr bas\u0131n, kaliteli gazetecilik ve tarafs\u0131z haber i\u00e7in Medyascope'u takip edin! \ud83d\udd0d\ud83d\udce1\n\nB\u0130ZE DESTEK OLUN!\nYouTube'un KATIL butonuyla bize destek olabilirsiniz \u27a4 https://www.youtube.com/channel/UCNCVuaQDvPrZ4oTKG90iqOA/join\nPATREON'dan medyascope'a destek olabilirsiniz \u27a4 https://www.patreon.com/medyascopetv/membership \n\nYouTube kanallar\u0131m\u0131z:\nmedyascope \u27a4 https://www.youtube.com/@medyascope_tv?sub_confirmation=1\nmedyascope plus \u27a4 youtube.com/@medyascopeplus \nmedyascope english \u27a4 youtube.com/@medyascopeenglish\n\nWeb sitesi ve haber kanallar\u0131m\u0131z:\nWeb sitemiz \u27a4 https://medyascope.tv/\nWhatsapp Haber Hatt\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029VatlKPd0Vyc7ZBrnlq3e\nAnda\u00e7 (E-B\u00fclten): https://medyascope.tv/andac/\n\nSosyal medya hesaplar\u0131m\u0131z: \n\u27a4 Bluesky: https://bsky.app/profile/medyascope.tv\n\u27a4 Facebook: https://www.facebook.com/medyascopetv\n\u27a4 Instagram: https://www.instagram.com/medyascope/\n\u27a4 Twitter: https://x.com/medyascope\n\u27a4 Tiktok: www.tiktok.com/@medyascopetv \n\n#chp #\u00f6zg\u00fcr\u00f6zel #sald\u0131r\u0131 #Haber #Ba\u011f\u0131ms\u0131zMedya #Medyascope",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6u_QUjjNMpw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6u_QUjjNMpw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6u_QUjjNMpw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6u_QUjjNMpw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6u_QUjjNMpw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Medyascope TV",
                "tags": [
                    "\u00f6zg\u00fcr \u00f6zel",
                    "chp",
                    "sald\u0131r\u0131",
                    "akm",
                    "s\u0131rr\u0131 s\u00fcreyya \u00f6nder",
                    "tokat",
                    "fiziksel sald\u0131r\u0131",
                    "g\u00f6zalt\u0131",
                    "g\u00fcvenlik zafiyeti",
                    "siyasi \u015fiddet",
                    "k\u00fclt\u00fcr merkezi",
                    "t\u00f6ren",
                    "sald\u0131rgan yakaland\u0131",
                    "olay yeri",
                    "parti lideri",
                    "g\u00fcncel geli\u015fme",
                    "muhalefet",
                    "kamu g\u00fcvenli\u011fi",
                    "siyasi gerilim",
                    "atat\u00fcrk k\u00fclt\u00fcr merkezi",
                    "\u00f6zg\u00fcr \u00f6zel'e sald\u0131r\u0131",
                    "\u00f6zg\u00fcr \u00f6zel sald\u0131r\u0131",
                    "\u00f6zg\u00fcr \u00f6zel tokat",
                    "\u00f6zg\u00fcr \u00f6zel sald\u0131r\u0131 an\u0131",
                    "\u00f6zg\u00fcr \u00f6zel sald\u0131r\u0131ya u\u011frad\u0131",
                    "\u00f6zg\u00fcr \u00f6zel sald\u0131r\u0131 a\u00e7\u0131klama",
                    "\u00f6zg\u00fcr \u00f6zel sald\u0131rgan"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00d6zg\u00fcr \u00d6zel'e sald\u0131r\u0131 anlar\u0131",
                    "description": "CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, S\u0131rr\u0131 S\u00fcreyya \u00d6nder i\u00e7in AKM\u2019de d\u00fczenlenen t\u00f6ren sonras\u0131 tokat sald\u0131r\u0131ya u\u011frad\u0131. \u00d6zel, korumalar e\u015fli\u011finde alandan uzakla\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131.\n\nMedyascope \u2013 G\u00fcvenilir, do\u011fru ve nitelikli gazetecilik! \ud83d\udcf0 2015'ten bu yana T\u00fcrkiye ve d\u00fcnyadan haber ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z. Ba\u011f\u0131ms\u0131z habercilik anlay\u0131\u015f\u0131m\u0131zla en g\u00fcncel geli\u015fmeleri aktar\u0131yor, uzman yorumlar\u0131yla derinlemesine analizler sunuyoruz. \u00d6zg\u00fcr bas\u0131n, kaliteli gazetecilik ve tarafs\u0131z haber i\u00e7in Medyascope'u takip edin! \ud83d\udd0d\ud83d\udce1\n\nB\u0130ZE DESTEK OLUN!\nYouTube'un KATIL butonuyla bize destek olabilirsiniz \u27a4 https://www.youtube.com/channel/UCNCVuaQDvPrZ4oTKG90iqOA/join\nPATREON'dan medyascope'a destek olabilirsiniz \u27a4 https://www.patreon.com/medyascopetv/membership \n\nYouTube kanallar\u0131m\u0131z:\nmedyascope \u27a4 https://www.youtube.com/@medyascope_tv?sub_confirmation=1\nmedyascope plus \u27a4 youtube.com/@medyascopeplus \nmedyascope english \u27a4 youtube.com/@medyascopeenglish\n\nWeb sitesi ve haber kanallar\u0131m\u0131z:\nWeb sitemiz \u27a4 https://medyascope.tv/\nWhatsapp Haber Hatt\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029VatlKPd0Vyc7ZBrnlq3e\nAnda\u00e7 (E-B\u00fclten): https://medyascope.tv/andac/\n\nSosyal medya hesaplar\u0131m\u0131z: \n\u27a4 Bluesky: https://bsky.app/profile/medyascope.tv\n\u27a4 Facebook: https://www.facebook.com/medyascopetv\n\u27a4 Instagram: https://www.instagram.com/medyascope/\n\u27a4 Twitter: https://x.com/medyascope\n\u27a4 Tiktok: www.tiktok.com/@medyascopetv \n\n#chp #\u00f6zg\u00fcr\u00f6zel #sald\u0131r\u0131 #Haber #Ba\u011f\u0131ms\u0131zMedya #Medyascope"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242272",
                "likeCount": "819",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DyV_hyz3iMSuCTaTSD2tVdNf4KY",
            "id": "oP4c3xLUu9E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T20:17:42Z",
                "channelId": "UCFr6uAPwrG040QAWDKY0nnA",
                "title": "Fenerbah\u00e7e-Be\u015fikta\u015f | Ma\u00e7 Sonu De\u011ferlendirmesi",
                "description": "\u0130\u015fte Ba\u015fl\u0131yoruz!\nArko Men & Htalks\u2019tan b\u00fcy\u00fck i\u015fbirli\u011fi ! \ud83d\udd25  \nT\u00fcrkiye\u2019nin 1 numaral\u0131 t\u0131ra\u015f markas\u0131 Arko Men, Htalks ile bir araya geliyor. G\u00fcc\u00fcm\u00fcz\u00fc kalitemiz ve tecr\u00fcbemizden al\u0131yor, \u015fimdi bu g\u00fcc\u00fc bir ad\u0131m \u00f6teye ta\u015f\u0131yarak Htalks ile benzersiz bir i\u015fbirli\u011fine imza at\u0131yoruz! \ud83d\udc4a\ud83d\udca5\nErkek bak\u0131m\u0131nda devrim yaratmaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z? \ud83d\ude0e\ud83d\udda4\nhttps://tem.ag/4goDmN4\n#ArkoMen #Htalks #T\u0131ra\u015fOlTahri\u015fOlma #i\u015fbirli\u011fi\n \n\nYandex kullanarak 3 ayl\u0131k Tod \u00fcyeli\u011fi kazanmak i\u00e7in:\nhttps://yandex.com.tr/portal/defsearchpromo/landing/beinsports_3month?partner=UTmuZCb1TYa6V46067&offer_type=4z6cloD1TWG3M45851\n\n#i\u015fbirli\u011fi\n\n#i\u015fbirli\u011fi\n\n00:00 Intro\n05:00 Fenerbah\u00e7e - Be\u015fikta\u015f Ma\u00e7 Sonu Yay\u0131n\u0131\n\n\nTwitter(Ki\u015fisel): https://twitter.com/hakasikci\nTwitter(\u0130\u00e7erik): https://twitter.com/HTalksMoments\nInstagram: https://www.instagram.com/hasanardakasikci\nDiscord: https://discord.gg/WB9v48nDES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oP4c3xLUu9E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oP4c3xLUu9E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oP4c3xLUu9E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oP4c3xLUu9E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oP4c3xLUu9E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HTalks ",
                "tags": [
                    "htalks",
                    "hasan ka\u015f\u0131k\u00e7\u0131",
                    "ka\u015f\u0131k\u00e7\u0131",
                    "htalks hasan",
                    "futbol",
                    "spor",
                    "komedi",
                    "klip",
                    "hakasikci",
                    "hasan arda",
                    "vole",
                    "socrates",
                    "digitale",
                    "fm",
                    "football manager"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fenerbah\u00e7e-Be\u015fikta\u015f | Ma\u00e7 Sonu De\u011ferlendirmesi",
                    "description": "\u0130\u015fte Ba\u015fl\u0131yoruz!\nArko Men & Htalks\u2019tan b\u00fcy\u00fck i\u015fbirli\u011fi ! \ud83d\udd25  \nT\u00fcrkiye\u2019nin 1 numaral\u0131 t\u0131ra\u015f markas\u0131 Arko Men, Htalks ile bir araya geliyor. G\u00fcc\u00fcm\u00fcz\u00fc kalitemiz ve tecr\u00fcbemizden al\u0131yor, \u015fimdi bu g\u00fcc\u00fc bir ad\u0131m \u00f6teye ta\u015f\u0131yarak Htalks ile benzersiz bir i\u015fbirli\u011fine imza at\u0131yoruz! \ud83d\udc4a\ud83d\udca5\nErkek bak\u0131m\u0131nda devrim yaratmaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z? \ud83d\ude0e\ud83d\udda4\nhttps://tem.ag/4goDmN4\n#ArkoMen #Htalks #T\u0131ra\u015fOlTahri\u015fOlma #i\u015fbirli\u011fi\n \n\nYandex kullanarak 3 ayl\u0131k Tod \u00fcyeli\u011fi kazanmak i\u00e7in:\nhttps://yandex.com.tr/portal/defsearchpromo/landing/beinsports_3month?partner=UTmuZCb1TYa6V46067&offer_type=4z6cloD1TWG3M45851\n\n#i\u015fbirli\u011fi\n\n#i\u015fbirli\u011fi\n\n00:00 Intro\n05:00 Fenerbah\u00e7e - Be\u015fikta\u015f Ma\u00e7 Sonu Yay\u0131n\u0131\n\n\nTwitter(Ki\u015fisel): https://twitter.com/hakasikci\nTwitter(\u0130\u00e7erik): https://twitter.com/HTalksMoments\nInstagram: https://www.instagram.com/hasanardakasikci\nDiscord: https://discord.gg/WB9v48nDES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "458481",
                "likeCount": "20891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uOK8GSzcDFdXmtcEhnItRWit90M",
            "id": "RQFC5_3mMhU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T13:25:48Z",
                "channelId": "UC7X6WuvzdVTFtAAAly9ldcw",
                "title": "Kahvalt\u0131y\u0131 kim haz\u0131rlad\u0131?  #alemink\u0131ral\u0131 #shorts",
                "description": "B\u00f6l\u00fcm\u00fc izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49https://youtu.be/qcx3zYlBt14\natv resmi Youtube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in; https://goo.gl/dmrDLN\n\n\u015eafak Sezer dizide, petshop d\u00fckkan\u0131nda solucan, s\u00fcl\u00fck, tav\u015fan ve benzeri hayvanlar\u0131 satan kendi halinde bir esnaf\u0131 canland\u0131r\u0131yor\u2026 Kibirli kay\u0131nvalidesi Asalet'in (Oya Ba\u015far) g\u00f6z\u00fcne y\u0131llard\u0131r bir t\u00fcrl\u00fc giremeyen Aslan ( \u015eafak Sezer)'\u0131n hayat\u0131n\u0131n ak\u0131\u015f\u0131, kay\u0131nbabas\u0131 Nejat, son nefesinde, \"Kar\u0131m, k\u0131zlar\u0131m ve torunlar\u0131m sana emanet\u2026\" diyerek \u00f6l\u00fcnce birdenbire de\u011fi\u015fir\u2026 \u00dc\u00e7 k\u0131z babas\u0131 olman\u0131n gerekleriyle zor ba\u015f ederken kendini bir anda alt\u0131 kad\u0131n\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 insomniyak Asalet'in evinde i\u00e7g\u00fcveysi olarak bulan Aslan'\u0131n ba\u015f\u0131na, kay\u0131nbabas\u0131na verdi\u011fi s\u00f6z\u00fc tutmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken birbirinden komik olaylar gelir. Zaten k\u00f6y k\u00f6kenli ve muhafazakar biri olan Aslan, evdeki kad\u0131nlar\u0131n aras\u0131nda iyice paranoyak ve k\u0131skan\u00e7 biri haline gelir\u2026 \u0130\u015fe her gitti\u011finde g\u00f6z\u00fc arkada kalan , evde ne dolaplar d\u00f6nd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc \u00f6\u011frenmek i\u00e7in yan\u0131p tutu\u015fan Aslan'\u0131n maceralar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmay\u0131n...\n\n\ud83e\udd81 Bu evde herkes deli! https://youtu.be/CEiWUzHF7ks\n\ud83e\udd81 K\u0131zlar evde defile yap\u0131yor! https://youtu.be/ro_qaeuVDG8\n\ud83e\udd81 Be\u015fer, saklamba\u00e7 oynarken \u00f6yle bir yere sakland\u0131 ki... https://youtu.be/H_7yZy9PVS0\n\ud83e\udd81 J\u00fclide'yi istemeye gelen Oktay deli \u00e7\u0131kt\u0131! https://youtu.be/NUFTGlNoFOQ\n\ud83e\udd81 D\u00fcnyan\u0131n en h\u0131zl\u0131 bozulan rejimi... https://youtu.be/DtJ2hYusC-o\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olun, hi\u00e7bir \u015feyi ka\u00e7\u0131rmay\u0131n!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQFC5_3mMhU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQFC5_3mMhU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQFC5_3mMhU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQFC5_3mMhU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQFC5_3mMhU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alemin K\u0131ral\u0131",
                "tags": [
                    "atv",
                    "izle",
                    "dizi",
                    "tv",
                    "program",
                    "Oya Ba\u015far",
                    "\u015eafak Sezer",
                    "Evrim Ak\u0131n",
                    "Metin Y\u0131ld\u0131z",
                    "Zeynep G\u00fclmez",
                    "Elvin Levinler",
                    "Ya\u011fmur \u00dcn",
                    "Birsu Demir",
                    "alemin kral\u0131",
                    "alemin kral\u0131 dizisi",
                    "alemin kral\u0131 dizisi izle",
                    "alemin kral\u0131 full b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "alemin kral\u0131 b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "alemin kral\u0131 hd izle",
                    "dizi izle",
                    "alemin k\u0131ral\u0131 en komik sahneler",
                    "alemin k\u0131ral\u0131",
                    "alemin kral\u0131 aslan",
                    "alemin kral\u0131 j\u00fclide",
                    "alemin k\u0131ral\u0131 j\u00fclide",
                    "alemin k\u0131ral\u0131 aslan",
                    "oben",
                    "oben sahneleri",
                    "alemin k\u0131ral\u0131 oben",
                    "alemin k\u0131ral\u0131 45. b\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kahvalt\u0131y\u0131 kim haz\u0131rlad\u0131?  #alemink\u0131ral\u0131 #shorts",
                    "description": "B\u00f6l\u00fcm\u00fc izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49https://youtu.be/qcx3zYlBt14\natv resmi Youtube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in; https://goo.gl/dmrDLN\n\n\u015eafak Sezer dizide, petshop d\u00fckkan\u0131nda solucan, s\u00fcl\u00fck, tav\u015fan ve benzeri hayvanlar\u0131 satan kendi halinde bir esnaf\u0131 canland\u0131r\u0131yor\u2026 Kibirli kay\u0131nvalidesi Asalet'in (Oya Ba\u015far) g\u00f6z\u00fcne y\u0131llard\u0131r bir t\u00fcrl\u00fc giremeyen Aslan ( \u015eafak Sezer)'\u0131n hayat\u0131n\u0131n ak\u0131\u015f\u0131, kay\u0131nbabas\u0131 Nejat, son nefesinde, \"Kar\u0131m, k\u0131zlar\u0131m ve torunlar\u0131m sana emanet\u2026\" diyerek \u00f6l\u00fcnce birdenbire de\u011fi\u015fir\u2026 \u00dc\u00e7 k\u0131z babas\u0131 olman\u0131n gerekleriyle zor ba\u015f ederken kendini bir anda alt\u0131 kad\u0131n\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 insomniyak Asalet'in evinde i\u00e7g\u00fcveysi olarak bulan Aslan'\u0131n ba\u015f\u0131na, kay\u0131nbabas\u0131na verdi\u011fi s\u00f6z\u00fc tutmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken birbirinden komik olaylar gelir. Zaten k\u00f6y k\u00f6kenli ve muhafazakar biri olan Aslan, evdeki kad\u0131nlar\u0131n aras\u0131nda iyice paranoyak ve k\u0131skan\u00e7 biri haline gelir\u2026 \u0130\u015fe her gitti\u011finde g\u00f6z\u00fc arkada kalan , evde ne dolaplar d\u00f6nd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc \u00f6\u011frenmek i\u00e7in yan\u0131p tutu\u015fan Aslan'\u0131n maceralar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmay\u0131n...\n\n\ud83e\udd81 Bu evde herkes deli! https://youtu.be/CEiWUzHF7ks\n\ud83e\udd81 K\u0131zlar evde defile yap\u0131yor! https://youtu.be/ro_qaeuVDG8\n\ud83e\udd81 Be\u015fer, saklamba\u00e7 oynarken \u00f6yle bir yere sakland\u0131 ki... https://youtu.be/H_7yZy9PVS0\n\ud83e\udd81 J\u00fclide'yi istemeye gelen Oktay deli \u00e7\u0131kt\u0131! https://youtu.be/NUFTGlNoFOQ\n\ud83e\udd81 D\u00fcnyan\u0131n en h\u0131zl\u0131 bozulan rejimi... https://youtu.be/DtJ2hYusC-o\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olun, hi\u00e7bir \u015feyi ka\u00e7\u0131rmay\u0131n!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1036361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QT9u2K7NOjnac-Jg0SJUi_fED24",
            "id": "3VdLlqUIrUk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T07:00:06Z",
                "channelId": "UCZLOnq-F5zhTWNUDjcEYByw",
                "title": "\u00dc\u00e7\u00fczler Asiye'nin etraf\u0131n\u0131 sard\u0131 \ud83d\ude05 #karde\u015flerim",
                "description": "\u2794 Karde\u015flerim kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/krds\n\u2794 atv YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/abone\n\n\n#Karde\u015flerim #atv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3VdLlqUIrUk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3VdLlqUIrUk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3VdLlqUIrUk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3VdLlqUIrUk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3VdLlqUIrUk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KARDE\u015eLER\u0130M",
                "tags": [
                    "karde\u015flerim dizisi",
                    "karde\u015flerim dizi",
                    "karde\u015flerim oyuncular",
                    "karde\u015flerim izle",
                    "karde\u015flerim tek par\u00e7a izle",
                    "karde\u015flerim ful b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "karde\u015flerim atv",
                    "kardeslerim",
                    "karde\u015flerim son b\u00f6l\u00fcm",
                    "karde\u015flerim fragman",
                    "Celil Nal\u00e7akan",
                    "C\u00fcneyt Mete",
                    "Ahu Ya\u011ftu",
                    "Simge Sel\u00e7uk",
                    "yeni sezon",
                    "karde\u015flerim full izle",
                    "full izle",
                    "karde\u015flerim best scenes",
                    "karde\u015flerim 132. b\u00f6l\u00fcm",
                    "kade\u015flerim 132 final",
                    "karde\u015flerim final",
                    "final",
                    "kardeslerim final 132"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00dc\u00e7\u00fczler Asiye'nin etraf\u0131n\u0131 sard\u0131 \ud83d\ude05 #karde\u015flerim",
                    "description": "\u2794 Karde\u015flerim kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/krds\n\u2794 atv YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/abone\n\n\n#Karde\u015flerim #atv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "379578",
                "likeCount": "10244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "50"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I3oZvNl2VrIBrodMdFjAybilcOM",
            "id": "8Bsy99wAGEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T15:03:35Z",
                "channelId": "UCHio_VgmlVkqf0yK-8I8YtQ",
                "title": "Ate\u015f Yakan El Feneri Denedim #reklam",
                "description": "Ate\u015f Yakan El Feneri Denedim #reklam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Bsy99wAGEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Bsy99wAGEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Bsy99wAGEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Bsy99wAGEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Bsy99wAGEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yaspe",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ate\u015f Yakan El Feneri Denedim #reklam",
                    "description": "Ate\u015f Yakan El Feneri Denedim #reklam"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2236266",
                "likeCount": "57951",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "360"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nbbZNVMtCQCeQYZq5KHbF-RvfI8",
            "id": "xF3-NLyyqME",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T19:30:17Z",
                "channelId": "UCEwn14riGehA3FFTu7e-Azg",
                "title": "Mourinho Tazminat \u0130stiyor | Fenerbah\u00e7e - Be\u015fikta\u015f Ma\u00e7 Sonu | Ali Naci K\u00fc\u00e7\u00fck, \u00dcmit \u00d6zat, Emre Z.",
                "description": "#be\u015fikta\u015f #canl\u0131 #fenerbah\u00e7e \nSky Spor yorumcular\u0131 Ali Naci K\u00fc\u00e7\u00fck, Erman \u00d6zg\u00fcr, \u00dcmit \u00d6zat ve Emre Zabuno\u011flu, Derbi \u00d6zel yay\u0131n\u0131nda Fenerbah\u00e7e - Be\u015fikta\u015f derbisini de\u011ferlendiriyor. \nBe\u015fikta\u015f derbide Fenerbah\u00e7e'yi deplasmanda Gedson Fernandes'in gol\u00fcyle ma\u011flup etti.\n#solskjaer #\u00fcmit\u00f6zat #alinacik\u00fc\u00e7\u00fck #emrezabuno\u011flu \n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m\u0131z;\n\n\ud83d\udcf2 Twitter - https://twitter.com/Skyspor_Tr\n\ud83d\udcf2 Instagram - https://www.instagram.com/skyspor_tr\n\ud83d\udcf2 Facebook - https://www.facebook.com/skysportr\n\ud83d\udcf2 Tiktok - https://www.tiktok.com/@skyspor_tr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xF3-NLyyqME/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xF3-NLyyqME/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xF3-NLyyqME/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xF3-NLyyqME/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xF3-NLyyqME/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SkySpor",
                "tags": [
                    "sky spor",
                    "spor",
                    "futbol",
                    "erman toro\u011flu",
                    "batuhan karadeniz",
                    "ne diyosun hocam",
                    "erman \u00f6zg\u00fcr",
                    "\u00fcmit karan",
                    "hakan",
                    "g\u00fcndo\u011far",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "\u015fampiyonlar ligi",
                    "s\u00fcper lig"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mourinho Tazminat \u0130stiyor | Fenerbah\u00e7e - Be\u015fikta\u015f Ma\u00e7 Sonu | Ali Naci K\u00fc\u00e7\u00fck, \u00dcmit \u00d6zat, Emre Z.",
                    "description": "#be\u015fikta\u015f #canl\u0131 #fenerbah\u00e7e \nSky Spor yorumcular\u0131 Ali Naci K\u00fc\u00e7\u00fck, Erman \u00d6zg\u00fcr, \u00dcmit \u00d6zat ve Emre Zabuno\u011flu, Derbi \u00d6zel yay\u0131n\u0131nda Fenerbah\u00e7e - Be\u015fikta\u015f derbisini de\u011ferlendiriyor. \nBe\u015fikta\u015f derbide Fenerbah\u00e7e'yi deplasmanda Gedson Fernandes'in gol\u00fcyle ma\u011flup etti.\n#solskjaer #\u00fcmit\u00f6zat #alinacik\u00fc\u00e7\u00fck #emrezabuno\u011flu \n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m\u0131z;\n\n\ud83d\udcf2 Twitter - https://twitter.com/Skyspor_Tr\n\ud83d\udcf2 Instagram - https://www.instagram.com/skyspor_tr\n\ud83d\udcf2 Facebook - https://www.facebook.com/skysportr\n\ud83d\udcf2 Tiktok - https://www.tiktok.com/@skyspor_tr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "228536",
                "likeCount": "1785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "568"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oVoSxvgIz-z1gkBgIXZB0xoTPxE",
            "id": "NQkbRj180EM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T22:00:22Z",
                "channelId": "UCbHm8-PK2J9f1bFegmdj5ag",
                "title": "I had to let a few old watches stay for a few days  I ate so many steamed buns in one meal that I d",
                "description": "Hi \ud83d\ude0e! Welcome to the \"Curious Clothing Show\" channel \ud83c\udf89. Here is a 34-year-old mother and her 10-year-old cute son \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66. We use videos to record the child's growth and witness every wonderful moment of his \u2728. If you like our content, be sure to subscribe to the channel and click the little bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your feelings and suggestions \ud83d\udcac. All our videos are authorized by creators in mainland China and strictly abide by the platform regulations. You can watch them with confidence \ud83d\ude09. Accompany your children to grow up and feel this warmth and beauty \ud83d\udc96.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQkbRj180EM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQkbRj180EM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQkbRj180EM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQkbRj180EM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQkbRj180EM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Curious Clothing Show",
                "tags": [
                    "Curious Clothing Show channel",
                    "mom and son",
                    "10-year-old boy",
                    "34-year-old mom",
                    "child growth",
                    "parenting journey",
                    "kid's development",
                    "family moments",
                    "mother and child",
                    "record growth",
                    "adorable kid",
                    "caring mom",
                    "growing up",
                    "family vlog",
                    "childhood memories",
                    "parent-child bond",
                    "lovely boy",
                    "mature mom",
                    "growth diary",
                    "family video",
                    "child's life",
                    "parenting experience",
                    "happy family",
                    "child's story",
                    "mom's love",
                    "family fun",
                    "growth record",
                    "cute moments",
                    "child's adventure."
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I had to let a few old watches stay for a few days  I ate so many steamed buns in one meal that I d",
                    "description": "Hi \ud83d\ude0e! Welcome to the \"Curious Clothing Show\" channel \ud83c\udf89. Here is a 34-year-old mother and her 10-year-old cute son \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66. We use videos to record the child's growth and witness every wonderful moment of his \u2728. If you like our content, be sure to subscribe to the channel and click the little bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your feelings and suggestions \ud83d\udcac. All our videos are authorized by creators in mainland China and strictly abide by the platform regulations. You can watch them with confidence \ud83d\ude09. Accompany your children to grow up and feel this warmth and beauty \ud83d\udc96."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11857121",
                "likeCount": "122852",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "odJ2HDKf_gtFVcn8eTqVt9pxiwA",
            "id": "D_0HkTQqoOU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T15:00:04Z",
                "channelId": "UCzZ1I1j--g9sFVB-6-1yzWw",
                "title": "Sihirli Annem: Hepimiz Biriz 30 May\u0131s'ta Sinemalarda!(Teaser)",
                "description": "Sihirli Annem: Hepimiz Biriz 30 May\u0131s'ta Sinemlarda!\n\nBir d\u00f6neme damgas\u0131n\u0131 vuran fenomen dizi \u201cSihirli Annem\u201d yepyeni hikayesiyle beyazperdeye yans\u0131yor. Merakla beklenen \u201cSihirli Annem Hepimiz Biriz\u201d sinema filminin ilk teaser\u2019\u0131 yay\u0131nda!\n\n#sihirliannem #pollfilms",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D_0HkTQqoOU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D_0HkTQqoOU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D_0HkTQqoOU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D_0HkTQqoOU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D_0HkTQqoOU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Poll Production",
                "tags": [
                    "poll production",
                    "poll"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sihirli Annem: Hepimiz Biriz 30 May\u0131s'ta Sinemalarda!(Teaser)",
                    "description": "Sihirli Annem: Hepimiz Biriz 30 May\u0131s'ta Sinemlarda!\n\nBir d\u00f6neme damgas\u0131n\u0131 vuran fenomen dizi \u201cSihirli Annem\u201d yepyeni hikayesiyle beyazperdeye yans\u0131yor. Merakla beklenen \u201cSihirli Annem Hepimiz Biriz\u201d sinema filminin ilk teaser\u2019\u0131 yay\u0131nda!\n\n#sihirliannem #pollfilms"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "969019",
                "likeCount": "12976",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rgb4q89nW6kWwyaxztsHAWXlkpo",
            "id": "ftovjXnxZqw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T19:05:05Z",
                "channelId": "UCS0Uu8WRagWU11Sjd40JIqA",
                "title": "Fenerbah\u00e7e - Be\u015fikta\u015f Ma\u00e7 Sonu I Ersin D\u00fczen, \u00dcmit Karan",
                "description": "Bu yay\u0131nda sporun daimi destek\u00e7isi Blade, Head & Shoulders, Soundcore by Anker, Gillette  reklamlar\u0131na yer verilmektedir. Be\u015fikta\u015f'\u0131n Kad\u0131k\u00f6y'de 1-0 kazand\u0131\u011f\u0131 Fenerbah\u00e7e galibiyetini Ersin D\u00fczen ve \u00dcmit Karan yorumluyor. Yay\u0131n\u0131 be\u011fenip, kanal\u0131m\u0131za abone olun\n\ud83c\udfa7T\u00fcm Anker \u00fcr\u00fcnlerinde ge\u00e7erli %25 indirimden KALEARKASI25 kodunu kullanarak faydalanmak i\u00e7in\ud83d\udc49 https://l24.im/WjHeb\n\n\nx: https://x.com/kalearkasitv \ninstagram: https://www.instagram.com/kalearkasitv/?hl=tr\n\ntv100 Kablo TV, DIGITURK, Turkcell TV+ ve DSMART platformlar\u0131nda da 37. kanaldan, Tivibu 47. kanal ve TKGS 30. kanaldan izlenebilir.\nFacebook: https://www.facebook.com/tv100com/\nX: https://x.com/tv100\nInstagram: https://www.instagram.com/tv.100/?hl=tr\nYoutube: https://www.youtube.com/tv100 \n#kalearkas\u0131 #fenerbah\u00e7e #be\u015fikta\u015f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftovjXnxZqw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftovjXnxZqw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftovjXnxZqw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftovjXnxZqw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftovjXnxZqw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kale Arkas\u0131",
                "tags": [
                    "Ersin D\u00fczen ile Futbolun Y\u00fcz\u00fc",
                    "Ersin D\u00fczen ile Futbolun 100'\u00fc",
                    "Ersin D\u00fczen ile Saha D\u0131\u015f\u0131",
                    "Tv100 Spor",
                    "Volkan Demirel",
                    "T\u00fcmer Metin",
                    "Haluk Y\u00fcrekli",
                    "Murat A\u015f\u0131k",
                    "\u0130brahim Seten",
                    "Galatasaray",
                    "Fenerbah\u00e7e",
                    "Be\u015fikta\u015f",
                    "Trabzonspor",
                    "Trendyol S\u00fcper Ligi",
                    "T\u00fcrkiye S\u00fcperlig",
                    "Okan Buruk",
                    "Jose Mourinho",
                    "Giovanni van Bronckhorst",
                    "\u015eenol G\u00fcne\u015f",
                    "Arda Turan",
                    "\u00dcmit Karan"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Fenerbah\u00e7e - Be\u015fikta\u015f Ma\u00e7 Sonu I Ersin D\u00fczen, \u00dcmit Karan",
                    "description": "Bu yay\u0131nda sporun daimi destek\u00e7isi Blade, Head & Shoulders, Soundcore by Anker, Gillette  reklamlar\u0131na yer verilmektedir. Be\u015fikta\u015f'\u0131n Kad\u0131k\u00f6y'de 1-0 kazand\u0131\u011f\u0131 Fenerbah\u00e7e galibiyetini Ersin D\u00fczen ve \u00dcmit Karan yorumluyor. Yay\u0131n\u0131 be\u011fenip, kanal\u0131m\u0131za abone olun\n\ud83c\udfa7T\u00fcm Anker \u00fcr\u00fcnlerinde ge\u00e7erli %25 indirimden KALEARKASI25 kodunu kullanarak faydalanmak i\u00e7in\ud83d\udc49 https://l24.im/WjHeb\n\n\nx: https://x.com/kalearkasitv \ninstagram: https://www.instagram.com/kalearkasitv/?hl=tr\n\ntv100 Kablo TV, DIGITURK, Turkcell TV+ ve DSMART platformlar\u0131nda da 37. kanaldan, Tivibu 47. kanal ve TKGS 30. kanaldan izlenebilir.\nFacebook: https://www.facebook.com/tv100com/\nX: https://x.com/tv100\nInstagram: https://www.instagram.com/tv.100/?hl=tr\nYoutube: https://www.youtube.com/tv100 \n#kalearkas\u0131 #fenerbah\u00e7e #be\u015fikta\u015f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "389653",
                "likeCount": "19894",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "232"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SU3DO_5DOUdajVFT8fZMta8hSP4",
            "id": "fY4UUQ7l30Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T09:01:02Z",
                "channelId": "UCIfaKPaqVG8qSCjfmkvHeiQ",
                "title": "Kulak Mumu VS Kulak Temizleme \u00c7ubu\u011fu \ud83d\udc42 #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fY4UUQ7l30Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fY4UUQ7l30Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fY4UUQ7l30Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fY4UUQ7l30Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fY4UUQ7l30Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hasanmucci",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kulak Mumu VS Kulak Temizleme \u00c7ubu\u011fu \ud83d\udc42 #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "877077",
                "likeCount": "23179",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "142"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L0EhjS4V8ZpXYwNl4QOnAMPcYqo",
            "id": "joX0XsyjEIU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T16:48:01Z",
                "channelId": "UCYFKMKQwYNun2wNj458kREQ",
                "title": "How do joker make green#Harley Quinn #joker",
                "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/joX0XsyjEIU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/joX0XsyjEIU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/joX0XsyjEIU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/joX0XsyjEIU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/joX0XsyjEIU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Harley Quinn with the Joker",
                "tags": [
                    "#Harley Quinn",
                    "#joker"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "How do joker make green#Harley Quinn #joker",
                    "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18927147",
                "likeCount": "440543",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fd9JKkueAlCTixPKL4JnBPtsddA",
            "id": "vG6Pr3sYFlE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T13:01:39Z",
                "channelId": "UCTAkwLbVzHxsbgsp6cRsPDg",
                "title": "\"Hi\u00e7birinin \u00dcst\u00fcnde Senin Kokun Yok!\" - \u00c7ukur #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vG6Pr3sYFlE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vG6Pr3sYFlE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vG6Pr3sYFlE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vG6Pr3sYFlE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vG6Pr3sYFlE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7ukur",
                "tags": [
                    "\u00c7ukur",
                    "\u00c7ukur Fragman",
                    "Ay Yap\u0131m",
                    "Yama\u00e7",
                    "Ko\u00e7oval\u0131lar",
                    "Ko\u00e7oval\u0131lar Mahallesi",
                    "\u00c7ukur Mahallesi",
                    "Cumali Ko\u00e7oval\u0131",
                    "Yama\u00e7 Ko\u00e7oval\u0131",
                    "\u0130dris Ko\u00e7oval\u0131",
                    "Vartolu",
                    "\u00c7ukur M\u00fczikleri",
                    "Nehir Yama\u00e7",
                    "Efsun Yama\u00e7",
                    "Vartolu Salih",
                    "Vartolu Sadettin",
                    "\u00c7ukur \u0130zle",
                    "Ali\u00e7o",
                    "Nejat \u0130\u015fler",
                    "Bar\u0131\u015f Ardu\u00e7",
                    "aras bulut iynemli",
                    "erkan kol\u00e7ak k\u00f6stendil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\"Hi\u00e7birinin \u00dcst\u00fcnde Senin Kokun Yok!\" - \u00c7ukur #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "820714",
                "likeCount": "32791",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "59"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TlG8n4_hHA3j9Z72YT4Ok8m_BEo",
            "id": "wh4kuVcXvV0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T15:49:33Z",
                "channelId": "UCnPUB-DTfgIO-p-xOPhV9jw",
                "title": "Kurba\u011falar\u0131m\u0131n bacaklar\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! Kurba\u011fa akvaryumu \ud83d\udc38 2. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wh4kuVcXvV0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wh4kuVcXvV0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wh4kuVcXvV0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wh4kuVcXvV0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wh4kuVcXvV0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendebur Lemur",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kurba\u011falar\u0131m\u0131n bacaklar\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! Kurba\u011fa akvaryumu \ud83d\udc38 2. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1689849",
                "likeCount": "44370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VIWJoBM-6kYvmZTBgn7QARZZ8Vc",
            "id": "GR1YTZec9Ic",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T17:00:30Z",
                "channelId": "UCIXYyHANDvinQMIdauzSNJA",
                "title": "18 YA\u015e VS 65 YA\u015e YARI\u015eIYOR! KU\u015eAKLAR \u00c7ATI\u015eIYOR!",
                "description": "Herkese selam! Yepyeni yar\u0131\u015fmam\u0131z Ku\u015faklar \u00c7at\u0131\u015f\u0131yor\u2019la kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z! Ku\u015faklar \u00c7at\u0131\u015f\u0131yor\u2019da Gen-Z ve Boomer ku\u015fa\u011f\u0131 k\u0131yas\u0131ya yar\u0131\u015f\u0131yor olacak. Gen-Z\u2019ye Boomer ku\u015fa\u011f\u0131n\u0131n hakim oldu\u011fu, Boomer ku\u015fa\u011f\u0131na da Gen-Z\u2019nin hakim oldu\u011fu yerlerden sorular soraca\u011f\u0131z, \u00e7e\u015fitli uygulamalar ve performanslar  yapt\u0131raca\u011f\u0131z. Bakal\u0131m Ku\u015faklar \u00c7at\u0131\u015f\u0131yor\u2019un galibi hangi ku\u015fak olacak!\n\nBa\u015fvuru Formu:\nhttps://forms.gle/aFuUgxmkGg3z1Qix8\n\n\u0130leti\u015fim\nhttps://linktr.ee/orkunisitmak\n\nOrkun I\u015f\u0131tmak\nhttp://instagram.com/orkunisitmak\n\nReklam & \u0130\u015fbirlikleri:\norkunisitmak@orkdigital.com\n\nM\u00fczik Epidemicsound:\nhttp://bit.ly/42MT0uW",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GR1YTZec9Ic/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GR1YTZec9Ic/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GR1YTZec9Ic/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GR1YTZec9Ic/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GR1YTZec9Ic/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Orkun I\u015f\u0131tmak",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "18 YA\u015e VS 65 YA\u015e YARI\u015eIYOR! KU\u015eAKLAR \u00c7ATI\u015eIYOR!",
                    "description": "Herkese selam! Yepyeni yar\u0131\u015fmam\u0131z Ku\u015faklar \u00c7at\u0131\u015f\u0131yor\u2019la kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z! Ku\u015faklar \u00c7at\u0131\u015f\u0131yor\u2019da Gen-Z ve Boomer ku\u015fa\u011f\u0131 k\u0131yas\u0131ya yar\u0131\u015f\u0131yor olacak. Gen-Z\u2019ye Boomer ku\u015fa\u011f\u0131n\u0131n hakim oldu\u011fu, Boomer ku\u015fa\u011f\u0131na da Gen-Z\u2019nin hakim oldu\u011fu yerlerden sorular soraca\u011f\u0131z, \u00e7e\u015fitli uygulamalar ve performanslar  yapt\u0131raca\u011f\u0131z. Bakal\u0131m Ku\u015faklar \u00c7at\u0131\u015f\u0131yor\u2019un galibi hangi ku\u015fak olacak!\n\nBa\u015fvuru Formu:\nhttps://forms.gle/aFuUgxmkGg3z1Qix8\n\n\u0130leti\u015fim\nhttps://linktr.ee/orkunisitmak\n\nOrkun I\u015f\u0131tmak\nhttp://instagram.com/orkunisitmak\n\nReklam & \u0130\u015fbirlikleri:\norkunisitmak@orkdigital.com\n\nM\u00fczik Epidemicsound:\nhttp://bit.ly/42MT0uW"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1078613",
                "likeCount": "39442",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3039"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PwaR7-D8UBBCgEOOWxwggGfTxtA",
            "id": "l_KkjtV8z4I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T13:01:20Z",
                "channelId": "UCRr2Ib2uv9JSr77h6dY1d3A",
                "title": "Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl Sahipsizler Dizisi Setin Enlerini Se\u00e7iyor \ud83d\ude02",
                "description": "Bu videoda Sahipsizler Dizisi oyuncular\u0131 Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl Sahipsizler Dizisinde Setin Enlerini se\u00e7ti. Abone olmay\u0131 unutmay\u0131n, sizi seviyoruz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_KkjtV8z4I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_KkjtV8z4I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_KkjtV8z4I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_KkjtV8z4I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_KkjtV8z4I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onedio",
                "tags": [
                    "onedio",
                    "onedio video",
                    "komik videolar",
                    "eglenceli videolar"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl Sahipsizler Dizisi Setin Enlerini Se\u00e7iyor \ud83d\ude02",
                    "description": "Bu videoda Sahipsizler Dizisi oyuncular\u0131 Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl Sahipsizler Dizisinde Setin Enlerini se\u00e7ti. Abone olmay\u0131 unutmay\u0131n, sizi seviyoruz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1662296",
                "likeCount": "49555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "727"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HOvTleT7ybDjqfpTwx7fSY2s_8U",
            "id": "kVZDo59ckks",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T16:00:07Z",
                "channelId": "UCJS7XD75sglSgrvaDSNrErw",
                "title": "KUMA 10. B\u00f6l\u00fcm | Yeni Diziler 2025 | KUMA - T\u00fcrk Dizileri",
                "description": "Kuma 10. Tam B\u00f6l\u00fcm\n\u0130ki kalp, bir kader... A\u015fklar\u0131 daha ba\u015flamadan bitmeliydi. Ama kader susmad\u0131.\nKuma 10. B\u00f6l\u00fcm sahnelerini izlemek i\u00e7in (KUMA - Resmi YouTube Kanal\u0131)\n\u27a4 https://www.youtube.com/playlist?list=PLV-aWKV2o11Vt64jBSmgMrdOZnA2Wnr04\n\nKuma Sonraki B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u0130zle \n\u27a4 https://youtu.be/P5PCx7FQPa8\n\nYouTube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olun\n\u27a4  https://www.youtube.com/channel/UCJS7XD75sglSgrvaDSNrErw\n\nKuma T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zle\n\u27a4 https://www.youtube.com/playlist?list=PLV-aWKV2o11Vjr9JUIUScHj-qweNqrkP3\n\n=============================\n\nKuma Resmi Facebook Sayfas\u0131: @kuma.dizi\nhttps://www.facebook.com/share/16JkN3khWv/?mibextid=wwXIfr\n\nKuma Resmi Instagram Hesab\u0131: @kuma.dizi\nhttps://www.instagram.com/kuma.dizi?igsh=N3VpNXZnd2E3cjg4&utm_source=qr\n\nKuma Resmi Tiktok Hesab\u0131: @kuma_dizisi\n\n=============================\n\n\ud83d\udfe2  KUMA D\u0130Z\u0130 \u00d6ZET\u0130\n\nA\u015fk m\u0131, intikam m\u0131? \u0130kisi de bedel ister...\n\nCeylan, ailesinden ka\u00e7arak Karan\u2019\u0131n himayesine girer ve b\u00fcy\u00fck bir a\u015fk ba\u015flar. Fakat bir cinayet iftiras\u0131, kaderlerini sonsuza dek de\u011fi\u015ftirir...\n\nKuma ilk b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle \u00e7ok yak\u0131nda Kuma'n\u0131n resmi YouTube kanal\u0131nda!\n\nGoQuest Media\u2019n\u0131n yeni dizisi Kuma, a\u015fk, ihanet ve intikam aras\u0131nda s\u0131k\u0131\u015fm\u0131\u015f gen\u00e7 bir kad\u0131n\u0131n y\u00fcrek burkan hikayesini ekranlara ta\u015f\u0131yor! Masumiyetini kan\u0131tlamaya \u00e7al\u0131\u015fan Ceylan\u2019\u0131n g\u00f6z\u00fcnden anlat\u0131lan bu dramatik \u00f6yk\u00fc, izleyenleri derinden etkileyecek.\n\nBa\u015frollerinde Ayb\u00fcke Y\u0131lmaz ve Emre \u00d6zmen\u2019in yer ald\u0131\u011f\u0131 Kuma, imk\u00e2ns\u0131z a\u015fklar, aile s\u0131rlar\u0131 ve t\u00f6relerin h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc karanl\u0131k bir d\u00fcnyada ge\u00e7en nefes kesici bir yolculu\u011fa davet ediyor. A\u015fk\u0131n, nefretin ve kaderin \u00e7arp\u0131c\u0131 y\u00fczle\u015fmesini ekrana ta\u015f\u0131yan dizi, s\u00fcr\u00fckleyici temposuyla her hafta izleyiciyi ekran ba\u015f\u0131na kilitleyecek.\n\nStellar Yap\u0131m imzas\u0131n\u0131 ta\u015f\u0131yan ve \u0130nci G\u00fclen Oarr\u2019\u0131n showrunner koltu\u011funda oturdu\u011fu dizinin y\u00f6netmenli\u011fini Atilla Cengiz ve Irmak \u00c7engel \u00fcstleniyor. Kuma, derin hikayesi ve \u00e7arp\u0131c\u0131 atmosferiyle sezonun en \u00e7ok konu\u015fulacak dizilerinden biri olmaya haz\u0131rlan\u0131yor.\n\n\u226b Yap\u0131mc\u0131lar: Stellar Yap\u0131m, GoQuest Media ve VIP 2000\n\u226b Yap\u0131mc\u0131: \u0130nci G\u00fclen Oarr\n\u226b Y\u00f6netmenler: Atilla Cengiz, Irmak Cengel\n\u226b G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni (DOP): Sinan Onur ve Ferhat \u00d6zyurt\n\u226b M\u00fczik (Music): Saki \u00c7imen\n\u226b Hikaye: Ahmet K\u00f6\u015feoglu\n\n\ud83d\udc49 Oyuncular (Cast): \n\nEmre \u00d6zmen as Karan \u00c7elikhan (Ba\u015frol Erkek Oyuncu)\nAyb\u00fcke Yilmaz as Ceylan Kervanc\u0131o\u011flu (Ba\u015frol Kad\u0131n Oyuncu)\nHilal T\u00fcfek as Sema \u00c7elikhan (Salih\u2019in kar\u0131s\u0131, Karan\u2019\u0131n yengesi)\nUfuk Kaplan as Kudret \u00c7elikhan (Karan ve Salih\u2019in annesi)\n\n=============================\n\n\ud83d\udc49 Yard\u0131mc\u0131 Oyuncular\n\nSezgin Irmak as Salih \u00c7elikhan (Karan\u2019\u0131n a\u011fabeyi)\nBurak \u00d6zen as Emir \u00c7elikhan (Hikmet\u2019in manevi \u00e7ocu\u011fu)\nAyseg\u00fcl Sen as Meltem Olcay (Salih\u2019in yasak ili\u015fkisi)\nAy\u00e7a Bilir as Aliye Olcay \u00c7elikhan (Salih ve Meltem\u2019in k\u0131z\u0131)\nKemal Balibas as Orhan Keskin (Kona\u011f\u0131n emektar\u0131)\n\u00d6zg\u00fcr Onur Damar as Can Yi\u011fiter (Karan\u2019\u0131n \u00e7ocukluk ve en iyi arkada\u015f\u0131, aile avukat\u0131)\n\n=============================\n\nCHAPTERS:\n\n0:00:00 Ceylan: Hi\u00e7 anne olamayacak m\u0131y\u0131m?\n0:29:22 Karan, Sema'n\u0131n plan\u0131n\u0131 anlar.\n0:46:36 Kader bile Ceylan ve Karan'\u0131n daha iyisini hak etti\u011fini biliyor.\n1:10:23 Leyla, Ferit'le i\u015f ili\u015fkisini bitirir.\n1:12:11 Ceylan, Sema'n\u0131n ac\u0131mas\u0131zl\u0131\u011f\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda \u015foke olur.\n1:22:54 Bug\u00fcn K\u00fc\u00e7\u00fck Aliye'yi almaya geldiler!\n1:33:18 K\u00fc\u00e7\u00fck Aliye, annesinin k\u0131r\u0131k kolyesini bulur.\n1:38:42 Bu gece, Ceylan, Sema'n\u0131n kocas\u0131yla birlikte olur.\n1:53:39 Karan, Emir'i bir daha Ceylan'a dokunmamas\u0131 i\u00e7in uyar\u0131r.\n2:11:01 Leyla ve Ferit'in Kafe Bulu\u015fmas\u0131\n2:14:44 Karan ve Ceylan'\u0131n Kalplerinin Sonunda Bir Oldu\u011fu An\n2:19:10 Karan: Ceylan, hayatlar\u0131m\u0131z de\u011fi\u015fti.\n\n=============================\n\n\ud83d\udc49  English Synopsis\nLove or revenge? Both come at a price...\n\nCeylan flees her family and finds refuge with Karan, but a shocking murder accusation changes everything. Kuma \u2014 a powerful story of love, betrayal, and survival \u2014 premieres soon on Kuma\u2019s official YouTube channel.\n\n=============================\n\n\ud83c\udff7\ufe0f  Ekstra Etiketler\nKuma 6. B\u00f6l\u00fcm | Kuma | Dizi | Kuma dizi | Kuma Goquest | GoQuest Media | yeni dizi | Goquest dizileri | Kanald | kumadizi | dizikuma | Kuma \u0130zle | Kuma T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler | Kuma Kanal D | Kuma \u0130lk B\u00f6l\u00fcm | Kuma Full B\u00f6l\u00fcm | Kuma Yeni Dizi | Kuma Dizisi | Kuma Nisan | Kuma 5. B\u00f6l\u00fcm | Kuma Tan\u0131t\u0131m | kuma teaser | Kuma 1. Fragman\u0131 | kuma dizisi 6 | T\u00fcrk dizisi izle | T\u00fcrk dizileri | yeni T\u00fcrk dizileri | pop\u00fcler T\u00fcrk dizileri | T\u00fcrk dizisi altyaz\u0131l\u0131 | emre \u00f6zmen | emre \u00f6zmen kuma | emre \u00f6zmen kuma dizisi | emre \u00f6zmen yeni dizi | ayb\u00fcke yilmaz kuma | ayb\u00fcke y\u0131lmaz dizileri | hilal t\u00fcfek | kuma dizisi emre \u00f6zmen | T\u00fcrk dizisi full izle | T\u00fcrk dizisi 2025 | Ceylan | Karan | Ufuk Kaplan | goquest dizi | goquest yeni dizi | kumaseries | T\u00fcrkiye'nin kanal\u0131 | goquest yeni | goquest fragman | goquest program | karan \u00e7eli\u0307khan | sema \u00e7elikhan | kudret \u00e7eli\u0307khan | ceylan kervancio\u011flu | tayyar  | yakup | ayb\u00fcke yilmaz | kuma sahneleri | T\u00fcrk dizileri \n\n#kumadizi #emre\u00f6zmen #ayb\u00fckeyilmaz #hilalt\u00fcfek ##kumadizigoquest #kumagoquest \n\nSevdi\u011fimiz Diziler: \n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti #E\u015frefR\u00fcya  #Uzak\u015eehir (uzak sehir)  #Sustal\u0131Ceylan Sustal\u0131 Ceylan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVZDo59ckks/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVZDo59ckks/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVZDo59ckks/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVZDo59ckks/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVZDo59ckks/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KUMA - T\u00fcrk Dizileri",
                "tags": [
                    "Kuma",
                    "Goquest",
                    "Kuma dizi",
                    "yeni dizi",
                    "Goquest dizileri",
                    "kumadizi",
                    "Kuma T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "Kuma \u0130lk B\u00f6l\u00fcm",
                    "Kuma Full B\u00f6l\u00fcm",
                    "Kuma Yeni Dizi",
                    "Kuma Dizisi",
                    "Kuma 1. B\u00f6l\u00fcm",
                    "yeni T\u00fcrk dizileri",
                    "pop\u00fcler T\u00fcrk dizileri",
                    "emre \u00f6zmen",
                    "emre \u00f6zmen kuma",
                    "ayb\u00fcke yilmaz kuma",
                    "hilal t\u00fcfek",
                    "T\u00fcrk dizisi full izle",
                    "T\u00fcrk dizisi 2025",
                    "Ceylan",
                    "Karan",
                    "Ufuk Kaplan",
                    "T\u00fcrkiye'nin kanal\u0131",
                    "ayb\u00fcke yilmaz",
                    "kuma ramazan dizi",
                    "kuma ramazan dizisi",
                    "ramazan dizi",
                    "kuma t\u00fcm b\u00f6l\u00fcmler",
                    "kuma 7",
                    "kuma 10"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KUMA 10. B\u00f6l\u00fcm | Yeni Diziler 2025 | KUMA - T\u00fcrk Dizileri",
                    "description": "Kuma 10. Tam B\u00f6l\u00fcm\n\u0130ki kalp, bir kader... A\u015fklar\u0131 daha ba\u015flamadan bitmeliydi. Ama kader susmad\u0131.\nKuma 10. B\u00f6l\u00fcm sahnelerini izlemek i\u00e7in (KUMA - Resmi YouTube Kanal\u0131)\n\u27a4 https://www.youtube.com/playlist?list=PLV-aWKV2o11Vt64jBSmgMrdOZnA2Wnr04\n\nKuma Sonraki B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u0130zle \n\u27a4 https://youtu.be/P5PCx7FQPa8\n\nYouTube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olun\n\u27a4  https://www.youtube.com/channel/UCJS7XD75sglSgrvaDSNrErw\n\nKuma T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zle\n\u27a4 https://www.youtube.com/playlist?list=PLV-aWKV2o11Vjr9JUIUScHj-qweNqrkP3\n\n=============================\n\nKuma Resmi Facebook Sayfas\u0131: @kuma.dizi\nhttps://www.facebook.com/share/16JkN3khWv/?mibextid=wwXIfr\n\nKuma Resmi Instagram Hesab\u0131: @kuma.dizi\nhttps://www.instagram.com/kuma.dizi?igsh=N3VpNXZnd2E3cjg4&utm_source=qr\n\nKuma Resmi Tiktok Hesab\u0131: @kuma_dizisi\n\n=============================\n\n\ud83d\udfe2  KUMA D\u0130Z\u0130 \u00d6ZET\u0130\n\nA\u015fk m\u0131, intikam m\u0131? \u0130kisi de bedel ister...\n\nCeylan, ailesinden ka\u00e7arak Karan\u2019\u0131n himayesine girer ve b\u00fcy\u00fck bir a\u015fk ba\u015flar. Fakat bir cinayet iftiras\u0131, kaderlerini sonsuza dek de\u011fi\u015ftirir...\n\nKuma ilk b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle \u00e7ok yak\u0131nda Kuma'n\u0131n resmi YouTube kanal\u0131nda!\n\nGoQuest Media\u2019n\u0131n yeni dizisi Kuma, a\u015fk, ihanet ve intikam aras\u0131nda s\u0131k\u0131\u015fm\u0131\u015f gen\u00e7 bir kad\u0131n\u0131n y\u00fcrek burkan hikayesini ekranlara ta\u015f\u0131yor! Masumiyetini kan\u0131tlamaya \u00e7al\u0131\u015fan Ceylan\u2019\u0131n g\u00f6z\u00fcnden anlat\u0131lan bu dramatik \u00f6yk\u00fc, izleyenleri derinden etkileyecek.\n\nBa\u015frollerinde Ayb\u00fcke Y\u0131lmaz ve Emre \u00d6zmen\u2019in yer ald\u0131\u011f\u0131 Kuma, imk\u00e2ns\u0131z a\u015fklar, aile s\u0131rlar\u0131 ve t\u00f6relerin h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc karanl\u0131k bir d\u00fcnyada ge\u00e7en nefes kesici bir yolculu\u011fa davet ediyor. A\u015fk\u0131n, nefretin ve kaderin \u00e7arp\u0131c\u0131 y\u00fczle\u015fmesini ekrana ta\u015f\u0131yan dizi, s\u00fcr\u00fckleyici temposuyla her hafta izleyiciyi ekran ba\u015f\u0131na kilitleyecek.\n\nStellar Yap\u0131m imzas\u0131n\u0131 ta\u015f\u0131yan ve \u0130nci G\u00fclen Oarr\u2019\u0131n showrunner koltu\u011funda oturdu\u011fu dizinin y\u00f6netmenli\u011fini Atilla Cengiz ve Irmak \u00c7engel \u00fcstleniyor. Kuma, derin hikayesi ve \u00e7arp\u0131c\u0131 atmosferiyle sezonun en \u00e7ok konu\u015fulacak dizilerinden biri olmaya haz\u0131rlan\u0131yor.\n\n\u226b Yap\u0131mc\u0131lar: Stellar Yap\u0131m, GoQuest Media ve VIP 2000\n\u226b Yap\u0131mc\u0131: \u0130nci G\u00fclen Oarr\n\u226b Y\u00f6netmenler: Atilla Cengiz, Irmak Cengel\n\u226b G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni (DOP): Sinan Onur ve Ferhat \u00d6zyurt\n\u226b M\u00fczik (Music): Saki \u00c7imen\n\u226b Hikaye: Ahmet K\u00f6\u015feoglu\n\n\ud83d\udc49 Oyuncular (Cast): \n\nEmre \u00d6zmen as Karan \u00c7elikhan (Ba\u015frol Erkek Oyuncu)\nAyb\u00fcke Yilmaz as Ceylan Kervanc\u0131o\u011flu (Ba\u015frol Kad\u0131n Oyuncu)\nHilal T\u00fcfek as Sema \u00c7elikhan (Salih\u2019in kar\u0131s\u0131, Karan\u2019\u0131n yengesi)\nUfuk Kaplan as Kudret \u00c7elikhan (Karan ve Salih\u2019in annesi)\n\n=============================\n\n\ud83d\udc49 Yard\u0131mc\u0131 Oyuncular\n\nSezgin Irmak as Salih \u00c7elikhan (Karan\u2019\u0131n a\u011fabeyi)\nBurak \u00d6zen as Emir \u00c7elikhan (Hikmet\u2019in manevi \u00e7ocu\u011fu)\nAyseg\u00fcl Sen as Meltem Olcay (Salih\u2019in yasak ili\u015fkisi)\nAy\u00e7a Bilir as Aliye Olcay \u00c7elikhan (Salih ve Meltem\u2019in k\u0131z\u0131)\nKemal Balibas as Orhan Keskin (Kona\u011f\u0131n emektar\u0131)\n\u00d6zg\u00fcr Onur Damar as Can Yi\u011fiter (Karan\u2019\u0131n \u00e7ocukluk ve en iyi arkada\u015f\u0131, aile avukat\u0131)\n\n=============================\n\nCHAPTERS:\n\n0:00:00 Ceylan: Hi\u00e7 anne olamayacak m\u0131y\u0131m?\n0:29:22 Karan, Sema'n\u0131n plan\u0131n\u0131 anlar.\n0:46:36 Kader bile Ceylan ve Karan'\u0131n daha iyisini hak etti\u011fini biliyor.\n1:10:23 Leyla, Ferit'le i\u015f ili\u015fkisini bitirir.\n1:12:11 Ceylan, Sema'n\u0131n ac\u0131mas\u0131zl\u0131\u011f\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda \u015foke olur.\n1:22:54 Bug\u00fcn K\u00fc\u00e7\u00fck Aliye'yi almaya geldiler!\n1:33:18 K\u00fc\u00e7\u00fck Aliye, annesinin k\u0131r\u0131k kolyesini bulur.\n1:38:42 Bu gece, Ceylan, Sema'n\u0131n kocas\u0131yla birlikte olur.\n1:53:39 Karan, Emir'i bir daha Ceylan'a dokunmamas\u0131 i\u00e7in uyar\u0131r.\n2:11:01 Leyla ve Ferit'in Kafe Bulu\u015fmas\u0131\n2:14:44 Karan ve Ceylan'\u0131n Kalplerinin Sonunda Bir Oldu\u011fu An\n2:19:10 Karan: Ceylan, hayatlar\u0131m\u0131z de\u011fi\u015fti.\n\n=============================\n\n\ud83d\udc49  English Synopsis\nLove or revenge? Both come at a price...\n\nCeylan flees her family and finds refuge with Karan, but a shocking murder accusation changes everything. Kuma \u2014 a powerful story of love, betrayal, and survival \u2014 premieres soon on Kuma\u2019s official YouTube channel.\n\n=============================\n\n\ud83c\udff7\ufe0f  Ekstra Etiketler\nKuma 6. B\u00f6l\u00fcm | Kuma | Dizi | Kuma dizi | Kuma Goquest | GoQuest Media | yeni dizi | Goquest dizileri | Kanald | kumadizi | dizikuma | Kuma \u0130zle | Kuma T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler | Kuma Kanal D | Kuma \u0130lk B\u00f6l\u00fcm | Kuma Full B\u00f6l\u00fcm | Kuma Yeni Dizi | Kuma Dizisi | Kuma Nisan | Kuma 5. B\u00f6l\u00fcm | Kuma Tan\u0131t\u0131m | kuma teaser | Kuma 1. Fragman\u0131 | kuma dizisi 6 | T\u00fcrk dizisi izle | T\u00fcrk dizileri | yeni T\u00fcrk dizileri | pop\u00fcler T\u00fcrk dizileri | T\u00fcrk dizisi altyaz\u0131l\u0131 | emre \u00f6zmen | emre \u00f6zmen kuma | emre \u00f6zmen kuma dizisi | emre \u00f6zmen yeni dizi | ayb\u00fcke yilmaz kuma | ayb\u00fcke y\u0131lmaz dizileri | hilal t\u00fcfek | kuma dizisi emre \u00f6zmen | T\u00fcrk dizisi full izle | T\u00fcrk dizisi 2025 | Ceylan | Karan | Ufuk Kaplan | goquest dizi | goquest yeni dizi | kumaseries | T\u00fcrkiye'nin kanal\u0131 | goquest yeni | goquest fragman | goquest program | karan \u00e7eli\u0307khan | sema \u00e7elikhan | kudret \u00e7eli\u0307khan | ceylan kervancio\u011flu | tayyar  | yakup | ayb\u00fcke yilmaz | kuma sahneleri | T\u00fcrk dizileri \n\n#kumadizi #emre\u00f6zmen #ayb\u00fckeyilmaz #hilalt\u00fcfek ##kumadizigoquest #kumagoquest \n\nSevdi\u011fimiz Diziler: \n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti #E\u015frefR\u00fcya  #Uzak\u015eehir (uzak sehir)  #Sustal\u0131Ceylan Sustal\u0131 Ceylan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1422496",
                "likeCount": "20446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1463"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jxOwANP6_l6X-k03yqcDDMocWAs",
            "id": "N5AQzfamvVA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T09:05:26Z",
                "channelId": "UCF7NsKMoA6tOP62oCh805-A",
                "title": "\ud83e\udda0Golem\ud83d\uddff vs Witch\ud83e\uddd9 vs Warden Boss\ud83d\udc79 vs Zombie Villager\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f| Minecraft Run Challenge\ud83d\udfe9| Who won?\ud83e\udd78",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N5AQzfamvVA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N5AQzfamvVA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N5AQzfamvVA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N5AQzfamvVA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N5AQzfamvVA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RezoHulk",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udda0Golem\ud83d\uddff vs Witch\ud83e\uddd9 vs Warden Boss\ud83d\udc79 vs Zombie Villager\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f| Minecraft Run Challenge\ud83d\udfe9| Who won?\ud83e\udd78",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3328104",
                "likeCount": "61438",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LtIFTLZxPczZ3TzJAx6nHXbUees",
            "id": "4Nve5YToF1o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T19:10:11Z",
                "channelId": "UCp8t9eWOVNB8CSZzfZ2xqqg",
                "title": "Bir \u00f6\u011fretmenin \u00f6\u011frencilerinin beslenmelerini if\u015falay\u0131\u015f\u0131 tepkilere neden oldu \ud83d\udcad",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Nve5YToF1o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Nve5YToF1o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Nve5YToF1o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Nve5YToF1o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Nve5YToF1o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gen\u00e7 Motto",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Bir \u00f6\u011fretmenin \u00f6\u011frencilerinin beslenmelerini if\u015falay\u0131\u015f\u0131 tepkilere neden oldu \ud83d\udcad",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "570159",
                "likeCount": "17924",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "628"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RTwUYo-H9h4mnavq7S-9ppp5juk",
            "id": "XYh_uT_nx6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T13:46:48Z",
                "channelId": "UCoBnsK8a16_BERtJEvaXjLg",
                "title": "Ter kokusu i\u00e7in m\u00fckemmel \u00e7\u00f6z\u00fcm/ bu yaz kimse ter kokmayacak",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYh_uT_nx6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYh_uT_nx6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYh_uT_nx6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYh_uT_nx6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYh_uT_nx6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ece Ta\u015fer",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ter kokusu i\u00e7in m\u00fckemmel \u00e7\u00f6z\u00fcm/ bu yaz kimse ter kokmayacak",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "935927",
                "likeCount": "46853",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "446"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XcodxunqAng3O2UMbz6CqfarEPA",
            "id": "FTMsg2d1NoI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T16:00:32Z",
                "channelId": "UCDG2ffhqw1Y8gYN-RUgfQ1A",
                "title": "\u062c\u0647\u0627\u0632 \u062d\u0645\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0635\u0629! \ud83c\udf6d \u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u062d\u0644\u0627\u0648\u062a\u0643 \u0622\u0645\u0646\u0629 \u0648\u0644\u0630\u064a\u0630\u0629 #\u062c\u0647\u0627\u0632",
                "description": "\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0645\u0639\u062f\u0651 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u062a\u0631\u0641\u064a\u0647\u064a\u0629. \u0648\u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a\u0651 \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649\u060c \u0634\u0645\u0648\u0644\u064a\u062a\u0647 \u0623\u0648 \u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u062a\u0647. \u0623\u064a\u0651 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0621\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u0631\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0647\u0648 \u062d\u0635\u0631\u0627\u064b \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0623\u064a\u0651 \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631. \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u062a\u062d\u0631\u0651\u064a \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u064a\u0637\u0629 \u0648\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u062a\u0642\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0627\u062a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0625\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f \u0645\u0627 \u064a\u0631\u0627\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648. \u0642\u062f \u064a\u0638\u0647\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0646\u0634\u0627\u0637 \u062a\u0645 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0645\u062b\u0644\u064a\u0646 \u0636\u0645\u0646 \u0628\u064a\u0626\u0629 \u062e\u0627\u0636\u0639\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0642\u0627\u0628\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u062a\u0648\u062e\u064a \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631 \u0625\u0646 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0646\u0641\u0633\u0643.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FTMsg2d1NoI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FTMsg2d1NoI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FTMsg2d1NoI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FTMsg2d1NoI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FTMsg2d1NoI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Snack Chat Arabic",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u062c\u0647\u0627\u0632 \u062d\u0645\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0635\u0629! \ud83c\udf6d \u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u062d\u0644\u0627\u0648\u062a\u0643 \u0622\u0645\u0646\u0629 \u0648\u0644\u0630\u064a\u0630\u0629 #\u062c\u0647\u0627\u0632",
                    "description": "\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0645\u0639\u062f\u0651 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u062a\u0631\u0641\u064a\u0647\u064a\u0629. \u0648\u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a\u0651 \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649\u060c \u0634\u0645\u0648\u0644\u064a\u062a\u0647 \u0623\u0648 \u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u062a\u0647. \u0623\u064a\u0651 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0621\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u0631\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0647\u0648 \u062d\u0635\u0631\u0627\u064b \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0623\u064a\u0651 \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631. \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u062a\u062d\u0631\u0651\u064a \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u064a\u0637\u0629 \u0648\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u062a\u0642\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0627\u062a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0625\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f \u0645\u0627 \u064a\u0631\u0627\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648. \u0642\u062f \u064a\u0638\u0647\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0646\u0634\u0627\u0637 \u062a\u0645 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0645\u062b\u0644\u064a\u0646 \u0636\u0645\u0646 \u0628\u064a\u0626\u0629 \u062e\u0627\u0636\u0639\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0642\u0627\u0628\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u062a\u0648\u062e\u064a \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631 \u0625\u0646 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0646\u0641\u0633\u0643."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11109818",
                "likeCount": "153374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SH1V3Dx7IJ5mAyA9GNnfT9DZolI",
            "id": "cdjghoi8tQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T15:00:50Z",
                "channelId": "UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q",
                "title": "Nemlizade 5. Sezon 2. B\u00f6l\u00fcm | Serkan'\u0131n \u0130\u015fleri #soka\u011f\u0131nkomedisi",
                "description": "Nemlizade 5. Sezon 2. B\u00f6l\u00fcm | Serkan'\u0131n \u0130\u015fleri #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\nNemlizade Dizisi Kanal\u0131na Kat\u0131lmak \u0130\u00e7in\u2192https://www.youtube.com/channel/UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q/join\nNemlizade Dizisi Kanal\u0131na Abone Olmak \u0130\u00e7in\u2192\nhttps://www.youtube.com/channel/UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q?sub_confirmation=1\n5. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiA43BkiilFIifU6PyMENrb\nT\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg9K42k6b5GsVFEkzHNyCV9\nFragmanlar | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiI9kciw_E_BmzwJb2l3iDr\n\nNemlizade 5. Sezon 2. B\u00f6l\u00fcm | Serkan'\u0131n \u0130\u015fleri #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\n Ekip Serkan\u2019\u0131 alacakl\u0131lardan kurtarmak i\u00e7in harekete ge\u00e7er.\n\n1. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg0F6zNfQxTEO-rmDtSLMtG\n\n2. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokhprs7OBAx2wBI53rlG4xaT\n\n3. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokjr6YVpUNJMCQOAnm0gQ5v_\n\n4. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokh3TEAWbAjx2aMUiFiaEbw_\n\nYurti\u00e7i & Yurtd\u0131\u015f\u0131 G\u00f6sterim Yap\u0131lacak T\u00fcm \u015eehirlere Bilet almak i\u00e7in\u2192https://linktr.ee/onurgokcek\n\nGaliba Onur G\u00f6k\u00e7ek stand-up g\u00f6sterisi Onur G\u00f6k\u00e7ek YouTube kanal\u0131nda yay\u0131nda! \nHemen izleyelim sevgili Nemlizadeliler!\u2192https://youtu.be/9RtP0OTTEJ8\n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\u2019le canl\u0131 canl\u0131 g\u00fclmek i\u00e7in standup g\u00f6sterilerine gelmelisin! \n\nOyuncular: \n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\nDo\u011fan Keser\nAhmet Arslan\nKerim Urun\nAli R\u0131za Tanyeli\nAdem T\u00fcrker\nEylem Dokur\nSamet G\u00fcrsel\n\nKonuk Oyuncular:\n\nBur\u00e7in G\u00fclse\u00e7gin\nErsel Dursun\nTu\u011fba Ulu\u011f\nYusuf S\u00fcrg\u00fc\n\nK\u00fcnye:\n\nProje Tasar\u0131m & Senaryo: Onur G\u00f6k\u00e7ek\nY\u00f6netmen: Ercan Eyig\u00fcn\nYap\u0131mc\u0131: Tolga Yolcu, Jaki Baruh\nYap\u0131m: TVN, Bo\u015f \u0130\u015fler\n\n#nemlizade #soka\u011f\u0131nkomedisi #onurg\u00f6k\u00e7ek #do\u011fankeser #alir\u0131za #ahmetarslan #kerimurun #sametg\u00fcrsel #sezon5 #b\u00f6l\u00fcm2 #yenib\u00f6l\u00fcm",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdjghoi8tQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdjghoi8tQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdjghoi8tQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdjghoi8tQM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdjghoi8tQM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nemlizade",
                "tags": [
                    "nemlizade",
                    "dizi",
                    "onur g\u00f6k\u00e7ek",
                    "nihat ma\u00e7a",
                    "do\u011fan keser",
                    "kad\u0131k\u00f6y",
                    "yelde\u011firmeni",
                    "komedi",
                    "e\u011flence",
                    "mahalle",
                    "bo\u015f i\u015fler",
                    "soka\u011f\u0131n komedisi",
                    "internet dizisi",
                    "gibi",
                    "hasan can kaya",
                    "konu\u015fanlar",
                    "sokak",
                    "mini dizi",
                    "i\u015fler g\u00fc\u00e7ler",
                    "karde\u015f pay\u0131",
                    "exxen",
                    "netflix",
                    "yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "nemlizade yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "nemlizade 5. sezon",
                    "gain",
                    "nemlizade 5. sezon izle",
                    "mahsun j",
                    "mahsunj",
                    "t\u00fcrk\u00e7e komedi",
                    "nemlizade 2. b\u00f6l\u00fcm",
                    "nemlizade yeni sezon",
                    "ali r\u0131za tanyeli",
                    "ali r\u0131za",
                    "d\u00fc\u015fme ahmedim",
                    "nemli",
                    "zade",
                    "nemlizade 5.sezon 2. b\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Nemlizade 5. Sezon 2. B\u00f6l\u00fcm | Serkan'\u0131n \u0130\u015fleri #soka\u011f\u0131nkomedisi",
                    "description": "Nemlizade 5. Sezon 2. B\u00f6l\u00fcm | Serkan'\u0131n \u0130\u015fleri #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\nNemlizade Dizisi Kanal\u0131na Kat\u0131lmak \u0130\u00e7in\u2192https://www.youtube.com/channel/UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q/join\nNemlizade Dizisi Kanal\u0131na Abone Olmak \u0130\u00e7in\u2192\nhttps://www.youtube.com/channel/UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q?sub_confirmation=1\n5. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiA43BkiilFIifU6PyMENrb\nT\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg9K42k6b5GsVFEkzHNyCV9\nFragmanlar | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiI9kciw_E_BmzwJb2l3iDr\n\nNemlizade 5. Sezon 2. B\u00f6l\u00fcm | Serkan'\u0131n \u0130\u015fleri #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\n Ekip Serkan\u2019\u0131 alacakl\u0131lardan kurtarmak i\u00e7in harekete ge\u00e7er.\n\n1. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg0F6zNfQxTEO-rmDtSLMtG\n\n2. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokhprs7OBAx2wBI53rlG4xaT\n\n3. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokjr6YVpUNJMCQOAnm0gQ5v_\n\n4. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokh3TEAWbAjx2aMUiFiaEbw_\n\nYurti\u00e7i & Yurtd\u0131\u015f\u0131 G\u00f6sterim Yap\u0131lacak T\u00fcm \u015eehirlere Bilet almak i\u00e7in\u2192https://linktr.ee/onurgokcek\n\nGaliba Onur G\u00f6k\u00e7ek stand-up g\u00f6sterisi Onur G\u00f6k\u00e7ek YouTube kanal\u0131nda yay\u0131nda! \nHemen izleyelim sevgili Nemlizadeliler!\u2192https://youtu.be/9RtP0OTTEJ8\n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\u2019le canl\u0131 canl\u0131 g\u00fclmek i\u00e7in standup g\u00f6sterilerine gelmelisin! \n\nOyuncular: \n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\nDo\u011fan Keser\nAhmet Arslan\nKerim Urun\nAli R\u0131za Tanyeli\nAdem T\u00fcrker\nEylem Dokur\nSamet G\u00fcrsel\n\nKonuk Oyuncular:\n\nBur\u00e7in G\u00fclse\u00e7gin\nErsel Dursun\nTu\u011fba Ulu\u011f\nYusuf S\u00fcrg\u00fc\n\nK\u00fcnye:\n\nProje Tasar\u0131m & Senaryo: Onur G\u00f6k\u00e7ek\nY\u00f6netmen: Ercan Eyig\u00fcn\nYap\u0131mc\u0131: Tolga Yolcu, Jaki Baruh\nYap\u0131m: TVN, Bo\u015f \u0130\u015fler\n\n#nemlizade #soka\u011f\u0131nkomedisi #onurg\u00f6k\u00e7ek #do\u011fankeser #alir\u0131za #ahmetarslan #kerimurun #sametg\u00fcrsel #sezon5 #b\u00f6l\u00fcm2 #yenib\u00f6l\u00fcm"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "895574",
                "likeCount": "35858",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Imq3HEp5PfcNxU6TophQhPBGzjQ",
            "id": "lREH3Xe6lfU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T21:30:41Z",
                "channelId": "UCfYNqluOf8EbQkL44otydMw",
                "title": "\u015eampiyonlar Ligi Yar\u0131 Final | Barcelona - Inter (\u00d6zet)",
                "description": "UEFA \u015eampiyonlar Ligi yar\u0131 final ilk ma\u00e7\u0131nda Barcelona, Inter'i konuk etti. M\u00fcthi\u015f m\u00fccadeleye sahne olan kar\u015f\u0131la\u015fma 3-3 e\u015fitlikle sona erdi.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lREH3Xe6lfU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lREH3Xe6lfU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lREH3Xe6lfU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lREH3Xe6lfU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lREH3Xe6lfU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR",
                "tags": [
                    "\u015fampiyonlar ligi",
                    "ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "bar\u00e7a",
                    "inter",
                    "3-3",
                    "lamine yamal",
                    "goller",
                    "tabii spor",
                    "izle",
                    "trt spor izle",
                    "trtspor ma\u00e7 \u00f6zeti izle",
                    "\u015fampiyonlar ligi \u00f6zetleri",
                    "barcelona inter izle",
                    "barcelona inter 3-3",
                    "\u00e7alhano\u011flu",
                    "denzel dumfries"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u015eampiyonlar Ligi Yar\u0131 Final | Barcelona - Inter (\u00d6zet)",
                    "description": "UEFA \u015eampiyonlar Ligi yar\u0131 final ilk ma\u00e7\u0131nda Barcelona, Inter'i konuk etti. M\u00fcthi\u015f m\u00fccadeleye sahne olan kar\u015f\u0131la\u015fma 3-3 e\u015fitlikle sona erdi."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3427489",
                "likeCount": "47480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4474"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iKcvJumMT9x3OQGJWpG74AWjNVs",
            "id": "kkrELkqAPp0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T09:34:01Z",
                "channelId": "UC5VfcMtimzCTxWZkpkaTQOA",
                "title": "Osmanl\u0131\u2019n\u0131n Venedik el\u00e7isi ile yapt\u0131\u011f\u0131 komik anla\u015fma ! G\u00fc\u00e7l\u00fc devlet nas\u0131l olunur?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkrELkqAPp0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkrELkqAPp0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkrELkqAPp0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkrELkqAPp0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkrELkqAPp0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halil \u0130brahim G\u00f6ker",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Osmanl\u0131\u2019n\u0131n Venedik el\u00e7isi ile yapt\u0131\u011f\u0131 komik anla\u015fma ! G\u00fc\u00e7l\u00fc devlet nas\u0131l olunur?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1694603",
                "likeCount": "86985",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1vM83nH9W8B4VPAn0peAMQyNIFs",
            "id": "3dxksf0CzS8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T16:00:00Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "World\u2019s Fastest Robbers",
                "description": "That robber kinda looks like @DanielLaBelle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dxksf0CzS8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dxksf0CzS8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dxksf0CzS8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dxksf0CzS8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dxksf0CzS8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "World\u2019s Fastest Robbers",
                    "description": "That robber kinda looks like @DanielLaBelle"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55927094",
                "likeCount": "2998195",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7729"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NsaNy4mg5Hrd71Q_B2im3tQgfiI",
            "id": "SHU9tHf27NE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T15:41:41Z",
                "channelId": "UCIfaKPaqVG8qSCjfmkvHeiQ",
                "title": "Manuel VS Otomatik \u00c7ekirdek K\u0131rma Makinas\u0131\ud83c\udf3b #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHU9tHf27NE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHU9tHf27NE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHU9tHf27NE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHU9tHf27NE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHU9tHf27NE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hasanmucci",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Manuel VS Otomatik \u00c7ekirdek K\u0131rma Makinas\u0131\ud83c\udf3b #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2710250",
                "likeCount": "58187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "772"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R2BqihTwTak_RGtArM4Rv_ePbQs",
            "id": "dUc9OgEmnes",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T13:26:17Z",
                "channelId": "UCJlumPwjk1-PStyYGhtK9yA",
                "title": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #\u064a\u062d\u064a\u0649_\u0627\u0644\u0632\u0639\u0628\u064a",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dUc9OgEmnes/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dUc9OgEmnes/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dUc9OgEmnes/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dUc9OgEmnes/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dUc9OgEmnes/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u064a\u062d\u064a\u0649 \u0627\u0644\u0632\u0639\u0628\u064a - Yahea Alzo3bi",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #\u064a\u062d\u064a\u0649_\u0627\u0644\u0632\u0639\u0628\u064a",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47327665",
                "likeCount": "564561",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2554"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GfPk-nq6sgyMenRTkeWo3G9V4fA",
            "id": "EJU3yMtAICs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T15:09:52Z",
                "channelId": "UCXoKUtG3j_khIU7_dh1W7IA",
                "title": "HANIMCI KALEC\u0130 \u0130\u015e BA\u015eINDA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EJU3yMtAICs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EJU3yMtAICs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EJU3yMtAICs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EJU3yMtAICs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EJU3yMtAICs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emirivriv",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HANIMCI KALEC\u0130 \u0130\u015e BA\u015eINDA",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2136965",
                "likeCount": "39748",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oyqJhlacfoWNB72lVA5uuAmgUYY",
            "id": "DwL8jtB2XrU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T09:00:16Z",
                "channelId": "UCZzORUZfSrKh3I198H-qrzA",
                "title": "24 SAAT KARAVANDA KALDIK !? ( KIZ PART\u0130S\u0130 ) Feride \u00d6zdin\u00e7 | S\u0131la D\u00fcndar |\u00a0@FatmaOzdinc_",
                "description": "Herkese selam arkada\u015flar :) \nBen Feride \u00d6zdin\u00e7 . Bu videoda sevgili arkada\u015f\u0131m S\u0131la D\u00fcndar ve ablam Fatma \u00d6zdin\u00e7 ile birlikte 24 SAAT KARAVANDA KALDIK !? ( K\u0131z Partisi ) videosu \u00e7ektik. Bir g\u00fcn\u00fcm\u00fcz\u00fc karavanda ge\u00e7irdik ve birbirinden e\u011flenceli challengelar yapt\u0131k. Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik, umar\u0131z sizler de izlerken e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :)\n\nD\u0130\u011eER V\u0130DEOLAR \u2b07\n\nSEVG\u0130L\u0130MLE S\u0130ZDEN GELEN SORULARI CEVAPLADIK !? ( FeroseTV )\nhttps://youtu.be/srYP9DwfnCU\n\nTEMA PARK \u2019TA B\u0130R GECE !?\nhttps://youtu.be/FZ969K-S8p4\n\nABLAM VS. EN YAKIN ARKADA\u015eIM | Kim Daha \u0130yi Tan\u0131yor !?\nhttps://youtu.be/HcC6mw-aAR4\n\n\ud83d\udcec\u0130leti\u015fim: ferideozdinc@welogsocial.com\n\u0130nstagram: https://www.instagram.com/ferideozdincc/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwL8jtB2XrU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwL8jtB2XrU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwL8jtB2XrU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwL8jtB2XrU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwL8jtB2XrU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Feride \u00d6zdin\u00e7",
                "tags": [
                    "challenge",
                    "komedi",
                    "feride tiktok",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "feride",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 tiktok",
                    "karavan",
                    "arabada 24 saat",
                    "arabada ya\u015famak",
                    "24 saat karavanda kalmak",
                    "24 saat karavanda ya\u015famak",
                    "24 saat",
                    "24 saat karavan",
                    "s\u0131la d\u00fcndar 24 saat",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 24 saat",
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "ge\u00e7irmek",
                    "24 saat karavanda ge\u00e7irmek",
                    "karavanda ya\u015famak",
                    "24",
                    "24 saat karavanda",
                    "s\u0131la feride 24 saat",
                    "24 saat boyunca",
                    "fatma \u00f6zdin\u00e7",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 24 saat karavan",
                    "feride 24 saat karavan"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 SAAT KARAVANDA KALDIK !? ( KIZ PART\u0130S\u0130 ) Feride \u00d6zdin\u00e7 | S\u0131la D\u00fcndar |\u00a0@FatmaOzdinc_",
                    "description": "Herkese selam arkada\u015flar :) \nBen Feride \u00d6zdin\u00e7 . Bu videoda sevgili arkada\u015f\u0131m S\u0131la D\u00fcndar ve ablam Fatma \u00d6zdin\u00e7 ile birlikte 24 SAAT KARAVANDA KALDIK !? ( K\u0131z Partisi ) videosu \u00e7ektik. Bir g\u00fcn\u00fcm\u00fcz\u00fc karavanda ge\u00e7irdik ve birbirinden e\u011flenceli challengelar yapt\u0131k. Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik, umar\u0131z sizler de izlerken e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :)\n\nD\u0130\u011eER V\u0130DEOLAR \u2b07\n\nSEVG\u0130L\u0130MLE S\u0130ZDEN GELEN SORULARI CEVAPLADIK !? ( FeroseTV )\nhttps://youtu.be/srYP9DwfnCU\n\nTEMA PARK \u2019TA B\u0130R GECE !?\nhttps://youtu.be/FZ969K-S8p4\n\nABLAM VS. EN YAKIN ARKADA\u015eIM | Kim Daha \u0130yi Tan\u0131yor !?\nhttps://youtu.be/HcC6mw-aAR4\n\n\ud83d\udcec\u0130leti\u015fim: ferideozdinc@welogsocial.com\n\u0130nstagram: https://www.instagram.com/ferideozdincc/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "933464",
                "likeCount": "43794",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4692"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "29PyOtUZbpdFQM31MXrGEbeUh6Q",
            "id": "EUt8a5d5HLw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T21:06:59Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 21. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Sahipsizler 21. B\u00f6l\u00fcm (30 Nisan 2025)\nSahipsizler 20. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/-R_cJd6e6JQ\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nDuygu'ya sahip \u00e7\u0131k\u0131p ona destek oldu\u011fu i\u00e7in Devran\u2019dan tepki g\u00f6ren Azize, geri ad\u0131m atmayarak do\u011fru oldu\u011funa inand\u0131\u011f\u0131 \u015feyi yapmaya karar verir. Bu durum, Devran ile aras\u0131ndaki \u00e7at\u0131\u015fman\u0131n devam etmesine neden olur. Yusuf\u2019un eski ni\u015fanl\u0131s\u0131 Buket\u2019in yurt d\u0131\u015f\u0131ndan d\u00f6nmesi, Yusuf ile Zeliha aras\u0131nda ortaya \u00e7\u0131kabilecek gerilimlerin habercisidir. Vahap Alaz\u2019la g\u00f6r\u00fclecek bir hesab\u0131 oldu\u011funu s\u00f6yleyen F\u0131rat, onun t\u00fcm servetinde hakk\u0131 oldu\u011funu iddia ederek bir anda kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kar. Pervin ve Devran, kim oldu\u011funu hen\u00fcz bilmedikleri bu adama \u00e7ok \u00f6fkelenir. \n\nOkulda futbol oynarken fenala\u015fan Samet\u2019in kalbinde \u00f6nemli bir sorun oldu\u011fu ortaya \u00e7\u0131kar. Bu geli\u015fme, karde\u015flerini derinden sarsar.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #BurakBerkayAkg\u00fcl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUt8a5d5HLw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUt8a5d5HLw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUt8a5d5HLw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUt8a5d5HLw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUt8a5d5HLw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Yusuf Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Sahipsizler 21. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Sahipsizler 21. B\u00f6l\u00fcm (30 Nisan 2025)"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 21. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Sahipsizler 21. B\u00f6l\u00fcm (30 Nisan 2025)\nSahipsizler 20. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/-R_cJd6e6JQ\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nDuygu'ya sahip \u00e7\u0131k\u0131p ona destek oldu\u011fu i\u00e7in Devran\u2019dan tepki g\u00f6ren Azize, geri ad\u0131m atmayarak do\u011fru oldu\u011funa inand\u0131\u011f\u0131 \u015feyi yapmaya karar verir. Bu durum, Devran ile aras\u0131ndaki \u00e7at\u0131\u015fman\u0131n devam etmesine neden olur. Yusuf\u2019un eski ni\u015fanl\u0131s\u0131 Buket\u2019in yurt d\u0131\u015f\u0131ndan d\u00f6nmesi, Yusuf ile Zeliha aras\u0131nda ortaya \u00e7\u0131kabilecek gerilimlerin habercisidir. Vahap Alaz\u2019la g\u00f6r\u00fclecek bir hesab\u0131 oldu\u011funu s\u00f6yleyen F\u0131rat, onun t\u00fcm servetinde hakk\u0131 oldu\u011funu iddia ederek bir anda kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kar. Pervin ve Devran, kim oldu\u011funu hen\u00fcz bilmedikleri bu adama \u00e7ok \u00f6fkelenir. \n\nOkulda futbol oynarken fenala\u015fan Samet\u2019in kalbinde \u00f6nemli bir sorun oldu\u011fu ortaya \u00e7\u0131kar. Bu geli\u015fme, karde\u015flerini derinden sarsar.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #BurakBerkayAkg\u00fcl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10506248",
                "likeCount": "161182",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11870"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P7qY6f-prDmUp-2m_7B7U66uDCM",
            "id": "ZnAihpXEIXk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T18:50:00Z",
                "channelId": "UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg",
                "title": "\u0130stanbul'daki depreme camide yakalanan ya\u015fl\u0131 adam namaza durdu #shorts #deprem #istanbul #ke\u015ffet",
                "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnya g\u00fcndemindeki son dakika haberleri ve s\u0131cak geli\u015fmeler Ulusal Kanal'da!\n\nABONE OL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg?sub_confirmation=1\n\nKATIL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg/join\n\nHABER:\nhttps://www.ulusal.com.tr\n\nCANLI YAYIN:\nhttps://www.youtube.com/c/UlusalKanalTV/live\n\nSOSYAL MEDYA:\nhttps://twitter.com/ulusalkanal\nhttps://www.facebook.com/UlusalKanal\nhttps://www.instagram.com/ulusalkanal \n\nAE-425\n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZnAihpXEIXk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZnAihpXEIXk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZnAihpXEIXk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZnAihpXEIXk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZnAihpXEIXk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ulusal Kanal",
                "tags": [
                    "Ulusal Kanal",
                    "ulusal tv",
                    "haber",
                    "haberler",
                    "haber izle",
                    "son dakika haberleri",
                    "haber son dakika",
                    "son dakika",
                    "haberler son dakika bug\u00fcn",
                    "ke\u015ffet",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130stanbul'daki depreme camide yakalanan ya\u015fl\u0131 adam namaza durdu #shorts #deprem #istanbul #ke\u015ffet",
                    "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnya g\u00fcndemindeki son dakika haberleri ve s\u0131cak geli\u015fmeler Ulusal Kanal'da!\n\nABONE OL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg?sub_confirmation=1\n\nKATIL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg/join\n\nHABER:\nhttps://www.ulusal.com.tr\n\nCANLI YAYIN:\nhttps://www.youtube.com/c/UlusalKanalTV/live\n\nSOSYAL MEDYA:\nhttps://twitter.com/ulusalkanal\nhttps://www.facebook.com/UlusalKanal\nhttps://www.instagram.com/ulusalkanal \n\nAE-425\n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4537392",
                "likeCount": "142188",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1786"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-7ukYxQ4x8eij2fDz30wRI44BnE",
            "id": "cGir-9kLYSc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T12:41:44Z",
                "channelId": "UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA",
                "title": "\ud83d\udea8 ARDA G\u00dcLER'\u0130N MUAZZAM GOL\u00dc S\u0130ZLERLE!",
                "description": "\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cGir-9kLYSc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cGir-9kLYSc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cGir-9kLYSc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cGir-9kLYSc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cGir-9kLYSc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S Sport",
                "tags": [
                    "Arda Guler",
                    "CeltaVigo",
                    "FCBarcelonavs.C\u00e1dizCF",
                    "FerranTorres",
                    "Goals",
                    "Ram\u00f3nTerratsEspacio",
                    "Real Madrid vs. Celta de Vigo",
                    "RealClubDeportivoMallorcavs.VillarrealCF",
                    "RealSociedad-CeltaVigo",
                    "Real\u00a0Sociedad",
                    "Sociedad",
                    "alvaromorata",
                    "atleticomadrid",
                    "barcelona",
                    "beinsport",
                    "depay",
                    "exxensport",
                    "ispanya",
                    "ispanyaligi",
                    "kubo",
                    "laliga",
                    "llorente",
                    "macinozeti",
                    "macin\u00f6zeti",
                    "ma\u00e7\u00f6zeti",
                    "ma\u00e7\u00f6zetleri",
                    "memphisdepay",
                    "morata",
                    "realmadrid",
                    "ssport",
                    "ssports",
                    "sssport",
                    "\u00e7a\u011flar",
                    "\u00e7a\u011flars\u00f6y\u00fcnc\u00fc"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 ARDA G\u00dcLER'\u0130N MUAZZAM GOL\u00dc S\u0130ZLERLE!",
                    "description": "\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "738505",
                "likeCount": "19341",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1871"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "90oOuGItkoseEdjGrqmz0Jf31qs",
            "id": "KmiD8-7pcsQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T13:00:41Z",
                "channelId": "UCRr2Ib2uv9JSr77h6dY1d3A",
                "title": "Sahipsizler Dizisi Oyuncular\u0131 Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl \ud83d\ude02 Aram\u0131zdan Kim \ud83d\ude02 #shortsvideo",
                "description": "Bu videoda Sahipsizler dizisinin ba\u015frolleri Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl\u2019e e\u011flenceli \u201cAram\u0131zdan Kim?\u201d sorular\u0131 sorduk! Cevaplar \u00e7ok g\u00fcld\u00fcrd\u00fc!\n\nHala Onedio App indirmediysen hemen linke t\u0131kla:  https://onelink.to/onediomenu\nOrtamlarda daha \u00f6nce indirmi\u015ftim dersin, kim bilecek!\n\nOnedio Youtube Kanal\u0131na Abone Ol: http://bit.ly/OnedioYouTube\n\nOnedio Yemek Kanal\u0131na Abone Ol: https://www.youtube.com/onedioyemek",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmiD8-7pcsQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmiD8-7pcsQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmiD8-7pcsQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmiD8-7pcsQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmiD8-7pcsQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onedio",
                "tags": [
                    "onedio",
                    "onedio video",
                    "komik videolar",
                    "eglenceli videolar"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler Dizisi Oyuncular\u0131 Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl \ud83d\ude02 Aram\u0131zdan Kim \ud83d\ude02 #shortsvideo",
                    "description": "Bu videoda Sahipsizler dizisinin ba\u015frolleri Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl\u2019e e\u011flenceli \u201cAram\u0131zdan Kim?\u201d sorular\u0131 sorduk! Cevaplar \u00e7ok g\u00fcld\u00fcrd\u00fc!\n\nHala Onedio App indirmediysen hemen linke t\u0131kla:  https://onelink.to/onediomenu\nOrtamlarda daha \u00f6nce indirmi\u015ftim dersin, kim bilecek!\n\nOnedio Youtube Kanal\u0131na Abone Ol: http://bit.ly/OnedioYouTube\n\nOnedio Yemek Kanal\u0131na Abone Ol: https://www.youtube.com/onedioyemek"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1979096",
                "likeCount": "70586",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WZ8hxeKZo-6eGmV6at5jZrMrRyg",
            "id": "YFuIh--Zgh0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T04:00:37Z",
                "channelId": "UCBsL0f1FZylqqhuKs5jhXCQ",
                "title": "Dad has to use tweezers to remove a pony bead from his daughter's nose!",
                "description": "BVIRAL: New Clips Every Day!\nSubscribe on YouTube: https://www.youtube.com/bviral\nFollow us on Instagram: https://instagram.com/bviral\n\ud83d\udcf9 Credit: @j.d.rinehart,@erinehart1901\n\nIf you would like to license this clip please contact: licensing@bviral.com\n\nABOUT US:\nBVIRAL is the global leader in viral entertainment. Our exclusively licensed and original videos regularly spread across the internet and are the topic of conversations around the globe\n\nTo learn more \ud83d\udc49 https://bviral.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFuIh--Zgh0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFuIh--Zgh0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFuIh--Zgh0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFuIh--Zgh0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFuIh--Zgh0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BVIRAL",
                "tags": [
                    "dad",
                    "daughter",
                    "kids",
                    "nose",
                    "nostril",
                    "pony bead",
                    "remove",
                    "toddler",
                    "tweezers"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dad has to use tweezers to remove a pony bead from his daughter's nose!",
                    "description": "BVIRAL: New Clips Every Day!\nSubscribe on YouTube: https://www.youtube.com/bviral\nFollow us on Instagram: https://instagram.com/bviral\n\ud83d\udcf9 Credit: @j.d.rinehart,@erinehart1901\n\nIf you would like to license this clip please contact: licensing@bviral.com\n\nABOUT US:\nBVIRAL is the global leader in viral entertainment. Our exclusively licensed and original videos regularly spread across the internet and are the topic of conversations around the globe\n\nTo learn more \ud83d\udc49 https://bviral.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32890751",
                "likeCount": "308677",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "308"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jD7fVKooyQCB79Q1oRiPxFrNguk",
            "id": "jOBrLiRA37Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T21:15:49Z",
                "channelId": "UCGR1XmkoQedeJMT2ajRHvsw",
                "title": "Kurulu\u015f Osman 190. B\u00f6l\u00fcm @atvturkiye",
                "description": "190.B\u00f6l\u00fcm: \nOsman Bey\u2019in, Sofia ile Anla\u015fmas\u0131 Obada Kriz Yarat\u0131yor\nOsman Bey\u2019in Sofia ile yapt\u0131\u011f\u0131 beklenmedik anla\u015fma, beyler aras\u0131nda derin g\u00f6r\u00fc\u015f ayr\u0131l\u0131klar\u0131na yol a\u00e7ar. Devletin gelece\u011fi i\u00e7in bu ad\u0131m\u0131 atan Osman Bey, tepkileri g\u00f6ze al\u0131r. Ancak beylerin g\u00fcvenini sarsmadan bu f\u0131rt\u0131nay\u0131 atlatmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcn olacak m\u0131d\u0131r?\n\nKu\u00e7ar\u2019dan Yeni Hamle: Osman Bey\u2019i Yaln\u0131zla\u015ft\u0131rmak\nTuzaklar\u0131n\u0131n bo\u015fa \u00e7\u0131kmas\u0131yla \u00f6fkelenen Ku\u00e7ar, Osman Bey\u2019in yaln\u0131z kalmas\u0131 i\u00e7in yeni bir plan yapar. Bey\u2019leri Osman\u2019dan uzakla\u015ft\u0131rmay\u0131 hedefleyen Ku\u00e7ar, Hasan Bey\u2019in \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131n\u0131 b\u00fcy\u00fck bir f\u0131rsata d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrmek ister. Ku\u00e7ar, obada istedi\u011fi kar\u0131\u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131 sa\u011flayabilecek midir?\n\nClaudius\u2019tan Darbe Giri\u015fimi!\nSofia\u2019n\u0131n Osman Bey\u2019le anla\u015fmas\u0131ndan sonra harekete ge\u00e7en Claudius, Brusa taht\u0131 i\u00e7in tehlikeli bir darbe plan\u0131 kurar. Bu hamle, Osman ve Sofia ittifak\u0131n\u0131 yerle bir edebilir. Claudius\u2019un bu g\u00fc\u00e7 oyunu ne gibi sonu\u00e7lar do\u011furacak?\n\nBala Hatun ve Halime Yolculukta\nAlaeddin ve Gonca\u2019n\u0131n ortadan kaybolmas\u0131 \u00fczerine Bala Hatun ve Halime, onlar\u0131 bulmak i\u00e7in zorlu bir yolculu\u011fa \u00e7\u0131kar. Yol boyunca kar\u015f\u0131lar\u0131na \u00e7\u0131kan engeller hem sab\u0131rlar\u0131n\u0131 hem de inan\u00e7lar\u0131n\u0131 s\u0131nar. Evlatlar\u0131 u\u011fruna bu yolculuk nereye varacakt\u0131r?\n\nGonca Hatun Hayatta Kalacak M\u0131?\nAlaeddin Bey, Gonca\u2019y\u0131 kurtarabilmek i\u00e7in zekice bir plan kurar. Ancak Ku\u00e7ar bu oyunu fark eder ve ac\u0131mas\u0131z karar\u0131n\u0131 verir: Gonca sa\u011f \u00e7\u0131kmamal\u0131! Alaeddin\u2019in g\u00f6nl\u00fcnde yer eden \u201cG\u00fcl Goncas\u0131\u201d \u015fehitli\u011fe mi y\u00fcr\u00fcyecek?\n\nEsaretin G\u00f6lgesinde \u0130ki Karde\u015f \nOrhan Bey\u2019in bu \u00e7aresizli\u011fi, karde\u015fiyle aras\u0131ndaki buzlar\u0131 eritecek mi? Zor zamanlar, k\u0131rg\u0131nl\u0131klar\u0131 unutturacak m\u0131?\n\nOsman Bey\u2019den \u0130ntikam Ate\u015fi\nEvlatlar\u0131n\u0131n tehlikede oldu\u011funu \u00f6\u011frenen Osman Bey, derhal harekete ge\u00e7er. Bala Hatun\u2019la birlikte \u00e7ocuklar\u0131n\u0131 kurtarmak i\u00e7in yola koyulan Osman Bey\u2019i b\u00fcy\u00fck bir oyun beklemektedir. Ancak bu kez Osman Bey sadece kurtarmakla kalmayacak, d\u00fc\u015fmanlar\u0131na unutulmaz bir darbe indirecektir. Ku\u00e7ar ve Claudius\u2019a a\u011f\u0131r bir hezimet mi ya\u015fat\u0131lacak?\n\n\u2694 Osman Bey ve Bala Hatun Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A0rYLjb75bSbnJm2baOwfqg\n\u2694 Efsane Sava\u015f Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A2x_3Up9FdTzr1zSrjSVf7Y\nKurulu\u015f Osman 1. Sezonu izlemek i\u00e7in:  https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3Y6VE8qVPmAiHcvjh-GutM\nKurulu\u015f Osman  2. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3QwcZpbVgfdBpBcyu87q4i\nKurulu\u015f Osman  3. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A21u57xQhsQHsSw9Qf1qdKk\nKurulu\u015f Osman 4. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A1P8V8X6uux9ezUuLfhWPK8\nKurulu\u015f Osman 5. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3vbJ_K7-8T1qzRwg7sMFI-\n\nYap\u0131m : Bozda\u011f Film\nYap\u0131mc\u0131 : Mehmet Bozda\u011f\nY\u00f6netmen : Ahmet Y\u0131lmaz\nSenaryo : Mehmet Bozda\u011f, Atilla Engin, Fatma Nur G\u00fcldal\u0131, Ali Ozan Salk\u0131m, Mehmet Ar\u0131, Asl\u0131 Zeynep Peker Bozda\u011f\nOyuncular: Burak \u00d6z\u00e7ivit (Osman Bey), \u00d6zge T\u00f6rer (Bala Hatun), Emre Bey (Orhan Bey), \u00c7a\u011fr\u0131 \u015eensoy (Cerkutay), Yi\u011fit U\u00e7an (Boran), \u00d6. Faruk Aran (Alaeddin Bey), Tayan\u00e7 Ayaydin (Cladius), Sinan Tuzcu(Kucar), Leya K\u0131r\u015fan (Fatma Hatun), Ecem Sena Bay\u0131r (Holofira), Belgin \u015eim\u015fek (Gonca Hatun), Bu\u00e7e Buse Kahraman (Beg\u00fcm Hatun), Alma Terzic (Sofia), Beg\u00fcm \u00c7a\u011fla Ta\u015fk\u0131n (\u00dclgen Hatun), \u015eahin Celik (Koca Bey), Ali \u00d6ns\u00f6z (Yusuf), Turpal Tokaev (Turahan), Murat Boncuk (Aykurt), Asya A\u011fca (Halime), Ali Osman Ar\u0131kba\u015f (Gazi Alp), Ekin Pasvano\u011flu (Ay\u015fe), \u0130smail Erkan Bilben (Kanyumaz), Onur Aycelik(Hasan Bey), Aybike Eni\u015fte (K\u0131smet Hatun).\n\nKurulu\u015f Osman YouTube kanal\u0131na abone olun: http://atv.link/kosman\nKurulu\u015f Osman  Instagram sayfas\u0131: https://www.instagram.com/kurulusosman\nKurulu\u015f Osman  Twitter sayfas\u0131: https://twitter.com/kurulusosmanatv\nKurulu\u015f Osman  Facebook sayfas\u0131: https://www.facebook.com/kurulusosman\n\n#Kurulu\u015fOsman #atv #Burak\u00d6z\u00e7ivit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jOBrLiRA37Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jOBrLiRA37Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jOBrLiRA37Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jOBrLiRA37Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jOBrLiRA37Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kurulu\u015f Osman",
                "tags": [
                    "kurulu\u015f osman izle",
                    "kurulu\u015f osman canl\u0131 izle",
                    "kurulu\u015f osman oyuncular\u0131",
                    "kurulu\u015f osman kadrosu",
                    "burak \u00f6z\u00e7ivit",
                    "kurulu\u015f osman son b\u00f6l\u00fcm",
                    "ottoman",
                    "ottoman burak",
                    "kurulu\u015f burak",
                    "dirili\u015f osman",
                    "osman season 6",
                    "\u00d6zge t\u00f6rer",
                    "Bala hatun",
                    "Osman bey",
                    "kurulu\u015f osman",
                    "turkish drama",
                    "y\u0131ld\u0131z \u00e7a\u011fr\u0131 atiksoy",
                    "kurulus",
                    "osman analysis",
                    "cerkutay",
                    "malhun hatun",
                    "Emre bey",
                    "kurulu\u015f osman sezon finali",
                    "kurulu\u015f osman 6. sezon",
                    "Kurulu\u015f Osman 190. B\u00f6l\u00fcm",
                    "bu\u00e7e buse kahraman"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kurulu\u015f Osman 190. B\u00f6l\u00fcm @atvturkiye",
                    "description": "190.B\u00f6l\u00fcm: \nOsman Bey\u2019in, Sofia ile Anla\u015fmas\u0131 Obada Kriz Yarat\u0131yor\nOsman Bey\u2019in Sofia ile yapt\u0131\u011f\u0131 beklenmedik anla\u015fma, beyler aras\u0131nda derin g\u00f6r\u00fc\u015f ayr\u0131l\u0131klar\u0131na yol a\u00e7ar. Devletin gelece\u011fi i\u00e7in bu ad\u0131m\u0131 atan Osman Bey, tepkileri g\u00f6ze al\u0131r. Ancak beylerin g\u00fcvenini sarsmadan bu f\u0131rt\u0131nay\u0131 atlatmas\u0131 m\u00fcmk\u00fcn olacak m\u0131d\u0131r?\n\nKu\u00e7ar\u2019dan Yeni Hamle: Osman Bey\u2019i Yaln\u0131zla\u015ft\u0131rmak\nTuzaklar\u0131n\u0131n bo\u015fa \u00e7\u0131kmas\u0131yla \u00f6fkelenen Ku\u00e7ar, Osman Bey\u2019in yaln\u0131z kalmas\u0131 i\u00e7in yeni bir plan yapar. Bey\u2019leri Osman\u2019dan uzakla\u015ft\u0131rmay\u0131 hedefleyen Ku\u00e7ar, Hasan Bey\u2019in \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131n\u0131 b\u00fcy\u00fck bir f\u0131rsata d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrmek ister. Ku\u00e7ar, obada istedi\u011fi kar\u0131\u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131 sa\u011flayabilecek midir?\n\nClaudius\u2019tan Darbe Giri\u015fimi!\nSofia\u2019n\u0131n Osman Bey\u2019le anla\u015fmas\u0131ndan sonra harekete ge\u00e7en Claudius, Brusa taht\u0131 i\u00e7in tehlikeli bir darbe plan\u0131 kurar. Bu hamle, Osman ve Sofia ittifak\u0131n\u0131 yerle bir edebilir. Claudius\u2019un bu g\u00fc\u00e7 oyunu ne gibi sonu\u00e7lar do\u011furacak?\n\nBala Hatun ve Halime Yolculukta\nAlaeddin ve Gonca\u2019n\u0131n ortadan kaybolmas\u0131 \u00fczerine Bala Hatun ve Halime, onlar\u0131 bulmak i\u00e7in zorlu bir yolculu\u011fa \u00e7\u0131kar. Yol boyunca kar\u015f\u0131lar\u0131na \u00e7\u0131kan engeller hem sab\u0131rlar\u0131n\u0131 hem de inan\u00e7lar\u0131n\u0131 s\u0131nar. Evlatlar\u0131 u\u011fruna bu yolculuk nereye varacakt\u0131r?\n\nGonca Hatun Hayatta Kalacak M\u0131?\nAlaeddin Bey, Gonca\u2019y\u0131 kurtarabilmek i\u00e7in zekice bir plan kurar. Ancak Ku\u00e7ar bu oyunu fark eder ve ac\u0131mas\u0131z karar\u0131n\u0131 verir: Gonca sa\u011f \u00e7\u0131kmamal\u0131! Alaeddin\u2019in g\u00f6nl\u00fcnde yer eden \u201cG\u00fcl Goncas\u0131\u201d \u015fehitli\u011fe mi y\u00fcr\u00fcyecek?\n\nEsaretin G\u00f6lgesinde \u0130ki Karde\u015f \nOrhan Bey\u2019in bu \u00e7aresizli\u011fi, karde\u015fiyle aras\u0131ndaki buzlar\u0131 eritecek mi? Zor zamanlar, k\u0131rg\u0131nl\u0131klar\u0131 unutturacak m\u0131?\n\nOsman Bey\u2019den \u0130ntikam Ate\u015fi\nEvlatlar\u0131n\u0131n tehlikede oldu\u011funu \u00f6\u011frenen Osman Bey, derhal harekete ge\u00e7er. Bala Hatun\u2019la birlikte \u00e7ocuklar\u0131n\u0131 kurtarmak i\u00e7in yola koyulan Osman Bey\u2019i b\u00fcy\u00fck bir oyun beklemektedir. Ancak bu kez Osman Bey sadece kurtarmakla kalmayacak, d\u00fc\u015fmanlar\u0131na unutulmaz bir darbe indirecektir. Ku\u00e7ar ve Claudius\u2019a a\u011f\u0131r bir hezimet mi ya\u015fat\u0131lacak?\n\n\u2694 Osman Bey ve Bala Hatun Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A0rYLjb75bSbnJm2baOwfqg\n\u2694 Efsane Sava\u015f Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A2x_3Up9FdTzr1zSrjSVf7Y\nKurulu\u015f Osman 1. Sezonu izlemek i\u00e7in:  https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3Y6VE8qVPmAiHcvjh-GutM\nKurulu\u015f Osman  2. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3QwcZpbVgfdBpBcyu87q4i\nKurulu\u015f Osman  3. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A21u57xQhsQHsSw9Qf1qdKk\nKurulu\u015f Osman 4. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A1P8V8X6uux9ezUuLfhWPK8\nKurulu\u015f Osman 5. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3vbJ_K7-8T1qzRwg7sMFI-\n\nYap\u0131m : Bozda\u011f Film\nYap\u0131mc\u0131 : Mehmet Bozda\u011f\nY\u00f6netmen : Ahmet Y\u0131lmaz\nSenaryo : Mehmet Bozda\u011f, Atilla Engin, Fatma Nur G\u00fcldal\u0131, Ali Ozan Salk\u0131m, Mehmet Ar\u0131, Asl\u0131 Zeynep Peker Bozda\u011f\nOyuncular: Burak \u00d6z\u00e7ivit (Osman Bey), \u00d6zge T\u00f6rer (Bala Hatun), Emre Bey (Orhan Bey), \u00c7a\u011fr\u0131 \u015eensoy (Cerkutay), Yi\u011fit U\u00e7an (Boran), \u00d6. Faruk Aran (Alaeddin Bey), Tayan\u00e7 Ayaydin (Cladius), Sinan Tuzcu(Kucar), Leya K\u0131r\u015fan (Fatma Hatun), Ecem Sena Bay\u0131r (Holofira), Belgin \u015eim\u015fek (Gonca Hatun), Bu\u00e7e Buse Kahraman (Beg\u00fcm Hatun), Alma Terzic (Sofia), Beg\u00fcm \u00c7a\u011fla Ta\u015fk\u0131n (\u00dclgen Hatun), \u015eahin Celik (Koca Bey), Ali \u00d6ns\u00f6z (Yusuf), Turpal Tokaev (Turahan), Murat Boncuk (Aykurt), Asya A\u011fca (Halime), Ali Osman Ar\u0131kba\u015f (Gazi Alp), Ekin Pasvano\u011flu (Ay\u015fe), \u0130smail Erkan Bilben (Kanyumaz), Onur Aycelik(Hasan Bey), Aybike Eni\u015fte (K\u0131smet Hatun).\n\nKurulu\u015f Osman YouTube kanal\u0131na abone olun: http://atv.link/kosman\nKurulu\u015f Osman  Instagram sayfas\u0131: https://www.instagram.com/kurulusosman\nKurulu\u015f Osman  Twitter sayfas\u0131: https://twitter.com/kurulusosmanatv\nKurulu\u015f Osman  Facebook sayfas\u0131: https://www.facebook.com/kurulusosman\n\n#Kurulu\u015fOsman #atv #Burak\u00d6z\u00e7ivit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8694691",
                "likeCount": "164705",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7260"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "esEiAec5IzwDtX9kBYz2J5WEZPg",
            "id": "bAAN_i8JfkI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:00:56Z",
                "channelId": "UC82UK_P4DuDZ42Q0SHcey1w",
                "title": "Ezel Efsane Mahalle Raconu! #ezel #shorts #short",
                "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bAAN_i8JfkI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bAAN_i8JfkI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bAAN_i8JfkI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bAAN_i8JfkI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bAAN_i8JfkI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ezel",
                "tags": [
                    "Ezel",
                    "Ezel 1. B\u00f6l\u00fcm \u0130zle",
                    "Ezel tam b\u00f6l\u00fcm",
                    "ezel final sahnesi",
                    "ezel ey\u015fan",
                    "ezel aksiyon",
                    "ezel ali day\u0131",
                    "ezel b\u00f6l\u00fcmler",
                    "ezel bayraktar",
                    "ezel ramiz karaeski",
                    "ezel ramiz day\u0131",
                    "\u00e7ukur",
                    "ramiz karaeski",
                    "kerpeten ali",
                    "Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu",
                    "kenan imirzal\u0131o\u011flu",
                    "cansu dere",
                    "ey\u015fan",
                    "tuncel kurtiz",
                    "ezel arabic",
                    "haluk bilginer",
                    "racon",
                    "ramiz",
                    "ezel dizisi izle",
                    "racon sahneleri",
                    "ey\u015fan sahneleri",
                    "short",
                    "shorts",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "ke\u015ffet",
                    "trendler",
                    "trend",
                    "shorts feed",
                    "feed",
                    "shorts series",
                    "reels",
                    "ramiz day\u0131",
                    "ezel"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ezel Efsane Mahalle Raconu! #ezel #shorts #short",
                    "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3688994",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "06RDxzdShS_vuwGym-ctIX41FOU",
            "id": "qswxELFj_lY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T14:59:53Z",
                "channelId": "UC0tZTW3_YwppaTkYIgJdhFA",
                "title": "YOUTUBERLARDAN BOR\u00c7 \u0130STED\u0130M #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qswxELFj_lY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qswxELFj_lY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qswxELFj_lY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qswxELFj_lY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qswxELFj_lY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emir Orhan",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "YOUTUBERLARDAN BOR\u00c7 \u0130STED\u0130M #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1515717",
                "likeCount": "60641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u4aIVAVSV36Gg5Qu3LxMcGMaU-E",
            "id": "FhOpB2Hf5mA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T00:04:32Z",
                "channelId": "UCzzylIZKbeIDhohxAaQFy1Q",
                "title": "NEFES KESEN EL CLASICO'DA KAZANAN BARCELONA! \u0130spanya Kral Kupas\u0131 Final | Barcelona - Real Madrid",
                "description": "\u0130spanya Kral Kupas\u0131 finalinde Barcelona, Real Madrid'i uzatmalar sonunda ma\u011flup ederek kupan\u0131n sahibi oldu!\n\n%98.5\u2019e varan g\u00fcr\u00fclt\u00fc azaltma oran\u0131yla, g\u00fcr\u00fclt\u00fcs\u00fcz seyahatin tad\u0131n\u0131 \u00e7\u0131karmak i\u00e7in Soundcore ile tan\u0131\u015f\u0131n @ankerturkiye\n\nhttps://anker-tr.com/collections/bluetooth-kulakliklar\n\nTivibu Spor\nhttps://www.tivibu.com.tr/spor\nhttps://x.com/tivibuspor\nhttps://www.facebook.com/TivibuSpor\nhttps://www.instagram.com/tivibuspor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FhOpB2Hf5mA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FhOpB2Hf5mA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FhOpB2Hf5mA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FhOpB2Hf5mA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FhOpB2Hf5mA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tivibu Spor",
                "tags": [
                    "Tivibuspor",
                    "spor",
                    "futbol",
                    "basketbol",
                    "voleybol",
                    "barcelona",
                    "kral kupas\u0131",
                    "el clasico",
                    "real madrid",
                    "arda g\u00fcler",
                    "mbappe",
                    "yamal",
                    "kounde",
                    "pedri",
                    "el clasico \u00f6zet",
                    "barcelona real madrid",
                    "real madrid barcelona"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "NEFES KESEN EL CLASICO'DA KAZANAN BARCELONA! \u0130spanya Kral Kupas\u0131 Final | Barcelona - Real Madrid",
                    "description": "\u0130spanya Kral Kupas\u0131 finalinde Barcelona, Real Madrid'i uzatmalar sonunda ma\u011flup ederek kupan\u0131n sahibi oldu!\n\n%98.5\u2019e varan g\u00fcr\u00fclt\u00fc azaltma oran\u0131yla, g\u00fcr\u00fclt\u00fcs\u00fcz seyahatin tad\u0131n\u0131 \u00e7\u0131karmak i\u00e7in Soundcore ile tan\u0131\u015f\u0131n @ankerturkiye\n\nhttps://anker-tr.com/collections/bluetooth-kulakliklar\n\nTivibu Spor\nhttps://www.tivibu.com.tr/spor\nhttps://x.com/tivibuspor\nhttps://www.facebook.com/TivibuSpor\nhttps://www.instagram.com/tivibuspor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3069178",
                "likeCount": "32471",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3693"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 66,
        "resultsPerPage": 50
    }
}