{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "lRNX6n4cqFe9-nXbYL5zD2IZX9A",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WQaUUeS9NQDaxCpmtq2NxUlz-eA",
            "id": "-wj84as806A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T12:02:23Z",
                "channelId": "UCh4mBJvwd7VJtdqzqBz_TpQ",
                "title": "UCIEK\u0141EM Z DOMU\ud83d\ude31\ud83d\ude21 (Part.1)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wj84as806A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wj84as806A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wj84as806A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wj84as806A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wj84as806A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "blecki",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UCIEK\u0141EM Z DOMU\ud83d\ude31\ud83d\ude21 (Part.1)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "416474",
                "likeCount": "18320",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OsBdjwwuOlmU6YKIfEQNGMSojcg",
            "id": "Tbn4cYCaZCk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T17:00:15Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Drift This Car, Win $10,000",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbn4cYCaZCk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbn4cYCaZCk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbn4cYCaZCk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbn4cYCaZCk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbn4cYCaZCk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Drift This Car, Win $10,000",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68993723",
                "likeCount": "2396977",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4544"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JG04HfBvUWWy9nws86ieS44VNy4",
            "id": "6dMt6hoPrQk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T10:00:07Z",
                "channelId": "UCL3RP0L_lc1cZi42-Dzpm4g",
                "title": "BIA\u0141AS | RED BULL 64 BARS",
                "description": "Bia\u0142as w \u00f3smej ods\u0142onie RED BULL 64 BARS i w podw\u00f3jnej roli: rapera i producenta. Sprawd\u017a jego 64 nowe wersy!\n\n\ud83d\udc49 Daj nam suba, \u017ceby nie przegapi\u0107 kolejnego odcinka: https://win.gs/3zCswSY\n\nRaper, producent, freestyle'owiec. Wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel wytw\u00f3rni @sbm_label. Wydaj\u0105cy p\u0142yty solo, jak w duetach z Solarem, Lankiem oraz za\u0142og\u0105 SB Maffija. W RED BULL 64 BARS Bia\u0142as wyst\u0119puje w podw\u00f3jnej roli: rapera i producenta. \n\nBIA\u0141AS W RED BULL 64 BARS - CA\u0141Y TEKST: https://win.gs/4jAoFau\n\nRED BULL 64 BARS to znany na ca\u0142ym \u015bwiecie projekt, w kt\u00f3rym raperzy musz\u0105 napisa\u0107 64 nowe wersy, a potem nagra\u0107 je w studiu. Do tej pory w jego polskiej ods\u0142onie pojawili si\u0119: Sok\u00f3\u0142, Szpaku, Aleshen, Pezet, White 2115, Bambi (jako pierwsza dziewczyna w projekcie) oraz Kaz Ba\u0142agane. \n\nKolejne nagrania RED BULL 64 BARS pojawi\u0105 si\u0119 ju\u017c wkr\u00f3tce na kanale RED BULL WERSY.\n\n\ud83d\udc49 Daj nam suba i nie przegap \u017cadnego nowego odcinka: https://win.gs/3zCswSY\n\ud83d\udc49 Chcesz wiedzie\u0107 wi\u0119cej o RED BULL 64 BARS? Sprawd\u017a tutaj: https://win.gs/3zChqx0\n\nZobacz poprzednie odcinki RED BULL 64 BARS\nhttps://www.youtube.com/watch?v=0Z-NpNWV8no&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=87Cxmx_4JAE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bOxGLFoPfSE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=h1d5SN5YjIE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ZURUk9zMZ3M\nhttps://youtu.be/31GpdZ5EIOw\nhttps://www.youtube.com/watch?v=wVAJU-XpA4A\n\n#bia\u0142as #redbull64bars #64bars #redbullwersy #redbull #rap #hiphop",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6dMt6hoPrQk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6dMt6hoPrQk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6dMt6hoPrQk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6dMt6hoPrQk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6dMt6hoPrQk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Bull Wersy",
                "tags": [
                    "bia\u0142as",
                    "bia\u0142as red bull",
                    "bia\u0142as wersy",
                    "bia\u0142as 64 bars",
                    "bia\u0142as red bull 64 bars",
                    "bia\u0142as barsy",
                    "bia\u0142as rap",
                    "bia\u0142as hip-hop",
                    "red bull 64 bars",
                    "red bull wersy",
                    "bia\u0142as sbm",
                    "bia\u0142as solar",
                    "bia\u0142as polon",
                    "bia\u0142as newcomer",
                    "bia\u0142as raper",
                    "bia\u0142as hotel maffija",
                    "bia\u0142as rehab",
                    "bia\u0142as z ostatniej \u0142awki",
                    "bia\u0142as uzi",
                    "bia\u0142as ojca trapu",
                    "bia\u0142as trap",
                    "bia\u0142as szpaku",
                    "bia\u0142as mata",
                    "bia\u0142as sobel",
                    "bia\u0142as paluch",
                    "bia\u0142as lanek",
                    "bia\u0142as quebonafide"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "BIA\u0141AS | RED BULL 64 BARS",
                    "description": "Bia\u0142as w \u00f3smej ods\u0142onie RED BULL 64 BARS i w podw\u00f3jnej roli: rapera i producenta. Sprawd\u017a jego 64 nowe wersy!\n\n\ud83d\udc49 Daj nam suba, \u017ceby nie przegapi\u0107 kolejnego odcinka: https://win.gs/3zCswSY\n\nRaper, producent, freestyle'owiec. Wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel wytw\u00f3rni @sbm_label. Wydaj\u0105cy p\u0142yty solo, jak w duetach z Solarem, Lankiem oraz za\u0142og\u0105 SB Maffija. W RED BULL 64 BARS Bia\u0142as wyst\u0119puje w podw\u00f3jnej roli: rapera i producenta. \n\nBIA\u0141AS W RED BULL 64 BARS - CA\u0141Y TEKST: https://win.gs/4jAoFau\n\nRED BULL 64 BARS to znany na ca\u0142ym \u015bwiecie projekt, w kt\u00f3rym raperzy musz\u0105 napisa\u0107 64 nowe wersy, a potem nagra\u0107 je w studiu. Do tej pory w jego polskiej ods\u0142onie pojawili si\u0119: Sok\u00f3\u0142, Szpaku, Aleshen, Pezet, White 2115, Bambi (jako pierwsza dziewczyna w projekcie) oraz Kaz Ba\u0142agane. \n\nKolejne nagrania RED BULL 64 BARS pojawi\u0105 si\u0119 ju\u017c wkr\u00f3tce na kanale RED BULL WERSY.\n\n\ud83d\udc49 Daj nam suba i nie przegap \u017cadnego nowego odcinka: https://win.gs/3zCswSY\n\ud83d\udc49 Chcesz wiedzie\u0107 wi\u0119cej o RED BULL 64 BARS? Sprawd\u017a tutaj: https://win.gs/3zChqx0\n\nZobacz poprzednie odcinki RED BULL 64 BARS\nhttps://www.youtube.com/watch?v=0Z-NpNWV8no&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=87Cxmx_4JAE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bOxGLFoPfSE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=h1d5SN5YjIE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ZURUk9zMZ3M\nhttps://youtu.be/31GpdZ5EIOw\nhttps://www.youtube.com/watch?v=wVAJU-XpA4A\n\n#bia\u0142as #redbull64bars #64bars #redbullwersy #redbull #rap #hiphop"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "536895",
                "likeCount": "35815",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2479"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CRv0nLcr2V8PSJnP14BZ1Wootxo",
            "id": "20vcPMYDz0M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T16:53:24Z",
                "channelId": "UCJlMkkOVNbLY9QJPo24-plQ",
                "title": "LATA 90 VS DZI\u015a- ZWIERZ\u0118TA #shorts #kabaret #parodia",
                "description": "\ud83d\udc49 zostaw SUBA \u017ceby by\u0107 na bie\u017c\u0105co\n\n\ud83d\udc49 WSP\u00d3\u0141PRACA KOMERCYJNA/WYST\u0118PY NA \u017bYWO\n\u260e\ufe0f 535 550 238\n\ud83d\udcbbkcf@tlen.pl\n\nSPECJALNE PODZI\u0118KOWANIA dla AgaVet za pomoc w realizacji zdj\u0119\u0107 :)\n\nZAKAZ KOPIOWANIA MATERIA\u0141U NA INNE KANA\u0141Y !\n\n\u25baTekst:  Kabaret Czwarta Fala\n\u25baZdj\u0119cia: Gabriel Przybylski\n\u25ba Monta\u017c: Mateusz Lewkowicz\n\u25ba Wyst\u0105pili:\nDamian Lebieda\nMagda Furmanek\n\n#shorts #dzieci\u0144stwo#komedia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vcPMYDz0M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vcPMYDz0M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vcPMYDz0M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vcPMYDz0M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vcPMYDz0M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kabaret Czwarta Fala",
                "tags": [
                    "kabaret",
                    "skecz",
                    "humor",
                    "komedia",
                    "lata 90",
                    "dzieci\u0144stwo",
                    "kiedy\u015b to by\u0142o",
                    "nineties",
                    "lata 90 przeboje",
                    "oldschool",
                    "lata 90 hity",
                    "wychowanie",
                    "najlepsze skecze",
                    "kabaret hit",
                    "skecz hit",
                    "dom",
                    "dom modu\u0142owy",
                    "budowlanka",
                    "deweloperzy",
                    "skecz\u00f3w m\u0119cz\u0105cych",
                    "kabaret m\u0142odych pan\u00f3w",
                    "kabaret tv",
                    "polsat",
                    "blok",
                    "blokowisko",
                    "\u017cycie w latach 90",
                    "typowy ojciec",
                    "janusz",
                    "rodzic",
                    "teksty mamy",
                    "typowa mama",
                    "grazyna",
                    "4 fala janusz",
                    "4 fala janusze",
                    "piosenka",
                    "nostalgia",
                    "wspomnienia",
                    "jesie\u0144",
                    "nowoczesne",
                    "okna",
                    "pompa ciep\u0142a",
                    "inwestycje",
                    "tv"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LATA 90 VS DZI\u015a- ZWIERZ\u0118TA #shorts #kabaret #parodia",
                    "description": "\ud83d\udc49 zostaw SUBA \u017ceby by\u0107 na bie\u017c\u0105co\n\n\ud83d\udc49 WSP\u00d3\u0141PRACA KOMERCYJNA/WYST\u0118PY NA \u017bYWO\n\u260e\ufe0f 535 550 238\n\ud83d\udcbbkcf@tlen.pl\n\nSPECJALNE PODZI\u0118KOWANIA dla AgaVet za pomoc w realizacji zdj\u0119\u0107 :)\n\nZAKAZ KOPIOWANIA MATERIA\u0141U NA INNE KANA\u0141Y !\n\n\u25baTekst:  Kabaret Czwarta Fala\n\u25baZdj\u0119cia: Gabriel Przybylski\n\u25ba Monta\u017c: Mateusz Lewkowicz\n\u25ba Wyst\u0105pili:\nDamian Lebieda\nMagda Furmanek\n\n#shorts #dzieci\u0144stwo#komedia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "859034",
                "likeCount": "31484",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "450"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wRMHQxDYigW5kUE11Qy02v8MFvs",
            "id": "d6J-xBk_zfU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T14:09:27Z",
                "channelId": "UCFh9FMthzDBRprcAvlQE-rA",
                "title": "TO JEST LEPSZE NI\u017b UCZENIE SI\u0118",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6J-xBk_zfU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6J-xBk_zfU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6J-xBk_zfU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6J-xBk_zfU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6J-xBk_zfU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pjoter",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TO JEST LEPSZE NI\u017b UCZENIE SI\u0118",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139062",
                "likeCount": "7522",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BeG5p2EoJaBc6dFt8jz27sGnx1w",
            "id": "pi5y8FcN-ow",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T10:46:38Z",
                "channelId": "UC_rA7LUE1g4YVPW97JBrRMw",
                "title": "\u0427\u0442\u043e \u043c\u043d\u0435 \u0434\u0435\u043b\u0430\u044e\u0442? \u041f\u0438\u0448\u0438\u0442\u0435 \u0432 \u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438\u044f\u0445! #betsy #sigmaboy #\u0441\u0438\u0433\u043c\u0430\u0431\u043e\u0439",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi5y8FcN-ow/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi5y8FcN-ow/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi5y8FcN-ow/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi5y8FcN-ow/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi5y8FcN-ow/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0411\u044d\u0442\u0441\u0438 Girl",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0427\u0442\u043e \u043c\u043d\u0435 \u0434\u0435\u043b\u0430\u044e\u0442? \u041f\u0438\u0448\u0438\u0442\u0435 \u0432 \u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438\u044f\u0445! #betsy #sigmaboy #\u0441\u0438\u0433\u043c\u0430\u0431\u043e\u0439",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7946791",
                "likeCount": "103705",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "btWgzjDN7wvEf9oVVF7yoWN-K8g",
            "id": "GAnR06Fs7Pc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T15:32:34Z",
                "channelId": "UCFh9FMthzDBRprcAvlQE-rA",
                "title": "NIE ZGADZAM SI\u0118 NA TO",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GAnR06Fs7Pc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GAnR06Fs7Pc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GAnR06Fs7Pc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GAnR06Fs7Pc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GAnR06Fs7Pc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pjoter",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NIE ZGADZAM SI\u0118 NA TO",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "394536",
                "likeCount": "14447",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iAqHXkRq_KKpHMmKiQ6wAl97Z4s",
            "id": "D-3EOC4_Dgs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T07:00:20Z",
                "channelId": "UCtVy1X-hcxAL2ZlS6TqMQFw",
                "title": "WERSOW - DOROS\u0141E SERCE",
                "description": "Credits:\n\nAudio:\n\nMuzyka: Bartek Marsza\u0142ek, Jan Bielecki, Carla Fernandes, Dominic Buczkowski-Wojtaszek, Patryk Kum\u00f3r\nTekst: Wersow, Carla Fernandes, Bartek Marsza\u0142ek, Jan Bielecki\nRealizacja nagra\u0144: Bartek Marsza\u0142ek, Jan Bielecki (Hotel Torino)\nMix/Master: Hotel Torino\n\nVideo:\n\nProdukcja, Scenariusz i re\u017cyseria: Wersow\nZdj\u0119cia: Emilia Kaczmarek \nGaffer: Patryk Zawadzi\u0144ski,  Bartek Grol \nMonta\u017c: Wersow\nKolorkorekcja: Mateusz Pojda\nStylizacje i makija\u017c: Wersow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-3EOC4_Dgs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-3EOC4_Dgs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-3EOC4_Dgs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-3EOC4_Dgs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-3EOC4_Dgs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WERSOW",
                "tags": [
                    "WERSOW",
                    "TEAMS\u00d3WKI",
                    "weronikasowa",
                    "ekipa",
                    "dom ekipy",
                    "friz",
                    "karol wi\u015bniewski",
                    "sekret",
                    "FUSIALKA",
                    "KASIA",
                    "CHALLENGE",
                    "hania",
                    "\u015bwie\u017cy",
                    "kartonii",
                    "fausti",
                    "mortalcio",
                    "pola",
                    "kuzyn michu",
                    "bartek kubicki",
                    "niespodzianka",
                    "t5m",
                    "wygrani t5m",
                    "przemek.pro",
                    "genzie",
                    "q&a",
                    "twoje 5 minut",
                    "Maja",
                    "vlog",
                    "muzyka",
                    "wersow store",
                    "doros\u0142e serce",
                    "serce doros\u0142o",
                    "wers\u00f3w muzyka",
                    "nowe piosenki wersow",
                    "piosenka wersow",
                    "tik tok trend",
                    "viral"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WERSOW - DOROS\u0141E SERCE",
                    "description": "Credits:\n\nAudio:\n\nMuzyka: Bartek Marsza\u0142ek, Jan Bielecki, Carla Fernandes, Dominic Buczkowski-Wojtaszek, Patryk Kum\u00f3r\nTekst: Wersow, Carla Fernandes, Bartek Marsza\u0142ek, Jan Bielecki\nRealizacja nagra\u0144: Bartek Marsza\u0142ek, Jan Bielecki (Hotel Torino)\nMix/Master: Hotel Torino\n\nVideo:\n\nProdukcja, Scenariusz i re\u017cyseria: Wersow\nZdj\u0119cia: Emilia Kaczmarek \nGaffer: Patryk Zawadzi\u0144ski,  Bartek Grol \nMonta\u017c: Wersow\nKolorkorekcja: Mateusz Pojda\nStylizacje i makija\u017c: Wersow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "352323",
                "likeCount": "26695",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1836"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5sELwCqfAa749QERd0OpA6SL4oQ",
            "id": "dTuTLBPCSjk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T07:00:45Z",
                "channelId": "UCEwSN6jGhHB2GCTnEGmjIPA",
                "title": "KOSMICZNY MECZ NA OLD TRAFFORD, PAD\u0141O A\u017b 9 GOLI! Skr\u00f3t meczu Manchester United - Lyon | LIGA EUROPY",
                "description": "Skr\u00f3t meczu Manchester United - Lyon.\n\nSkr\u00f3ty wszystkich mecz\u00f3w rewan\u017cowych 1/4 fina\u0142u Ligi Europy \u23e9 https://tiny.pl/h4p31d00\n\n\ud83d\udc49 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141: https://www.youtube.com/@Polsat_Sport\n\n\u015aled\u017a nas w Social Mediach:\n\ud83d\udd35 Instagram: https://www.instagram.com/polsatsport.pl/\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/Polsatsportpl/\n\ud83d\udd35 TikTok: https://www.tiktok.com/@polsatsport.pl\n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/polsatsport\n\n\ud83d\udcf2 Wpadnij na nasz kana\u0142 nadawczy na WhatsApp:  https://tiny.pl/d27q2\n\nWI\u0118CEJ O SPORCIE \u23e9 http://www.polsatsport.pl/\n\n#POLSATSPORT #SPORT #LIGAEUROPY",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTuTLBPCSjk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTuTLBPCSjk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTuTLBPCSjk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTuTLBPCSjk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTuTLBPCSjk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Polsat Sport",
                "tags": [
                    "polsatsport",
                    "polsatsport.pl",
                    "polsat",
                    "sport",
                    "tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KOSMICZNY MECZ NA OLD TRAFFORD, PAD\u0141O A\u017b 9 GOLI! Skr\u00f3t meczu Manchester United - Lyon | LIGA EUROPY",
                    "description": "Skr\u00f3t meczu Manchester United - Lyon.\n\nSkr\u00f3ty wszystkich mecz\u00f3w rewan\u017cowych 1/4 fina\u0142u Ligi Europy \u23e9 https://tiny.pl/h4p31d00\n\n\ud83d\udc49 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141: https://www.youtube.com/@Polsat_Sport\n\n\u015aled\u017a nas w Social Mediach:\n\ud83d\udd35 Instagram: https://www.instagram.com/polsatsport.pl/\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/Polsatsportpl/\n\ud83d\udd35 TikTok: https://www.tiktok.com/@polsatsport.pl\n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/polsatsport\n\n\ud83d\udcf2 Wpadnij na nasz kana\u0142 nadawczy na WhatsApp:  https://tiny.pl/d27q2\n\nWI\u0118CEJ O SPORCIE \u23e9 http://www.polsatsport.pl/\n\n#POLSATSPORT #SPORT #LIGAEUROPY"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210938",
                "likeCount": "4524",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "407"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "73Fvt23zpFYw0OKXMod9FHSATm0",
            "id": "n_4vjplvQpE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T21:17:10Z",
                "channelId": "UCti5G1mVK-jqzBLnOygQDRQ",
                "title": "Minecraft Burger \ud83c\udf54 #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_4vjplvQpE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_4vjplvQpE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_4vjplvQpE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_4vjplvQpE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_4vjplvQpE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kyle Istook",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Minecraft Burger \ud83c\udf54 #shorts",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9018733",
                "likeCount": "298042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1764"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gTqwb4pHugpxvtOb8USOu-p7e_w",
            "id": "6GJ_I7pEi18",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T19:49:48Z",
                "channelId": "UCFh9FMthzDBRprcAvlQE-rA",
                "title": "TO JEST WA\u017bNIEJSZE NI\u017b MATURA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6GJ_I7pEi18/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6GJ_I7pEi18/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6GJ_I7pEi18/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6GJ_I7pEi18/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6GJ_I7pEi18/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pjoter",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TO JEST WA\u017bNIEJSZE NI\u017b MATURA",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "808492",
                "likeCount": "28779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4v3Gj8h-6Z4HSEQCaU-Y0HJTLdA",
            "id": "AGxmxNdoIkM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T13:30:08Z",
                "channelId": "UCgEJqzJA106dMXQg8mcfgRA",
                "title": "BARTOSZEWICZ: NAWROCKI SEPLENI\u0141 NA MAXA!",
                "description": "Tak o swoich konkurentach w wy\u015bcigu prezydenckim m\u00f3wi dr Artur Bartoszewicz. Przekonuje, \u017ce jako jedyny ma racjonaln\u0105 recept\u0119 na rozw\u00f3j Polski - kluczem jest porzucenie mikromanii i stawianie sobie ambitnych cel\u00f3w. Jest zwolennikiem demokracji bezpo\u015bredniej, kt\u00f3ra nie w smak liderom du\u017cych partii. W \"Porannym Ringu 7:50\" Bartoszewicz t\u0142umaczy te\u017c swoj\u0105 antyukrai\u0144sk\u0105 postaw\u0119.\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ nasze kana\u0142y:\nhttps://www.youtube.com/@SuperExpressOfficial/?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 SUPER EXPRESS\n\nObserwuj nas:\n\ud83d\udfe1 TikTok: https://www.tiktok.com/@superexpress_se.pl\n\ud83d\udfe1 Facebook: https://pl-pl.facebook.com/wwwsepl \n\ud83d\udfe1 Instagram: https://www.instagram.com/superexpress_se.pl\n\ud83d\udfe1 Twitter: https://twitter.com/se_pl\n\n#superring #\u015bwietlik #polityka #polskapolityka #bartoszewicz #lodowski #wyboryprezydenckie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGxmxNdoIkM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGxmxNdoIkM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGxmxNdoIkM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGxmxNdoIkM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGxmxNdoIkM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Super Ring",
                "tags": [
                    "super express",
                    "polska polityka",
                    "na \u017cywo",
                    "transmisja",
                    "live",
                    "donald tusk",
                    "co dzieje si\u0119 w polsce?",
                    "polityka w polsce",
                    "najwa\u017cniejsze wiadomo\u015bci",
                    "wiadomo\u015bci w polsce",
                    "news",
                    "ring",
                    "poranny",
                    "poranny ring",
                    "wiktor \u015bwietlik",
                    "\u015bwietlik",
                    "polska",
                    "wybory prezydenckie",
                    "Artur Bartoszewicz wywiad",
                    "Artur Bartoszewicz express",
                    "Artur Bartoszewicz super ring",
                    "Mi\u0142osz Lodowski",
                    "Artur Bartoszewicz",
                    "nawrocki",
                    "ho\u0142ownia",
                    "ho\u0142ownia cv",
                    "cyrk",
                    "debata",
                    "debata prezydencka"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "BARTOSZEWICZ: NAWROCKI SEPLENI\u0141 NA MAXA!",
                    "description": "Tak o swoich konkurentach w wy\u015bcigu prezydenckim m\u00f3wi dr Artur Bartoszewicz. Przekonuje, \u017ce jako jedyny ma racjonaln\u0105 recept\u0119 na rozw\u00f3j Polski - kluczem jest porzucenie mikromanii i stawianie sobie ambitnych cel\u00f3w. Jest zwolennikiem demokracji bezpo\u015bredniej, kt\u00f3ra nie w smak liderom du\u017cych partii. W \"Porannym Ringu 7:50\" Bartoszewicz t\u0142umaczy te\u017c swoj\u0105 antyukrai\u0144sk\u0105 postaw\u0119.\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ nasze kana\u0142y:\nhttps://www.youtube.com/@SuperExpressOfficial/?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 SUPER EXPRESS\n\nObserwuj nas:\n\ud83d\udfe1 TikTok: https://www.tiktok.com/@superexpress_se.pl\n\ud83d\udfe1 Facebook: https://pl-pl.facebook.com/wwwsepl \n\ud83d\udfe1 Instagram: https://www.instagram.com/superexpress_se.pl\n\ud83d\udfe1 Twitter: https://twitter.com/se_pl\n\n#superring #\u015bwietlik #polityka #polskapolityka #bartoszewicz #lodowski #wyboryprezydenckie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "286310",
                "likeCount": "9916",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "204"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bQ8or0K-FwSrTl3UGmpArj7ScWQ",
            "id": "PKeb6Rt5uro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T12:00:47Z",
                "channelId": "UC43IeHdkrLEmpEob_2lKWDA",
                "title": "This impossible LAVA CHICKEN Illusion Break Your Brain! (Funny Minecraft Animation) #shorts #cartoon",
                "description": "This impossible LAVA CHICKEN Illusion Will Break Your Brain! (Funny Minecraft Animation)\n\nA Minecraft Movie meme! Steve cooks chicken with lava! But..\nSubscribe for more! @toonzcraft \n\n#minecraft #animation #meme",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PKeb6Rt5uro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PKeb6Rt5uro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PKeb6Rt5uro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PKeb6Rt5uro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PKeb6Rt5uro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "toonz CRAFT",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "This impossible LAVA CHICKEN Illusion Break Your Brain! (Funny Minecraft Animation) #shorts #cartoon",
                    "description": "This impossible LAVA CHICKEN Illusion Will Break Your Brain! (Funny Minecraft Animation)\n\nA Minecraft Movie meme! Steve cooks chicken with lava! But..\nSubscribe for more! @toonzcraft \n\n#minecraft #animation #meme"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12045391",
                "likeCount": "261426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "906"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AY4j3zokbtrlABeXYMBeiz5Gqpo",
            "id": "pusUcH08syc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T13:07:30Z",
                "channelId": "UC7xj2xj0EtGt8EZ3ERJf-IQ",
                "title": "Panie! Czemu tu wpuszczaj\u0105?",
                "description": "Starszy Pan dynamicznie t\u0142umaczy pos\u0142owi PO swoje racje.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pusUcH08syc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pusUcH08syc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pusUcH08syc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pusUcH08syc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pusUcH08syc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "pyta.pl",
                "tags": [
                    "ko\u0144skie",
                    "debata",
                    "spory",
                    "dyskusje"
                ],
                "categoryId": "29",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Panie! Czemu tu wpuszczaj\u0105?",
                    "description": "Starszy Pan dynamicznie t\u0142umaczy pos\u0142owi PO swoje racje."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "315997",
                "likeCount": "9963",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iuJAKwtsOIMk2Vc5uLiDRkLT-ws",
            "id": "E5DkDPwuF4g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T09:00:13Z",
                "channelId": "UCyagEfIN1okQ-s996XAqCFQ",
                "title": "Can You Guess The FAKE Watermelon?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5DkDPwuF4g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5DkDPwuF4g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5DkDPwuF4g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5DkDPwuF4g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5DkDPwuF4g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zhong",
                "tags": [
                    "Zhong",
                    "zhong",
                    "zong"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Can You Guess The FAKE Watermelon?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22544349",
                "likeCount": "1228252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1374"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wxUxomAZRleE1a_6VEteML4J2s4",
            "id": "jEXiP77hm7k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T06:00:39Z",
                "channelId": "UCEwSN6jGhHB2GCTnEGmjIPA",
                "title": "HISTORYCZNA WYGRANA NA OTARCIE \u0141EZ! Skr\u00f3t meczu Chelsea - Legia Warszawa | LIGA KONFERENCJI",
                "description": "Skr\u00f3t meczu Chelsea - Legia Warszawa.\n\nSkr\u00f3ty wszystkich mecz\u00f3w rewan\u017cowych 1/4 fina\u0142u Ligi Konferencji UEFA \u23e9 https://tiny.pl/37191ddy\n\n\ud83d\udc49 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141: https://www.youtube.com/@Polsat_Sport\n\n\u015aled\u017a nas w Social Mediach:\n\ud83d\udd35 Instagram: https://www.instagram.com/polsatsport.pl/\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/Polsatsportpl/\n\ud83d\udd35 TikTok: https://www.tiktok.com/@polsatsport.pl\n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/polsatsport\n\n\ud83d\udcf2 Wpadnij na nasz kana\u0142 nadawczy na WhatsApp:  https://tiny.pl/d27q2\n\nWI\u0118CEJ O SPORCIE \u23e9 http://www.polsatsport.pl/\n\n#POLSATSPORT #SPORT #LIGAKONFERENCJI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jEXiP77hm7k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jEXiP77hm7k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jEXiP77hm7k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jEXiP77hm7k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jEXiP77hm7k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Polsat Sport",
                "tags": [
                    "polsatsport",
                    "polsatsport.pl",
                    "polsat",
                    "sport",
                    "tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HISTORYCZNA WYGRANA NA OTARCIE \u0141EZ! Skr\u00f3t meczu Chelsea - Legia Warszawa | LIGA KONFERENCJI",
                    "description": "Skr\u00f3t meczu Chelsea - Legia Warszawa.\n\nSkr\u00f3ty wszystkich mecz\u00f3w rewan\u017cowych 1/4 fina\u0142u Ligi Konferencji UEFA \u23e9 https://tiny.pl/37191ddy\n\n\ud83d\udc49 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141: https://www.youtube.com/@Polsat_Sport\n\n\u015aled\u017a nas w Social Mediach:\n\ud83d\udd35 Instagram: https://www.instagram.com/polsatsport.pl/\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/Polsatsportpl/\n\ud83d\udd35 TikTok: https://www.tiktok.com/@polsatsport.pl\n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/polsatsport\n\n\ud83d\udcf2 Wpadnij na nasz kana\u0142 nadawczy na WhatsApp:  https://tiny.pl/d27q2\n\nWI\u0118CEJ O SPORCIE \u23e9 http://www.polsatsport.pl/\n\n#POLSATSPORT #SPORT #LIGAKONFERENCJI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219445",
                "likeCount": "3466",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "487"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aXuYOLXjEi8DS2ITWogrtsAOrp8",
            "id": "8PVDYYVb7WU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T03:28:57Z",
                "channelId": "UCwKHygfd3opN04saX8qGRjQ",
                "title": "2099 Phone Compilation",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PVDYYVb7WU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PVDYYVb7WU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PVDYYVb7WU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PVDYYVb7WU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PVDYYVb7WU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adhemz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2099 Phone Compilation",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13954168",
                "likeCount": "559612",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0IVHO75guMNLE3ZiwMervWWGafk",
            "id": "8RvuJEQ9h_g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T16:00:23Z",
                "channelId": "UCQIUhhcmXsu6cN6n3y9-Pww",
                "title": "How Many MrBeast Bars Can A Katana SLICE Through?",
                "description": "No Chocolate was wasted in the making of this video\n\n#shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8RvuJEQ9h_g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8RvuJEQ9h_g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8RvuJEQ9h_g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8RvuJEQ9h_g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8RvuJEQ9h_g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jesser",
                "tags": [
                    "jesser"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "How Many MrBeast Bars Can A Katana SLICE Through?",
                    "description": "No Chocolate was wasted in the making of this video\n\n#shorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1291779",
                "likeCount": "59771",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hUheYZOcVPM_JhQxEG8THYs02FE",
            "id": "6uNgUiFWHrQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T12:00:24Z",
                "channelId": "UCPwtBv1vrGio8Z_pv2w5X7A",
                "title": "Happy Dog \ud83e\udd23\u2764\ufe0f #demariki",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uNgUiFWHrQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uNgUiFWHrQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uNgUiFWHrQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uNgUiFWHrQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uNgUiFWHrQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Demariki",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Happy Dog \ud83e\udd23\u2764\ufe0f #demariki",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32496650",
                "likeCount": "379234",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "35In-CinexiNU8PohCBjwvhPx5c",
            "id": "m2P4H8MWU2k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T13:16:54Z",
                "channelId": "UCwBtP6NDQtsP5YBa4vuZqHA",
                "title": "oto CASTING DO TWOJE 5 MINUT",
                "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\u2666 INSTAGRAM FESTIWAL EKIPY \u25ba https://www.instagram.com/festiwal_ekipa/\n\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba DOMINIK@DB4.PL\n\n\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nPatryk Baran\nAlan Kowalczewski\nHanna Puchalska\nKatarzyna Bo\u017cek\nFaustyna Fugi\u0144ska\nJulita R\u00f3\u017calska\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Popio\u0142ek\nMicha\u0142 Wermulka\nMaja Firek\nAleksander K\u0119pka\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPROJECT MANAGER\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENTKA PROJECT MANAGERA\nKamila Terefenko\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\nHubert Betlej\nKrzysztof Bularz\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nAdam Sarnek\nAmadeusz \u015al\u0119zak\nBeata Popko\nKamil Antczak\nMateusz Brzozowski\n\nVFX\nMateusz Zaborski\nAmadeusz \u015al\u0119zak\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nKamil Antczak\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2P4H8MWU2k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2P4H8MWU2k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2P4H8MWU2k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2P4H8MWU2k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2P4H8MWU2k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Friz Wi\u015bniewski",
                "tags": [
                    "friz",
                    "frizoluszek",
                    "Dom ekipy",
                    "Wersow",
                    "Ekipa",
                    "Mieszkanie ekipy",
                    "Friz chata",
                    "Friz dom",
                    "chata ekipy",
                    "lody ekipy",
                    "genzie",
                    "hania",
                    "mortalcio",
                    "karotni",
                    "przemek pro",
                    "t5m",
                    "t5m2",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "oto CASTING DO TWOJE 5 MINUT",
                    "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\u2666 INSTAGRAM FESTIWAL EKIPY \u25ba https://www.instagram.com/festiwal_ekipa/\n\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba DOMINIK@DB4.PL\n\n\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nPatryk Baran\nAlan Kowalczewski\nHanna Puchalska\nKatarzyna Bo\u017cek\nFaustyna Fugi\u0144ska\nJulita R\u00f3\u017calska\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Popio\u0142ek\nMicha\u0142 Wermulka\nMaja Firek\nAleksander K\u0119pka\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPROJECT MANAGER\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENTKA PROJECT MANAGERA\nKamila Terefenko\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\nHubert Betlej\nKrzysztof Bularz\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nAdam Sarnek\nAmadeusz \u015al\u0119zak\nBeata Popko\nKamil Antczak\nMateusz Brzozowski\n\nVFX\nMateusz Zaborski\nAmadeusz \u015al\u0119zak\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nKamil Antczak\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1938074",
                "likeCount": "81519",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7OtSHSrTf1NPv4rtTWoYVxJ_nzY",
            "id": "Rwi5fe41524",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T20:30:04Z",
                "channelId": "UCQIUhhcmXsu6cN6n3y9-Pww",
                "title": "1 Adult vs 30 Kids",
                "description": "How many kids does it take to stop me from scoring?\n\n#shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rwi5fe41524/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rwi5fe41524/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rwi5fe41524/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rwi5fe41524/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rwi5fe41524/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jesser",
                "tags": [
                    "jesser"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "1 Adult vs 30 Kids",
                    "description": "How many kids does it take to stop me from scoring?\n\n#shorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10564913",
                "likeCount": "377721",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HKGofr8ducG9kjT8FygRIh0aV8k",
            "id": "x9noCafH2Js",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T12:33:00Z",
                "channelId": "UCMUxB3gYchkaOyaCCMHKKFg",
                "title": "WHAT DID SHE DO TO THE PUPPY?!\ud83d\ude22",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9noCafH2Js/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9noCafH2Js/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9noCafH2Js/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9noCafH2Js/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9noCafH2Js/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JULI_PROETO",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WHAT DID SHE DO TO THE PUPPY?!\ud83d\ude22",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23077027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "671"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m-uqrjEciwAcOOR2POtJqAtUKss",
            "id": "Vx5_YGvyhgY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T13:00:51Z",
                "channelId": "UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
                "title": "PREZYDENCKIE ZERO #10: STANOWSKI O DEBACIE, SKANDAL, PISMO DO TVP",
                "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrzysztof Stanowski zaprasza na nowe Prezydenckie Zero!\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQi2QDAf1jpAWqXYxD1KG_h5\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\nMATERIA\u0141 KOMITETU WYBORCZEGO KANDYDATA NA PREZYDENTA RP KRZYSZTOFA JAKUBA STANOWSKIEGO\n\n#kana\u0142zero #stanowski #trzaskowski #nawrocki #ho\u0142ownia #debata #ko\u0144skie #polityka #polskapolityka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vx5_YGvyhgY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vx5_YGvyhgY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vx5_YGvyhgY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vx5_YGvyhgY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vx5_YGvyhgY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kana\u0142 Zero",
                "tags": [
                    "Stanowski",
                    "Krzysztof Stanowski",
                    "kana\u0142 zero",
                    "kanal zero",
                    "stanowski kana\u0142",
                    "Krzysztof stanowski kana\u0142 zero",
                    "stanowski kana\u0142 zero",
                    "kana\u0142",
                    "zero",
                    "stanowski",
                    "kanal",
                    "krzysztof stanowski",
                    "polityka",
                    "program specjalny",
                    "debata",
                    "ko\u0144skie",
                    "rafa\u0142 trzaskowski",
                    "karol nawrocki",
                    "debata ko\u0144skie",
                    "stanowski ko\u0144skie",
                    "nawrocki ko\u0144skie",
                    "trzaskowski ko\u0144skie",
                    "ko\u0144skie debata prezydencka",
                    "kana\u0142 zero ko\u0144skie",
                    "ko\u0144skie stanowski",
                    "mentzen ko\u0144skie",
                    "ho\u0142ownia ko\u0144skie",
                    "republika ko\u0144skie",
                    "tvp debata prezydencka"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "PREZYDENCKIE ZERO #10: STANOWSKI O DEBACIE, SKANDAL, PISMO DO TVP",
                    "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrzysztof Stanowski zaprasza na nowe Prezydenckie Zero!\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQi2QDAf1jpAWqXYxD1KG_h5\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\nMATERIA\u0141 KOMITETU WYBORCZEGO KANDYDATA NA PREZYDENTA RP KRZYSZTOFA JAKUBA STANOWSKIEGO\n\n#kana\u0142zero #stanowski #trzaskowski #nawrocki #ho\u0142ownia #debata #ko\u0144skie #polityka #polskapolityka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2000911",
                "likeCount": "138916",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nNWdeOc9Hm97fow9PG37-KU8V4o",
            "id": "vkB7UQeKo2g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T14:01:21Z",
                "channelId": "UC0NkSnlCOhoODbykzZwpiDw",
                "title": "Lava Chicken",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkB7UQeKo2g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkB7UQeKo2g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkB7UQeKo2g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkB7UQeKo2g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkB7UQeKo2g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "albert_cancook",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Lava Chicken",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4714920",
                "likeCount": "238223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CJoV-RUw3wunRhx33_-RUAW4E1E",
            "id": "_e04CiGpiNc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T12:30:43Z",
                "channelId": "UCvz84_Q0BbvZThy75mbd-Dg",
                "title": "How Beethoven Heard Music While Deaf \ud83d\ude2e",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_e04CiGpiNc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_e04CiGpiNc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_e04CiGpiNc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_e04CiGpiNc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_e04CiGpiNc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zack D. Films",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How Beethoven Heard Music While Deaf \ud83d\ude2e",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9330183",
                "likeCount": "955313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6060"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KeDbgjPCZAdmqT1grYQ-vghENaU",
            "id": "GuG11HIKg-U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T16:49:01Z",
                "channelId": "UCBSbPpERBx8NdJGjf78iHYw",
                "title": "PODSTAW\u00d3WKA vs LICEUM - DOSTA\u0141E\u015a 1 \ud83d\ude21\ud83d\ude2d",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GuG11HIKg-U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GuG11HIKg-U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GuG11HIKg-U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GuG11HIKg-U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GuG11HIKg-U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Du\u017cy Ch\u0142opiec",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PODSTAW\u00d3WKA vs LICEUM - DOSTA\u0141E\u015a 1 \ud83d\ude21\ud83d\ude2d",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "779796",
                "likeCount": "35831",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "odfTgaZPZXDONMLHGl9vGrt2Ldw",
            "id": "r3m2O4Nc0E4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T12:33:00Z",
                "channelId": "UCMUxB3gYchkaOyaCCMHKKFg",
                "title": "I LOVE YOU, MOM\ud83d\ude22",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3m2O4Nc0E4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3m2O4Nc0E4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3m2O4Nc0E4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3m2O4Nc0E4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3m2O4Nc0E4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JULI_PROETO",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I LOVE YOU, MOM\ud83d\ude22",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8829240",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EGdd-FhDGTCy2mLGZ261FD_4Y18",
            "id": "-Ex28RirgHM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T15:02:51Z",
                "channelId": "UCjZ_K5q8uF3ABocg-t8RBVw",
                "title": "WK\u0141UCIE DOSZPIKOWE \u2014 CO TO ZA URZ\u0104DZENIE?",
                "description": "\ud83d\ude91 Apteczka by BORKO\u015a: https://borkos.tv/apteczka\n\n\u2b50 Odwied\u017a moje media:\n\ud83d\udcf2 Facebook: https://borkos.tv/Fanpage\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://borkos.tv/Instagram\n\ud83c\udfa5 TikTok: https://borkos.tv/TikTok\n\ud83d\udc26 Twitter: https://borkos.tv/Twitter\n\n\ud83d\udea8 Wspieraj dzia\u0142ania tutaj:\nPatronite: https://borkos.tv/Patronite\n\n\ud83d\udce7 Kontakt: kontakt@borkos.tv\n\ud83d\udce7 Wsp\u00f3\u0142praca: borkos@gethero.pl\n\n#Borko\u015b #Ratownik #Shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Ex28RirgHM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Ex28RirgHM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Ex28RirgHM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Ex28RirgHM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Ex28RirgHM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BORKO\u015a",
                "tags": [
                    "Marcin Borkowski",
                    "Borko\u015b",
                    "ratownik medyczny",
                    "medyk",
                    "BORKO\u015a",
                    "BORKOS"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WK\u0141UCIE DOSZPIKOWE \u2014 CO TO ZA URZ\u0104DZENIE?",
                    "description": "\ud83d\ude91 Apteczka by BORKO\u015a: https://borkos.tv/apteczka\n\n\u2b50 Odwied\u017a moje media:\n\ud83d\udcf2 Facebook: https://borkos.tv/Fanpage\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://borkos.tv/Instagram\n\ud83c\udfa5 TikTok: https://borkos.tv/TikTok\n\ud83d\udc26 Twitter: https://borkos.tv/Twitter\n\n\ud83d\udea8 Wspieraj dzia\u0142ania tutaj:\nPatronite: https://borkos.tv/Patronite\n\n\ud83d\udce7 Kontakt: kontakt@borkos.tv\n\ud83d\udce7 Wsp\u00f3\u0142praca: borkos@gethero.pl\n\n#Borko\u015b #Ratownik #Shorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "354497",
                "likeCount": "5765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "77"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TZ2TNhyrT2yR_DUOuDegXZ2qIZ4",
            "id": "8clNXg2xMjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T15:00:14Z",
                "channelId": "UCQBXidEspwYC904b78sBZDg",
                "title": "Czy to nie jest s\u0142odkie? \ud83e\udd79 #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8clNXg2xMjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8clNXg2xMjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8clNXg2xMjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8clNXg2xMjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8clNXg2xMjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marley and Kuba",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Czy to nie jest s\u0142odkie? \ud83e\udd79 #shorts",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "283297",
                "likeCount": "18360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "261"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nrMyV2B-jh9-892heZ4rEir5FqQ",
            "id": "I-xMNaFZlaU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T15:21:01Z",
                "channelId": "UCV3Zu3FOtrF6FK3CXdQ92Ww",
                "title": "Nie mo\u017cesz powiedzie\u0107 Arka Gdynia\u2026 #footbreak #pi\u0142kano\u017cna",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I-xMNaFZlaU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I-xMNaFZlaU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I-xMNaFZlaU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I-xMNaFZlaU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I-xMNaFZlaU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Footbreak",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nie mo\u017cesz powiedzie\u0107 Arka Gdynia\u2026 #footbreak #pi\u0142kano\u017cna",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138692",
                "likeCount": "3824",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "79"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RybUQHy-zEaCh4kaRXilIG4K84g",
            "id": "6wPMxY1hx8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T13:41:37Z",
                "channelId": "UCNQAoLEv87L7NgUp4We3HIg",
                "title": "Sigma Kid Love #funny #simga",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wPMxY1hx8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wPMxY1hx8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wPMxY1hx8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wPMxY1hx8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wPMxY1hx8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CRAZY GREAPA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sigma Kid Love #funny #simga",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52685761",
                "likeCount": "1274720",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nFVgX_MhAj7_ZcsEoTxwN8-7lCM",
            "id": "Sti9gZnAN68",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T15:00:50Z",
                "channelId": "UCVPlCFwUeT5daxULMIc_QHg",
                "title": "WKRAD\u0141AM SI\u0118 DO CHATY BAGIEGO W \u015aRODKU NOCY!",
                "description": "INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba faustynaf\n\ud83d\udcf8 TWITTER \u25ba https://www.twitter.com/Faaaustii\n\nINSTAGRAMY GENZIE!\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nKartonii \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozal...\n\nI NASZ TIK TOK:\nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba faustyna@fedand.co",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sti9gZnAN68/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sti9gZnAN68/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sti9gZnAN68/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sti9gZnAN68/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sti9gZnAN68/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fausti",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "WKRAD\u0141AM SI\u0118 DO CHATY BAGIEGO W \u015aRODKU NOCY!",
                    "description": "INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba faustynaf\n\ud83d\udcf8 TWITTER \u25ba https://www.twitter.com/Faaaustii\n\nINSTAGRAMY GENZIE!\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nKartonii \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozal...\n\nI NASZ TIK TOK:\nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba faustyna@fedand.co"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "422720",
                "likeCount": "22788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "622"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gsMlBGyH4hggNDmT5d0ufVak3Ns",
            "id": "wpvtPPukRIU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T12:03:24Z",
                "channelId": "UC5gxP-2QqIh_09djvlm9Xcg",
                "title": "Magic Marker GONE WRONG \ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpvtPPukRIU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpvtPPukRIU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpvtPPukRIU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpvtPPukRIU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpvtPPukRIU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan's Universe",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Magic Marker GONE WRONG \ud83d\ude02",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23667819",
                "likeCount": "755213",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "743"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cy6vlRoFcM83q1zL7XPbGd4Xgew",
            "id": "HGQ3l-rbi9E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T17:00:19Z",
                "channelId": "UCPeo_LifZVfkPtSEwzF2CeA",
                "title": "There is a solution [KINDNESS MAN] #kindness #respect #goodman #happy #humanities",
                "description": "Thank you for supporting our channel.\nSubscribe to our channel to see touching and meaningful stories every day.\nLIKE + SHARE + COMMENT \nYour smile is our happiness.\nLove you all!!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGQ3l-rbi9E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGQ3l-rbi9E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGQ3l-rbi9E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGQ3l-rbi9E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGQ3l-rbi9E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KINDNESS MAN",
                "tags": [
                    "homeless",
                    "homelessness",
                    "homeless crisis",
                    "homeless people",
                    "criminalization of homeless",
                    "homeless live",
                    "elderly homeless",
                    "became homeless",
                    "homeless child",
                    "homeless man",
                    "homeless family",
                    "homeless old man",
                    "kindness",
                    "random acts of kindness",
                    "act of kindness",
                    "acts of kindness",
                    "acts of kindness compilation",
                    "random acts of kindness that will make you cry",
                    "kindness helps people",
                    "help the poor",
                    "poor little girl",
                    "motivational video",
                    "inspirational stories",
                    "heartwarming acts",
                    "kindness man"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "There is a solution [KINDNESS MAN] #kindness #respect #goodman #happy #humanities",
                    "description": "Thank you for supporting our channel.\nSubscribe to our channel to see touching and meaningful stories every day.\nLIKE + SHARE + COMMENT \nYour smile is our happiness.\nLove you all!!!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16483018",
                "likeCount": "208960",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a0_IytiSpMTZ6Dnk7sd2IJPweD4",
            "id": "qFE8P_FUDco",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T06:07:14Z",
                "channelId": "UCpPndhUatYo4NLn3fleQ2Fw",
                "title": "Gdy wreszcie wzi\u0105\u0142e\u015b si\u0119 za inwestowanie",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFE8P_FUDco/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFE8P_FUDco/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFE8P_FUDco/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFE8P_FUDco/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFE8P_FUDco/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HRejterzy",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Gdy wreszcie wzi\u0105\u0142e\u015b si\u0119 za inwestowanie",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206358",
                "likeCount": "5717",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aKek8z-EMG18XHhorX-DgllhG_g",
            "id": "FiPs0DwpEyU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T18:00:11Z",
                "channelId": "UCpEWtVQH4THp087jmpmD03Q",
                "title": "You Need To Know THIS Smart Hack Now! \ud83d\udca1",
                "description": "Discover the ultimate game-changer! In this video, we're sharing a genius smart hack that will revolutionize the way you think and solve problems. From increasing productivity to saving time, this clever trick will leave you wondering how you ever lived without it. Get ready to boost your efficiency and take your skills to the next level! Watch till the end to learn this amazing hack and start achieving your goals faster than ever before!\nFollow us on Instagram: https://www.instagram.com/brave.gals\r\n\r\n#tourism #hack #diy #skills #survival #outdoors #camping\r\ntourism hack diy skills survival outdoors camping\r\n\r\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment - please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FiPs0DwpEyU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FiPs0DwpEyU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FiPs0DwpEyU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FiPs0DwpEyU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FiPs0DwpEyU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brave Gals",
                "tags": [
                    "diy hacks",
                    "efficiency tips",
                    "ethical hacking",
                    "how to",
                    "life hacks",
                    "productivity hacks",
                    "quick tips",
                    "tips and tricks"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "You Need To Know THIS Smart Hack Now! \ud83d\udca1",
                    "description": "Discover the ultimate game-changer! In this video, we're sharing a genius smart hack that will revolutionize the way you think and solve problems. From increasing productivity to saving time, this clever trick will leave you wondering how you ever lived without it. Get ready to boost your efficiency and take your skills to the next level! Watch till the end to learn this amazing hack and start achieving your goals faster than ever before!\nFollow us on Instagram: https://www.instagram.com/brave.gals\r\n\r\n#tourism #hack #diy #skills #survival #outdoors #camping\r\ntourism hack diy skills survival outdoors camping\r\n\r\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment - please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14640304",
                "likeCount": "83751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cP4j2EwkCurrh6K8RPsfL3fdIfI",
            "id": "R0E18fnSc0o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T06:10:18Z",
                "channelId": "UCVVMMNVUwHbxljqi-xZ-jig",
                "title": "Our jaws are on the FLOOR! \ud83d\udc40\ud83d\ude31\ud83d\ude06 | Triple Charm #Shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0E18fnSc0o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0E18fnSc0o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0E18fnSc0o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0E18fnSc0o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0E18fnSc0o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Triple Charm",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Our jaws are on the FLOOR! \ud83d\udc40\ud83d\ude31\ud83d\ude06 | Triple Charm #Shorts",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14628576",
                "likeCount": "538369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2704"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FYVcxlvi5-JLgPhlKU6RVtJhjKU",
            "id": "udrZYi7mvbw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T11:21:48Z",
                "channelId": "UCPw4V9TqRCkTNQMmEqrtV5Q",
                "title": "TO NIESAMOWITE!",
                "description": "ZOSTAW SUBA!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/udrZYi7mvbw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/udrZYi7mvbw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/udrZYi7mvbw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/udrZYi7mvbw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/udrZYi7mvbw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miki",
                "tags": [
                    "mrg",
                    "mr g",
                    "jack",
                    "jack frost",
                    "jack bebech",
                    "viral",
                    "dla ciebie",
                    "shorts",
                    "miki",
                    "fija\u0142ek"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TO NIESAMOWITE!",
                    "description": "ZOSTAW SUBA!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "800490",
                "likeCount": "40580",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MIHY6nnp0huipURt1qdrdyMJ-iI",
            "id": "FGyZKxJiwPo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T14:00:21Z",
                "channelId": "UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg",
                "title": "TO ONI BYLI SABOTA\u017bYSTAMI! FINA\u0141\u00a0SABOTA\u017bYSTY 3! odc.7",
                "description": "\u26a1\ufe0f Sabota\u017cysta, czyli psychologiczna gra i intryguj\u0105cy program, w kt\u00f3rym celem sabotuj\u0105cych jest niszczy\u0107 zadania uczestnik\u00f3w i wprowadzi\u0107 zam\u0119t! Nikt nie wie, kto jest Sabota\u017cyst\u0105 i ilu ich jest! \ud83d\ude08\n\u26a1\ufe0f Zgarnij now\u0105 kolekcj\u0119 Sabota\u017cysty 3 \ud83d\udc49 https://www.thunderwear.pl \n\n\u26a1\ufe0f Wsp\u00f3\u0142praca? Pisz tutaj \u27a1 hello@rezigiusz.pl\n\u26a1\ufe0f B\u0105d\u017a Thunder Friend \u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg/join\n\u26a1\ufe0f Wrzu\u0107 co\u015b na mocne realizacje \u27a1  https://tipply.pl/@rezigiusz\n\n\u26a1\ufe0f Subskrybuj ca\u0142\u0105 Grup\u0119 Thunder! \u26a1\ufe0f\nSzumi https://www.youtube.com/c/Szumciak\nGlencu https://www.youtube.com/glencu\nSiska Wiki https://www.youtube.com/c/Tofiki\nKinderski https://www.youtube.com/@Kinderski\nOski bro https://www.youtube.com/@oski_bro\nM\u00f3j drugi kana\u0142 https://www.youtube.com/reZigiuszReakcje\nThunder Squad https://www.youtube.com/@ThunderSquadd\n\n\ud83d\udcaa Oski do\u0142\u0105czy\u0142 do naszej grupy i ci\u015bnie z naprawd\u0119 fajnym kontentem! Trzeba przyzna\u0107 \u017ce ch\u0142op to bomba energii i \u015bwietnie przek\u0142ada j\u0105 na filmy, kt\u00f3re tworzy razem z nami! \ud83d\udd25\nWbijaj na jego kana\u0142 i zostaw mu suba \u2764\ufe0f\ud83d\udcaa \u27a1  @oski_bro   - b\u0119dzie mu naprawd\u0119 mi\u0142o! \ud83d\ude07\n\n\ud83d\udcf8 Nasze instagramy!\nreZigiusz - http://instagram.com/reZigiusz\nSzumciak - https://www.instagram.com/szumciak\njGlenc - https://www.instagram.com/jglenc\nToffiki - https://www.instagram.com/toffiki\nKinderski - https://www.instagram.com/kinderski\nOski bro - https://www.instagram.com/oski_bro\nGrupa Thunder - https://www.instagram.com/grupathunder\n\n\u26a1\ufe0f Ekspedycja Express, czyli ekipa warta polecenia! \ud83d\udd25 Tworz\u0105 zar\u0105biste gry terenowe, kt\u00f3re naprawd\u0119 trzeba prze\u017cy\u0107! Obczajcie co organizuj\u0105 i we\u017acie udzia\u0142!\n\u27a1 https://ekspedycja.pl/\n\n\u26a1\ufe0f\u2744\ufe0f Rozk\u0142ad jazdy publikacji Sabota\u017cysty 3 zimowej edycji! \ud83e\udd2b\n1 odcinek - 30 marca o godz. 16\n2 odcinek - 2 kwietnia o godz. 16\n3 odcinek - 5 kwietnia o godz. 16\n4 odcinek - 8 kwietnia o godz. 16\n5 odcinek - 11 kwietnia o godz. 16\n6 odcinek -  14 kwietnia o godz. 16\n7 FINA\u0141 - 17 kwietnia o godz. 16\n8 dodatkowy odcinek - 20 kwietnia  o godz. 16\n\n\u2744\ufe0f Dodatkowy film to ca\u0142y program w jednym filmie z dodatkowymi scenami oraz reakcjami odpadaj\u0105cych uczestnik\u00f3w, na to kto by\u0142 sabo! \n\n\u26a1\ufe0f\u2744\ufe0f  Kulisy i backstage programu Sabota\u017cysta 3 - 23 kwietnia o godz. 16 na kanale reZigiusz \n\n\ud83d\udc3b Nasza baza Sabota\u017cysty 3 zimowej edycji to Nied\u017awiedzia Residence! \ud83d\udc3b\n\u27a1 https://www.niedzwiedziaresidence.pl/\n\n\ud83e\udd2b Sabota\u017cysta 3 Zimowa Edycja!\nTo bezlitosna gra, w kt\u00f3rej 12 influencer'\u00f3w codziennie staje do walki w ekstremalnych wyzwaniach, aby zdoby\u0107 g\u0142\u00f3wn\u0105 nagrod\u0119 50 000 pln!\nAle\u2026 nie wszyscy graj\u0105 czysto!\nPo\u015br\u00f3d nich ukrywaj\u0105 si\u0119 Sabota\u017cy\u015bci, kt\u00f3rych to\u017csamo\u015bci nie poznamy a\u017c do ko\u0144ca gry. \nIch jedynym celem jest doprowadzenie dru\u017cyny do pora\u017cki, a ka\u017cde niewykonane prawid\u0142owo zadanie to wi\u0119cej pieni\u0119dzy na ich koncie, a mniej w puli dru\u017cyny. \nCo najgorsze nikt nie wie, ilu ich jest w tej edycji!\nUczestnicy zmierz\u0105 si\u0119 z wyzwaniami na lodzie, w powietrzu i w ekstremalnych warunkach.   \nNa koniec ka\u017cdego dnia odb\u0119d\u0105 si\u0119 obrady i g\u0142osowanie, w kt\u00f3rym uczestnicy odpowiedz\u0105 na jedno, najwa\u017cniejsze pytanie:\nKTO Z NICH JEST SABOTA\u017bYST\u0104 ?!\nInfluencer'zy, kt\u00f3rzy otrzymaj\u0105 najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w danego dnia b\u0119d\u0105 musieli natychmiast opu\u015bci\u0107 program.\nCzeka Was jeszcze wi\u0119cej emocji i mocnych zwrot\u00f3w akcji, przyja\u017ani i zdrad, roz\u0142am\u00f3w i intryg, gdzie zaufanie jest kruche jak l\u00f3d!\nZatem kto z nich jest Sabota\u017cyst\u0105?!\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nWay down We Go by KALEO, https://lickd.lnk.to/Le8GUiID License ID: wVKkQ5EEe3n\nParadise by Coldplay, https://lickd.lnk.to/vKIzfOID License ID: VE1jVOkG1bm\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer\n\n[materia\u0142reklamowy]",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FGyZKxJiwPo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FGyZKxJiwPo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FGyZKxJiwPo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FGyZKxJiwPo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FGyZKxJiwPo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "reZigiusz",
                "tags": [
                    "rezi",
                    "rezigiusz",
                    "thunder",
                    "rezi thunder",
                    "rezi ekipa",
                    "rezigiusz ekipa",
                    "remek",
                    "rezi glencu",
                    "rezi szumi",
                    "rezi sabota\u017cysta",
                    "rezi sabota\u017c",
                    "rezigiusz sabota\u017cysta",
                    "rezi sabo",
                    "rezigiusz sabo",
                    "rezi mafia",
                    "mafia",
                    "sabota\u017cysta mafia",
                    "mafia irl",
                    "sabo irl",
                    "sabota\u017cysta irl",
                    "rezi program",
                    "friz program",
                    "mafia friz",
                    "mafia vs sabota\u017cysta",
                    "mafia program",
                    "sabota\u017cysta program",
                    "patec",
                    "patecki",
                    "kuba\u0144czyk",
                    "martirenti",
                    "marti renti",
                    "kaluch",
                    "prawo marcina",
                    "gimper",
                    "wasiluk",
                    "kali",
                    "oski",
                    "oski bro",
                    "byrgiel",
                    "sabota\u017c"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "TO ONI BYLI SABOTA\u017bYSTAMI! FINA\u0141\u00a0SABOTA\u017bYSTY 3! odc.7",
                    "description": "\u26a1\ufe0f Sabota\u017cysta, czyli psychologiczna gra i intryguj\u0105cy program, w kt\u00f3rym celem sabotuj\u0105cych jest niszczy\u0107 zadania uczestnik\u00f3w i wprowadzi\u0107 zam\u0119t! Nikt nie wie, kto jest Sabota\u017cyst\u0105 i ilu ich jest! \ud83d\ude08\n\u26a1\ufe0f Zgarnij now\u0105 kolekcj\u0119 Sabota\u017cysty 3 \ud83d\udc49 https://www.thunderwear.pl \n\n\u26a1\ufe0f Wsp\u00f3\u0142praca? Pisz tutaj \u27a1 hello@rezigiusz.pl\n\u26a1\ufe0f B\u0105d\u017a Thunder Friend \u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg/join\n\u26a1\ufe0f Wrzu\u0107 co\u015b na mocne realizacje \u27a1  https://tipply.pl/@rezigiusz\n\n\u26a1\ufe0f Subskrybuj ca\u0142\u0105 Grup\u0119 Thunder! \u26a1\ufe0f\nSzumi https://www.youtube.com/c/Szumciak\nGlencu https://www.youtube.com/glencu\nSiska Wiki https://www.youtube.com/c/Tofiki\nKinderski https://www.youtube.com/@Kinderski\nOski bro https://www.youtube.com/@oski_bro\nM\u00f3j drugi kana\u0142 https://www.youtube.com/reZigiuszReakcje\nThunder Squad https://www.youtube.com/@ThunderSquadd\n\n\ud83d\udcaa Oski do\u0142\u0105czy\u0142 do naszej grupy i ci\u015bnie z naprawd\u0119 fajnym kontentem! Trzeba przyzna\u0107 \u017ce ch\u0142op to bomba energii i \u015bwietnie przek\u0142ada j\u0105 na filmy, kt\u00f3re tworzy razem z nami! \ud83d\udd25\nWbijaj na jego kana\u0142 i zostaw mu suba \u2764\ufe0f\ud83d\udcaa \u27a1  @oski_bro   - b\u0119dzie mu naprawd\u0119 mi\u0142o! \ud83d\ude07\n\n\ud83d\udcf8 Nasze instagramy!\nreZigiusz - http://instagram.com/reZigiusz\nSzumciak - https://www.instagram.com/szumciak\njGlenc - https://www.instagram.com/jglenc\nToffiki - https://www.instagram.com/toffiki\nKinderski - https://www.instagram.com/kinderski\nOski bro - https://www.instagram.com/oski_bro\nGrupa Thunder - https://www.instagram.com/grupathunder\n\n\u26a1\ufe0f Ekspedycja Express, czyli ekipa warta polecenia! \ud83d\udd25 Tworz\u0105 zar\u0105biste gry terenowe, kt\u00f3re naprawd\u0119 trzeba prze\u017cy\u0107! Obczajcie co organizuj\u0105 i we\u017acie udzia\u0142!\n\u27a1 https://ekspedycja.pl/\n\n\u26a1\ufe0f\u2744\ufe0f Rozk\u0142ad jazdy publikacji Sabota\u017cysty 3 zimowej edycji! \ud83e\udd2b\n1 odcinek - 30 marca o godz. 16\n2 odcinek - 2 kwietnia o godz. 16\n3 odcinek - 5 kwietnia o godz. 16\n4 odcinek - 8 kwietnia o godz. 16\n5 odcinek - 11 kwietnia o godz. 16\n6 odcinek -  14 kwietnia o godz. 16\n7 FINA\u0141 - 17 kwietnia o godz. 16\n8 dodatkowy odcinek - 20 kwietnia  o godz. 16\n\n\u2744\ufe0f Dodatkowy film to ca\u0142y program w jednym filmie z dodatkowymi scenami oraz reakcjami odpadaj\u0105cych uczestnik\u00f3w, na to kto by\u0142 sabo! \n\n\u26a1\ufe0f\u2744\ufe0f  Kulisy i backstage programu Sabota\u017cysta 3 - 23 kwietnia o godz. 16 na kanale reZigiusz \n\n\ud83d\udc3b Nasza baza Sabota\u017cysty 3 zimowej edycji to Nied\u017awiedzia Residence! \ud83d\udc3b\n\u27a1 https://www.niedzwiedziaresidence.pl/\n\n\ud83e\udd2b Sabota\u017cysta 3 Zimowa Edycja!\nTo bezlitosna gra, w kt\u00f3rej 12 influencer'\u00f3w codziennie staje do walki w ekstremalnych wyzwaniach, aby zdoby\u0107 g\u0142\u00f3wn\u0105 nagrod\u0119 50 000 pln!\nAle\u2026 nie wszyscy graj\u0105 czysto!\nPo\u015br\u00f3d nich ukrywaj\u0105 si\u0119 Sabota\u017cy\u015bci, kt\u00f3rych to\u017csamo\u015bci nie poznamy a\u017c do ko\u0144ca gry. \nIch jedynym celem jest doprowadzenie dru\u017cyny do pora\u017cki, a ka\u017cde niewykonane prawid\u0142owo zadanie to wi\u0119cej pieni\u0119dzy na ich koncie, a mniej w puli dru\u017cyny. \nCo najgorsze nikt nie wie, ilu ich jest w tej edycji!\nUczestnicy zmierz\u0105 si\u0119 z wyzwaniami na lodzie, w powietrzu i w ekstremalnych warunkach.   \nNa koniec ka\u017cdego dnia odb\u0119d\u0105 si\u0119 obrady i g\u0142osowanie, w kt\u00f3rym uczestnicy odpowiedz\u0105 na jedno, najwa\u017cniejsze pytanie:\nKTO Z NICH JEST SABOTA\u017bYST\u0104 ?!\nInfluencer'zy, kt\u00f3rzy otrzymaj\u0105 najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w danego dnia b\u0119d\u0105 musieli natychmiast opu\u015bci\u0107 program.\nCzeka Was jeszcze wi\u0119cej emocji i mocnych zwrot\u00f3w akcji, przyja\u017ani i zdrad, roz\u0142am\u00f3w i intryg, gdzie zaufanie jest kruche jak l\u00f3d!\nZatem kto z nich jest Sabota\u017cyst\u0105?!\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nWay down We Go by KALEO, https://lickd.lnk.to/Le8GUiID License ID: wVKkQ5EEe3n\nParadise by Coldplay, https://lickd.lnk.to/vKIzfOID License ID: VE1jVOkG1bm\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer\n\n[materia\u0142reklamowy]"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1311986",
                "likeCount": "89193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4430"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ihxpVAO2eGn-NT1aBGFJfl2M6tk",
            "id": "Q3mCysi5iWQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T22:23:37Z",
                "channelId": "UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
                "title": "STANOWSKI W KO\u0143SKICH. DEBATY TVP I REPUBLIKI. DO NAWROCKIEGO I TRZASKOWSKIEGO\u00a0DO\u0141\u0104CZYLI\u00a0INNI",
                "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nW Kanale Zero ju\u017c dzi\u015b poka\u017cemy dwie debaty w Ko\u0144skich. Do jednej i drugiej zaproszeni zostali Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki, pierwsz\u0105 debat\u0119 organizuj\u0105 razem TVP Republika i wPolsce24, z kolei drug\u0105 TVP, Polsat i TVN. Wszystko okraszone komentarzem naszych dziennikarzy zobaczycie w Kanale Zero ju\u017c od 18:30.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji -  http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  \nInwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2705 Poka\u017c Swoje Bardziej w STS \ud83d\udc49 https://emocjebardziej.sts.pl/pokaz-swoje-bardziej (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny z kodem \"\"\"\"ZERO\"\"\"\". Regulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/regulaminsts_zbr\n\nSTS to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych podlega karze. Hazard mo\u017ce uzale\u017cnia\u0107 \u2013 graj m\u0105drze. Szczeg\u00f3\u0142y w regulaminach. 18+\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #debata #ko\u0144skie #nawrocki #trzaskowski #stanowski #wybory #wyboryprezydenckie #mazurek",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3mCysi5iWQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3mCysi5iWQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3mCysi5iWQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3mCysi5iWQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3mCysi5iWQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kana\u0142 Zero",
                "tags": [
                    "Stanowski",
                    "Krzysztof Stanowski",
                    "kana\u0142 zero",
                    "kanal zero",
                    "stanowski kana\u0142",
                    "Krzysztof stanowski kana\u0142 zero",
                    "stanowski kana\u0142 zero",
                    "kana\u0142",
                    "zero",
                    "kanal",
                    "krzysztof stanowski",
                    "stanowski",
                    "polityka",
                    "program specjalny",
                    "debata",
                    "ko\u0144skie",
                    "rafa\u0142 trzaskowski",
                    "karol nawrocki",
                    "debata ko\u0144skie",
                    "stanowski ko\u0144skie",
                    "nawrocki ko\u0144skie",
                    "trzaskowski ko\u0144skie",
                    "ko\u0144skie debata prezydencka",
                    "kana\u0142 zero ko\u0144skie",
                    "ko\u0144skie stanowski",
                    "mentzen ko\u0144skie",
                    "ho\u0142ownia ko\u0144skie",
                    "republika ko\u0144skie",
                    "tvp debata prezydencka"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "STANOWSKI W KO\u0143SKICH. DEBATY TVP I REPUBLIKI. DO NAWROCKIEGO I TRZASKOWSKIEGO\u00a0DO\u0141\u0104CZYLI\u00a0INNI",
                    "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nW Kanale Zero ju\u017c dzi\u015b poka\u017cemy dwie debaty w Ko\u0144skich. Do jednej i drugiej zaproszeni zostali Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki, pierwsz\u0105 debat\u0119 organizuj\u0105 razem TVP Republika i wPolsce24, z kolei drug\u0105 TVP, Polsat i TVN. Wszystko okraszone komentarzem naszych dziennikarzy zobaczycie w Kanale Zero ju\u017c od 18:30.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji -  http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  \nInwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2705 Poka\u017c Swoje Bardziej w STS \ud83d\udc49 https://emocjebardziej.sts.pl/pokaz-swoje-bardziej (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny z kodem \"\"\"\"ZERO\"\"\"\". Regulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/regulaminsts_zbr\n\nSTS to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych podlega karze. Hazard mo\u017ce uzale\u017cnia\u0107 \u2013 graj m\u0105drze. Szczeg\u00f3\u0142y w regulaminach. 18+\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #debata #ko\u0144skie #nawrocki #trzaskowski #stanowski #wybory #wyboryprezydenckie #mazurek"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2486545",
                "likeCount": "69509",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5707"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1n60mvwzy1sp8qIYmnrArTAV8Rk",
            "id": "UvAnYnJDpJc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T18:43:22Z",
                "channelId": "UCRijo3ddMTht_IHyNSNXpNQ",
                "title": "NO WAY he actually made it \ud83e\udd2f @gmgolf",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvAnYnJDpJc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvAnYnJDpJc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvAnYnJDpJc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvAnYnJDpJc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvAnYnJDpJc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dude Perfect",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NO WAY he actually made it \ud83e\udd2f @gmgolf",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67532064",
                "likeCount": "2626139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3447"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LDCN-iJ9lChjwm2FVtaj56cHqEw",
            "id": "qMNcii_tbgw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T11:30:51Z",
                "channelId": "UCa0E94BOE2rZ4UcvPXwpq9w",
                "title": "Who is Stronger? HELP TUNG TUNG TUNG SAHUR vs BOMBARDIRO CROCODILO Italian Brainrot",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMNcii_tbgw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMNcii_tbgw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMNcii_tbgw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMNcii_tbgw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMNcii_tbgw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mazizien",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who is Stronger? HELP TUNG TUNG TUNG SAHUR vs BOMBARDIRO CROCODILO Italian Brainrot",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21440561",
                "likeCount": "846945",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1674"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fQAdUu7ZEQo9PeTNIsaKXXWT398",
            "id": "ronaL-QtaMU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T17:01:08Z",
                "channelId": "UCgdMNsluGm_IfbAocJgUOpw",
                "title": "Motocyklista znalaz\u0142 metalow\u0105 link\u0119 w lesie #shorts",
                "description": "\u25b6\ufe0f Wbijaj na sklep \ud83d\udd39 https://54bike.pl/\n\u25b6\ufe0f Instagram \ud83d\udd39 https://www.instagram.com/endur_54/\n\u25b6\ufe0f Discord \ud83d\udd39 https://discord.com/invite/cKEwJHJ\n\n\ud83d\udd39 Wsp\u00f3\u0142praca \ud83d\udd39 enduroboy54@gethero.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ronaL-QtaMU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ronaL-QtaMU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ronaL-QtaMU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ronaL-QtaMU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ronaL-QtaMU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Endur",
                "tags": [
                    "agresywny",
                    "przechodzie\u0144",
                    "zacz\u0105\u0142",
                    "nam",
                    "grozi\u0107",
                    "endur",
                    "interwencjaa",
                    "ochrony",
                    "zacz\u0119\u0142o",
                    "si\u0119",
                    "od",
                    "mandat",
                    "policja",
                    "ochrona",
                    "zlot",
                    "zawody",
                    "mafia",
                    "irl",
                    "friz",
                    "konopsky",
                    "afera",
                    "rezi",
                    "czvjnik",
                    "blowek",
                    "jawor",
                    "nowa",
                    "seria",
                    "bungee",
                    "sitrox",
                    "bandura",
                    "dzinold",
                    "multi",
                    "reaguje",
                    "na",
                    "fleshu",
                    "guwer",
                    "maksiu",
                    "policjant",
                    "stachak",
                    "godziek",
                    "kobieta",
                    "zakazuje",
                    "skaka\u0107",
                    "je\u017adzi\u0107",
                    "rowerze",
                    "bike",
                    "test",
                    "skate",
                    "budda",
                    "motokoty",
                    "ksi\u0105\u017culo",
                    "oopa",
                    "alwernia",
                    "mtb",
                    "bmx",
                    "surron",
                    "elektryczny",
                    "rower",
                    "shorts",
                    "\u015bmieszne",
                    "filmiki",
                    "stopcham",
                    "kto",
                    "nie",
                    "jest",
                    "prawdziwym",
                    "wygrywa",
                    "funny",
                    "minecraft",
                    "mcdonalds"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Motocyklista znalaz\u0142 metalow\u0105 link\u0119 w lesie #shorts",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Wbijaj na sklep \ud83d\udd39 https://54bike.pl/\n\u25b6\ufe0f Instagram \ud83d\udd39 https://www.instagram.com/endur_54/\n\u25b6\ufe0f Discord \ud83d\udd39 https://discord.com/invite/cKEwJHJ\n\n\ud83d\udd39 Wsp\u00f3\u0142praca \ud83d\udd39 enduroboy54@gethero.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "832841",
                "likeCount": "36048",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "981"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ViUQ5FmB0W6a3AoD_MoLdbcMexY",
            "id": "9evQ1IszSVY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T22:52:27Z",
                "channelId": "UCU8ueU3NrJdum0m94TJSdkw",
                "title": "Stanowski wyst\u0105pi\u0142 w debacie prezydenckiej. Zaskakuj\u0105ce wypowiedzi | Gazeta.pl",
                "description": "Krzysztof Stanowski, dziennikarz sportowy oraz w\u0142a\u015bciciel Kana\u0142u Zero, zg\u0142osi\u0142 ch\u0119\u0107 kandydowania w wyborach prezydenckich w 2025 roku. Stanowski zebra\u0142 wymagane podpisy oraz zarejestrowa\u0142 swoj\u0105 kandydatur\u0119. 11 kwietnia wyst\u0105pi\u0142 podczas telewizyjnej debaty prezydenckiej w Ko\u0144skich.\nStanowski swoimi wypowiedziami odbiega\u0142 od pozosta\u0142ych kandydat\u00f3w na urz\u0105d prezydenta. Wspomnia\u0142 m.in. o swojej znajomo\u015bci z Marcinem Gortatem, odwiedzeniu Mal\u00e9, stolicy Malediw\u00f3w, a na koniec... nie zach\u0119ci\u0142 do g\u0142osowania na siebie.\n#debata #stanowski #kana\u0142zero #wybory \n\ud83d\udd34Wi\u0119cej na: http://Gazeta.pl\n\ud83d\udd34FB: http://facebook.com/gazetapl\n\ud83d\udd34IG: http://instagram.com/gazetapl\n\ud83d\udd34TikTok: http://tiktok.com/@gazeta_pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9evQ1IszSVY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9evQ1IszSVY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9evQ1IszSVY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9evQ1IszSVY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9evQ1IszSVY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gazeta.pl",
                "tags": [
                    "news",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "informacje",
                    "gazeta",
                    "gazetapl",
                    "wyborcza",
                    "stanowski debata",
                    "debata stanowski",
                    "krzysztof stanowski kandydat na prezydenta",
                    "debata w konskich",
                    "debata w ko\u0144skich",
                    "debata prezydencka",
                    "debata trzaskowski nawrocki",
                    "kana\u0142 zero",
                    "debata prezydencka 2025",
                    "ko\u0144skie",
                    "the best of stanowski",
                    "stanowski podczas debaty",
                    "stanowski male",
                    "stanowski kim pan jest",
                    "stanowski",
                    "stanowski maciak"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stanowski wyst\u0105pi\u0142 w debacie prezydenckiej. Zaskakuj\u0105ce wypowiedzi | Gazeta.pl",
                    "description": "Krzysztof Stanowski, dziennikarz sportowy oraz w\u0142a\u015bciciel Kana\u0142u Zero, zg\u0142osi\u0142 ch\u0119\u0107 kandydowania w wyborach prezydenckich w 2025 roku. Stanowski zebra\u0142 wymagane podpisy oraz zarejestrowa\u0142 swoj\u0105 kandydatur\u0119. 11 kwietnia wyst\u0105pi\u0142 podczas telewizyjnej debaty prezydenckiej w Ko\u0144skich.\nStanowski swoimi wypowiedziami odbiega\u0142 od pozosta\u0142ych kandydat\u00f3w na urz\u0105d prezydenta. Wspomnia\u0142 m.in. o swojej znajomo\u015bci z Marcinem Gortatem, odwiedzeniu Mal\u00e9, stolicy Malediw\u00f3w, a na koniec... nie zach\u0119ci\u0142 do g\u0142osowania na siebie.\n#debata #stanowski #kana\u0142zero #wybory \n\ud83d\udd34Wi\u0119cej na: http://Gazeta.pl\n\ud83d\udd34FB: http://facebook.com/gazetapl\n\ud83d\udd34IG: http://instagram.com/gazetapl\n\ud83d\udd34TikTok: http://tiktok.com/@gazeta_pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1172968",
                "likeCount": "36427",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kjb5c0SkaJgEIARC8wO7WJLYGKE",
            "id": "NJuQZA5gNq0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T21:45:43Z",
                "channelId": "UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA",
                "title": "DEBATA PRZEDWYBORCZA | WYBORY PREZYDENCKIE 2025",
                "description": "ODWIED\u0179 KANA\u0141 TVP INFO PUBLICYSTYKA:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@tvpinfo-publicystyka\n\nPOBIERZ APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 TVP INFO:\n\ud83d\udcf2 https://www.tvp.info/aplikacja\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.tvp.info\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apps.apple.com/pl/app/tvp-info/id1452176616?l=pl\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALLERY:  https://appgallery.huawei.com/#/app/C101914473\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141 NA YOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcf0 SPRAWD\u0179 AKTUALNE WIADOMO\u015aCI Z KRAJU I ZE \u015aWIATA: https://www.tvp.info\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ PROFIL NA FACEBOOKU: https://www.facebook.com/tvp.info\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 TVP INFO NA TWITTERZE: https://twitter.com/tvp_info\n\n#polskapolityka #news #informacja #wiadomo\u015bci #tvp #media #polityka #polska #w\u0142\u0105czsi\u0119nanowo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJuQZA5gNq0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJuQZA5gNq0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJuQZA5gNq0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJuQZA5gNq0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJuQZA5gNq0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVP Info",
                "tags": [
                    "tvpinfo",
                    "tvp.info",
                    "tvp",
                    "info",
                    "telewizja polska",
                    "telewizja",
                    "portal",
                    "informacje",
                    "polityka",
                    "wiadomo\u015bci"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEBATA PRZEDWYBORCZA | WYBORY PREZYDENCKIE 2025",
                    "description": "ODWIED\u0179 KANA\u0141 TVP INFO PUBLICYSTYKA:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@tvpinfo-publicystyka\n\nPOBIERZ APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 TVP INFO:\n\ud83d\udcf2 https://www.tvp.info/aplikacja\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.tvp.info\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apps.apple.com/pl/app/tvp-info/id1452176616?l=pl\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALLERY:  https://appgallery.huawei.com/#/app/C101914473\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141 NA YOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcf0 SPRAWD\u0179 AKTUALNE WIADOMO\u015aCI Z KRAJU I ZE \u015aWIATA: https://www.tvp.info\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ PROFIL NA FACEBOOKU: https://www.facebook.com/tvp.info\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 TVP INFO NA TWITTERZE: https://twitter.com/tvp_info\n\n#polskapolityka #news #informacja #wiadomo\u015bci #tvp #media #polityka #polska #w\u0142\u0105czsi\u0119nanowo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "627241",
                "likeCount": "5210",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3523"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UvqhJYBn6WG5xmYjWL7fN7Bk6jc",
            "id": "7wvJ2_I9DEQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T17:07:29Z",
                "channelId": "UCH-syFvxNpUB13Qve4-4liA",
                "title": "Zamieszka\u0142em w Klasztorze w Wietnamie \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3",
                "description": "siema siema, jestem :3\nwww.psibufet.pl/ojwojtek  - z kodem ojwojtek 40% taniej na 2 pierwsze zam\u00f3wienia\n\nwi\u0119cej na: https://www.instagram.com/ojwojtek\ndzi\u0119ki za pomoc https://www.instagram.com/wczasywazji.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wvJ2_I9DEQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wvJ2_I9DEQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wvJ2_I9DEQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wvJ2_I9DEQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wvJ2_I9DEQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ojwojtek",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zamieszka\u0142em w Klasztorze w Wietnamie \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3",
                    "description": "siema siema, jestem :3\nwww.psibufet.pl/ojwojtek  - z kodem ojwojtek 40% taniej na 2 pierwsze zam\u00f3wienia\n\nwi\u0119cej na: https://www.instagram.com/ojwojtek\ndzi\u0119ki za pomoc https://www.instagram.com/wczasywazji.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "281184",
                "likeCount": "13828",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tvFuxBPIeAe_wF5GrTR755wWhok",
            "id": "r1vcorF0LzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T10:00:08Z",
                "channelId": "UCalZDLHUJpNk65HKF4V00LQ",
                "title": "Sobel \"BALASANA\"",
                "description": "Pos\u0142uchaj w cyfrze: https://sobel.lnk.to/BALASANA\nZam\u00f3w album \"NAPISZ JAK B\u0118DZIESZ\" w PREORDERZE: https://napiszjakbedziesz.pl\n\nInstagram: https://instagram.com/szymonsobel\nFacebook: https://facebook.com/simonsobelofficial\n\nS\u0142owa: Sobel\nMuzyka: Francis\nRealizacja wokali: Adam Kubera\nPiano: Adam Kubera\nMix: ENZU, Sobel\nMaster: ENZU\n\nRe\u017cyser: Kuba Grabowski, Martyna Rychli\u0144ska\nWsp\u00f3\u0142praca re\u017cyserska: Marta Ojrzy\u0144ska\nDOP: Kuba Stoszek\nFocus Puller: Janek Sadowski\n2AC: Bartek Makowski\n\nGaffer: Larry\nO\u015bwietlacz: Dawid Piernik\n\nScenografia: Karolina R\u0105czka, \u0141ukasz Rudnicki\nTatua\u017c - wsparcie scenograficzne: Patrycja Majewska\nStylistka: Ewelona\nMUA + hair: Dominik Szatkowski\n\nArtysta: Sobel\nAktorka: Zofia Jastrz\u0119bska\n\nOffline: Krystian \u0141upi\u0144ski\nKolor: Kasia \u017bebrowska | VEIN\nUd\u017awi\u0119kowienie: Krystian \u0141upi\u0144ski, Artur Kubik\nLokacja: Studio Kosmos\nCatering: Szeroko Catering\nDy\u017curny: Mateusz Wrona | Dardzin Film\n\nProducent wykonawczy: Micha\u0142 Majewski, Marysia Surzycka (SHOOTME)\nProducent: Maja Cie\u015blak, Sara Faruque\nAsystent produkcji: Natalia Piekut\n\nOperation Manager Def Jam: Szymon Detko\nProject Manager Def Jam: Mateusz Szumski, Sebastian Koz\u0142owski\nManagement: Kuba \u017b\u0105d\u0142o\nKontakt: kuba@bandihood.com\nBooking: koncerty@bandihood.com\n\n#Sobel #BALASANA #NAPISZJAKB\u0118DZIESZ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r1vcorF0LzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r1vcorF0LzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r1vcorF0LzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r1vcorF0LzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r1vcorF0LzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sobel",
                "tags": [
                    "sobel",
                    "balasana",
                    "napisz jak b\u0119dziesz",
                    "bandyta",
                    "impreza",
                    "fio\u0142kowe pole",
                    "piosenki",
                    "sanah",
                    "sobel wygladasz tak pieknie",
                    "sobel impreza",
                    "sobel bandyta",
                    "wygladasz tak pieknie",
                    "sobel sanah",
                    "drobna zabawa",
                    "czesc jak sie masz",
                    "biznes",
                    "alien",
                    "daj mi znac",
                    "presja",
                    "bandyta sobel",
                    "dziary na p\u00f3\u0142 ryja",
                    "mata",
                    "oki",
                    "otsochodzi",
                    "young igi",
                    "quequality",
                    "quebonafide",
                    "patologiczny zew",
                    "pull up",
                    "guzior",
                    "gibbs",
                    "white 2115",
                    "2115",
                    "bedoes",
                    "malik montana",
                    "bia\u0142as",
                    "\u017cabson",
                    "kochasz",
                    "sobel kochasz",
                    "napisz jak bedziesz",
                    "quebo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Sobel \"BALASANA\"",
                    "description": "Pos\u0142uchaj w cyfrze: https://sobel.lnk.to/BALASANA\nZam\u00f3w album \"NAPISZ JAK B\u0118DZIESZ\" w PREORDERZE: https://napiszjakbedziesz.pl\n\nInstagram: https://instagram.com/szymonsobel\nFacebook: https://facebook.com/simonsobelofficial\n\nS\u0142owa: Sobel\nMuzyka: Francis\nRealizacja wokali: Adam Kubera\nPiano: Adam Kubera\nMix: ENZU, Sobel\nMaster: ENZU\n\nRe\u017cyser: Kuba Grabowski, Martyna Rychli\u0144ska\nWsp\u00f3\u0142praca re\u017cyserska: Marta Ojrzy\u0144ska\nDOP: Kuba Stoszek\nFocus Puller: Janek Sadowski\n2AC: Bartek Makowski\n\nGaffer: Larry\nO\u015bwietlacz: Dawid Piernik\n\nScenografia: Karolina R\u0105czka, \u0141ukasz Rudnicki\nTatua\u017c - wsparcie scenograficzne: Patrycja Majewska\nStylistka: Ewelona\nMUA + hair: Dominik Szatkowski\n\nArtysta: Sobel\nAktorka: Zofia Jastrz\u0119bska\n\nOffline: Krystian \u0141upi\u0144ski\nKolor: Kasia \u017bebrowska | VEIN\nUd\u017awi\u0119kowienie: Krystian \u0141upi\u0144ski, Artur Kubik\nLokacja: Studio Kosmos\nCatering: Szeroko Catering\nDy\u017curny: Mateusz Wrona | Dardzin Film\n\nProducent wykonawczy: Micha\u0142 Majewski, Marysia Surzycka (SHOOTME)\nProducent: Maja Cie\u015blak, Sara Faruque\nAsystent produkcji: Natalia Piekut\n\nOperation Manager Def Jam: Szymon Detko\nProject Manager Def Jam: Mateusz Szumski, Sebastian Koz\u0142owski\nManagement: Kuba \u017b\u0105d\u0142o\nKontakt: kuba@bandihood.com\nBooking: koncerty@bandihood.com\n\n#Sobel #BALASANA #NAPISZJAKB\u0118DZIESZ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "625218",
                "likeCount": "17648",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lyFgpK-seLRnbeLmwoMY_JcKyl0",
            "id": "_E_R7sHK3-s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T11:50:51Z",
                "channelId": "UCC957FjOFGwQgIpzwTUz7NQ",
                "title": "VLOG : ROZPOCZYNAM DEKOROWANIE NA WIELKANOC!\ud83d\udc30\ud83d\udc23 | Andziaks",
                "description": "https://goodnoot.com/discount/andziaks15\nz kodem Andziaks15 macie -15% na zam\u00f3wienie przy kwocie min 50 z\u0142 - po klikni\u0119ciu w link rabat nalicza si\u0119 automatycznie, mo\u017cecie r\u00f3wnie\u017c samodzielnie wpisa\u0107 kod. Wa\u017cny bezterminowo :) \n\n[materia\u0142 sponsorowany]\n\n\nSUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_E_R7sHK3-s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_E_R7sHK3-s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_E_R7sHK3-s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_E_R7sHK3-s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Andziaks",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VLOG : ROZPOCZYNAM DEKOROWANIE NA WIELKANOC!\ud83d\udc30\ud83d\udc23 | Andziaks",
                    "description": "https://goodnoot.com/discount/andziaks15\nz kodem Andziaks15 macie -15% na zam\u00f3wienie przy kwocie min 50 z\u0142 - po klikni\u0119ciu w link rabat nalicza si\u0119 automatycznie, mo\u017cecie r\u00f3wnie\u017c samodzielnie wpisa\u0107 kod. Wa\u017cny bezterminowo :) \n\n[materia\u0142 sponsorowany]\n\n\nSUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "426205",
                "likeCount": "12250",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "afUlQcFqtylgxuP7A-Li77sNTkc",
            "id": "WTPVanxNWP0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T12:52:32Z",
                "channelId": "UC2zXUjm10AJgNxDqewCZO2A",
                "title": "NOWA SEKRETNA OFERTA MINECRAFT W MACDONALDS! Zna\u0142e\u015b Ten Trick?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WTPVanxNWP0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WTPVanxNWP0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WTPVanxNWP0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WTPVanxNWP0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WTPVanxNWP0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Je\u017cTritsus",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOWA SEKRETNA OFERTA MINECRAFT W MACDONALDS! Zna\u0142e\u015b Ten Trick?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1211028",
                "likeCount": "44693",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "382"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RVLEF3Ak_qIBrUD5k45OAsdk0BE",
            "id": "RpahbBxg_gk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:00:38Z",
                "channelId": "UCQIUhhcmXsu6cN6n3y9-Pww",
                "title": "Smoke Bomb vs Diamond Play Button",
                "description": "Please subscribe so Youtube sends me another play button...\n\n#shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpahbBxg_gk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpahbBxg_gk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpahbBxg_gk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpahbBxg_gk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpahbBxg_gk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jesser",
                "tags": [
                    "jesser"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Smoke Bomb vs Diamond Play Button",
                    "description": "Please subscribe so Youtube sends me another play button...\n\n#shorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40339327",
                "likeCount": "1624823",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3082"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 85,
        "resultsPerPage": 50
    }
}