{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "2XQrsuN8xFvr9Segb6DRv963j1g",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_RJFYr2YaWf4t3eK-jWDE5aXhXU",
            "id": "CgCVZdcKcqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:07Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
                "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
                    "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43388689",
                "likeCount": "3940769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "338359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Irgp0OfMh2DQIfldGTAlCSmb5CU",
            "id": "eHHQaoEW30Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T03:59:06Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V",
                "description": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V\n\n4\u20e3Listen [THIS IS FOR]4\u20e3\nhttps://TWICE.lnk.to/THISISFOR\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #THISISFOR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "TWICE",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ubba4\ube44",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \uc2e0\uace1",
                    "TWICE MV",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ucef4\ubc31",
                    "NAYEON",
                    "SANA",
                    "JEONGYEON",
                    "MOMO",
                    "JIHYO",
                    "MINA",
                    "DAHYUN",
                    "CHAEYOUNG",
                    "TZUYU",
                    "THISISFOR"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V",
                    "description": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V\n\n4\u20e3Listen [THIS IS FOR]4\u20e3\nhttps://TWICE.lnk.to/THISISFOR\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #THISISFOR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13934171",
                "likeCount": "1112304",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "138662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9eBnbQKJ9tCOIfVJYC3Jfc5qpZw",
            "id": "GEzRpov1g0o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T21:44:25Z",
                "channelId": "UCXq6nwzvf5x4QKxA3CjHXbg",
                "title": "As\u00ed juega Maxi Salas, nuevo refuerzo de River Plate. \u26aa\u2764\ufe0f\u26aa",
                "description": "\ud83d\udd14 Suscribite al canal oficial de River Plate en YouTube: https://www.youtube.com/cariverplatetv\n\n\ud83d\udc65 Seguinos en nuestras redes sociales: \n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/riverplateoficial\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/riverplate/\n\ud835\uddeb: https://twitter.com/RiverPlate\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://tiktok.com/@riverplate\n\ud835\uddd6\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddea\ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\ude00\ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfd: https://whatsapp.com/channel/0029Va4YdLG5a2444Oofox47\n\n\ud83d\udcf1 Visita nuestra web: https://www.cariverplate.com.ar/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEzRpov1g0o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEzRpov1g0o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEzRpov1g0o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEzRpov1g0o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEzRpov1g0o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "River Plate",
                "tags": [
                    "River",
                    "Plate",
                    "Argentina",
                    "F\u00fatbol",
                    "river plate",
                    "buenos aires",
                    "estadio monumental river",
                    "estadio monumental antonio vespucio liberti",
                    "futbol argentino",
                    "CA RIVER PLATE",
                    "CLUB ATLETICO RIVER PLATE",
                    "ESTADIO MONUMENTAL",
                    "FUTBOL ARGENTINO"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "As\u00ed juega Maxi Salas, nuevo refuerzo de River Plate. \u26aa\u2764\ufe0f\u26aa",
                    "description": "\ud83d\udd14 Suscribite al canal oficial de River Plate en YouTube: https://www.youtube.com/cariverplatetv\n\n\ud83d\udc65 Seguinos en nuestras redes sociales: \n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/riverplateoficial\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/riverplate/\n\ud835\uddeb: https://twitter.com/RiverPlate\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://tiktok.com/@riverplate\n\ud835\uddd6\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddea\ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\ude00\ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfd: https://whatsapp.com/channel/0029Va4YdLG5a2444Oofox47\n\n\ud83d\udcf1 Visita nuestra web: https://www.cariverplate.com.ar/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125948",
                "likeCount": "2924",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v9i_eWTtImr62n8Kk4ciHR0Ye-M",
            "id": "HbO9IJOl_SM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T21:00:06Z",
                "channelId": "UCWzZ5jaRTi2RC1O7u-ux39g",
                "title": "Lucho SSJ, Salastkbron - Catarata (Video Oficial)",
                "description": "Lucho SSJ - Catarata | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\nSigue a Lucho SSJ en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@luchossjyb\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/luchossj/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/LuchoSYB\n\u203a Twitter: https://x.com/LuchoSSJYB\n\nLetra / Lyrics\n\nEsta cadena no gotea, diluvia flow, catarata\nY eso que vengo de rancho humilde como Nata\nUstedes con papi de plata, la face los delata\nSin ser de Puerto Rico le aplico trap de la mata\nMe escuchan bandidos en Audi y en Jeepeta todas las gatas\n5 estrellas los hoteles tengo a todas las baby en bata\nEncima de mi cabeza el \u00edcono de la plata\nMami, te traslado pa\u2019 Miami solo a gastar\n\nEl camino me fue duro, s\u00ed me cost\u00f3 llegar aqu\u00ed\nAhora salgo de mi casa y hay dos coche en el parking\nTengo una chapi chapi que siempre la traigo a capi\nLas cadenas de oro, pero no como este l\u00e1piz\n\nY yo. Tengo billetes del show, que facturo for sure\nQue los gastos for sure al mayor\nLlegan las baby pa\u2019l show y una lista de raperos\nQue quieren ser como yo\n\n Y yo. Tengo billetes del show, que facturo for sure\nQue los gastos for sure al mayor\nLlegan las baby pa\u2019l show y una lista de raperos\nQue quieren ser como yo\n\nEsta cadena no gotea, diluvia flow, catarata\nY eso que vengo de rancho humilde como Nata\nUstedes piden plata compi, la face los delata\nSin ser de Puerto Rico le apliqu\u00e9 otra vez la mata\nMe escuchan bandidos en Audi y en Jeepeta todas las gatas\n 5 estrellas los hoteles tengo a todas las baby en bata\nEncima de mi cabeza el \u00edcono de la plata\nMami, te traslado pa\u00b4 Miami solo a gastar\n\nElla quiere ser una SSJ\nLa subo arriba y se agarra de la cadenota\nPrendas de dise\u00f1ador de cabeza a las botas\nY las sacamos en efectivo no pagamo\u2019 en cuotas\n\nMa\u2019 yo tuve que josear no me quedaba otra\nAhora ando en un Camaro que se descapota\nCadena flow catarata est\u00e1n cayendo gotas\nLa usamos una vez y despu\u00e9s compramos otra\n\nY yo tengo billetes del show, que facturo for sure\nQue los gastos fo\u2019 sure al mayor\nLlegan las baby pa\u2019l show y una lista de raperos\nQue quieren ser como yo\n\nEsta cadena no gotea, diluvia flow catarata\nY eso que vengo de rancho humilde como Nata\nUstedes con papi de plata, el outfit los delata\nSin ser de Puerto Rico le aplique otra vez la mata\nMe escuchan bandidos en Audi y en Jeepeta todas las gatas\n5 estrellas los hoteles tengo a todas las baby en bata\nEncima de mi cabeza el icono de la plata\nMami, te traslado pa\u2019 Miami solo a gastar\n\nY yo. Tengo billetes del show, que facturo for sure\nQue los gastos for sure al mayor\nLlegan las baby pa\u2019l show y una lista de raperos\nQue quieren ser como yo\n\nY yo. Tengo billetes del show, que facturo for sure\nQue los gastos for sure al mayor\nLlegan las baby pa\u2019l show y una lista de raperos\nQue quieren ser como yo\n\n#LuchoSSJ #Catarata #ElTrapdelaCity\n\n(C) 2025 MORE JUICE RECORDS / Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Licencia en Exclusiva de LUCHOSSJ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbO9IJOl_SM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbO9IJOl_SM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbO9IJOl_SM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbO9IJOl_SM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbO9IJOl_SM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LuchoSSJVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "lucho ssj",
                    "salsatkbron",
                    "salsa esta cabron",
                    "salsa ta cabron",
                    "catarata",
                    "lucho ssj catarata",
                    "reggaeton",
                    "regueton",
                    "trap",
                    "latin trap",
                    "urbano",
                    "latin urban",
                    "urbano latino",
                    "Confident",
                    "Energetic",
                    "Epic",
                    "Salastkbron",
                    "Trap Latino"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lucho SSJ, Salastkbron - Catarata (Video Oficial)",
                    "description": "Lucho SSJ - Catarata | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\nSigue a Lucho SSJ en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@luchossjyb\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/luchossj/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/LuchoSYB\n\u203a Twitter: https://x.com/LuchoSSJYB\n\nLetra / Lyrics\n\nEsta cadena no gotea, diluvia flow, catarata\nY eso que vengo de rancho humilde como Nata\nUstedes con papi de plata, la face los delata\nSin ser de Puerto Rico le aplico trap de la mata\nMe escuchan bandidos en Audi y en Jeepeta todas las gatas\n5 estrellas los hoteles tengo a todas las baby en bata\nEncima de mi cabeza el \u00edcono de la plata\nMami, te traslado pa\u2019 Miami solo a gastar\n\nEl camino me fue duro, s\u00ed me cost\u00f3 llegar aqu\u00ed\nAhora salgo de mi casa y hay dos coche en el parking\nTengo una chapi chapi que siempre la traigo a capi\nLas cadenas de oro, pero no como este l\u00e1piz\n\nY yo. Tengo billetes del show, que facturo for sure\nQue los gastos for sure al mayor\nLlegan las baby pa\u2019l show y una lista de raperos\nQue quieren ser como yo\n\n Y yo. Tengo billetes del show, que facturo for sure\nQue los gastos for sure al mayor\nLlegan las baby pa\u2019l show y una lista de raperos\nQue quieren ser como yo\n\nEsta cadena no gotea, diluvia flow, catarata\nY eso que vengo de rancho humilde como Nata\nUstedes piden plata compi, la face los delata\nSin ser de Puerto Rico le apliqu\u00e9 otra vez la mata\nMe escuchan bandidos en Audi y en Jeepeta todas las gatas\n 5 estrellas los hoteles tengo a todas las baby en bata\nEncima de mi cabeza el \u00edcono de la plata\nMami, te traslado pa\u00b4 Miami solo a gastar\n\nElla quiere ser una SSJ\nLa subo arriba y se agarra de la cadenota\nPrendas de dise\u00f1ador de cabeza a las botas\nY las sacamos en efectivo no pagamo\u2019 en cuotas\n\nMa\u2019 yo tuve que josear no me quedaba otra\nAhora ando en un Camaro que se descapota\nCadena flow catarata est\u00e1n cayendo gotas\nLa usamos una vez y despu\u00e9s compramos otra\n\nY yo tengo billetes del show, que facturo for sure\nQue los gastos fo\u2019 sure al mayor\nLlegan las baby pa\u2019l show y una lista de raperos\nQue quieren ser como yo\n\nEsta cadena no gotea, diluvia flow catarata\nY eso que vengo de rancho humilde como Nata\nUstedes con papi de plata, el outfit los delata\nSin ser de Puerto Rico le aplique otra vez la mata\nMe escuchan bandidos en Audi y en Jeepeta todas las gatas\n5 estrellas los hoteles tengo a todas las baby en bata\nEncima de mi cabeza el icono de la plata\nMami, te traslado pa\u2019 Miami solo a gastar\n\nY yo. Tengo billetes del show, que facturo for sure\nQue los gastos for sure al mayor\nLlegan las baby pa\u2019l show y una lista de raperos\nQue quieren ser como yo\n\nY yo. Tengo billetes del show, que facturo for sure\nQue los gastos for sure al mayor\nLlegan las baby pa\u2019l show y una lista de raperos\nQue quieren ser como yo\n\n#LuchoSSJ #Catarata #ElTrapdelaCity\n\n(C) 2025 MORE JUICE RECORDS / Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Licencia en Exclusiva de LUCHOSSJ"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "277580",
                "likeCount": "21296",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "884"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W0hFE5enrb8jNqsQWeyfKqPhiFk",
            "id": "ueaIQkxrAmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T19:00:49Z",
                "channelId": "UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w",
                "title": "ROBANDO COCHES del CHAVO del 8 en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udde2 (Mods)",
                "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES del CHAVO del 8 en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udde2 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES del CHAVO del 8 en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udde2 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueaIQkxrAmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueaIQkxrAmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueaIQkxrAmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueaIQkxrAmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueaIQkxrAmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E-MasterSensei",
                "tags": [
                    "gta v",
                    "gta 5",
                    "gta",
                    "Grand Theft Auto V",
                    "grand theft auto 5",
                    "grand theft auto",
                    "E-MasterSensei",
                    "e-master sensei",
                    "emastersensei",
                    "e master sensei",
                    "e mastersensei",
                    "emaster sensei",
                    "gta 5 e-mastersensei",
                    "e-mastersensei gta 5",
                    "gta 5 e mastersensei",
                    "e mastersensei gta 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROBANDO COCHES del CHAVO del 8 en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udde2 (Mods)",
                    "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES del CHAVO del 8 en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udde2 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES del CHAVO del 8 en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udde2 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1185242",
                "likeCount": "15191",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "290"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jrzvtuyhNIjnTc1DWM9ZPBZXBZo",
            "id": "Bn-ytdyE10g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T00:30:50Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "EL SER\u00c1 EL NUEVO CAPIT\u00c1N DE DELFINES EN EL SUMMER KAMP",
                "description": "Bienvenidos a Batalla de Capitanes, en este video sabr\u00e1n qui\u00e9n ser\u00e1 el nuevo capit\u00e1n de los Delfines para el Summer Kamp 2025. No olviden SUSCRIBIRSE para motivarnos a subir el pr\u00f3ximo episodio lo antes posible.\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nDiosdado \u25ba https://www.instagram.com/diosdadojuarez\nRoberto Cein \u25ba https://www.instagram.com/robertocein\nErick Lindoro \u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje y se unan a su campamento de verano: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nEL SER\u00c1 EL NUEVO CAPIT\u00c1N DE DELFINES EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn-ytdyE10g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn-ytdyE10g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn-ytdyE10g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn-ytdyE10g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn-ytdyE10g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "ELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP SOBREVIV\u00cd 7 D\u00cdAS CON 40 YOUTUBERS",
                    "MI VERDAD SOBRE EL SUMMER KAMP",
                    "RETOS CON YOUTUBERS EN EL SUMMER KAMP",
                    "NUEVOS CAPITANES SUMMER KAMP",
                    "SUMMER KAMP 2025",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE 2025",
                    "SUMMER KAMP CANCI\u00d3N",
                    "SUMER KAMP 2024",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE",
                    "SUMMER",
                    "SUMMER CAMP",
                    "SUMER CAMP",
                    "SOMERCAM 2024",
                    "SUMMER CAMP SKABECHES",
                    "ESCABECHE SUMMER KAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE ESCONDIDAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "EL SER\u00c1 EL NUEVO CAPIT\u00c1N DE DELFINES EN EL SUMMER KAMP",
                    "description": "Bienvenidos a Batalla de Capitanes, en este video sabr\u00e1n qui\u00e9n ser\u00e1 el nuevo capit\u00e1n de los Delfines para el Summer Kamp 2025. No olviden SUSCRIBIRSE para motivarnos a subir el pr\u00f3ximo episodio lo antes posible.\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nDiosdado \u25ba https://www.instagram.com/diosdadojuarez\nRoberto Cein \u25ba https://www.instagram.com/robertocein\nErick Lindoro \u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje y se unan a su campamento de verano: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nEL SER\u00c1 EL NUEVO CAPIT\u00c1N DE DELFINES EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "688357",
                "likeCount": "32824",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KO9upw1sG1sEcXNMrEewVF_8Qmk",
            "id": "msGuqelopMA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:23:53Z",
                "channelId": "UCIwFjwMjI0y7PDBVEO9-bkQ",
                "title": "DAISIES",
                "description": "Stream/Download: https://JustinBieber.lnk.to/SWAG\nShop: https://JustinBieber.lnk.to/Shop\n\nFollow Justin: \nhttps://www.instagram.com/lilbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttps://www.tiktok.com/@justinbieber\nhttp://facebook.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Justin Bieber",
                "tags": [
                    "justin",
                    "bieber",
                    "justinbieber",
                    "purpose",
                    "myworld",
                    "journals",
                    "baby",
                    "yummy",
                    "believe",
                    "never say never",
                    "under the mistletoe",
                    "10000 hours",
                    "i dont care",
                    "sorry",
                    "love yourself",
                    "let me love you",
                    "im the one",
                    "no brainer",
                    "cold water",
                    "beauty and a beat",
                    "what do you mean",
                    "as long as you love me",
                    "boyfriend",
                    "justice",
                    "hold on",
                    "peaches",
                    "anyone",
                    "stuck with u",
                    "freedom"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DAISIES",
                    "description": "Stream/Download: https://JustinBieber.lnk.to/SWAG\nShop: https://JustinBieber.lnk.to/Shop\n\nFollow Justin: \nhttps://www.instagram.com/lilbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttps://www.tiktok.com/@justinbieber\nhttp://facebook.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2281481",
                "likeCount": "111052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PugW--b9RRUGbCeVUrRUcfcGu7s",
            "id": "JOF2ZTqvzwY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:01Z",
                "channelId": "UCQdq-lqPEq_yZ_wP_kuVB9Q",
                "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV",
                "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV\n\nSpotify \u25b6 http://bit.ly/40assUR\nMelon \u25b6 http://bit.ly/44L7qxC\ngenie \u25b6 http://bit.ly/3GvALEa\nFLO \u25b6 http://bit.ly/44GMCHg\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 \n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #In_Your_Fantasy_Edition \n#InYourFantasy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KQ ENTERTAINMENT",
                "tags": [
                    "KQ",
                    "\ucf00\uc774\ud050",
                    "ATEEZ",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988",
                    "In Your Fantasy",
                    "\uc778\uc720\uc5b4\ud310\ud0c0\uc9c0",
                    "\ud64d\uc911",
                    "hongjoong",
                    "\uc131\ud654",
                    "seonghwa",
                    "\uc724\ud638",
                    "yunho",
                    "\uc5ec\uc0c1",
                    "yeosang",
                    "\uc0b0",
                    "san",
                    "\ubbfc\uae30",
                    "mingi",
                    "\uc6b0\uc601",
                    "wooyoung",
                    "\uc885\ud638",
                    "jongho",
                    "kpop",
                    "idol",
                    "\ub0a8\ub3cc",
                    "golden hour"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV",
                    "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV\n\nSpotify \u25b6 http://bit.ly/40assUR\nMelon \u25b6 http://bit.ly/44L7qxC\ngenie \u25b6 http://bit.ly/3GvALEa\nFLO \u25b6 http://bit.ly/44GMCHg\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 \n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #In_Your_Fantasy_Edition \n#InYourFantasy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13404310",
                "likeCount": "312776",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-0e9uwJAHiY-9F_q_QISBPnWC3o",
            "id": "rhkR23Otczk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T02:05:52Z",
                "channelId": "UCuWeBHxVe6C69JTBpiY-Y8Q",
                "title": "El OSCURO SECRETO detr\u00e1s de Chespirito: la serie",
                "description": "La nueva serie \"Chespirito: Sin querer queriendo\" ya est\u00e1 al aire, y con ella se desat\u00f3 una tormenta. Florinda Meza estall\u00f3 p\u00fablicamente, acusando a los hijos de Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os de usar su imagen sin permiso. Pero\u2026 \u00bfqu\u00e9 hay realmente detr\u00e1s de todo esto?\n\nEn este video repasamos la historia real, los esc\u00e1ndalos, las internas del elenco original, y c\u00f3mo la biopic de Max dej\u00f3 al descubierto viejas heridas.\nDesde las decisiones creativas hasta las declaraciones m\u00e1s explosivas, esto no es solo una serie: es una batalla por el legado del comediante m\u00e1s querido de Latinoam\u00e9rica.\n\n\u25ba Sigueme en:\nTwitter \u27a5 http://twitter.com/juanitosay\nInstagram \u27a5 http://instagram.com/juanitosayoficial\n\n\u25ba Contacto: say@delcarajo.net\n\n\n* Hey, Friki Delcarajo... \u00bfQue haces tan abajo? El boton de like esta mas arriba ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhkR23Otczk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhkR23Otczk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhkR23Otczk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhkR23Otczk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhkR23Otczk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DELCARAJO TV",
                "tags": [
                    "juanito say",
                    "delcarajo",
                    "delcarajo tv"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El OSCURO SECRETO detr\u00e1s de Chespirito: la serie",
                    "description": "La nueva serie \"Chespirito: Sin querer queriendo\" ya est\u00e1 al aire, y con ella se desat\u00f3 una tormenta. Florinda Meza estall\u00f3 p\u00fablicamente, acusando a los hijos de Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os de usar su imagen sin permiso. Pero\u2026 \u00bfqu\u00e9 hay realmente detr\u00e1s de todo esto?\n\nEn este video repasamos la historia real, los esc\u00e1ndalos, las internas del elenco original, y c\u00f3mo la biopic de Max dej\u00f3 al descubierto viejas heridas.\nDesde las decisiones creativas hasta las declaraciones m\u00e1s explosivas, esto no es solo una serie: es una batalla por el legado del comediante m\u00e1s querido de Latinoam\u00e9rica.\n\n\u25ba Sigueme en:\nTwitter \u27a5 http://twitter.com/juanitosay\nInstagram \u27a5 http://instagram.com/juanitosayoficial\n\n\u25ba Contacto: say@delcarajo.net\n\n\n* Hey, Friki Delcarajo... \u00bfQue haces tan abajo? El boton de like esta mas arriba ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "473194",
                "likeCount": "11090",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "598"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ls-ACqHdN4Ztv8x7LolcC5BNjmI",
            "id": "cfhRITCzKGE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:23:53Z",
                "channelId": "UCIwFjwMjI0y7PDBVEO9-bkQ",
                "title": "GO BABY",
                "description": "Stream/Download: https://JustinBieber.lnk.to/SWAG\nShop: https://JustinBieber.lnk.to/Shop\n\nFollow Justin: \nhttps://www.instagram.com/lilbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttps://www.tiktok.com/@justinbieber\nhttp://facebook.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfhRITCzKGE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfhRITCzKGE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfhRITCzKGE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfhRITCzKGE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfhRITCzKGE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Justin Bieber",
                "tags": [
                    "justin",
                    "bieber",
                    "justinbieber",
                    "purpose",
                    "myworld",
                    "journals",
                    "baby",
                    "yummy",
                    "believe",
                    "never say never",
                    "under the mistletoe",
                    "10000 hours",
                    "i dont care",
                    "sorry",
                    "love yourself",
                    "let me love you",
                    "im the one",
                    "no brainer",
                    "cold water",
                    "beauty and a beat",
                    "what do you mean",
                    "as long as you love me",
                    "boyfriend",
                    "justice",
                    "hold on",
                    "peaches",
                    "anyone",
                    "stuck with u",
                    "freedom"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GO BABY",
                    "description": "Stream/Download: https://JustinBieber.lnk.to/SWAG\nShop: https://JustinBieber.lnk.to/Shop\n\nFollow Justin: \nhttps://www.instagram.com/lilbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttps://www.tiktok.com/@justinbieber\nhttp://facebook.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2133225",
                "likeCount": "112631",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5017"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ef_4BtFCkyOPLTmCbFMeXGXLpK4",
            "id": "XtBXxnmPYwU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T04:00:07Z",
                "channelId": "UC9TO_oo4c_LrOiKNaY6aysA",
                "title": "DY - Sonr\u00edele (Video Oficial)",
                "description": "DY - Sonr\u00edele (Video Oficial)\n\nSuscr\u00edbete al canal: Subscribe to the channel: https://goo.gl/yypZya\n\nEncuentralo en todas las plataformas digitales:\nhttps://presave.umusic.com/dy-sonriele?\n\nSigue a DY / Follow DY:\nFacebook-http://goo.gl/QYZ53a | Twitter-http://goo.gl/AzaR8o \nInstagram-http://goo.gl/a6F7gz | www.daddyyankee.com\n\nLetra/Lyrics:\nNoticia de \u00faltima hora desde Bushwick, Brooklyn.\nUn calor que saca una sonrisa.\n\nDame una sonrisa, risa, risa.\nDame una sonrisa, risa, risa. \nDame una sonrisa, risa, risa.\nVamos. Risa. Vamos. Risa. Vamos.\nDame una sonrisa. Vamos. Risa. Fuego. \n\nSonr\u00edele a la vida, sonr\u00ede.\nQue la alegr\u00eda cure el alma. Ay, pap\u00e1.\nDale gracias al de arriba por despertar \notro d\u00eda para que lo malo se vaya, se vaya. \n\nSonr\u00edele a la vida y ay ay que la alegr\u00eda cure el alma. \nDame una sonrisa. Dale gracias al de arriba \npor despertar otro d\u00eda para que lo malo se vaya,  se vaya. \n\nNunca dejo de sonre\u00edr. Pase lo que pase, voy a ser feliz. \nTodos los procesos los entend\u00ed. pasa cosas malas, para que mentir. \nNo importa qui\u00e9n me mencione, tampoco las opiniones \nme llegan las bendiciones. \n\nAndo con el Nazareno, reno reno, reno, Jesus.\nGracias por todo lo bueno y no tan bueno, bueno\nInmune al veneno ahora voy sin freno\ncon nueva gasolina, con el tanque lleno. \n\nSonr\u00edele a la vida, sonr\u00edele que la alegr\u00eda cure el alma.\nAy, pap\u00e1. Dale gracias al de arriba por despertar otro d\u00eda\npara que lo malo se vaya, se vaya. \n\nSonr\u00edele a la vida y ay ay que la alegr\u00eda cure el alma. \nDale gracias al de arriba por despertar otro d\u00eda\npara que lo malo se vaya.  Se vaya. \n\nSonr\u00edele a la vida. Dame una.\nSonr\u00edele a la vida. Sonrisa. Sonr\u00edele a la vida. \nDame una. Sonr\u00edele a la vida. Sonrisa. \nSonr\u00edele la vida para que lo malo se vaya. Lo malo se vaya. \n\nAndo con el Nazareno, reno, reno, reno, Jesus\nGracias por todo lo bueno y no tan bueno, bueno\nInmune al veneno. Ahora voy sin freno\ncon nueva gasolina,  con el tanque lleno. \n\nSonr\u00edele a la vida, quema gasolina. Que la alegr\u00eda cure el alma. \nAy pap\u00e1, dale gracias al de arriba por despertar otro d\u00eda \npara que lo malo se vaya. \n\nSe vaya sonr\u00edele a la vida, que la alegr\u00eda cure el alma. \nDame una sonrisa, dale gracias al de arriba por despertar otro d\u00eda \npara que lo malo se vaya se vaya.\n\n\nEnglish Version\nGive me a smile, smile, smile\nGive me a smile, smile, smile\nGive me a smile, smile, smile\nGive me a smile, smile, smile\n\nSmile at life\nLet joy heal your soul\nThank the one above for blessing another day\nSo that all the bad goes away (away, away), goes away\n\nI\u2019ve stopped smiling\nBut whatever happens I\u2019ll be happy\nI\u2019ve understood all the processes\nBad things happen, why lie?\nIt doesn\u2019t matter who mentions me or their opinion\nBlessings keep coming\nI walk with the Nazarene, \u2018rene, \u2018rene, \u2018rene\nThanks for all the good and not-so-good\nThank you\nImmune to the poison, now I go without brakes\nWith new gasoline, with a full tank\n\nSmile at life\nSmile\nLet joy heal your soul\nOh papa\nThank the one above\nFor blessing another day\nSo that the bad goes away (away, away), goes away\n\nSmile at life\nGive me one\nSmile at life\nSmile at life\nGive me one\nSmile at life\nSmile at life\nSo that the bad goes away, the bad goes away\n\nI walk with the Nazarene, \u2018rene, \u2018rene\nThanks for all the good and not-so-good\nThank you\nImmune to the poison\nNow I go without brakes\nWith new gasoline\nWith a full tank\n\nSmile at life\nLet joy heal your soul\nOh papa\nThank the one above\nFor blessing another day\nSo that the bad goes away (away, away), goes away\nSmile at Christmas\nLet joy heal your soul (let\u2019s go with that Christmas)\nLet joy rise\nFor blessing another day\nSo that the bad goes away (away, away), goes away\nCheck it, check it\n\n\nCorean Version\n\uc6c3\uc74c\uc744 \uc918, \uc6c3\uc5b4\ubd10, \uc6c3\uc5b4\ubd10\n\uc6c3\uc74c\uc744 \uc918, \uc6c3\uc5b4\ubd10, \uc6c3\uc5b4\ubd10\n\uc6c3\uc74c\uc744 \uc918, \uc6c3\uc5b4\ubd10, \uc6c3\uc5b4\ubd10\n\uc6c3\uc74c\uc744 \uc918, \uc6c3\uc5b4\ubd10, \uc6c3\uc5b4\ubd10\n\n\uc778\uc0dd\uc744 \ubbf8\uc18c\ub85c \ucc44\uc6cc\n\uae30\uc068\uc774 \uc601\ud63c\uc744 \uce58\uc720\ud558\uac8c \ud574\n\uc704\uc5d0 \uacc4\uc2e0 \ubd84\uaed8 \ub610 \ud558\ub8e8 \uc8fc\uc2e0 \uac83 \uac10\uc0ac\ud574\n\ubaa8\ub4e0 \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38 (\uac00\ub77c, \uac00\ub77c), \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38\n\n\ubbf8\uc18c\ub97c \uc783\uc5c8\uc9c0\ub9cc\n\ubb34\uc2a8 \uc77c\uc774 \uc788\uc5b4\ub3c4 \ud589\ubcf5\ud560 \uac70\uc57c\n\ubaa8\ub4e0 \uacfc\uc815\uc744 \uc774\ud574\ud588\uc5b4\n\ub098\uc05c \uc77c\uc740 \uc77c\uc5b4\ub098, \uc228\uae38 \ud544\uc694 \uc5c6\uc5b4\n\ub204\uac00 \ubb50\ub77c \ud574\ub3c4 \uc2e0\uacbd \uc4f0\uc9c0 \uc54a\uc544\n\ucd95\ubcf5\uc740 \uacc4\uc18d \uc640\n\ub098\ub294 \ub098\uc0ac\ub81b \ubd84\uacfc \ud568\uaed8 \uac78\uc5b4\uac00\n\uc88b\uc740 \uac83\ub3c4 \ub098\uc05c \uac83\ub3c4 \ubaa8\ub450 \uac10\uc0ac\ud574\n\uace0\ub9c8\uc6cc\n\ub3c5\uc5d0 \uba74\uc5ed\ub410\uc5b4, \uc774\uc81c \uba48\ucd94\uc9c0 \uc54a\uc544\n\uc0c8\ub85c\uc6b4 \uc5d0\ub108\uc9c0\ub85c \uac00\ub4dd \ucc44\uc6b4 \uc5f0\ub8cc\ud1b5\uacfc \ud568\uaed8\n\n\uc778\uc0dd\uc744 \ubbf8\uc18c\ub85c \ucc44\uc6cc\n\ubbf8\uc18c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\uae30\uc068\uc774 \uc601\ud63c\uc744 \uce58\uc720\ud558\uac8c \ud574\n\uc544\ube60\uc57c\n\uc704\uc5d0 \uacc4\uc2e0 \ubd84\uaed8 \uac10\uc0ac\ud574\n\ub610 \ud558\ub8e8 \uc8fc\uc2e0 \uac83 \uac10\uc0ac\ud574\n\ubaa8\ub4e0 \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38 (\uac00\ub77c, \uac00\ub77c), \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38\n\n\uc778\uc0dd\uc5d0 \ubbf8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\ud55c \ubc88 \ub354 \uc918\n\uc778\uc0dd\uc5d0 \ubbf8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\ubbf8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\ud55c \ubc88 \ub354 \uc918\n\ubbf8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\ubbf8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\ubaa8\ub4e0 \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38, \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38\n\n\ub098\ub294 \ub098\uc0ac\ub81b \ubd84\uacfc \ud568\uaed8 \uac78\uc5b4\uac00\n\uc88b\uc740 \uac83\ub3c4 \ub098\uc05c \uac83\ub3c4 \ubaa8\ub450 \uac10\uc0ac\ud574\n\uace0\ub9c8\uc6cc\n\ub3c5\uc5d0 \uba74\uc5ed\ub410\uc5b4\n\uc774\uc81c \uba48\ucd94\uc9c0 \uc54a\uc544\n\uc0c8\ub85c\uc6b4 \uc5d0\ub108\uc9c0\ub85c \uac00\ub4dd \ucc44\uc6b4 \uc5f0\ub8cc\ud1b5\uacfc \ud568\uaed8\n\n\uc778\uc0dd\uc744 \ubbf8\uc18c\ub85c \ucc44\uc6cc\n\uae30\uc068\uc774 \uc601\ud63c\uc744 \uce58\uc720\ud558\uac8c \ud574\n\uc544\ube60\uc57c\n\uc704\uc5d0 \uacc4\uc2e0 \ubd84\uaed8 \uac10\uc0ac\ud574\n\ub610 \ud558\ub8e8 \uc8fc\uc2e0 \uac83 \uac10\uc0ac\ud574\n\ubaa8\ub4e0 \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38 (\uac00\ub77c, \uac00\ub77c), \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38\n\ud06c\ub9ac\uc2a4\ub9c8\uc2a4\uc5d0\ub3c4 \ubbf8\uc18c\ub97c\n\uae30\uc068\uc774 \uc601\ud63c\uc744 \uce58\uc720\ud558\uac8c \ud574 (\ud568\uaed8 \uc990\uae30\uc790, \ud06c\ub9ac\uc2a4\ub9c8\uc2a4)\n\uae30\uc068\uc774 \uc704\ub85c \uc62c\ub77c\uc624\uae38\n\ub610 \ud558\ub8e8 \uc8fc\uc2e0 \uac83 \uac10\uc0ac\ud574\n\ubaa8\ub4e0 \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38 (\uac00\ub77c, \uac00\ub77c), \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38\n\uccb4\ud0b7, \uccb4\ud0b7\n\n\n#DY #sonriele",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtBXxnmPYwU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtBXxnmPYwU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtBXxnmPYwU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtBXxnmPYwU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtBXxnmPYwU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daddy Yankee",
                "tags": [
                    "#Legendaddy",
                    "#DaddyYankee",
                    "#DY",
                    "#thebigboss",
                    "Reggaeton videos",
                    "Daddy Yankee",
                    "Anthony Ramos",
                    "Sonr\u00edele",
                    "M\u00fasica Nueva",
                    "Reggaeton",
                    "M\u00fasica Latina",
                    "El Regreso",
                    "Rey del Reggaeton",
                    "El Cangri",
                    "DY",
                    "M\u00fasica Urbana",
                    "Urbano Latino",
                    "M\u00fasica 2025",
                    "Regreso Daddy Yankee",
                    "Alegr\u00eda video oficial",
                    "Nunca Dejar de Sonre\u00edr",
                    "Ser Feliz",
                    "El Nazareno",
                    "Gracias a la Vida",
                    "Sonr\u00edele a la Vida",
                    "Daddy Yankee Nuevo",
                    "Para Que Lo Malo Se Vaya",
                    "Con calma"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DY - Sonr\u00edele (Video Oficial)",
                    "description": "DY - Sonr\u00edele (Video Oficial)\n\nSuscr\u00edbete al canal: Subscribe to the channel: https://goo.gl/yypZya\n\nEncuentralo en todas las plataformas digitales:\nhttps://presave.umusic.com/dy-sonriele?\n\nSigue a DY / Follow DY:\nFacebook-http://goo.gl/QYZ53a | Twitter-http://goo.gl/AzaR8o \nInstagram-http://goo.gl/a6F7gz | www.daddyyankee.com\n\nLetra/Lyrics:\nNoticia de \u00faltima hora desde Bushwick, Brooklyn.\nUn calor que saca una sonrisa.\n\nDame una sonrisa, risa, risa.\nDame una sonrisa, risa, risa. \nDame una sonrisa, risa, risa.\nVamos. Risa. Vamos. Risa. Vamos.\nDame una sonrisa. Vamos. Risa. Fuego. \n\nSonr\u00edele a la vida, sonr\u00ede.\nQue la alegr\u00eda cure el alma. Ay, pap\u00e1.\nDale gracias al de arriba por despertar \notro d\u00eda para que lo malo se vaya, se vaya. \n\nSonr\u00edele a la vida y ay ay que la alegr\u00eda cure el alma. \nDame una sonrisa. Dale gracias al de arriba \npor despertar otro d\u00eda para que lo malo se vaya,  se vaya. \n\nNunca dejo de sonre\u00edr. Pase lo que pase, voy a ser feliz. \nTodos los procesos los entend\u00ed. pasa cosas malas, para que mentir. \nNo importa qui\u00e9n me mencione, tampoco las opiniones \nme llegan las bendiciones. \n\nAndo con el Nazareno, reno reno, reno, Jesus.\nGracias por todo lo bueno y no tan bueno, bueno\nInmune al veneno ahora voy sin freno\ncon nueva gasolina, con el tanque lleno. \n\nSonr\u00edele a la vida, sonr\u00edele que la alegr\u00eda cure el alma.\nAy, pap\u00e1. Dale gracias al de arriba por despertar otro d\u00eda\npara que lo malo se vaya, se vaya. \n\nSonr\u00edele a la vida y ay ay que la alegr\u00eda cure el alma. \nDale gracias al de arriba por despertar otro d\u00eda\npara que lo malo se vaya.  Se vaya. \n\nSonr\u00edele a la vida. Dame una.\nSonr\u00edele a la vida. Sonrisa. Sonr\u00edele a la vida. \nDame una. Sonr\u00edele a la vida. Sonrisa. \nSonr\u00edele la vida para que lo malo se vaya. Lo malo se vaya. \n\nAndo con el Nazareno, reno, reno, reno, Jesus\nGracias por todo lo bueno y no tan bueno, bueno\nInmune al veneno. Ahora voy sin freno\ncon nueva gasolina,  con el tanque lleno. \n\nSonr\u00edele a la vida, quema gasolina. Que la alegr\u00eda cure el alma. \nAy pap\u00e1, dale gracias al de arriba por despertar otro d\u00eda \npara que lo malo se vaya. \n\nSe vaya sonr\u00edele a la vida, que la alegr\u00eda cure el alma. \nDame una sonrisa, dale gracias al de arriba por despertar otro d\u00eda \npara que lo malo se vaya se vaya.\n\n\nEnglish Version\nGive me a smile, smile, smile\nGive me a smile, smile, smile\nGive me a smile, smile, smile\nGive me a smile, smile, smile\n\nSmile at life\nLet joy heal your soul\nThank the one above for blessing another day\nSo that all the bad goes away (away, away), goes away\n\nI\u2019ve stopped smiling\nBut whatever happens I\u2019ll be happy\nI\u2019ve understood all the processes\nBad things happen, why lie?\nIt doesn\u2019t matter who mentions me or their opinion\nBlessings keep coming\nI walk with the Nazarene, \u2018rene, \u2018rene, \u2018rene\nThanks for all the good and not-so-good\nThank you\nImmune to the poison, now I go without brakes\nWith new gasoline, with a full tank\n\nSmile at life\nSmile\nLet joy heal your soul\nOh papa\nThank the one above\nFor blessing another day\nSo that the bad goes away (away, away), goes away\n\nSmile at life\nGive me one\nSmile at life\nSmile at life\nGive me one\nSmile at life\nSmile at life\nSo that the bad goes away, the bad goes away\n\nI walk with the Nazarene, \u2018rene, \u2018rene\nThanks for all the good and not-so-good\nThank you\nImmune to the poison\nNow I go without brakes\nWith new gasoline\nWith a full tank\n\nSmile at life\nLet joy heal your soul\nOh papa\nThank the one above\nFor blessing another day\nSo that the bad goes away (away, away), goes away\nSmile at Christmas\nLet joy heal your soul (let\u2019s go with that Christmas)\nLet joy rise\nFor blessing another day\nSo that the bad goes away (away, away), goes away\nCheck it, check it\n\n\nCorean Version\n\uc6c3\uc74c\uc744 \uc918, \uc6c3\uc5b4\ubd10, \uc6c3\uc5b4\ubd10\n\uc6c3\uc74c\uc744 \uc918, \uc6c3\uc5b4\ubd10, \uc6c3\uc5b4\ubd10\n\uc6c3\uc74c\uc744 \uc918, \uc6c3\uc5b4\ubd10, \uc6c3\uc5b4\ubd10\n\uc6c3\uc74c\uc744 \uc918, \uc6c3\uc5b4\ubd10, \uc6c3\uc5b4\ubd10\n\n\uc778\uc0dd\uc744 \ubbf8\uc18c\ub85c \ucc44\uc6cc\n\uae30\uc068\uc774 \uc601\ud63c\uc744 \uce58\uc720\ud558\uac8c \ud574\n\uc704\uc5d0 \uacc4\uc2e0 \ubd84\uaed8 \ub610 \ud558\ub8e8 \uc8fc\uc2e0 \uac83 \uac10\uc0ac\ud574\n\ubaa8\ub4e0 \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38 (\uac00\ub77c, \uac00\ub77c), \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38\n\n\ubbf8\uc18c\ub97c \uc783\uc5c8\uc9c0\ub9cc\n\ubb34\uc2a8 \uc77c\uc774 \uc788\uc5b4\ub3c4 \ud589\ubcf5\ud560 \uac70\uc57c\n\ubaa8\ub4e0 \uacfc\uc815\uc744 \uc774\ud574\ud588\uc5b4\n\ub098\uc05c \uc77c\uc740 \uc77c\uc5b4\ub098, \uc228\uae38 \ud544\uc694 \uc5c6\uc5b4\n\ub204\uac00 \ubb50\ub77c \ud574\ub3c4 \uc2e0\uacbd \uc4f0\uc9c0 \uc54a\uc544\n\ucd95\ubcf5\uc740 \uacc4\uc18d \uc640\n\ub098\ub294 \ub098\uc0ac\ub81b \ubd84\uacfc \ud568\uaed8 \uac78\uc5b4\uac00\n\uc88b\uc740 \uac83\ub3c4 \ub098\uc05c \uac83\ub3c4 \ubaa8\ub450 \uac10\uc0ac\ud574\n\uace0\ub9c8\uc6cc\n\ub3c5\uc5d0 \uba74\uc5ed\ub410\uc5b4, \uc774\uc81c \uba48\ucd94\uc9c0 \uc54a\uc544\n\uc0c8\ub85c\uc6b4 \uc5d0\ub108\uc9c0\ub85c \uac00\ub4dd \ucc44\uc6b4 \uc5f0\ub8cc\ud1b5\uacfc \ud568\uaed8\n\n\uc778\uc0dd\uc744 \ubbf8\uc18c\ub85c \ucc44\uc6cc\n\ubbf8\uc18c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\uae30\uc068\uc774 \uc601\ud63c\uc744 \uce58\uc720\ud558\uac8c \ud574\n\uc544\ube60\uc57c\n\uc704\uc5d0 \uacc4\uc2e0 \ubd84\uaed8 \uac10\uc0ac\ud574\n\ub610 \ud558\ub8e8 \uc8fc\uc2e0 \uac83 \uac10\uc0ac\ud574\n\ubaa8\ub4e0 \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38 (\uac00\ub77c, \uac00\ub77c), \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38\n\n\uc778\uc0dd\uc5d0 \ubbf8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\ud55c \ubc88 \ub354 \uc918\n\uc778\uc0dd\uc5d0 \ubbf8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\ubbf8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\ud55c \ubc88 \ub354 \uc918\n\ubbf8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\ubbf8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\ubaa8\ub4e0 \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38, \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38\n\n\ub098\ub294 \ub098\uc0ac\ub81b \ubd84\uacfc \ud568\uaed8 \uac78\uc5b4\uac00\n\uc88b\uc740 \uac83\ub3c4 \ub098\uc05c \uac83\ub3c4 \ubaa8\ub450 \uac10\uc0ac\ud574\n\uace0\ub9c8\uc6cc\n\ub3c5\uc5d0 \uba74\uc5ed\ub410\uc5b4\n\uc774\uc81c \uba48\ucd94\uc9c0 \uc54a\uc544\n\uc0c8\ub85c\uc6b4 \uc5d0\ub108\uc9c0\ub85c \uac00\ub4dd \ucc44\uc6b4 \uc5f0\ub8cc\ud1b5\uacfc \ud568\uaed8\n\n\uc778\uc0dd\uc744 \ubbf8\uc18c\ub85c \ucc44\uc6cc\n\uae30\uc068\uc774 \uc601\ud63c\uc744 \uce58\uc720\ud558\uac8c \ud574\n\uc544\ube60\uc57c\n\uc704\uc5d0 \uacc4\uc2e0 \ubd84\uaed8 \uac10\uc0ac\ud574\n\ub610 \ud558\ub8e8 \uc8fc\uc2e0 \uac83 \uac10\uc0ac\ud574\n\ubaa8\ub4e0 \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38 (\uac00\ub77c, \uac00\ub77c), \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38\n\ud06c\ub9ac\uc2a4\ub9c8\uc2a4\uc5d0\ub3c4 \ubbf8\uc18c\ub97c\n\uae30\uc068\uc774 \uc601\ud63c\uc744 \uce58\uc720\ud558\uac8c \ud574 (\ud568\uaed8 \uc990\uae30\uc790, \ud06c\ub9ac\uc2a4\ub9c8\uc2a4)\n\uae30\uc068\uc774 \uc704\ub85c \uc62c\ub77c\uc624\uae38\n\ub610 \ud558\ub8e8 \uc8fc\uc2e0 \uac83 \uac10\uc0ac\ud574\n\ubaa8\ub4e0 \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38 (\uac00\ub77c, \uac00\ub77c), \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38\n\uccb4\ud0b7, \uccb4\ud0b7\n\n\n#DY #sonriele"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3273785",
                "likeCount": "177016",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13484"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lG1StbON6EVw_IiQRp0EKWZ9QDo",
            "id": "I_5LgLS7w_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T01:05:56Z",
                "channelId": "UCI5RY8G0ar-hLIaUJvx58Lw",
                "title": "\u00a1SAN LORENZO VENCI\u00d3 AG\u00d3NICAMENTE a TALLERES en el Kempes! | #Talleres 1-2 #SanLorenzo | Resumen",
                "description": "San Lorenzo venci\u00f3 a Talleres por 2 a 1 en C\u00f3rdoba, en un encuentro que arrancaron ganando con el golazo de Alexis Cuello, pero que Luis Sequeira logr\u00f3 igualar para la T. Finalmente, Juan Portilla anot\u00f3 en contra para establecer la victoria para los de Dami\u00e1n Ayude.\n\n#LPFxTNTSports\n#Suscribite y viv\u00ed el Torneo Clausura 2025 por TNT Sports \ud83d\udc49 https://bit.ly/suscribite-tnt-sports\n\n\u00a1Suscribite a nuestro Canal! https://goo.gl/LnMJaL\nVisit\u00e1 nuestro sitio: http://www.tntsports.com.ar\nTwitter: https://twitter.com/TNTSportsAR\nInstagram: https://www.instagram.com/TNTSportsAR/\nFacebook: https://www.facebook.com/TNTSportsAR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tntsportsar\nTwitch: https://www.twitch.tv/tntsportsar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I_5LgLS7w_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I_5LgLS7w_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I_5LgLS7w_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I_5LgLS7w_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I_5LgLS7w_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Argentina",
                "tags": [
                    "futbol argentino",
                    "futbol de argentina",
                    "liga argentina",
                    "liga profesional",
                    "lpf",
                    "tnt",
                    "tnt sports",
                    "torneo clausua 2025",
                    "torneo clausura",
                    "fecha 1",
                    "talleres",
                    "talleres hoy",
                    "san lorenzo",
                    "san lorenzo hoy",
                    "talleres san lorenzo",
                    "talleres vs san lorenzo",
                    "talleres 1 san lorenzo 2",
                    "resumen talleres san lorenzo",
                    "resumen talleres vs san lorenzo",
                    "talleres vs san lorenzo resumen",
                    "goles talleres san lorenzo",
                    "goles talleres vs san lorenzo",
                    "talleres vs san lorenzo goles",
                    "talleres san lorenzo goles"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1SAN LORENZO VENCI\u00d3 AG\u00d3NICAMENTE a TALLERES en el Kempes! | #Talleres 1-2 #SanLorenzo | Resumen",
                    "description": "San Lorenzo venci\u00f3 a Talleres por 2 a 1 en C\u00f3rdoba, en un encuentro que arrancaron ganando con el golazo de Alexis Cuello, pero que Luis Sequeira logr\u00f3 igualar para la T. Finalmente, Juan Portilla anot\u00f3 en contra para establecer la victoria para los de Dami\u00e1n Ayude.\n\n#LPFxTNTSports\n#Suscribite y viv\u00ed el Torneo Clausura 2025 por TNT Sports \ud83d\udc49 https://bit.ly/suscribite-tnt-sports\n\n\u00a1Suscribite a nuestro Canal! https://goo.gl/LnMJaL\nVisit\u00e1 nuestro sitio: http://www.tntsports.com.ar\nTwitter: https://twitter.com/TNTSportsAR\nInstagram: https://www.instagram.com/TNTSportsAR/\nFacebook: https://www.facebook.com/TNTSportsAR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tntsportsar\nTwitch: https://www.twitch.tv/tntsportsar"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85968",
                "likeCount": "726",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "88"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "en0okRg_zMH74Fn_IK2fJw3mytY",
            "id": "StNOWHw4oA0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T20:15:01Z",
                "channelId": "UC1_xGyg3I2CBfs47C9PfiXw",
                "title": "Celebramos la GRADUACION de DYLAN JUEGA | Family Juega",
                "description": "Celebramos la GRADUACION de DYLAN JUEGA | Family Juega\n\n\ud83d\udc55 TIENDA EN LINEA: https://karimjuega.com\n\ud83e\udd2a CONTRATACION DEL SHOW: https://www.instagram.com/karimjuegashow\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/kori.yt\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/karimjuega\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/familyjuega\n\ud83d\udc99TWITTER: https://twitter.com/kori_oficial\n\ud83d\udda4TIKTOK: https://www.tiktok.com/@kori.yt\n\ud83d\udda4TIKTOK: https://www.tiktok.com/@karimjuegaoficial\n\ud83d\udc8c E-MAIL FANS: cartitasfamilyjuega@gmail.com\n\ud83d\udce9E-MAIL SOLO BUSINESS: contactokarimjuega@gmail.com\n\nM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0fCANAL VLOSG DE MAMA: https://www.youtube.com/@korivlogs1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/StNOWHw4oA0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/StNOWHw4oA0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/StNOWHw4oA0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/StNOWHw4oA0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/StNOWHw4oA0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Family Juega",
                "tags": [
                    "familia",
                    "karim",
                    "vlogs",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "kori",
                    "luky",
                    "dylan",
                    "vlogs diarios",
                    "nuestras vidas",
                    "esposos",
                    "vlogs todos los dias",
                    "family juega",
                    "siempre juntos",
                    "graduacion dylan",
                    "celebramos la graduacion de dylan",
                    "dylan juega graduacion",
                    "dylan graduacion",
                    "graduacion",
                    "graduacion kinder",
                    "dylan kinder",
                    "graduacion de dylan",
                    "fiesta dylan",
                    "canal de vlogs",
                    "canal de blogs",
                    "vida de mama",
                    "celebracion",
                    "diversion",
                    "24 horas",
                    "24 hrs",
                    "24 horas family juega",
                    "familia juega",
                    "vlogs familia",
                    "familytube",
                    "family"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Celebramos la GRADUACION de DYLAN JUEGA | Family Juega",
                    "description": "Celebramos la GRADUACION de DYLAN JUEGA | Family Juega\n\n\ud83d\udc55 TIENDA EN LINEA: https://karimjuega.com\n\ud83e\udd2a CONTRATACION DEL SHOW: https://www.instagram.com/karimjuegashow\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/kori.yt\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/karimjuega\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/familyjuega\n\ud83d\udc99TWITTER: https://twitter.com/kori_oficial\n\ud83d\udda4TIKTOK: https://www.tiktok.com/@kori.yt\n\ud83d\udda4TIKTOK: https://www.tiktok.com/@karimjuegaoficial\n\ud83d\udc8c E-MAIL FANS: cartitasfamilyjuega@gmail.com\n\ud83d\udce9E-MAIL SOLO BUSINESS: contactokarimjuega@gmail.com\n\nM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0fCANAL VLOSG DE MAMA: https://www.youtube.com/@korivlogs1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "233386",
                "likeCount": "4084",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N3a14OI0qXtDrbOv6FATZbwMp1E",
            "id": "Hd_PDke0oqc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T21:31:38Z",
                "channelId": "UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ",
                "title": "24.",
                "description": "bienvenidos a mi segundo canal! espero que me sigan soportando ahora x2\n\nMERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\ngracias por acompa\u00f1arme en los vlogmas :)\n\nMIS REDES:\n\n-CANAL PRINCIPAL: https://www.youtube.com/@UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA \n-INSTAGRAM: https://www.instagram.com/bridominguez/\n-TWITTER: https://twitter.com/dominguezbrii\n-TIKTOK: @dominguezbrii \n-TWITCH: @bridominguez  \n\nCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hd_PDke0oqc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hd_PDke0oqc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hd_PDke0oqc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hd_PDke0oqc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "brisa",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24.",
                    "description": "bienvenidos a mi segundo canal! espero que me sigan soportando ahora x2\n\nMERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\ngracias por acompa\u00f1arme en los vlogmas :)\n\nMIS REDES:\n\n-CANAL PRINCIPAL: https://www.youtube.com/@UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA \n-INSTAGRAM: https://www.instagram.com/bridominguez/\n-TWITTER: https://twitter.com/dominguezbrii\n-TIKTOK: @dominguezbrii \n-TWITCH: @bridominguez  \n\nCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "233477",
                "likeCount": "21568",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "496"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OR59L0-gzIiCSkdRuupEcmbCCx4",
            "id": "XPOhFwUXLfY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T00:00:06Z",
                "channelId": "UCEBYMOPN1laVSy3g4HzXqmw",
                "title": "Nanpa B\u00e1sico - Aprend\u00ed (Official Video)",
                "description": "Nanpa B\u00e1sico - Aprend\u00ed (Official Video)\n\n\ud83d\udccc Suscr\u00edbete: http://bit.ly/2qPeh9P\n\ud83d\udca5 Escucha mi m\u00fasica en: https://NanpaBasico.lnk.to/Escucha\n\nEscucha tambi\u00e9n:\n\u27a4 DUELO (Disco Completo): https://NanpaBasico.lnk.to/Duelo\n\u27a4  99,9  (EP Completo): https://bit.ly/3GEazUq\n\u27a4  HECHO M13RD4 (Disco Completo): https://bit.ly/3lUJ7dV\n\u27a4  \u00daltimos Lanzamientos: http://bit.ly/3adxpBm\n\u27a4  Unicornio (Disco Completo): http://bit.ly/3cgyBql\n\u27a4  Despecho Nanpa: https://bit.ly/3xGixrl\n\u27a4  Las m\u00e1s tristes de Nanpa: https://bit.ly/3YSkTiP\n\u27a4  Pureza (EP): https://bit.ly/3bexvZZ\n\u27a4 Movistar 10 a\u00f1os: http://bit.ly/36bQXU3\n\u27a4 Seg\u00fan Nosotros (Disco Completo: http://bit.ly/2Ps46SS\n\u27a4 Ambiguo (Disco Completo: http://bit.ly/2NisS5k\n\nSigue a Nanpa B\u00e1sico:\nInstagram: https://www.instagram.com/nanpabasicooficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/nanpabasico\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nanpabasicooficial\nX: https://twitter.com/NanpaBasico\n\n#NanpaBasico #Aprendi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPOhFwUXLfY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPOhFwUXLfY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPOhFwUXLfY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPOhFwUXLfY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPOhFwUXLfY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NanpaBasicoVEVO",
                "tags": [
                    "Aprend\u00ed",
                    "Nanpa B\u00e1sico",
                    "Pop",
                    "Rap"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nanpa B\u00e1sico - Aprend\u00ed (Official Video)",
                    "description": "Nanpa B\u00e1sico - Aprend\u00ed (Official Video)\n\n\ud83d\udccc Suscr\u00edbete: http://bit.ly/2qPeh9P\n\ud83d\udca5 Escucha mi m\u00fasica en: https://NanpaBasico.lnk.to/Escucha\n\nEscucha tambi\u00e9n:\n\u27a4 DUELO (Disco Completo): https://NanpaBasico.lnk.to/Duelo\n\u27a4  99,9  (EP Completo): https://bit.ly/3GEazUq\n\u27a4  HECHO M13RD4 (Disco Completo): https://bit.ly/3lUJ7dV\n\u27a4  \u00daltimos Lanzamientos: http://bit.ly/3adxpBm\n\u27a4  Unicornio (Disco Completo): http://bit.ly/3cgyBql\n\u27a4  Despecho Nanpa: https://bit.ly/3xGixrl\n\u27a4  Las m\u00e1s tristes de Nanpa: https://bit.ly/3YSkTiP\n\u27a4  Pureza (EP): https://bit.ly/3bexvZZ\n\u27a4 Movistar 10 a\u00f1os: http://bit.ly/36bQXU3\n\u27a4 Seg\u00fan Nosotros (Disco Completo: http://bit.ly/2Ps46SS\n\u27a4 Ambiguo (Disco Completo: http://bit.ly/2NisS5k\n\nSigue a Nanpa B\u00e1sico:\nInstagram: https://www.instagram.com/nanpabasicooficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/nanpabasico\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nanpabasicooficial\nX: https://twitter.com/NanpaBasico\n\n#NanpaBasico #Aprendi"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "358280",
                "likeCount": "16589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "484"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rv8V-DdMX7j8oaMvG3cNCnNsWXo",
            "id": "co-TFLbaZAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T15:01:09Z",
                "channelId": "UCA61H4fWOMHikLcUFKyQUog",
                "title": "\u201cGabriela\u201d Performance Video | KATSEYE",
                "description": "\u201cGabriela\u201d Performance Video\u00a0\nStream \u201cGabriela\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela\u00a0\nWatch the \u2018Gabriela\u2019 Official Music Video: \u00a0https://KATSEYE.lnk.to/GabrielaVideo\u00a0\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS\u00a0\n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop\u00a0\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\u00a0\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\u00a0\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\u00a0\nX: \u00a0https://twitter.com/katseyeworld\u00a0\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\u00a0\nOfficial Website: https://Katseye.world\u00a0\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\u00a0\n\nCredits:\u00a0\nContent Production Lead: Hayan Park\nArtist Content Studio: Joe Charles, Justin Castillo\n\nProduction by Lumirest & Make A Thing\nDirector / DP: Josh Park\nExec Producer: Joseph Russo\n1st Assistant Director: Abigail Holter\n2nd Assistant Director: Danny Park\nProd. Assist: Jade Russo, Hannah Burrow, Taylor Simon\n\n1st Assistant Camera: Rob Alpine\n2nd Assistant Camera: Che Pak\n\nGaffer: Mike Williamson\nBest Boy Electric: Trevor Dunnigan\nElectric: Robert \"BK\" King\nKey Grip: Marc Polanski\nBest Boy Grip: Bobby Ortwin\nGrip: Luis Santos\n\nArt Director: Kyle Mitchell\nSet Dresser: Breck Cuddy\n\nLocation Managers: Alex & Laura Dominguez, Hugo Reyes\n\nEditor: Che Pak\nColorist: Hyunah Lee @ Remade Post\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nPerformance Direction: Sohey Sugihara,\u00a0\nGrant Gilmore\n\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\nVisual Creative: Sieun Jung, Andrew Ibea, Tiffany Suh, Tyler Murrah\n\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\nCostumer: Kelly Page\nHair: Sully Layo\nMakeup: Valerie Vonprisk\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela #KATSEYE_BEAUTIFULCHAOS #BEAUTIFULCHAOS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KATSEYE",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u201cGabriela\u201d Performance Video | KATSEYE",
                    "description": "\u201cGabriela\u201d Performance Video\u00a0\nStream \u201cGabriela\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela\u00a0\nWatch the \u2018Gabriela\u2019 Official Music Video: \u00a0https://KATSEYE.lnk.to/GabrielaVideo\u00a0\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS\u00a0\n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop\u00a0\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\u00a0\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\u00a0\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\u00a0\nX: \u00a0https://twitter.com/katseyeworld\u00a0\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\u00a0\nOfficial Website: https://Katseye.world\u00a0\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\u00a0\n\nCredits:\u00a0\nContent Production Lead: Hayan Park\nArtist Content Studio: Joe Charles, Justin Castillo\n\nProduction by Lumirest & Make A Thing\nDirector / DP: Josh Park\nExec Producer: Joseph Russo\n1st Assistant Director: Abigail Holter\n2nd Assistant Director: Danny Park\nProd. Assist: Jade Russo, Hannah Burrow, Taylor Simon\n\n1st Assistant Camera: Rob Alpine\n2nd Assistant Camera: Che Pak\n\nGaffer: Mike Williamson\nBest Boy Electric: Trevor Dunnigan\nElectric: Robert \"BK\" King\nKey Grip: Marc Polanski\nBest Boy Grip: Bobby Ortwin\nGrip: Luis Santos\n\nArt Director: Kyle Mitchell\nSet Dresser: Breck Cuddy\n\nLocation Managers: Alex & Laura Dominguez, Hugo Reyes\n\nEditor: Che Pak\nColorist: Hyunah Lee @ Remade Post\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nPerformance Direction: Sohey Sugihara,\u00a0\nGrant Gilmore\n\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\nVisual Creative: Sieun Jung, Andrew Ibea, Tiffany Suh, Tyler Murrah\n\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\nCostumer: Kelly Page\nHair: Sully Layo\nMakeup: Valerie Vonprisk\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela #KATSEYE_BEAUTIFULCHAOS #BEAUTIFULCHAOS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7673738",
                "likeCount": "437370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22055"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YI_ZbUDrUpZeQl83pNizyTJ3MYM",
            "id": "I53DryQ0QJQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T13:00:01Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "Merlina: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
                "description": "Y un sombr\u00edo d\u00eda volvi\u00f3. Disfruta del tr\u00e1iler oficial de la temporada 2 de \u00abMerlina\u00bb. La parte 1 estar\u00e1 disponible el 6 de agosto; la parte 2, el 3 de septiembre. Solo en Netflix.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nMerlina: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nLas puertas de Nunca M\u00e1s vuelven a abrirse, y Merlina lidia con un nuevo director, el asedio de la fama y el debilitamiento de sus poderes ps\u00edquicos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "Catherine Zeta Jones",
                    "Emma Myers",
                    "Enid",
                    "Jenna Ortega",
                    "Merlina",
                    "Merlina Addams",
                    "Netflix",
                    "Netflix 2025",
                    "Tim Burton",
                    "Wednesday",
                    "la familia Addams",
                    "los locos Addams",
                    "tr\u00e1iler",
                    "tr\u00e1iler oficial"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Merlina: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
                    "description": "Y un sombr\u00edo d\u00eda volvi\u00f3. Disfruta del tr\u00e1iler oficial de la temporada 2 de \u00abMerlina\u00bb. La parte 1 estar\u00e1 disponible el 6 de agosto; la parte 2, el 3 de septiembre. Solo en Netflix.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nMerlina: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nLas puertas de Nunca M\u00e1s vuelven a abrirse, y Merlina lidia con un nuevo director, el asedio de la fama y el debilitamiento de sus poderes ps\u00edquicos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2992367",
                "likeCount": "27224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "783"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tgjPcCn0R8CMjR3X4KlHltZDOyw",
            "id": "a8J1W62aca4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T17:22:06Z",
                "channelId": "UCDx1FOwKmZNG2wlF2WqHGBQ",
                "title": "CHESPIRITO: El CHAVO TRAICIONADO por KIKO (Episodio 6) EN MINUTOS",
                "description": "Resumen de CHESPIRITO: Sin querer queriendo (2025) - Episodio 6.\n\nCont\u00e1ctame: cesarfabian.info@gmail.com\n\n\u27a5 S\u00edgueme y te mando un saludo: https://instagram.com/cesarfabia.n/\n\n\n#PrimeVideoOriginals #DisneyPlusContent #ParamountPlusMovies",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8J1W62aca4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8J1W62aca4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8J1W62aca4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8J1W62aca4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8J1W62aca4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ENMINUTOS",
                "tags": [
                    "storytelling",
                    "Chespirito la serie",
                    "Chespirito HBO Max",
                    "Chespirito 2025",
                    "Chespirito la serie 2025",
                    "La serie del chavo del 8",
                    "Serie del chavo del 8 2025",
                    "Chespirito Episodio 7",
                    "Chespirito Capitulo 6",
                    "Chespirito",
                    "Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os",
                    "historia de Chespirito",
                    "el origen de Chespirito",
                    "historia real de Chespirito",
                    "Chespirito episodio 6",
                    "El Chavo historia",
                    "Chespirito 1x6",
                    "Chespirito an\u00e1lisis",
                    "Chespirito cap 6",
                    "Chespirito: Sin Querer Queriendo",
                    "el chavo del 8",
                    "cine",
                    "estrenos 2026"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHESPIRITO: El CHAVO TRAICIONADO por KIKO (Episodio 6) EN MINUTOS",
                    "description": "Resumen de CHESPIRITO: Sin querer queriendo (2025) - Episodio 6.\n\nCont\u00e1ctame: cesarfabian.info@gmail.com\n\n\u27a5 S\u00edgueme y te mando un saludo: https://instagram.com/cesarfabia.n/\n\n\n#PrimeVideoOriginals #DisneyPlusContent #ParamountPlusMovies"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1533569",
                "likeCount": "22404",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1061"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hDu0Q9Qa8Tj6qa4Sy5bTQZt0PVo",
            "id": "zvUtmx_a18U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T23:00:08Z",
                "channelId": "UCq37zn7UdJeWySuiihjdi5Q",
                "title": "AIRBAG - No Conf\u00edes En Tu Suerte - Vivo en River Plate",
                "description": "El 31 de mayo se estrenaba en vivo No Conf\u00edes en Tu Suerte en el estadio de River Plate en lo que ser\u00eda la primera de las dos fechas agotadas para la presentaci\u00f3n de El Club de la Pelea I.\n\nD\u00f3nde quer\u00e9s que sea el pr\u00f3ximo concierto del Tour?\n\nTodas las redes de la banda: https://linktr.ee/airbagoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvUtmx_a18U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvUtmx_a18U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvUtmx_a18U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvUtmx_a18U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvUtmx_a18U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AIRBAG",
                "tags": [
                    "airbag",
                    "sardelli",
                    "gaston",
                    "guido",
                    "patricio",
                    "rock",
                    "pop",
                    "music",
                    "banda argentina",
                    "no confies en tu suerte",
                    "live",
                    "vivo",
                    "river plate",
                    "estadio monumental",
                    "mayo",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AIRBAG - No Conf\u00edes En Tu Suerte - Vivo en River Plate",
                    "description": "El 31 de mayo se estrenaba en vivo No Conf\u00edes en Tu Suerte en el estadio de River Plate en lo que ser\u00eda la primera de las dos fechas agotadas para la presentaci\u00f3n de El Club de la Pelea I.\n\nD\u00f3nde quer\u00e9s que sea el pr\u00f3ximo concierto del Tour?\n\nTodas las redes de la banda: https://linktr.ee/airbagoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "319775",
                "likeCount": "16930",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1559"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1VDi6iyN7BzwnCcYGyt15Z-gFbc",
            "id": "6TZp--O6zJw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T21:11:22Z",
                "channelId": "UCWSsHdxrwVLlOSdPJ44y9sw",
                "title": "\u00a1#PSG GOLE\u00d3 a #REALMADRID y JUGAR\u00c1 LA FINAL ante #CHELSEA! | PSG 4\u20130 Real Madrid | Resumen",
                "description": "\u25b6\ufe0f Con un primer tiempo sensacional, el campe\u00f3n de Europa gole\u00f3 4-0 al conjunto merengue y definir\u00e1 el t\u00edtulo ante Chelsea en New Jersey.\u2063\n\u2063\n\u26bd\ufe0f Fabi\u00e1n Ruiz (2), Dembel\u00e9 y Gon\u00e7alo Ramos.\n\nMundial de Clubes FIFA 2025\u2122\n\n#MundialDeClubesEnDSPORTS | #FIFACWC\n\nSi eres cliente de DIRECTV, tienes DGO sin costo. \nAct\u00edvalo aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://quiero.directvgo.com/3T9mNdS \n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TZp--O6zJw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TZp--O6zJw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TZp--O6zJw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TZp--O6zJw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TZp--O6zJw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DSports",
                "tags": [
                    "DirecTV",
                    "DSports",
                    "DirecTV Sports",
                    "CONMEBOL",
                    "2024",
                    "FIFA",
                    "Mundial de Clubes",
                    "2025",
                    "PSG",
                    "PSG hoy",
                    "Real Madrid",
                    "Real Madrid hoy",
                    "PSG Real Madrid",
                    "PSG vs Real Madrid",
                    "PSG Real Madrid resumen",
                    "PSG 4 Real Madrid 0",
                    "Mbappe",
                    "Vinicius",
                    "Doue",
                    "Kvaratskhelia",
                    "Luis Enrique",
                    "Xabi Alonso",
                    "Gonzalo Garc\u00eda",
                    "Barcola",
                    "Dembel\u00e9",
                    "Guler",
                    "Bellingham",
                    "Fabi\u00e1n",
                    "Asencio",
                    "Rudiger"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1#PSG GOLE\u00d3 a #REALMADRID y JUGAR\u00c1 LA FINAL ante #CHELSEA! | PSG 4\u20130 Real Madrid | Resumen",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Con un primer tiempo sensacional, el campe\u00f3n de Europa gole\u00f3 4-0 al conjunto merengue y definir\u00e1 el t\u00edtulo ante Chelsea en New Jersey.\u2063\n\u2063\n\u26bd\ufe0f Fabi\u00e1n Ruiz (2), Dembel\u00e9 y Gon\u00e7alo Ramos.\n\nMundial de Clubes FIFA 2025\u2122\n\n#MundialDeClubesEnDSPORTS | #FIFACWC\n\nSi eres cliente de DIRECTV, tienes DGO sin costo. \nAct\u00edvalo aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://quiero.directvgo.com/3T9mNdS \n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3137790",
                "likeCount": "39001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zgEKTcoCmJlnnTa5KxRw5_f73AI",
            "id": "hQiPQkzgZLQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T18:26:16Z",
                "channelId": "UCA5DCzl1x1oGcgZXwqgn7Dg",
                "title": "BOMBAZO EN LA F1: DESPIDIERON A HORNER DE RED BULL",
                "description": "La mejor informaci\u00f3n y todos los contenidos de la Copa Libertadores, Champions League, F1, UFC y el f\u00fatbol argentino. \n\nSEGUINOS EN:\nInstagram https://www.instagram.com/foxsportsargentina/\nTik Tok https://www.tiktok.com/@foxsportsargentina\nTwitter https://twitter.com/FOXSportsArg\nFacebook https://www.facebook.com/FOXSportsArgentina\n\n#FoxSportsArgentina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQiPQkzgZLQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQiPQkzgZLQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQiPQkzgZLQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQiPQkzgZLQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQiPQkzgZLQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fox Sports Argentina",
                "tags": [
                    "Fox Sports Argentina",
                    "Fox Sports",
                    "Deportes",
                    "Champions League",
                    "Copa Libertadores",
                    "Libertadores por Fox Sports",
                    "UFC",
                    "Champions por Fox Sports",
                    "WWE",
                    "F1",
                    "F\u00f3rmula 1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BOMBAZO EN LA F1: DESPIDIERON A HORNER DE RED BULL",
                    "description": "La mejor informaci\u00f3n y todos los contenidos de la Copa Libertadores, Champions League, F1, UFC y el f\u00fatbol argentino. \n\nSEGUINOS EN:\nInstagram https://www.instagram.com/foxsportsargentina/\nTik Tok https://www.tiktok.com/@foxsportsargentina\nTwitter https://twitter.com/FOXSportsArg\nFacebook https://www.facebook.com/FOXSportsArgentina\n\n#FoxSportsArgentina"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215032",
                "likeCount": "4097",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "480"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zWKZOsNC5YhBKB4X8djkrHGsN_s",
            "id": "xn0MGZlVD-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:52:01Z",
                "channelId": "UCTHaNTsP7hsVgBxARZTuajw",
                "title": "#NADIEDICENADA | TREMENDAS DUPLAS: \u00bfQUI\u00c9N ES M\u00c1S FINA, A QUI\u00c9N QUER\u00c9S M\u00c1S Y QU\u00c9 ELIMIN\u00c1S DEL MUNDO?",
                "description": "\"\u25b6\ufe0f Bienvenid@s a LUZU TV. Un medio de Stream. S\u00ed, un medio. Sin vueltas.\n\n\u25b6\ufe0f Si te gust\u00f3 el video suscribite al canal para no perderte ning\u00fan contenido y verlo\ncuando quieras, donde quieras.\n\n\u25b6\ufe0fSeguinos en nuestras redes sociales:\nINSTAGRAM: instagram.com/luzutv\n\nProgramaci\u00f3n 2025:\n#FMLuzu | Lunes a Viernes de 7 a 8hs con Cris Vanadia.\n#AntesQueNadie | Lunes a Viernes de 8 a 10hs con Diego Leuco, Mica Vazquez, Yoyi Francella y El Trinche.\n#NadieDiceNada | Lunes a Viernes de 10 a 12:30hs con Nico Occhiato, Flor Jazm\u00edn, Momi Giardina, Santi Talledo y Mart\u00edn Garabal.\n#PatriaYFamilia | Lunes a Viernes de 12:30 a 14:30hs con Fede Popgold, Anita Esp\u00f3sito, Lucas Spadafora, Cami Mayan, Juli Castro y Pesta\u00f1ela.\n#SeFueLarga | Lunes a Viernes de 14:30 a 16:30hs con Ferbo, Belu Negri, Sofi Calvo, Lucas Lezin y Domi Faena.\n#LaNovela | Lunes, Mi\u00e9rcoles y Viernes de 16:30 a 18:30hs con Carina Zampini, La Castro, Gabriel Schultz y Agus Battioni.\n#AlgoVaAPicar | Martes y Jueves de 16:30 a 18:30hs con Marcos Giles, Vicky Garabal y La Tora.\n#XtreamMaster | Martes de 18:30 a 20hs con Pachu Pe\u00f1a, Pichu Straneo, Nazareno Mottola, Javi Fernandez y Marina Castillo. \n#AlgoDeM\u00fasica | OnDemand con La Princesita.\n#Edici\u00f3nEspecial | OnDemand con Mart\u00edn Garabal, Vicky Garabal, Alexis Moyano, Martin Dolina, Lucas Upstein y Juliana Gattas.\r\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn0MGZlVD-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn0MGZlVD-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn0MGZlVD-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn0MGZlVD-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn0MGZlVD-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUZU TV",
                "tags": [
                    "NADIE DICE NADA",
                    "LUZU TV",
                    "NICO OCCHIATO",
                    "FLOR JAZMIN",
                    "FLOR JAZMIN PE\u00d1A",
                    "NATI JOTA",
                    "ANTES QUE NADIE",
                    "DIEGO LEUCO",
                    "MICA VAZQUEZ",
                    "TRINCHE",
                    "FEDE POPGOLD",
                    "PABLO AGUSTIN",
                    "NICO DALLI",
                    "MAS DE LO MISMO",
                    "MOMI GIARDINA",
                    "VICKY GARABAL",
                    "DUQUESAS",
                    "NACHO ELIZALDE",
                    "YOYI FRANCELLA",
                    "MARTI BENZA",
                    "MARTIN GARABAL",
                    "PACHU PE\u00d1A",
                    "ENTRE NOSOTROS",
                    "CHINO LEUNIS",
                    "LAILA ROTH",
                    "BELEN NEGRI",
                    "GUIDO SULLER",
                    "LUCAS SPADAFORA",
                    "CAMI MAYAN"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "#NADIEDICENADA | TREMENDAS DUPLAS: \u00bfQUI\u00c9N ES M\u00c1S FINA, A QUI\u00c9N QUER\u00c9S M\u00c1S Y QU\u00c9 ELIMIN\u00c1S DEL MUNDO?",
                    "description": "\"\u25b6\ufe0f Bienvenid@s a LUZU TV. Un medio de Stream. S\u00ed, un medio. Sin vueltas.\n\n\u25b6\ufe0f Si te gust\u00f3 el video suscribite al canal para no perderte ning\u00fan contenido y verlo\ncuando quieras, donde quieras.\n\n\u25b6\ufe0fSeguinos en nuestras redes sociales:\nINSTAGRAM: instagram.com/luzutv\n\nProgramaci\u00f3n 2025:\n#FMLuzu | Lunes a Viernes de 7 a 8hs con Cris Vanadia.\n#AntesQueNadie | Lunes a Viernes de 8 a 10hs con Diego Leuco, Mica Vazquez, Yoyi Francella y El Trinche.\n#NadieDiceNada | Lunes a Viernes de 10 a 12:30hs con Nico Occhiato, Flor Jazm\u00edn, Momi Giardina, Santi Talledo y Mart\u00edn Garabal.\n#PatriaYFamilia | Lunes a Viernes de 12:30 a 14:30hs con Fede Popgold, Anita Esp\u00f3sito, Lucas Spadafora, Cami Mayan, Juli Castro y Pesta\u00f1ela.\n#SeFueLarga | Lunes a Viernes de 14:30 a 16:30hs con Ferbo, Belu Negri, Sofi Calvo, Lucas Lezin y Domi Faena.\n#LaNovela | Lunes, Mi\u00e9rcoles y Viernes de 16:30 a 18:30hs con Carina Zampini, La Castro, Gabriel Schultz y Agus Battioni.\n#AlgoVaAPicar | Martes y Jueves de 16:30 a 18:30hs con Marcos Giles, Vicky Garabal y La Tora.\n#XtreamMaster | Martes de 18:30 a 20hs con Pachu Pe\u00f1a, Pichu Straneo, Nazareno Mottola, Javi Fernandez y Marina Castillo. \n#AlgoDeM\u00fasica | OnDemand con La Princesita.\n#Edici\u00f3nEspecial | OnDemand con Mart\u00edn Garabal, Vicky Garabal, Alexis Moyano, Martin Dolina, Lucas Upstein y Juliana Gattas.\r\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "568143",
                "likeCount": "18000",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "akw_xx7gCsmraHjvOYytgD5K2Mw",
            "id": "UjGo-ZM70_U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T00:00:30Z",
                "channelId": "UCqnFo90nZIcOxbfMekqnKiQ",
                "title": "No IMAGINABA que COSTAR\u00cdA TANTO REPARAR mi FERRARI \ud83d\udcb8\ud83d\ude33 | JUCA",
                "description": "Pens\u00e9 que solo eran detalles\u2026 pero cuando se trata de dejar un Ferrari perfecto, cada tornillo cuesta como si fuera de oro. Entre refacciones, mano de obra especializada y tiempos de espera, el presupuesto se fue al cielo, no imaginaba que costar\u00eda tanto reparar mi Ferrari\n\nEso s\u00ed, ver c\u00f3mo va tomando forma y regresando a su mejor versi\u00f3n, hace que cada peso valga la pena. Pero wow\u2026 nadie te prepara para estos sustos.\n\nCu\u00e9ntame qu\u00e9 te pareci\u00f3 el video, y \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s te gustar\u00eda ver en el canal?\n\n\ud83d\udd14  SUSCR\u00cdBETE para enterarte de nuevos v\u00eddeos: https://www.youtube.com/@jucaviapri\n\n\ud83d\udd3b\ud83d\udd3bTe veo en mis otras redes sociales!\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\nInstagram: https://instagram.com/jucaviapri\nTwitter: https://twitter.com/jucaviapri\nFacebook: https://www.facebook.com/jucaviapri\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jucaviapri\nTwitch: https://www.twitch.tv/jucaviapri\nThreads: https://www.threads.net/@jucaviapri\n\n#juca \n#ferrari360",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjGo-ZM70_U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjGo-ZM70_U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjGo-ZM70_U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjGo-ZM70_U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjGo-ZM70_U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JUCA",
                "tags": [
                    "ferrari 360 modena sound",
                    "ferrari 360 modena exhaust",
                    "ferrari 360 modena straight pipe",
                    "ferrari 360 modena review",
                    "ferrari 360 modena manual",
                    "ferrari 360 modena f1",
                    "ferrari 360 modena modified",
                    "ferrari 360 modena pov",
                    "ferrari 360 modena liberty walk",
                    "ferrari 360 modena spider",
                    "ferrari 360 modena capristo exhaust",
                    "ferrari 360 modena oil change",
                    "ferrari 360 modena f1 exhaust",
                    "ferrari",
                    "modena",
                    "360",
                    "ferrari 360",
                    "exhaust",
                    "sound",
                    "supercars",
                    "cars",
                    "JUCA",
                    "juca",
                    "jucaviapri",
                    "ferrari 2024"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "No IMAGINABA que COSTAR\u00cdA TANTO REPARAR mi FERRARI \ud83d\udcb8\ud83d\ude33 | JUCA",
                    "description": "Pens\u00e9 que solo eran detalles\u2026 pero cuando se trata de dejar un Ferrari perfecto, cada tornillo cuesta como si fuera de oro. Entre refacciones, mano de obra especializada y tiempos de espera, el presupuesto se fue al cielo, no imaginaba que costar\u00eda tanto reparar mi Ferrari\n\nEso s\u00ed, ver c\u00f3mo va tomando forma y regresando a su mejor versi\u00f3n, hace que cada peso valga la pena. Pero wow\u2026 nadie te prepara para estos sustos.\n\nCu\u00e9ntame qu\u00e9 te pareci\u00f3 el video, y \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s te gustar\u00eda ver en el canal?\n\n\ud83d\udd14  SUSCR\u00cdBETE para enterarte de nuevos v\u00eddeos: https://www.youtube.com/@jucaviapri\n\n\ud83d\udd3b\ud83d\udd3bTe veo en mis otras redes sociales!\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\nInstagram: https://instagram.com/jucaviapri\nTwitter: https://twitter.com/jucaviapri\nFacebook: https://www.facebook.com/jucaviapri\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jucaviapri\nTwitch: https://www.twitch.tv/jucaviapri\nThreads: https://www.threads.net/@jucaviapri\n\n#juca \n#ferrari360"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "714617",
                "likeCount": "33565",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6f667nyF0373SW95_VMRIWo8L0Q",
            "id": "aaPTiQU3U7A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T17:00:06Z",
                "channelId": "UCiOH_5OCnzPvzvANQYVijzQ",
                "title": "Le abri\u00f3 las puertas a su t\u00eda y le rob\u00f3 el marido",
                "description": "Tania abri\u00f3 las puertas de su casa a su t\u00eda cuando ella lo necesitaba. No se imaginaba que en realidad estaba dejando entrar a su vida a una arp\u00eda sin escr\u00fapulos que le robar\u00eda al marido; y no solo eso, sino que el infiel y la t\u00eda planear\u00edan robarle todas sus posesiones sin miramientos. \n\nNo todos los \u00e1ngeles tienen alas. A veces, son personas comunes en momentos extraordinarios. Cuando los \u00e1ngeles caen te presenta las historias de quienes vieron su vida transformada por un acto de bondad casi milagroso.\nUna serie que te tocar\u00e1 el alma. M\u00edrala por Multimedios, Canal 6.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nLink: https://www.youtube.com/@CuandoLosAngelesCaen\n\n\n#cuandolosangelescaen #multimedios #CuandoLosAngelesCaenOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaPTiQU3U7A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaPTiQU3U7A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaPTiQU3U7A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaPTiQU3U7A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaPTiQU3U7A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cuando Los \u00c1ngeles Caen",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Le abri\u00f3 las puertas a su t\u00eda y le rob\u00f3 el marido",
                    "description": "Tania abri\u00f3 las puertas de su casa a su t\u00eda cuando ella lo necesitaba. No se imaginaba que en realidad estaba dejando entrar a su vida a una arp\u00eda sin escr\u00fapulos que le robar\u00eda al marido; y no solo eso, sino que el infiel y la t\u00eda planear\u00edan robarle todas sus posesiones sin miramientos. \n\nNo todos los \u00e1ngeles tienen alas. A veces, son personas comunes en momentos extraordinarios. Cuando los \u00e1ngeles caen te presenta las historias de quienes vieron su vida transformada por un acto de bondad casi milagroso.\nUna serie que te tocar\u00e1 el alma. M\u00edrala por Multimedios, Canal 6.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nLink: https://www.youtube.com/@CuandoLosAngelesCaen\n\n\n#cuandolosangelescaen #multimedios #CuandoLosAngelesCaenOficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1453479",
                "likeCount": "5981",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8bIM4TAx0hKBUtnQaTTrPzRVXWQ",
            "id": "7VTqxd6eKRY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T00:00:06Z",
                "channelId": "UCbvFKOlVJY__Gu0H2fre4ww",
                "title": "Paloma Mami - ASTROS (Official Video)",
                "description": "Music: \nhttps://palomamami.lnk.to/CodigosDeMuneka \n\nPaloma Mami: \nInstagram: https://www.instagram.com/palomamami/ \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@palomabigmami \n\n#PalomaMami #ASTROS #C\u00d3DiGOS DE MU\u00d1EKA\n\n\nOfficial Video by Paloma Mami performing ASTROS.(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VTqxd6eKRY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VTqxd6eKRY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VTqxd6eKRY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VTqxd6eKRY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VTqxd6eKRY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PalomaMamiVEVO",
                "tags": [
                    "Paloma Mami 2025",
                    "Paloma Mami letra",
                    "Paloma Mami lyrics",
                    "Paloma Mami music video",
                    "Paloma Mami video",
                    "Paloma mami album",
                    "album Paloma Mami",
                    "Paloma mami c\u00f3digos de muneka",
                    "Paloma Mami c\u00f3digos de mu\u00f1eka",
                    "c\u00f3digos de mu\u00f1eka paloma mami",
                    "PM c\u00f3digos de mu\u00f1eka",
                    "Latin urban",
                    "Urbano latino",
                    "m\u00fasica latina",
                    "Paloma mami igo",
                    "Paloma Rauw",
                    "Paloma mami imagina",
                    "paloma Rauw la freak",
                    "Paloma Dannylux",
                    "Paloma mami sinkronizamos",
                    "Paloma mami ojo de horus",
                    "paloma mami 10+11"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Paloma Mami - ASTROS (Official Video)",
                    "description": "Music: \nhttps://palomamami.lnk.to/CodigosDeMuneka \n\nPaloma Mami: \nInstagram: https://www.instagram.com/palomamami/ \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@palomabigmami \n\n#PalomaMami #ASTROS #C\u00d3DiGOS DE MU\u00d1EKA\n\n\nOfficial Video by Paloma Mami performing ASTROS.(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "310437",
                "likeCount": "23721",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BBwKG26NvpIso63OjR2FctmMRJs",
            "id": "ZXIWU8GLsAc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T00:00:06Z",
                "channelId": "UCJUYcEdvnYFGajHBW0Nao3w",
                "title": "DUKI - [FREE] 5202 Type Beat (Video Oficial)",
                "description": "DUKI - [FREE] 5202 Type Beat (Video Oficial)\n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/7GK7b47WfktjsrNmjvua00\nApple Music: https://music.apple.com/us/album/5202/1823046615?l=es&ls=1\n\nProducci\u00f3n\nYESAN | https://www.instagram.com/yesan/?hl=es\nIvo Wosco | https://www.instagram.com/ivo.wosco/?hl=es\n\nVideo\nAnestesia Audiovisual | @anestesia.av\n\n#DUKI #5202 #TypeBeat\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records | SSJ Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXIWU8GLsAc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXIWU8GLsAc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXIWU8GLsAc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXIWU8GLsAc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXIWU8GLsAc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Duki",
                "tags": [
                    "Hip hop",
                    "Rap",
                    "Rap en espa\u00f1ol",
                    "Duki",
                    "Dukissj",
                    "Duki ssj",
                    "GOLFISTA",
                    "AMERI",
                    "IREMA",
                    "5202",
                    "NO ME ALCANZA",
                    "CALABASAS",
                    "ZELL",
                    "100pre@Limite",
                    "aGaRRo La PLaTa",
                    "Cluster",
                    "En Parte... No lo s\u00e9",
                    "Yo-Yo",
                    "Toc Psycho x CRYPTONITA",
                    "[FREE] 5202 Type Beat"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DUKI - [FREE] 5202 Type Beat (Video Oficial)",
                    "description": "DUKI - [FREE] 5202 Type Beat (Video Oficial)\n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/7GK7b47WfktjsrNmjvua00\nApple Music: https://music.apple.com/us/album/5202/1823046615?l=es&ls=1\n\nProducci\u00f3n\nYESAN | https://www.instagram.com/yesan/?hl=es\nIvo Wosco | https://www.instagram.com/ivo.wosco/?hl=es\n\nVideo\nAnestesia Audiovisual | @anestesia.av\n\n#DUKI #5202 #TypeBeat\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records | SSJ Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1365681",
                "likeCount": "75591",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_JWjWTY5rENV0lZC9m4uJJOcp1E",
            "id": "EaQ7ahYJ6wE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:00:33Z",
                "channelId": "UChJncJRqo10N4C5_sPKYskA",
                "title": "Cuando ya nadie te nombre - Soledad y Milo J | Sesiones \u00a1FAlklore!",
                "description": "Soledad y Milo J pasaron por el \u00a1FAlklore! #1 para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cCuando ya nadie te nombre\" (Horacio Guarany).\n\nMir\u00e1 el programa completo: https://youtu.be/4YpricSnz6o\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre el folklore argentino el Chaque\u00f1o Palavecino, Soledad, Milo J, Cuti Carabajal, Peteco Carabajal, Teresa Parodi, Maggie Cullen, Coscu, Juli\u00e1n Kart\u00fan, Chango Spasiuk, Juan Quintero, Campedrinos, Lito Vitale, Rep y Juan \u00c1balos.\n\nIdea, direcci\u00f3n creativa y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Milo J \u2013 Aldana R\u00edos - Fabiana Segovia - Nicol\u00e1s Tolcachier \n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nLautaro Fern\u00e1ndez (guitarra)\nAlexis Silva (guitarra)\nMat\u00edas Maldonado (bandone\u00f3n)\nAle Campos (bombo)\nMat\u00edas Romero (viol\u00edn)\nJuan Gigena \u00c1balos (direcci\u00f3n musical)\n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nMauro Garc\u00eda\nLeandro Lama \n\nAsistencia de producci\u00f3n: \nRub\u00e9n Mill\u00e1n\n\nSonido y mezcla: \nGustavo Segal \n\nAsist. Sonido: \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga \nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nDami\u00e1n Saavedra\nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\nFefe Linyero \n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\n\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\nNos acompa\u00f1an:Nos acompa\u00f1an: @fernetbranca_ar / @tiendacdm / @dexelarg / @piccadely / @puchero.ba / @cimescentral /  @asterisco_oficial / @Caliz.cz  / @crowdfarming.wine / @gredaelli / @alfajoresdesiato / @proyectamar_ / @la_continental /  @labizcocheria.ar / @tromenargentina / @arytza_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaQ7ahYJ6wE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaQ7ahYJ6wE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaQ7ahYJ6wE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaQ7ahYJ6wE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaQ7ahYJ6wE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esto es \u00a1FA!",
                "tags": [
                    "fa mex urtizberea",
                    "fa",
                    "mex urtizberea",
                    "sesiones fa",
                    "Chaque\u00f1o Palavecino",
                    "Soledad",
                    "Milo J",
                    "Cuti Carabajal",
                    "Peteco Carabajal",
                    "Teresa Parodi",
                    "Maggie Cullen",
                    "Coscu",
                    "Juli\u00e1n Kart\u00fan",
                    "Chango Spasiuk",
                    "Juan Quintero",
                    "Campedrinos",
                    "Lito Vitale",
                    "rep",
                    "juan \u00e1balos",
                    "juan abalos",
                    "horacio guarany",
                    "Cuando ya nadie te nombre",
                    "falklore"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cuando ya nadie te nombre - Soledad y Milo J | Sesiones \u00a1FAlklore!",
                    "description": "Soledad y Milo J pasaron por el \u00a1FAlklore! #1 para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cCuando ya nadie te nombre\" (Horacio Guarany).\n\nMir\u00e1 el programa completo: https://youtu.be/4YpricSnz6o\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre el folklore argentino el Chaque\u00f1o Palavecino, Soledad, Milo J, Cuti Carabajal, Peteco Carabajal, Teresa Parodi, Maggie Cullen, Coscu, Juli\u00e1n Kart\u00fan, Chango Spasiuk, Juan Quintero, Campedrinos, Lito Vitale, Rep y Juan \u00c1balos.\n\nIdea, direcci\u00f3n creativa y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Milo J \u2013 Aldana R\u00edos - Fabiana Segovia - Nicol\u00e1s Tolcachier \n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nLautaro Fern\u00e1ndez (guitarra)\nAlexis Silva (guitarra)\nMat\u00edas Maldonado (bandone\u00f3n)\nAle Campos (bombo)\nMat\u00edas Romero (viol\u00edn)\nJuan Gigena \u00c1balos (direcci\u00f3n musical)\n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nMauro Garc\u00eda\nLeandro Lama \n\nAsistencia de producci\u00f3n: \nRub\u00e9n Mill\u00e1n\n\nSonido y mezcla: \nGustavo Segal \n\nAsist. Sonido: \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga \nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nDami\u00e1n Saavedra\nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\nFefe Linyero \n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\n\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\nNos acompa\u00f1an:Nos acompa\u00f1an: @fernetbranca_ar / @tiendacdm / @dexelarg / @piccadely / @puchero.ba / @cimescentral /  @asterisco_oficial / @Caliz.cz  / @crowdfarming.wine / @gredaelli / @alfajoresdesiato / @proyectamar_ / @la_continental /  @labizcocheria.ar / @tromenargentina / @arytza_"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "389973",
                "likeCount": "11641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "541"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mqji64ytxVCldCY1-t6UJhZAxhM",
            "id": "NK62DxqXlmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:00:41Z",
                "channelId": "UChJncJRqo10N4C5_sPKYskA",
                "title": "Hasta la ra\u00edz - Maggie Cullen | Sesiones \u00a1FAlklore!",
                "description": "Maggie Cullen pas\u00f3 por el \u00a1FAlklore! #1 para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cHasta la ra\u00edz\" (Natalia Lafourcade).\n\nMir\u00e1 el programa completo: https://youtu.be/4YpricSnz6o\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre el folklore argentino el Chaque\u00f1o Palavecino, Soledad, Milo J, Cuti Carabajal, Peteco Carabajal, Teresa Parodi, Maggie Cullen, Coscu, Juli\u00e1n Kart\u00fan, Chango Spasiuk, Juan Quintero, Campedrinos, Lito Vitale, Rep y Juan \u00c1balos.\n\nIdea, direcci\u00f3n creativa y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Milo J \u2013 Aldana R\u00edos - Fabiana Segovia - Nicol\u00e1s Tolcachier \n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nJuan Gigena \u00c1balos (guitarra / direcci\u00f3n musical)\nFloro Garc\u00eda Aramburu (guitarra)\nMat\u00edas Maldonado (bandone\u00f3n)\nAle Campos (bombo)\nMat\u00edas Romero (viol\u00edn)\nMex Urtizberea (cuatro)\nLito Vitale (piano)\n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nMauro Garc\u00eda\nLeandro Lama \n\nAsistencia de producci\u00f3n: \nRub\u00e9n Mill\u00e1n\n\nSonido y mezcla: \nGustavo Segal \n\nAsist. Sonido: \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga \nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nDami\u00e1n Saavedra\nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\nFefe Linyero \n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\n\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\nNos acompa\u00f1an:Nos acompa\u00f1an: @fernetbranca_ar / @tiendacdm / @dexelarg / @piccadely / @puchero.ba / @cimescentral /  @asterisco_oficial / @Caliz.cz  / @crowdfarming.wine / @gredaelli / @alfajoresdesiato / @proyectamar_ / @la_continental /  @labizcocheria.ar / @tromenargentina / @arytza_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NK62DxqXlmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NK62DxqXlmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NK62DxqXlmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NK62DxqXlmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NK62DxqXlmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esto es \u00a1FA!",
                "tags": [
                    "fa",
                    "mex urtizberea",
                    "sesiones fa",
                    "Chaque\u00f1o Palavecino",
                    "Soledad",
                    "Milo J",
                    "Cuti Carabajal",
                    "Peteco Carabajal",
                    "Teresa Parodi",
                    "Maggie Cullen",
                    "Coscu",
                    "Juli\u00e1n Kart\u00fan",
                    "Chango Spasiuk",
                    "Juan Quintero",
                    "Campedrinos",
                    "Lito Vitale",
                    "juan \u00e1balos",
                    "rep",
                    "folklore",
                    "mex",
                    "falklore",
                    "chacarera",
                    "zamba para olvidar",
                    "alfonsina y el mar",
                    "dejame que me vaya",
                    "los carabajal",
                    "Piel morena",
                    "La tale\u00f1ita",
                    "Chacarera del rancho",
                    "entre a mi pago sin golpear",
                    "hasta la ra\u00edz",
                    "hasta la raiz",
                    "natalia lafourcade"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hasta la ra\u00edz - Maggie Cullen | Sesiones \u00a1FAlklore!",
                    "description": "Maggie Cullen pas\u00f3 por el \u00a1FAlklore! #1 para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cHasta la ra\u00edz\" (Natalia Lafourcade).\n\nMir\u00e1 el programa completo: https://youtu.be/4YpricSnz6o\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre el folklore argentino el Chaque\u00f1o Palavecino, Soledad, Milo J, Cuti Carabajal, Peteco Carabajal, Teresa Parodi, Maggie Cullen, Coscu, Juli\u00e1n Kart\u00fan, Chango Spasiuk, Juan Quintero, Campedrinos, Lito Vitale, Rep y Juan \u00c1balos.\n\nIdea, direcci\u00f3n creativa y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Milo J \u2013 Aldana R\u00edos - Fabiana Segovia - Nicol\u00e1s Tolcachier \n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nJuan Gigena \u00c1balos (guitarra / direcci\u00f3n musical)\nFloro Garc\u00eda Aramburu (guitarra)\nMat\u00edas Maldonado (bandone\u00f3n)\nAle Campos (bombo)\nMat\u00edas Romero (viol\u00edn)\nMex Urtizberea (cuatro)\nLito Vitale (piano)\n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nMauro Garc\u00eda\nLeandro Lama \n\nAsistencia de producci\u00f3n: \nRub\u00e9n Mill\u00e1n\n\nSonido y mezcla: \nGustavo Segal \n\nAsist. Sonido: \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga \nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nDami\u00e1n Saavedra\nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\nFefe Linyero \n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\n\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\nNos acompa\u00f1an:Nos acompa\u00f1an: @fernetbranca_ar / @tiendacdm / @dexelarg / @piccadely / @puchero.ba / @cimescentral /  @asterisco_oficial / @Caliz.cz  / @crowdfarming.wine / @gredaelli / @alfajoresdesiato / @proyectamar_ / @la_continental /  @labizcocheria.ar / @tromenargentina / @arytza_"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "254268",
                "likeCount": "11382",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "579"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WO-HT1vmmIPPK2AEUSCj3bCyw3E",
            "id": "umA5NMMkXIE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:01:38Z",
                "channelId": "UChJncJRqo10N4C5_sPKYskA",
                "title": "Barro tal vez - Cuti Carabajal y Juan Quintero | Sesiones \u00a1FAlklore!",
                "description": "Cuti Carabajal y Juan Quintero pasaron por el \u00a1FAlklore! #1 para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cBarro tal vez\" (Luis Alberto Spinetta).\n\nMir\u00e1 el programa completo: https://youtu.be/4YpricSnz6o\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre el folklore argentino el Chaque\u00f1o Palavecino, Soledad, Milo J, Cuti Carabajal, Peteco Carabajal, Teresa Parodi, Maggie Cullen, Coscu, Juli\u00e1n Kart\u00fan, Chango Spasiuk, Juan Quintero, Campedrinos, Lito Vitale, Rep y Juan \u00c1balos.\n\nIdea, direcci\u00f3n creativa y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Milo J \u2013 Aldana R\u00edos - Fabiana Segovia - Nicol\u00e1s Tolcachier \n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nJuan Gigena \u00c1balos (direcci\u00f3n musical)\nLito Vitale (teclado)\nAle Campos (bombo)\n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nMauro Garc\u00eda\nLeandro Lama \n\nAsistencia de producci\u00f3n: \nRub\u00e9n Mill\u00e1n\n\nSonido y mezcla: \nGustavo Segal \n\nAsist. Sonido: \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga \nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nDami\u00e1n Saavedra\nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\nFefe Linyero \n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\n\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\nNos acompa\u00f1an:Nos acompa\u00f1an: @fernetbranca_ar / @tiendacdm / @dexelarg / @piccadely / @puchero.ba / @cimescentral /  @asterisco_oficial / @Caliz.cz  / @crowdfarming.wine / @gredaelli / @alfajoresdesiato / @proyectamar_ / @la_continental /  @labizcocheria.ar / @tromenargentina / @arytza_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/umA5NMMkXIE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/umA5NMMkXIE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/umA5NMMkXIE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/umA5NMMkXIE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/umA5NMMkXIE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esto es \u00a1FA!",
                "tags": [
                    "fa mex urtizberea",
                    "fa",
                    "mex urtizberea",
                    "sesiones fa",
                    "Chaque\u00f1o Palavecino",
                    "Soledad",
                    "Milo J",
                    "Cuti Carabajal",
                    "Peteco Carabajal",
                    "Teresa Parodi",
                    "Maggie Cullen",
                    "Coscu",
                    "Juli\u00e1n Kart\u00fan",
                    "Chango Spasiuk",
                    "Juan Quintero",
                    "Campedrinos",
                    "Lito Vitale",
                    "juan \u00e1balos",
                    "rep",
                    "folklore",
                    "mex",
                    "falklore",
                    "chacarera",
                    "zamba para olvidar",
                    "alfonsina y el mar",
                    "dejame que me vaya",
                    "los carabajal",
                    "Piel morena",
                    "La tale\u00f1ita",
                    "Chacarera del rancho",
                    "entre a mi pago sin golpear",
                    "barro tal vez",
                    "spinetta",
                    "luis alberto spinetta"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Barro tal vez - Cuti Carabajal y Juan Quintero | Sesiones \u00a1FAlklore!",
                    "description": "Cuti Carabajal y Juan Quintero pasaron por el \u00a1FAlklore! #1 para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cBarro tal vez\" (Luis Alberto Spinetta).\n\nMir\u00e1 el programa completo: https://youtu.be/4YpricSnz6o\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre el folklore argentino el Chaque\u00f1o Palavecino, Soledad, Milo J, Cuti Carabajal, Peteco Carabajal, Teresa Parodi, Maggie Cullen, Coscu, Juli\u00e1n Kart\u00fan, Chango Spasiuk, Juan Quintero, Campedrinos, Lito Vitale, Rep y Juan \u00c1balos.\n\nIdea, direcci\u00f3n creativa y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Milo J \u2013 Aldana R\u00edos - Fabiana Segovia - Nicol\u00e1s Tolcachier \n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nJuan Gigena \u00c1balos (direcci\u00f3n musical)\nLito Vitale (teclado)\nAle Campos (bombo)\n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nMauro Garc\u00eda\nLeandro Lama \n\nAsistencia de producci\u00f3n: \nRub\u00e9n Mill\u00e1n\n\nSonido y mezcla: \nGustavo Segal \n\nAsist. Sonido: \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga \nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nDami\u00e1n Saavedra\nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\nFefe Linyero \n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\n\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\nNos acompa\u00f1an:Nos acompa\u00f1an: @fernetbranca_ar / @tiendacdm / @dexelarg / @piccadely / @puchero.ba / @cimescentral /  @asterisco_oficial / @Caliz.cz  / @crowdfarming.wine / @gredaelli / @alfajoresdesiato / @proyectamar_ / @la_continental /  @labizcocheria.ar / @tromenargentina / @arytza_"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "173689",
                "likeCount": "4198",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "204"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FZmU-9V49DWehr_EKJvEPXB-aMA",
            "id": "ylKpvFeM4dg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T23:18:09Z",
                "channelId": "UCEg_iK8FKwZfpRMn4-AnnnQ",
                "title": "WESTCOL MUESTRA SU PENTHOUSE EN DIRECTO \ud83d\ude33",
                "description": "ESTO SUCEDE TODOS LOS DIAS EN \n\ud83d\udfe2 https://kick.com/westcol\n\u2709 Negocios: villaelfrik@gmail.com\n\n\u2705 REDES \nKick: https://kick.com/westcol\nFacebook:  https://www.facebook.com/realwestcol\nInstagram - https://www.instagram.com/westcol/\nInstagram 2 - https://www.instagram.com/yosoywestcol/\nTwitter - https://twitter.com/WestCOL_\nTwitch - https://www.twitch.tv/westcol\n\nWESTCOL EXCLUSIVE : https://www.youtube.com/@WestCOLXclusive\n#WestCOL #MEDELLIN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ylKpvFeM4dg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ylKpvFeM4dg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ylKpvFeM4dg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ylKpvFeM4dg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ylKpvFeM4dg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WestCOL",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "WESTCOL MUESTRA SU PENTHOUSE EN DIRECTO \ud83d\ude33",
                    "description": "ESTO SUCEDE TODOS LOS DIAS EN \n\ud83d\udfe2 https://kick.com/westcol\n\u2709 Negocios: villaelfrik@gmail.com\n\n\u2705 REDES \nKick: https://kick.com/westcol\nFacebook:  https://www.facebook.com/realwestcol\nInstagram - https://www.instagram.com/westcol/\nInstagram 2 - https://www.instagram.com/yosoywestcol/\nTwitter - https://twitter.com/WestCOL_\nTwitch - https://www.twitch.tv/westcol\n\nWESTCOL EXCLUSIVE : https://www.youtube.com/@WestCOLXclusive\n#WestCOL #MEDELLIN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "534018",
                "likeCount": "12042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0qfYbzv7fM8eZXQ-qBqDLF6cdes",
            "id": "EjaO3R4ORlU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:07Z",
                "channelId": "UCMgv9jgVdd71T2bAJjIxqSg",
                "title": "ADSO - Todo Pasa Por Algo (Video Oficial)",
                "description": "ADSO - Todo Pasa Por Algo (Video Oficial)\n\nM\u00e1s de ADSO:\nSifrina: https://www.youtube.com/watch?v=-E2fRjCarWM\nRosado Rose: https://www.youtube.com/watch?v=KXjFQCgpxA4\nEso Parece: https://www.youtube.com/watch?v=M-wWCMP8Wso\n\nSigue a ADSO:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/29b16XDtyMXDrfo2hZ69wf\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/adso/1227649904\nInstagram: https://www.instagram.com/adso/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@adsoooooo\nFacebook: https://www.facebook.com/AdsoAlejandro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EjaO3R4ORlU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EjaO3R4ORlU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EjaO3R4ORlU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EjaO3R4ORlU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EjaO3R4ORlU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ADSO",
                "tags": [
                    "trap",
                    "urbano",
                    "venezuela",
                    "reggaeton",
                    "dancehall",
                    "hiphop",
                    "rap",
                    "lima",
                    "santiago",
                    "madrid",
                    "barcelona",
                    "buenos aires",
                    "miami",
                    "orlando",
                    "flow"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADSO - Todo Pasa Por Algo (Video Oficial)",
                    "description": "ADSO - Todo Pasa Por Algo (Video Oficial)\n\nM\u00e1s de ADSO:\nSifrina: https://www.youtube.com/watch?v=-E2fRjCarWM\nRosado Rose: https://www.youtube.com/watch?v=KXjFQCgpxA4\nEso Parece: https://www.youtube.com/watch?v=M-wWCMP8Wso\n\nSigue a ADSO:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/29b16XDtyMXDrfo2hZ69wf\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/adso/1227649904\nInstagram: https://www.instagram.com/adso/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@adsoooooo\nFacebook: https://www.facebook.com/AdsoAlejandro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "404274",
                "likeCount": "53892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5Yf2ZI5w14GbFwXoNCwEWgD9G8Q",
            "id": "jvXVmvW8ZQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T04:00:26Z",
                "channelId": "UCiS882YPwZt1NfaM0gR0D9Q",
                "title": "Teyvat Chapter Interlude Teaser: The Gods' Limits | Genshin Impact #GenshinImpact",
                "description": "In the council of gods, no mortal voice is ever heard.\nAnd thus was the fate of the world arbitrarily determined.\nWe know that such is the way of the world.\nBut do the gods act out of contempt...\nOr have they at some hour begun to act out of fear?\n\nVA:\n\"Ruler of Death\" Ronova \u2014 Aiden Dawn\n\"Gold\" Rhinedottir \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Life\" Naberius \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Time\" Istaroth \u2014 Erika Harlacher\nDirector of the Fatui, \"The Jester\" Pierro \u2014 Richard Tatum\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/juStpsdYU24\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/ndhNZ0ue0kE\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/wqTyuEvx42U\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse #Ronova #Rhinedottir #Naberius #Istaroth #Pierro\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Genshin Impact",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Teyvat Chapter Interlude Teaser: The Gods' Limits | Genshin Impact #GenshinImpact",
                    "description": "In the council of gods, no mortal voice is ever heard.\nAnd thus was the fate of the world arbitrarily determined.\nWe know that such is the way of the world.\nBut do the gods act out of contempt...\nOr have they at some hour begun to act out of fear?\n\nVA:\n\"Ruler of Death\" Ronova \u2014 Aiden Dawn\n\"Gold\" Rhinedottir \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Life\" Naberius \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Time\" Istaroth \u2014 Erika Harlacher\nDirector of the Fatui, \"The Jester\" Pierro \u2014 Richard Tatum\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/juStpsdYU24\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/ndhNZ0ue0kE\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/wqTyuEvx42U\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse #Ronova #Rhinedottir #Naberius #Istaroth #Pierro\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3273144",
                "likeCount": "292842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18813"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ON3ANIct_PTqL2R5tOT_5JYsVPk",
            "id": "Gke_AIIKGxM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:19Z",
                "channelId": "UCbvFKOlVJY__Gu0H2fre4ww",
                "title": "Paloma Mami, Rauw Alejandro - LA FREAK (Album Visual)",
                "description": "Music: \nhttps://palomamami.lnk.to/CodigosDeMuneka\n \nPaloma Mami: \nInstagram: https://www.instagram.com/palomamami/ \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@palomabigmami \n\nRauw Alejandro: \nInstagram: https://www.instagram.com/rauwalejandro/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@rauwalejandro\nFacebook: https://www.facebook.com/rauwalejandro/\n\n#PalomaMami #RauwAlejandro #LAFREAK\n\nMusic Video by Paloma Mami & Rauw Alejandro performing LA FREAK. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gke_AIIKGxM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gke_AIIKGxM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gke_AIIKGxM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gke_AIIKGxM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gke_AIIKGxM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PalomaMamiVEVO",
                "tags": [
                    "Paloma Mami",
                    "Paloma Mami 2025",
                    "Paloma Mami letra",
                    "Paloma Mami lyrics",
                    "Paloma Mami music video",
                    "Paloma Mami video",
                    "Paloma mami album",
                    "album Paloma Mami",
                    "Paloma mami c\u00f3digos de muneka",
                    "Paloma Mami c\u00f3digos de mu\u00f1eka",
                    "c\u00f3digos de mu\u00f1eka paloma mami",
                    "PM c\u00f3digos de mu\u00f1eka",
                    "Latin urban",
                    "Urbano latino",
                    "m\u00fasica latina",
                    "Paloma mami igo",
                    "Paloma Rauw",
                    "Paloma mami imagina",
                    "paloma Rauw la freak",
                    "Paloma Dannylux",
                    "Paloma mami sinkronizamos",
                    "Paloma mami ojo de horus"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Paloma Mami, Rauw Alejandro - LA FREAK (Album Visual)",
                    "description": "Music: \nhttps://palomamami.lnk.to/CodigosDeMuneka\n \nPaloma Mami: \nInstagram: https://www.instagram.com/palomamami/ \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@palomabigmami \n\nRauw Alejandro: \nInstagram: https://www.instagram.com/rauwalejandro/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@rauwalejandro\nFacebook: https://www.facebook.com/rauwalejandro/\n\n#PalomaMami #RauwAlejandro #LAFREAK\n\nMusic Video by Paloma Mami & Rauw Alejandro performing LA FREAK. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "224135",
                "likeCount": "16141",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "853"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HrpwBnLPiv7JDHXZf5zFjCwdehk",
            "id": "-BAbKoYYYgU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T00:30:25Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "COMPR\u00c9 UN PAYASO EN LA DEEP WEB 6",
                "description": "hola amigos, hoy enfrentamos a alfa en su castillo, y pas\u00f3 lo que nadie imaginaba. gracias por todo\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\n\ud83d\udcda Inscr\u00edbete en mi escuela!\nhttps://www.creators-quest.com\n\n\ud83d\udc55 Nuestra merch: https://clubmisterio.store\n\n\ud83c\udfa4 Consigue tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "alfa",
                    "volvi\u00f3 alfa",
                    "castillo alfa",
                    "compr\u00e9 a alfa en la deep web",
                    "castillo de alfa",
                    "compre un payaso en la deep web 6",
                    "video castillo alfa",
                    "fede vs alfa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPR\u00c9 UN PAYASO EN LA DEEP WEB 6",
                    "description": "hola amigos, hoy enfrentamos a alfa en su castillo, y pas\u00f3 lo que nadie imaginaba. gracias por todo\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\n\ud83d\udcda Inscr\u00edbete en mi escuela!\nhttps://www.creators-quest.com\n\n\ud83d\udc55 Nuestra merch: https://clubmisterio.store\n\n\ud83c\udfa4 Consigue tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22359619",
                "likeCount": "865079",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "212786"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L_yv5pFYxCGdZXZIKEIPEuqsQwg",
            "id": "F1sLPnWV6Jk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T00:00:07Z",
                "channelId": "UCj1EfO3tUyVxOPnWlyKCBBQ",
                "title": "Por Sus Besos - Tito Double P (Video Oficial)",
                "description": "\u2022ESCUCHA AQU\u00cd\nhttps://orcd.co/porsusbesos\n\n\u2022LETRA:\nAy mama!\nTito doble P\n\nYa no se ni donde estoy\nLe estoy marcando y me manda al buz\u00f3n\nEstaba en l\u00ednea y ni me contest\u00f3\nSu amiga me dice que ya se durmi\u00f3\nPero no le creo nada\nSiempre es la misma cuando anda tomada\nApaga el cel, dice que no pasa nada\ny yo ando que me lleva la chingada\n\nPor sus besos\nPor su cuerpo\nPor su voz\nPor su tiempo\nPor supuesto por su amor\n\u00bfC\u00f3mo es eso,\nQue todo se te olvid\u00f3?\nYa ni siento\nTraigo roto el coraz\u00f3n\n\nAy mama\nAhi te va chiquita\nY el balero mija?\n\nYa ni se pa donde voy\nSigo so\u00f1ando con tu habitaci\u00f3n\nQue feo estar solo en el mes del amor\nY t\u00fa sigues sin contestar el fon\nSolo en la madrugada\nQue ando bien loco dice la plebada\nPara dormir me haces falta aqu\u00ed en mi cama\n\nHoy quiero que me lleve la chingada\nPor sus besos\nPor su cuerpo\nPor su voz\nPor su tiempo\nPor supuesto por su amor\n\u00bfC\u00f3mo es eso\nQue todo se te olvid\u00f3?\nYa ni siento\nTengo roto el coraz\u00f3n\n\nTito Double P\nSpotify - https://spoti.fi/3RsDHUv\nInstagram - https://bit.ly/3T cibEW\nApple Music - https://apple.co/3NdJn2u\n\n\u2022VIDEO\nDirecci\u00f3n y Producci\u00f3n: Ad\u00e1n Ornelas Anta\n\nDouble P Records\u00a9\n#TitoDoubleP #PorSusBesos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F1sLPnWV6Jk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F1sLPnWV6Jk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F1sLPnWV6Jk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F1sLPnWV6Jk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F1sLPnWV6Jk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tito Double P",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Por Sus Besos - Tito Double P (Video Oficial)",
                    "description": "\u2022ESCUCHA AQU\u00cd\nhttps://orcd.co/porsusbesos\n\n\u2022LETRA:\nAy mama!\nTito doble P\n\nYa no se ni donde estoy\nLe estoy marcando y me manda al buz\u00f3n\nEstaba en l\u00ednea y ni me contest\u00f3\nSu amiga me dice que ya se durmi\u00f3\nPero no le creo nada\nSiempre es la misma cuando anda tomada\nApaga el cel, dice que no pasa nada\ny yo ando que me lleva la chingada\n\nPor sus besos\nPor su cuerpo\nPor su voz\nPor su tiempo\nPor supuesto por su amor\n\u00bfC\u00f3mo es eso,\nQue todo se te olvid\u00f3?\nYa ni siento\nTraigo roto el coraz\u00f3n\n\nAy mama\nAhi te va chiquita\nY el balero mija?\n\nYa ni se pa donde voy\nSigo so\u00f1ando con tu habitaci\u00f3n\nQue feo estar solo en el mes del amor\nY t\u00fa sigues sin contestar el fon\nSolo en la madrugada\nQue ando bien loco dice la plebada\nPara dormir me haces falta aqu\u00ed en mi cama\n\nHoy quiero que me lleve la chingada\nPor sus besos\nPor su cuerpo\nPor su voz\nPor su tiempo\nPor supuesto por su amor\n\u00bfC\u00f3mo es eso\nQue todo se te olvid\u00f3?\nYa ni siento\nTengo roto el coraz\u00f3n\n\nTito Double P\nSpotify - https://spoti.fi/3RsDHUv\nInstagram - https://bit.ly/3T cibEW\nApple Music - https://apple.co/3NdJn2u\n\n\u2022VIDEO\nDirecci\u00f3n y Producci\u00f3n: Ad\u00e1n Ornelas Anta\n\nDouble P Records\u00a9\n#TitoDoubleP #PorSusBesos"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1945149",
                "likeCount": "80561",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uDUHcwDt02YnC6gb3R6v6kXQuuA",
            "id": "XYQIQRgefKM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T22:00:06Z",
                "channelId": "UCaSBc4JWS_qkdwFcs6-GqBQ",
                "title": "K4OS - PUSH4FUN (Video Oficial)",
                "description": "Suscribite ac\u00e1 \u00bb https://K4OS.lnk.to/Suscripcion \nEscuch\u00e1 \"PUSH4FUN\" en todas las plataformas digitales!\n\nLetra y Musica: Mariana Taurozzi, Ines Civit, Lynette Ladelfa, Mercedes Bitzer, Lucas Murua\nProd musical:\n@ohmypopp https://www.instagram.com/ohmypopp\nMix y master @saintes_ar https://www.instagram.com/saintes_ar\n\nSegu\u00ed a  @K4OSMUSIC   \nhttps://www.instagram.com/k4os.oficial\nhttps://www.tiktok.com/@k4os.oficial \n\nhttps://www.instagram.com/taurozzy/ https://www.tiktok.com/@taurozzi  \nhttps://www.instagram.com/inescivit/ https://www.tiktok.com/@inescivit\nhttps://www.instagram.com/lily_ladelfa https://www.tiktok.com/@lilyladelfa/\nhttps://www.instagram.com/mechibitzer/ https://www.tiktok.com/@mechiibitzerr\n\nCoreografia by: Maru Garibotti y Paloma Gonzalez\n--\n\n#k4os #push4fun \nD.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYQIQRgefKM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYQIQRgefKM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYQIQRgefKM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYQIQRgefKM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYQIQRgefKM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "K4OS",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "K4OS - PUSH4FUN (Video Oficial)",
                    "description": "Suscribite ac\u00e1 \u00bb https://K4OS.lnk.to/Suscripcion \nEscuch\u00e1 \"PUSH4FUN\" en todas las plataformas digitales!\n\nLetra y Musica: Mariana Taurozzi, Ines Civit, Lynette Ladelfa, Mercedes Bitzer, Lucas Murua\nProd musical:\n@ohmypopp https://www.instagram.com/ohmypopp\nMix y master @saintes_ar https://www.instagram.com/saintes_ar\n\nSegu\u00ed a  @K4OSMUSIC   \nhttps://www.instagram.com/k4os.oficial\nhttps://www.tiktok.com/@k4os.oficial \n\nhttps://www.instagram.com/taurozzy/ https://www.tiktok.com/@taurozzi  \nhttps://www.instagram.com/inescivit/ https://www.tiktok.com/@inescivit\nhttps://www.instagram.com/lily_ladelfa https://www.tiktok.com/@lilyladelfa/\nhttps://www.instagram.com/mechibitzer/ https://www.tiktok.com/@mechiibitzerr\n\nCoreografia by: Maru Garibotti y Paloma Gonzalez\n--\n\n#k4os #push4fun \nD."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "973204",
                "likeCount": "77778",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12326"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RH3XMTWeGmlJ91VA1x6Q6We24F0",
            "id": "2y63Ra00XZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T01:07:49Z",
                "channelId": "UC0Vdv4N2cG6LixKtVZzZ11A",
                "title": "Missa Viaja a Jap\u00f3n 2: LA PELICULA, LA VENGANZA DEL SUSHI",
                "description": "\u00a1Gracias a Saily por patrocinar este video! :D\nObt\u00e9n un descuento exclusivo del 15% en tu plan de datos de internet de Saily! Descarga la aplicaci\u00f3n, elige el plan y usa el c\u00f3digo MISSA al momento de pagar https://saily.com/missa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2y63Ra00XZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2y63Ra00XZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2y63Ra00XZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2y63Ra00XZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "YoSoyMissa",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Missa Viaja a Jap\u00f3n 2: LA PELICULA, LA VENGANZA DEL SUSHI",
                    "description": "\u00a1Gracias a Saily por patrocinar este video! :D\nObt\u00e9n un descuento exclusivo del 15% en tu plan de datos de internet de Saily! Descarga la aplicaci\u00f3n, elige el plan y usa el c\u00f3digo MISSA al momento de pagar https://saily.com/missa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1281722",
                "likeCount": "98102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fhAWJXyOQsQ4y2j0er00v2YSMR4",
            "id": "FWAdfuPpLOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                    "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94910273",
                "likeCount": "2659756",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35781"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v0wqfPxuENoc4rcWxtvHg27rE5c",
            "id": "2h7jm5nGbjg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T21:55:11Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "IMITAMOS A NUESTROS HERMANOS | LOS POLINESIOS",
                "description": "\u00a1Este video se sali\u00f3 de control! Nos imitamos entre nosotros en situaciones cotidianas como ir a un restaurante, haciendo llamadas y no saben lo que pas\u00f3 cuidando a Alquimia\u2026 \u00bfQui\u00e9n lo hizo mejor?\ud83c\udfad\ud83e\udd23\ud83d\udd25\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #ActuandoEntreNosotros #ContenidoDivertido #ImitandoA #VideosDeRisa #Actuaci\u00f3nDivertida #VideosFamiliares #SketchEnFamilia #VlogEnFamilia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "IMITAMOS A NUESTROS HERMANOS | LOS POLINESIOS",
                    "description": "\u00a1Este video se sali\u00f3 de control! Nos imitamos entre nosotros en situaciones cotidianas como ir a un restaurante, haciendo llamadas y no saben lo que pas\u00f3 cuidando a Alquimia\u2026 \u00bfQui\u00e9n lo hizo mejor?\ud83c\udfad\ud83e\udd23\ud83d\udd25\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #ActuandoEntreNosotros #ContenidoDivertido #ImitandoA #VideosDeRisa #Actuaci\u00f3nDivertida #VideosFamiliares #SketchEnFamilia #VlogEnFamilia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1840827",
                "likeCount": "89465",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1663"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N0piKW0vYIQspU_fEoR8uBrFffg",
            "id": "UAScqNHTSO4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T08:56:55Z",
                "channelId": "UCsw62CI1vi4NSCqk4R9rBuA",
                "title": "If You Clean It, You Keep It!",
                "description": "My friends and I competed against each other to keep expensive items by seeing who could clean them the best!\nFollow me on Instagram\ud83d\udc95 \nhttps://www.instagram.com/kathleen.hixson",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAScqNHTSO4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAScqNHTSO4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAScqNHTSO4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAScqNHTSO4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAScqNHTSO4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kat Hixson",
                "tags": [
                    "stokes twins",
                    "keep clean it",
                    "stokes",
                    "twins",
                    "if you keep it clean it"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "If You Clean It, You Keep It!",
                    "description": "My friends and I competed against each other to keep expensive items by seeing who could clean them the best!\nFollow me on Instagram\ud83d\udc95 \nhttps://www.instagram.com/kathleen.hixson"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8368418",
                "likeCount": "102764",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3297"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9rP3l3Op3IKgv6LtoVa_Kon4_YY",
            "id": "zVqH2JXVp1k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T00:55:43Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "JUGAMOS ADIVINA QUIEN GIGANTE CON UNIVERSITARIOS",
                "description": "\u00bfAlguna vez se imaginaron jugar adivina quien GIGANTE con chicos de UNIVERSIDAD? Bueno retamos a estos 3 chicos y el equipo perdedor pagar\u00eda el desayuno a los ganadores.\n\n\u25ba En UVM tenemos un lugar para ti.\nDa click aqu\u00ed https://uvm.mx/oferta-academica/licenciaturas-ingenierias\n #UVMAbreTuMundo #Publicidad\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVqH2JXVp1k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVqH2JXVp1k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVqH2JXVp1k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVqH2JXVp1k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVqH2JXVp1k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "JUGAMOS ADIVINA QUIEN GIGANTE",
                    "ADIVINA EL YOUTUBER",
                    "ADIVINA QUI\u00c9N ES",
                    "ADIVINA EL YOUTUBER MEXICANO",
                    "ADIVINA QUI\u00c9N ES EL YOUTUBER",
                    "QUI\u00c9N ES QUI\u00c9N",
                    "ADIVINA QUI\u00c9N TOY STORY",
                    "ADIVINA QUI\u00c9N HALLOWEEN",
                    "ADIVINA QUI\u00c9N DESCENDIENTES",
                    "GUESS WHO",
                    "SUMMER KAMP 2025",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE 2025",
                    "SUMMER KAMP CANCI\u00d3N",
                    "SUMER KAMP 2024",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE",
                    "SUMMER",
                    "SUMMER CAMP",
                    "SUMER CAMP",
                    "SOMERCAM 2024",
                    "SUMMER CAMP SKABECHES",
                    "ESCABECHE SUMMER KAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "JUGAMOS ADIVINA QUIEN GIGANTE CON UNIVERSITARIOS",
                    "description": "\u00bfAlguna vez se imaginaron jugar adivina quien GIGANTE con chicos de UNIVERSIDAD? Bueno retamos a estos 3 chicos y el equipo perdedor pagar\u00eda el desayuno a los ganadores.\n\n\u25ba En UVM tenemos un lugar para ti.\nDa click aqu\u00ed https://uvm.mx/oferta-academica/licenciaturas-ingenierias\n #UVMAbreTuMundo #Publicidad\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "843343",
                "likeCount": "28735",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "547"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l7xObz0gZQFX6aiv3U4-_4YoR38",
            "id": "4dfF77gbu8U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:27:09Z",
                "channelId": "UCYiGq8XF7YQD00x7wAd62Zg",
                "title": "Mi Reacci\u00f3n A HolaSoyGerman",
                "description": "\ud83c\udfc6 Mas VIDEOS AQUI: https://www.youtube.com/watch?v=OIxFNOTym-g&list=PL3WEZ2JFt2SUaXRVqqvKnC7aYb942AND7&index=1\n\n\u2b50\ufe0f Mi canal de Musica: https://bit.ly/GermanMusica \u2b50\ufe0f\n\ud83d\udd25 SPOTIFY: https://spoti.fi/3p1iTSB \ud83d\udd25\n\n-------------------------------------- \n\ud83d\udc9a Whatsapp https://whatsapp.com/channel/0029VaC0qodK0IBiggIa1M25\n\ud83d\udfe3 Tuuitch: https://www.twitch.tv/germangarmendia\n\ud83c\udfc6 Discord: https://discord.gg/GermanGarmendia\n\ud83d\udc41 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@germangarmendia\n\ud83d\udd39Instagram: http://bit.ly/2rLMFRD \n\n-------------------------------------- \n\n\ud83d\udd39Facebook: https://www.facebook.com/germangarmendia\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/germangarmendia\n\nABRAZOOOOOS!!!\n\n:'D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JuegaGerman",
                "tags": [
                    "juegagerman",
                    "juega",
                    "german",
                    "holasoygerman",
                    "hola soy german",
                    "juega german",
                    "reaccion",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Mi Reacci\u00f3n A HolaSoyGerman",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Mas VIDEOS AQUI: https://www.youtube.com/watch?v=OIxFNOTym-g&list=PL3WEZ2JFt2SUaXRVqqvKnC7aYb942AND7&index=1\n\n\u2b50\ufe0f Mi canal de Musica: https://bit.ly/GermanMusica \u2b50\ufe0f\n\ud83d\udd25 SPOTIFY: https://spoti.fi/3p1iTSB \ud83d\udd25\n\n-------------------------------------- \n\ud83d\udc9a Whatsapp https://whatsapp.com/channel/0029VaC0qodK0IBiggIa1M25\n\ud83d\udfe3 Tuuitch: https://www.twitch.tv/germangarmendia\n\ud83c\udfc6 Discord: https://discord.gg/GermanGarmendia\n\ud83d\udc41 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@germangarmendia\n\ud83d\udd39Instagram: http://bit.ly/2rLMFRD \n\n-------------------------------------- \n\n\ud83d\udd39Facebook: https://www.facebook.com/germangarmendia\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/germangarmendia\n\nABRAZOOOOOS!!!\n\n:'D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6627547",
                "likeCount": "611564",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22430"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YnU37I8ZG3_3ykiEvZ241vn2Y9Y",
            "id": "HKb3bLSk-pk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T21:09:43Z",
                "channelId": "UCy5-ES0_mSak4qifQRcpwPw",
                "title": "El lado OSCURO de CHESPIRITO y FLORINDA MEZA",
                "description": "\u00bfEs Florinda una manipuladora y vengativa influencia que incluso especul\u00f3 con la muerte de Chespirito? \u00bfPor qu\u00e9 Ram\u00f3n Vald\u00e9s se termin\u00f3 yendo? Y hablando de Don Ram\u00f3n\u2026 \u00bfes cierto que presagi\u00f3 su propia muerte? \u00bfC\u00f3mo fue la \u00e9pica pelea de Carlos Villagr\u00e1n y Mar\u00eda Antonieta de las Nieves contra Bola\u00f1os por obtener el control sobre los personajes de Quico y La Chilindrina? \u00bfDe qu\u00e9 se habla cuando se habla del medall\u00f3n Maldito de Quico? \u00bfEs cierto que la Bruja del 71 ten\u00eda un pasado guerrillero? Todo eso y m\u00e1s en este informe.\n\nGUI\u00d3N Mat\u00edas Oniria\nEDICI\u00d3N  Dino Altobelli\nLOCUCI\u00d3N  Magnus Mefisto\nCOORDINADOR Mat\u00edas Oniria\nMINIATURAS y COMUNIDAD Carolina Gatica\n\n\nMi libro: https://tienda.planetadelibros.com.ar/products/exploracion-x?gclid=CjwKCAjw0dKXBhBPEiwA2bmObZ0_qmddAXOwOtWREVvXy8miR4lLaK1hmp9pNAk_-xGxL4YWhJf_UhoCnqsQAvD_BwE\nS\u00c9 MIEMBRO DEL CLAN MEFISTO: https://www.youtube.com/channel/UCy5-ES0_mSak4qifQRcpwPw/join\nS\u00cdGUEME EN LAS REDES:\nInstagram: https://www.instagram.com/magnusmefisto\nFacebook: https://www.facebook.com/magnusmefisto\nTwitch: https://twitch.com/magnus_mefisto\nCONTACTO:\nMagnusmefisto17@gmail.com\nNUEVO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCZagoENurE9r5TRlHvFRqdg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKb3bLSk-pk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKb3bLSk-pk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKb3bLSk-pk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKb3bLSk-pk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKb3bLSk-pk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Magnus Mefisto",
                "tags": [
                    "family friendly",
                    "magnus mefisto",
                    "vlogs",
                    "casos de magnus",
                    "la historia real",
                    "magnusmefisto",
                    "chespirito",
                    "roberto gomez bola\u00f1os",
                    "el chavo",
                    "florinda meza",
                    "do\u00f1a florinda",
                    "kico",
                    "carlos villagr\u00e1n",
                    "ram\u00f3n valdes",
                    "don ram\u00f3n",
                    "mar\u00eda antonieta de las nieves"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "El lado OSCURO de CHESPIRITO y FLORINDA MEZA",
                    "description": "\u00bfEs Florinda una manipuladora y vengativa influencia que incluso especul\u00f3 con la muerte de Chespirito? \u00bfPor qu\u00e9 Ram\u00f3n Vald\u00e9s se termin\u00f3 yendo? Y hablando de Don Ram\u00f3n\u2026 \u00bfes cierto que presagi\u00f3 su propia muerte? \u00bfC\u00f3mo fue la \u00e9pica pelea de Carlos Villagr\u00e1n y Mar\u00eda Antonieta de las Nieves contra Bola\u00f1os por obtener el control sobre los personajes de Quico y La Chilindrina? \u00bfDe qu\u00e9 se habla cuando se habla del medall\u00f3n Maldito de Quico? \u00bfEs cierto que la Bruja del 71 ten\u00eda un pasado guerrillero? Todo eso y m\u00e1s en este informe.\n\nGUI\u00d3N Mat\u00edas Oniria\nEDICI\u00d3N  Dino Altobelli\nLOCUCI\u00d3N  Magnus Mefisto\nCOORDINADOR Mat\u00edas Oniria\nMINIATURAS y COMUNIDAD Carolina Gatica\n\n\nMi libro: https://tienda.planetadelibros.com.ar/products/exploracion-x?gclid=CjwKCAjw0dKXBhBPEiwA2bmObZ0_qmddAXOwOtWREVvXy8miR4lLaK1hmp9pNAk_-xGxL4YWhJf_UhoCnqsQAvD_BwE\nS\u00c9 MIEMBRO DEL CLAN MEFISTO: https://www.youtube.com/channel/UCy5-ES0_mSak4qifQRcpwPw/join\nS\u00cdGUEME EN LAS REDES:\nInstagram: https://www.instagram.com/magnusmefisto\nFacebook: https://www.facebook.com/magnusmefisto\nTwitch: https://twitch.com/magnus_mefisto\nCONTACTO:\nMagnusmefisto17@gmail.com\nNUEVO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCZagoENurE9r5TRlHvFRqdg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "492804",
                "likeCount": "10076",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "762"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aq8L_eOmF34esyeoAziJo0CSVYI",
            "id": "v6Qd61ZqrQs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T22:00:50Z",
                "channelId": "UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA",
                "title": "VIAJE A NUEVA YORK SOLA #2",
                "description": "new york cityyyyyyyy (ep.2)\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6Qd61ZqrQs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6Qd61ZqrQs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6Qd61ZqrQs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6Qd61ZqrQs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6Qd61ZqrQs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bri dominguez",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJE A NUEVA YORK SOLA #2",
                    "description": "new york cityyyyyyyy (ep.2)\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "288740",
                "likeCount": "16915",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "528"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A0KXmCFod4OuFQZLNzPoD1fk8Yc",
            "id": "SghnP1eI4Ik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T17:13:42Z",
                "channelId": "UCPsMhcw7ZLRoEOnJleokzgQ",
                "title": "24 HORAS EN EL BA\u00d1O !!",
                "description": "10 MILLONES DE GRACIAS A USTEDES POR APOYAR MI CONTENIDO!! LOS QUIERO \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SghnP1eI4Ik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SghnP1eI4Ik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SghnP1eI4Ik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SghnP1eI4Ik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SghnP1eI4Ik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Asbel Nazar",
                "tags": [
                    "asbel",
                    "alejo",
                    "alejo igoa",
                    "igoa",
                    "malena",
                    "payaso",
                    "mu\u00f1eca",
                    "24 horas",
                    "challenge",
                    "retos",
                    "fede",
                    "vecibanda",
                    "vecinos",
                    "vigevani"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS EN EL BA\u00d1O !!",
                    "description": "10 MILLONES DE GRACIAS A USTEDES POR APOYAR MI CONTENIDO!! LOS QUIERO \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2439183",
                "likeCount": "46641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2091"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TldH4Dk5ovgTNePZPiKYRFYNB-I",
            "id": "T701R181hYY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T12:30:37Z",
                "channelId": "UCdlc4DeyZh-kqqacjNteDXA",
                "title": "NACIERON LOS PAJARITOS, PERO LA MADRE SE LLEV\u00d3 A UNO DEL NIDO",
                "description": "Colaboraci\u00f3n - slivkivideos@gmail.com \nInstagram - https://www.instagram.com/slivki_kuki/ \nFacebook - https://www.facebook.com/elmundodeslivkii/\n\nTuvimos que esperar dos a\u00f1os, \u00a1pero finalmente se mudaron!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Mundo de Slivki",
                "tags": [
                    "herrerillos",
                    "comportamiento de las aves",
                    "vida de los herrerillos",
                    "nido de herrerillos",
                    "polluelos de herrerillos",
                    "observaci\u00f3n de aves",
                    "videovigilancia en una pajarera",
                    "c\u00e1mara en un nido",
                    "vida de las aves",
                    "v\u00eddeo documental",
                    "ornitolog\u00eda",
                    "biolog\u00eda del comportamiento",
                    "Slivki",
                    "pajarera"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "NACIERON LOS PAJARITOS, PERO LA MADRE SE LLEV\u00d3 A UNO DEL NIDO",
                    "description": "Colaboraci\u00f3n - slivkivideos@gmail.com \nInstagram - https://www.instagram.com/slivki_kuki/ \nFacebook - https://www.facebook.com/elmundodeslivkii/\n\nTuvimos que esperar dos a\u00f1os, \u00a1pero finalmente se mudaron!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1287266",
                "likeCount": "9752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H1YBbanj69HXBJ6lEJP4d6tNZ74",
            "id": "wPnPhp7oqjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T21:40:41Z",
                "channelId": "UCEp9YWM7y-ysr8qqGzO5D0w",
                "title": "LABUBUS $1 VS $1000",
                "description": "ATENTOOOSSSS A LA DINAMICA EN MI INSTAGRAM!\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denisse Arjona",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "asbel nazar",
                    "alejo y sus amigos",
                    "alejo y miel",
                    "miel ambar",
                    "videos de miel",
                    "Delfi",
                    "delfi palladino",
                    "valen y delfi",
                    "kevin y miel",
                    "kevin y delfi",
                    "kevin benedeti",
                    "yolanda moreno",
                    "yolanda amiga de alejo",
                    "susana amiga de alejo",
                    "roxi amiga de alejo",
                    "bromas",
                    "24 horas",
                    "comida de color",
                    "caja de botones",
                    "bromas a mis amigos",
                    "la vecibanda",
                    "ian",
                    "24 horas encerradas",
                    "24 horas siendo padres",
                    "padres",
                    "bunker",
                    "mascotas",
                    "perros",
                    "animales"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LABUBUS $1 VS $1000",
                    "description": "ATENTOOOSSSS A LA DINAMICA EN MI INSTAGRAM!\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1626867",
                "likeCount": "25377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_10yP_m5Yjv0o6epVrya7i5HEU4",
            "id": "cUMQkH6sqAA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T22:00:07Z",
                "channelId": "UCv8Z0QAiWTzN2lkZD7RDAtQ",
                "title": "JAMBAO - SESSION #52 (SIN MIEDO : LADO \"S\")",
                "description": "\ua731\u1d1c\ua731\u1d04\u0280\u026a\u0299\u026a\u1d1b\u1d07 \u1d00 \u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u1d04\u1d00\u0274\u1d00\u029f \u028f \u1d00\u1d04\u1d1b\u026a\u1d20\u1d00 \u029f\u1d00 \u1d04\u1d00\u1d0d\u1d18\u1d00\u0274\u026a\u1d1b\u1d00 \ud83d\udd14\n\n\u1d07\ua731\u1d04\u1d1c\u1d04\u029c\u1d00\u0274\u1d0f\ua731 \u1d07\u0274 \ua731\u1d18\u1d0f\u1d1b\u026a\ua730\u028f \u25b7\nhttps://cutt.ly/tmYnc0o\n\n\ua731\u1d07\u0262\u1d1c\u026a\u0274\u1d0f\ua731 \u1d07\u0274 \u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u026a\u0274\ua731\u1d1b\u1d00\u0262\u0280\u1d00\u1d0d  \u2714\ufe0f\nhttps://www.instagram.com/sinmiedooficial/\n\n\u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u1d1b\u026a\u1d0b\u1d1b\u1d0f\u1d0b\u2714\ufe0f\nhttps://www.tiktok.com/@sinmiedook\n\nSegui a Jambao\nhttps://www.instagram.com/jambaonestor\nhttps://www.instagram.com/jambaoargoficial\nContrata a Jambao\nhttps://www.instagram.com/matias_esposito_\n\n\ud835\udd7e\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8b \ud835\udd7e\ud835\udd8e\ud835\udd93 \ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd94\nEL GERA : https://cutt.ly/rbCSeYX\nLAUCHA LARSEN : https://cutt.ly/MbCSwyc\nPABLO MORALES : https://cutt.ly/VbCA6LO\nROAD FILMS / CHINO ORTEGA : https://cutt.ly/cmsdwou\nMACHO TOSCANI : https://cutt.ly/fbCSdDV\nROMY : https://cutt.ly/UBNekql\n\n00:00 00:11 PRESENTACION\n00:11 1:36 INTRO\n1:36 3:27 SONIDERO 2000\n3:27 5:09 LA TENGO QUE OLVIDAR\n5:09 7:02 NO PODR\u00c1S OLVIDARME\n7:02 9:04 NUNCA NUNCA \n9:04 11:26 YO LA AMO\n11:26 13:19 QUIERO VOLAR\n13:19 14:50 LA BARCA\n14:50 17:02 NO NOS SUPIMOS AMAR\n17:02 19:03  OTRA VEZ\n19:03 20:50  CARLA\n20:50 22:08;YA LA PAGARAS\n22:08 24:17 MENTIROSA\n24:17 26:10 CONSEJO\n26:10 28:10 TE ARREPENTIRAS \n28:10 30:31 SE PARECE MAS A T\u00cd\n30:31 32:46 LO QUE ME DUELE\n32:46 -  SOMOS VAGOS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cUMQkH6sqAA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cUMQkH6sqAA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cUMQkH6sqAA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cUMQkH6sqAA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cUMQkH6sqAA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sin Miedo",
                "tags": [
                    "jambao",
                    "un poco de ruido",
                    "sin miedo",
                    "damas gratis",
                    "cumbia 2025",
                    "viral"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "JAMBAO - SESSION #52 (SIN MIEDO : LADO \"S\")",
                    "description": "\ua731\u1d1c\ua731\u1d04\u0280\u026a\u0299\u026a\u1d1b\u1d07 \u1d00 \u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u1d04\u1d00\u0274\u1d00\u029f \u028f \u1d00\u1d04\u1d1b\u026a\u1d20\u1d00 \u029f\u1d00 \u1d04\u1d00\u1d0d\u1d18\u1d00\u0274\u026a\u1d1b\u1d00 \ud83d\udd14\n\n\u1d07\ua731\u1d04\u1d1c\u1d04\u029c\u1d00\u0274\u1d0f\ua731 \u1d07\u0274 \ua731\u1d18\u1d0f\u1d1b\u026a\ua730\u028f \u25b7\nhttps://cutt.ly/tmYnc0o\n\n\ua731\u1d07\u0262\u1d1c\u026a\u0274\u1d0f\ua731 \u1d07\u0274 \u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u026a\u0274\ua731\u1d1b\u1d00\u0262\u0280\u1d00\u1d0d  \u2714\ufe0f\nhttps://www.instagram.com/sinmiedooficial/\n\n\u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u1d1b\u026a\u1d0b\u1d1b\u1d0f\u1d0b\u2714\ufe0f\nhttps://www.tiktok.com/@sinmiedook\n\nSegui a Jambao\nhttps://www.instagram.com/jambaonestor\nhttps://www.instagram.com/jambaoargoficial\nContrata a Jambao\nhttps://www.instagram.com/matias_esposito_\n\n\ud835\udd7e\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8b \ud835\udd7e\ud835\udd8e\ud835\udd93 \ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd94\nEL GERA : https://cutt.ly/rbCSeYX\nLAUCHA LARSEN : https://cutt.ly/MbCSwyc\nPABLO MORALES : https://cutt.ly/VbCA6LO\nROAD FILMS / CHINO ORTEGA : https://cutt.ly/cmsdwou\nMACHO TOSCANI : https://cutt.ly/fbCSdDV\nROMY : https://cutt.ly/UBNekql\n\n00:00 00:11 PRESENTACION\n00:11 1:36 INTRO\n1:36 3:27 SONIDERO 2000\n3:27 5:09 LA TENGO QUE OLVIDAR\n5:09 7:02 NO PODR\u00c1S OLVIDARME\n7:02 9:04 NUNCA NUNCA \n9:04 11:26 YO LA AMO\n11:26 13:19 QUIERO VOLAR\n13:19 14:50 LA BARCA\n14:50 17:02 NO NOS SUPIMOS AMAR\n17:02 19:03  OTRA VEZ\n19:03 20:50  CARLA\n20:50 22:08;YA LA PAGARAS\n22:08 24:17 MENTIROSA\n24:17 26:10 CONSEJO\n26:10 28:10 TE ARREPENTIRAS \n28:10 30:31 SE PARECE MAS A T\u00cd\n30:31 32:46 LO QUE ME DUELE\n32:46 -  SOMOS VAGOS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "481699",
                "likeCount": "11775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "981"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "utYBWKtDr-hzNlw9RPg7b7KkgKQ",
            "id": "OeXQBaQgFWg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T00:25:01Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "ELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP",
                "description": "Bienvenidos a Batalla de Capitanes, en este video sabr\u00e1n qui\u00e9n ser\u00e1 la nueva capitana de los Koalas para el Summer Kamp 2025, disfruten mucho este video y no olviden SUSCRIBIRSE para subir el pr\u00f3ximo episodio lo antes posible.\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nAle Rios \u25ba https://www.instagram.com/soyalerios\nKim Migneault \u25ba https://www.instagram.com/kimmigneaultxox\nXio Garc\u00eda \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "SOBREVIV\u00cd 7 D\u00cdAS CON 40 YOUTUBERS",
                    "MI VERDAD SOBRE EL SUMMER KAMP",
                    "RETOS CON YOUTUBERS EN EL SUMMER KAMP",
                    "NUEVOS CAPITANES SUMMER KAMP",
                    "SUMMER KAMP 2025",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE 2025",
                    "SUMMER KAMP CANCI\u00d3N",
                    "SUMER KAMP 2024",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE",
                    "SUMMER",
                    "SUMMER CAMP",
                    "SUMER CAMP",
                    "SOMERCAM 2024",
                    "SUMMER CAMP SKABECHES",
                    "ESCABECHE SUMMER KAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE ESCONDIDAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "ELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP",
                    "description": "Bienvenidos a Batalla de Capitanes, en este video sabr\u00e1n qui\u00e9n ser\u00e1 la nueva capitana de los Koalas para el Summer Kamp 2025, disfruten mucho este video y no olviden SUSCRIBIRSE para subir el pr\u00f3ximo episodio lo antes posible.\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nAle Rios \u25ba https://www.instagram.com/soyalerios\nKim Migneault \u25ba https://www.instagram.com/kimmigneaultxox\nXio Garc\u00eda \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1588721",
                "likeCount": "64735",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sJXSAiPLFanevxqgZZnix88uPZw",
            "id": "4Gl1EnBcF2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T21:30:01Z",
                "channelId": "UC2rScBVAJSkL4qXn-27t80A",
                "title": "Transform\u00e9 su Habitaci\u00f3n Sin que Sepa",
                "description": "por favor brisa si estas leyendo esto sos la mejor novia del mundo no me dejes te amo por siempre y para siempre, siempre juntas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Gl1EnBcF2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Gl1EnBcF2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Gl1EnBcF2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Gl1EnBcF2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Gl1EnBcF2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angie Velasco",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Transform\u00e9 su Habitaci\u00f3n Sin que Sepa",
                    "description": "por favor brisa si estas leyendo esto sos la mejor novia del mundo no me dejes te amo por siempre y para siempre, siempre juntas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "606507",
                "likeCount": "48212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1204"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}