{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "oUf9OnVuttjGVHgPMfk_eaVSsyw",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rUmc4GZvRskZhPa1i7oJvLaHkkY",
            "id": "fXdlVOnoQSk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T15:03:17Z",
                "channelId": "UC_7520oUmZ2piOVjxc3D_nw",
                "title": "A COEUR OUVERT \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79 (rupture, sant\u00e9 mentale, Cor\u00e9e\u2026)",
                "description": "Maintenant, vous savez ce que je traverse depuis 1 mois et ce qui m\u2019attend \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXdlVOnoQSk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXdlVOnoQSk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXdlVOnoQSk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXdlVOnoQSk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXdlVOnoQSk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ROMY",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "A COEUR OUVERT \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79 (rupture, sant\u00e9 mentale, Cor\u00e9e\u2026)",
                    "description": "Maintenant, vous savez ce que je traverse depuis 1 mois et ce qui m\u2019attend \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "422783",
                "likeCount": "17915",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1373"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TRKjCYlTTxDC_QYwpgNiiKAW3Sw",
            "id": "WJXj4_YYB6s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T22:00:01Z",
                "channelId": "UCGdSAF50uDAxghTy_3MpKng",
                "title": "Hamza - KYKY2BONDY (Clip Officiel)",
                "description": "Hamza - KYKY2BONDY (Clip Officiel) \nNouveau single disponible : https://hamza.bfan.link/kyky2bondy\n\nPr\u00e9commande \"Mania\" : https://hamza.net/\n\nPrends tes billets pour la tourn\u00e9e d'Hamza \"INSOMNIA TOUR\" :\nhttps://billetterie.hamza.net/\n\n-\nRetrouvez Hamza sur :\nInstagram: https://www.instagram.com/hamzasaucegod/\nFacebook: https://www.facebook.com/hamzasaucegod/\nTwitter: https://x.com/Hamzasaucegod\n\n#hamza #saucegod #mania",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJXj4_YYB6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJXj4_YYB6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJXj4_YYB6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJXj4_YYB6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJXj4_YYB6s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hamza",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hamza - KYKY2BONDY (Clip Officiel)",
                    "description": "Hamza - KYKY2BONDY (Clip Officiel) \nNouveau single disponible : https://hamza.bfan.link/kyky2bondy\n\nPr\u00e9commande \"Mania\" : https://hamza.net/\n\nPrends tes billets pour la tourn\u00e9e d'Hamza \"INSOMNIA TOUR\" :\nhttps://billetterie.hamza.net/\n\n-\nRetrouvez Hamza sur :\nInstagram: https://www.instagram.com/hamzasaucegod/\nFacebook: https://www.facebook.com/hamzasaucegod/\nTwitter: https://x.com/Hamzasaucegod\n\n#hamza #saucegod #mania"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201631",
                "likeCount": "18660",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "706"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kVO3DsZkiotDQVrAuNpQq4o9JbQ",
            "id": "ovaJ-CBSah4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T16:00:06Z",
                "channelId": "UCiXh-m287etVW861lFrDRdw",
                "title": "Naestro - Wesh Pelo (Clip Officiel)",
                "description": "Wesh Pelo totalement disponible ! \ud83c\udfb6\ud83d\udd25\u2600\ufe0f\n\nhttps://fanlink.tv/Naestro-Weshpelo\n\nRejoins Naestro sur :\n\n\u2727 Facebook : https://www.facebook.com/naestroofficiel\n\u2727 Instagram : https://www.instagram.com/naestro_officiel/\n\u2727 Tiktok : https://www.tiktok.com/@naestroofficiel?_t=ZN-8vzZF9MMVmg&_r=1\n\u2727 Snapchat : Naestroofficiel\n\n\n\u00a9 Wence Entertainment\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Anthony DIRAKIS \ud83c\udfa5\n\n#trend #tiktok #tounsi\n#crevette #nasdas #samos\n#mouna #imraan #assya #caste\n#farah #chicanos #weshpelo #naestro #mozart #Naestro #WeshPelo #RapFran\u00e7ais\n#UrbanOpera #ClipOfficiel\n#Chanson2025 #NouvelleSortie #urbanopera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ovaJ-CBSah4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ovaJ-CBSah4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ovaJ-CBSah4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ovaJ-CBSah4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ovaJ-CBSah4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naestro",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Naestro - Wesh Pelo (Clip Officiel)",
                    "description": "Wesh Pelo totalement disponible ! \ud83c\udfb6\ud83d\udd25\u2600\ufe0f\n\nhttps://fanlink.tv/Naestro-Weshpelo\n\nRejoins Naestro sur :\n\n\u2727 Facebook : https://www.facebook.com/naestroofficiel\n\u2727 Instagram : https://www.instagram.com/naestro_officiel/\n\u2727 Tiktok : https://www.tiktok.com/@naestroofficiel?_t=ZN-8vzZF9MMVmg&_r=1\n\u2727 Snapchat : Naestroofficiel\n\n\n\u00a9 Wence Entertainment\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Anthony DIRAKIS \ud83c\udfa5\n\n#trend #tiktok #tounsi\n#crevette #nasdas #samos\n#mouna #imraan #assya #caste\n#farah #chicanos #weshpelo #naestro #mozart #Naestro #WeshPelo #RapFran\u00e7ais\n#UrbanOpera #ClipOfficiel\n#Chanson2025 #NouvelleSortie #urbanopera"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "406598",
                "likeCount": "15590",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PtBeI4yZvxRyr7SADsLk4qWZqKI",
            "id": "1iab6yx5SbM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T21:00:14Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "QUART DE FINALE de mon premier tournois d'\u00e9chec ! 100 000 euro CASHPRIZE ! (avec des createurs)",
                "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\nLe code INOXTAG t\u2019offre 10% sur tout le site air up : \n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1iab6yx5SbM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1iab6yx5SbM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1iab6yx5SbM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1iab6yx5SbM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1iab6yx5SbM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "live inoxtag"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "QUART DE FINALE de mon premier tournois d'\u00e9chec ! 100 000 euro CASHPRIZE ! (avec des createurs)",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\nLe code INOXTAG t\u2019offre 10% sur tout le site air up : \n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "388868",
                "likeCount": "16221",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "znk6AxIrwsUm7AXrAztWn7o3Kng",
            "id": "kGu73KFlnug",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T22:02:24Z",
                "channelId": "UCf5WS6dGvGfb0xZRLvT-YPg",
                "title": "T\u2019Aimer Encore",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nT\u2019Aimer Encore \u00b7 Florent Pagny\n\nT\u2019Aimer Encore\n\n\u2117 2025 Cuadrada Productions, distributed by Capitol Music France\n\nReleased on: 2025-05-02\n\nVocalist: Florent Pagny\nProducer, Background Vocalist, Programming Engineer, Stringarranger, Composer Lyricist, Lyricist: Vianney\nEngineer: Gordon Davidson\nRecording Engineer: Matt Jones\nRunner: Cillian O\u2019Sullivan\nAssistant Producer: Tom Ashpitel\nOrchestracontractor: Eleanor Cawser\nMixing Engineer: Francois Delabri\u00e8re\nMastering Engineer: Mike Bozzi\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGu73KFlnug/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGu73KFlnug/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGu73KFlnug/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGu73KFlnug/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGu73KFlnug/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Florent Pagny - Topic",
                "tags": [
                    "Florent Pagny",
                    "\u30d5\u30ed\u30fc\u30e9\u30f3\u30d1\u30cb\u30fc",
                    "\u30d5\u30ed\u30fc\u30e9\u30f3\u30fb\u30d1\u30cb\u30fc",
                    "T\u2019Aimer Encore"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "T\u2019Aimer Encore",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nT\u2019Aimer Encore \u00b7 Florent Pagny\n\nT\u2019Aimer Encore\n\n\u2117 2025 Cuadrada Productions, distributed by Capitol Music France\n\nReleased on: 2025-05-02\n\nVocalist: Florent Pagny\nProducer, Background Vocalist, Programming Engineer, Stringarranger, Composer Lyricist, Lyricist: Vianney\nEngineer: Gordon Davidson\nRecording Engineer: Matt Jones\nRunner: Cillian O\u2019Sullivan\nAssistant Producer: Tom Ashpitel\nOrchestracontractor: Eleanor Cawser\nMixing Engineer: Francois Delabri\u00e8re\nMastering Engineer: Mike Bozzi\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78376",
                "likeCount": "3319",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j00Q7jcEnUduwrO0Pg3KhMASr9g",
            "id": "vaGf8fmtBr4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:00:07Z",
                "channelId": "UCN1hnUccO4FD5WfM7ithXaw",
                "title": "Maroon 5 - Priceless ft. LISA (Official Video)",
                "description": "Listen to Maroon 5 ft. LISA single \u201cPriceless\u201d, out now: https://Maroon5.lnk.to/Priceless\n\nFollow Maroon 5:\nInstagram: https://Maroon5.lnk.to/Instagram\nFacebook: https://Maroon5.lnk.to/Facebook\nTwitter: https://Maroon5.lnk.to/Twitter\nTikTok: https://Maroon5.lnk.to/TikTok\nSign up for updates: https://www.maroon5.com/subscribe/\n\nFollow LISA:\nInstagram: https://www.instagram.com/lalalalisa_m\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nYoutube: www.youtube.com/@lalalalisa_m\n#Maroon5 #LISA #M5\n\nMusic video by Maroon 5, LISA performing Priceless.\u00a9 2025 Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maroon5VEVO",
                "tags": [
                    "Maroon",
                    "LISA",
                    "222 Records/Interscope Records",
                    "Pop",
                    "\u30de\u30eb\u30fc\u30f35",
                    "\ub9c8\ub8ec5",
                    "\u9b54\u529b\u7d05",
                    "\u9b54\u529b\u7ea2",
                    "priceless",
                    "new music",
                    "2025",
                    "Baby",
                    "you're priceless",
                    "anything like this",
                    "all wanna do"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Maroon 5 - Priceless ft. LISA (Official Video)",
                    "description": "Listen to Maroon 5 ft. LISA single \u201cPriceless\u201d, out now: https://Maroon5.lnk.to/Priceless\n\nFollow Maroon 5:\nInstagram: https://Maroon5.lnk.to/Instagram\nFacebook: https://Maroon5.lnk.to/Facebook\nTwitter: https://Maroon5.lnk.to/Twitter\nTikTok: https://Maroon5.lnk.to/TikTok\nSign up for updates: https://www.maroon5.com/subscribe/\n\nFollow LISA:\nInstagram: https://www.instagram.com/lalalalisa_m\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nYoutube: www.youtube.com/@lalalalisa_m\n#Maroon5 #LISA #M5\n\nMusic video by Maroon 5, LISA performing Priceless.\u00a9 2025 Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4809690",
                "likeCount": "454163",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qUckoZuyJ1mGC6xm7D1sWVZcJk0",
            "id": "b0LHE3JzqLg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T22:00:42Z",
                "channelId": "UCUNv0EUZYhuelHXWoFLTqwg",
                "title": "VALD - REGULATION RELOADED feat VLADIMIR CAUCHEMAR & TODI3FOR",
                "description": "REGULATION RELOADED - Vald x Vladimir Cauchemar x Todiefor\nDisponible sur toutes les plateformes : https://lnk.to/REGULATION-RELOADED\n\nPANDEMONIUM - NOUVEL ALBUM DISPO : https://vald.store\n\nRealis\u00e9 par Evann design, V8 Studio\nProd : BBP\n\nRejoins Nous\nInstagram :   / Valdsullyvan\nTwitter :   / Vald_ld\nSnapchat : VALDNQNT\nFacebook :   / @VAD\nYouTube :   /  @ValdSullyvan  \nTikTok :   / valdsullyvan    \n\n#VALD #PANDEMONIUM #regulation",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b0LHE3JzqLg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b0LHE3JzqLg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b0LHE3JzqLg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b0LHE3JzqLg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b0LHE3JzqLg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALD",
                "tags": [
                    "vald",
                    "echelon",
                    "gotaga",
                    "gaming",
                    "rap fr",
                    "clip",
                    "hip hop",
                    "meilleur",
                    "best",
                    "video",
                    "new",
                    "nouveau",
                    "suikon blaz ad",
                    "seezy",
                    "nqnt",
                    "v4ld",
                    "retour",
                    "nouvel album",
                    "le V",
                    "vlad",
                    "bbp",
                    "rap",
                    "pademonium",
                    "pandemoniun",
                    "interview",
                    "ecoute",
                    "entretien",
                    "crypto",
                    "russie",
                    "trump",
                    "gauche",
                    "droite",
                    "politique",
                    "complot",
                    "solana",
                    "bitcoin",
                    "xeu",
                    "vladimir",
                    "cauchemar",
                    "todiefor",
                    "techno",
                    "electro",
                    "hard tech",
                    "club"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VALD - REGULATION RELOADED feat VLADIMIR CAUCHEMAR & TODI3FOR",
                    "description": "REGULATION RELOADED - Vald x Vladimir Cauchemar x Todiefor\nDisponible sur toutes les plateformes : https://lnk.to/REGULATION-RELOADED\n\nPANDEMONIUM - NOUVEL ALBUM DISPO : https://vald.store\n\nRealis\u00e9 par Evann design, V8 Studio\nProd : BBP\n\nRejoins Nous\nInstagram :   / Valdsullyvan\nTwitter :   / Vald_ld\nSnapchat : VALDNQNT\nFacebook :   / @VAD\nYouTube :   /  @ValdSullyvan  \nTikTok :   / valdsullyvan    \n\n#VALD #PANDEMONIUM #regulation"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93786",
                "likeCount": "10348",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "580"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wnjMjX-e8902VBCS7XjZlWygOzc",
            "id": "K58AefE1-v4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T12:04:09Z",
                "channelId": "UCm6FmMolN-n38Oj8-ZHVuHg",
                "title": "Piano",
                "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nPiano \u00b7 Werenoi \u00b7 GIMS\n\nPiano\n\n\u2117 Play Two / Play Two Sky\n\nReleased on: 2025-05-02\n\nProducer: Maximum\nComposer: Maximum\nLyricist: Werenoi\nLyricist: GIMS\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K58AefE1-v4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K58AefE1-v4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K58AefE1-v4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K58AefE1-v4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K58AefE1-v4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werenoi - Topic",
                "tags": [
                    "Werenoi",
                    "GIMS",
                    "Piano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Piano",
                    "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nPiano \u00b7 Werenoi \u00b7 GIMS\n\nPiano\n\n\u2117 Play Two / Play Two Sky\n\nReleased on: 2025-05-02\n\nProducer: Maximum\nComposer: Maximum\nLyricist: Werenoi\nLyricist: GIMS\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272046",
                "likeCount": "13196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "667"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7B_SVwawA-jZD0hukjC5v4GnOEw",
            "id": "ChdTRQ6k80Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T16:00:23Z",
                "channelId": "UCTGKo4bqLYXjB78f9VCzGNg",
                "title": "So La Lune - Motor",
                "description": "So La Lune - Motor\nNouveau morceau disponible en streaming : https://www.solalune.fr/pages/30secondesmotor\nMixtape '\"Nouveau Produit\" le 16 mai, en pr\u00e9commande sur https://www.solalune.fr/\n\nAbonne-toi pour suivre la sortie les prochains clips : \nhttps://www.youtube.com/channel/UCTGKo4bqLYXjB78f9VCzGNg\n\nProduit par Omar Films \n\nStylisme : San Sebastian \nComposition : Guapo du Soleil & Uraken \nMix : Ardo Anoma  \n\n\u2117 & \u00a9 NUMERO 11\n_\n\nR\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/so.lalune\nTwitter : https://twitter.com/solaluneoff\n\n#nouveauproduit #motor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ChdTRQ6k80Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ChdTRQ6k80Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ChdTRQ6k80Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ChdTRQ6k80Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ChdTRQ6k80Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "So La Lune",
                "tags": [
                    "So La Lune",
                    "Motor",
                    "Nouveau Produit",
                    "Rod\u00e9",
                    "Tsuki",
                    "FC So la lune"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "So La Lune - Motor",
                    "description": "So La Lune - Motor\nNouveau morceau disponible en streaming : https://www.solalune.fr/pages/30secondesmotor\nMixtape '\"Nouveau Produit\" le 16 mai, en pr\u00e9commande sur https://www.solalune.fr/\n\nAbonne-toi pour suivre la sortie les prochains clips : \nhttps://www.youtube.com/channel/UCTGKo4bqLYXjB78f9VCzGNg\n\nProduit par Omar Films \n\nStylisme : San Sebastian \nComposition : Guapo du Soleil & Uraken \nMix : Ardo Anoma  \n\n\u2117 & \u00a9 NUMERO 11\n_\n\nR\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/so.lalune\nTwitter : https://twitter.com/solaluneoff\n\n#nouveauproduit #motor"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150875",
                "likeCount": "5102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X7TCUopjh_tCk5Qou_KNegwNtuc",
            "id": "JfctN_3e80U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T16:00:19Z",
                "channelId": "UCTGKo4bqLYXjB78f9VCzGNg",
                "title": "So La Lune - 30 secondes",
                "description": "So La Lune - 30 secondes\nNouveau morceau disponible en streaming : https://www.solalune.fr/pages/30secondesmotor\nMixtape '\"Nouveau Produit\" le 16 mai, en pr\u00e9commande sur https://www.solalune.fr/\n\nAbonne-toi pour suivre la sortie des prochains clips : \nhttps://www.youtube.com/channel/UCTGKo4bqLYXjB78f9VCzGNg\n\nCompos\u00e9 par Vrsa Drip\n\n\u2117 & \u00a9 NUMERO 11\n_\n\nR\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/so.lalune\nTwitter : https://twitter.com/solaluneoff\n\n#nouveauproduit #30secondes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JfctN_3e80U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JfctN_3e80U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JfctN_3e80U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JfctN_3e80U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JfctN_3e80U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "So La Lune",
                "tags": [
                    "So La Lune",
                    "Motor",
                    "Nouveau Produit",
                    "Rod\u00e9",
                    "Tsuki",
                    "FC So la lune"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "So La Lune - 30 secondes",
                    "description": "So La Lune - 30 secondes\nNouveau morceau disponible en streaming : https://www.solalune.fr/pages/30secondesmotor\nMixtape '\"Nouveau Produit\" le 16 mai, en pr\u00e9commande sur https://www.solalune.fr/\n\nAbonne-toi pour suivre la sortie des prochains clips : \nhttps://www.youtube.com/channel/UCTGKo4bqLYXjB78f9VCzGNg\n\nCompos\u00e9 par Vrsa Drip\n\n\u2117 & \u00a9 NUMERO 11\n_\n\nR\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/so.lalune\nTwitter : https://twitter.com/solaluneoff\n\n#nouveauproduit #30secondes"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161077",
                "likeCount": "5066",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "285"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gMcKjuAB8Of8JPPIRPNr8Bf-y20",
            "id": "ZXAcTToLy_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:00:06Z",
                "channelId": "UCTcEu0jaf3DrsTjnGwwvsvA",
                "title": "TABLO X RM - Stop The Rain (Official MV)",
                "description": "[CC] \ud55c\uad6d\uc5b4 / Japanese / Spanish / Chinese / English subs\n\nTABLO X RM - Stop The Rain\n\ud83c\udfa7 Stream: https://found.ee/StopTheRainTABLOXRM\n\nTo: You\nFrom: Tablo & RM\n\nAnimation Studio: Shockunit\nAnimation by: @phuncal\nProduced by: @qubicpictures\nProducer for Qubic: Katrina Minett\nProducer: Lynn Bartsch, Fansight\n\n\u00a9 OURS Co. All Rights Reserved\n\n#TABLO #RM #StopTheRain #TABLOxRM #STR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EPIK HIGH",
                "tags": [
                    "tablo",
                    "rm",
                    "\ud0c0\ube14\ub85c",
                    "\ub0a8\uc900",
                    "bts",
                    "epik high",
                    "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                    "\uc5d0\ud53d\ud558\uc774",
                    "kpop",
                    "tablo x rm",
                    "stop the rain",
                    "str",
                    "rain",
                    "\ube44 \uc624\ub294 \ub0a0"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "TABLO X RM - Stop The Rain (Official MV)",
                    "description": "[CC] \ud55c\uad6d\uc5b4 / Japanese / Spanish / Chinese / English subs\n\nTABLO X RM - Stop The Rain\n\ud83c\udfa7 Stream: https://found.ee/StopTheRainTABLOXRM\n\nTo: You\nFrom: Tablo & RM\n\nAnimation Studio: Shockunit\nAnimation by: @phuncal\nProduced by: @qubicpictures\nProducer for Qubic: Katrina Minett\nProducer: Lynn Bartsch, Fansight\n\n\u00a9 OURS Co. All Rights Reserved\n\n#TABLO #RM #StopTheRain #TABLOxRM #STR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1058536",
                "likeCount": "236051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ja9cFvgh2PuVGiIpYXkEh219pjk",
            "id": "8aRTMQvbODs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV",
                "description": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV\n\nCredits:\nProduction : STUDIO SACCHARIN\nDirector : Kwon Yongsoo\n1st AD : You Wonsik\n2nd AD : Kwon Jungmin\nPD : Song Junghwan\n\nEditor : Gwon Heegyeong\nAssistant Editor : Lee Seunghui\n\n[DAY 1,2]\nProduction service company : WASSUB PRODUCTION\nExecutive Producer : Lee Sub(TOMMY)\nProducer : Gwak Somang(SOM)\n\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n\nJimmy Jib Operator : Kim Youngjung \n1st : Choi Hojun\n2nd : Bae Euntaek\n\nSpain Production Service : TWENTY FOUR SEVEN\nExecutive Producer : Robert Lopez\nProducer : Alejandro Lopez\nProd. Manager : Dani Tarifa\nProd. Coordinator : Cristina Barrios\nProduction Assistant : Teo Rosales\nUnit Manager : Enrico Trevisan\nLocation Manager : Kiko Gonzalez\nLocation Assistant : Javi Guti\nDriver : Jaume Bosch, Milan Mitrovic, Ivan Molina, Jupp Escola, Guillamue Serret, Adrian Garcia, Alba Delgada, Ganhi Haddad, Virginia Lancaster, Dani Villa, Ramon Cuesta\n\n[DAY_3]\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\nData Manager : Jung Jaehoon\n3rd Assistant Camera : Choi Yunjong\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n1st :  Kim Daejin\n2nd : Kim Taeyoung\n2nd : Kang Byeingu, Kim Minseo\n3rd : Han Jaeyoung, Nam Teahyun, Shin Dongyoon\n\nArt Director : Kim Minji, Jang Sejin (MUSE)\nAsst. Art director : Jeon Yujin\nAssistant : Shim Hyunjoon, Jeong Gyuwon, Lee Hoonjae, Lee Jeongjun\n\nPost Production / Clean : STUDIO SACCHARIN\n\nDI : LUCID COLOUR\nColorist : Kwak Haewon \nCrew : Park Sujeong, Kim Daseul,  Jo Dongwo, Park Hyewon, Kim Seunghui\nProducer : Kim Onew\nDi manager : Seo Yujin\n\nLocation : zone system\n\n\nConnect with TOMORROW X TOGETHER:\nhttps://txt.ibighit.com\nhttps://x.com/TXT_bighit\nhttps://x.com/TXT_members\nhttps://x.com/TXT_bighit_jp\nhttps://www.facebook.com/TXT.bighit\nhttps://www.instagram.com/txt_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@txt.bighitent\nhttps://weverse.io/txt\nhttps://www.weibo.com/TXTbighit\nhttps://space.bilibili.com/3493085912763265/\nhttps://v.douyin.com/i6BytSNo/\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea. \n\n#LoveLanguage #Whats_Your_LoveLanguage\n#\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354 #TOMORROW_X_TOGETHER #TXT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV",
                    "description": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV\n\nCredits:\nProduction : STUDIO SACCHARIN\nDirector : Kwon Yongsoo\n1st AD : You Wonsik\n2nd AD : Kwon Jungmin\nPD : Song Junghwan\n\nEditor : Gwon Heegyeong\nAssistant Editor : Lee Seunghui\n\n[DAY 1,2]\nProduction service company : WASSUB PRODUCTION\nExecutive Producer : Lee Sub(TOMMY)\nProducer : Gwak Somang(SOM)\n\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n\nJimmy Jib Operator : Kim Youngjung \n1st : Choi Hojun\n2nd : Bae Euntaek\n\nSpain Production Service : TWENTY FOUR SEVEN\nExecutive Producer : Robert Lopez\nProducer : Alejandro Lopez\nProd. Manager : Dani Tarifa\nProd. Coordinator : Cristina Barrios\nProduction Assistant : Teo Rosales\nUnit Manager : Enrico Trevisan\nLocation Manager : Kiko Gonzalez\nLocation Assistant : Javi Guti\nDriver : Jaume Bosch, Milan Mitrovic, Ivan Molina, Jupp Escola, Guillamue Serret, Adrian Garcia, Alba Delgada, Ganhi Haddad, Virginia Lancaster, Dani Villa, Ramon Cuesta\n\n[DAY_3]\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\nData Manager : Jung Jaehoon\n3rd Assistant Camera : Choi Yunjong\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n1st :  Kim Daejin\n2nd : Kim Taeyoung\n2nd : Kang Byeingu, Kim Minseo\n3rd : Han Jaeyoung, Nam Teahyun, Shin Dongyoon\n\nArt Director : Kim Minji, Jang Sejin (MUSE)\nAsst. Art director : Jeon Yujin\nAssistant : Shim Hyunjoon, Jeong Gyuwon, Lee Hoonjae, Lee Jeongjun\n\nPost Production / Clean : STUDIO SACCHARIN\n\nDI : LUCID COLOUR\nColorist : Kwak Haewon \nCrew : Park Sujeong, Kim Daseul,  Jo Dongwo, Park Hyewon, Kim Seunghui\nProducer : Kim Onew\nDi manager : Seo Yujin\n\nLocation : zone system\n\n\nConnect with TOMORROW X TOGETHER:\nhttps://txt.ibighit.com\nhttps://x.com/TXT_bighit\nhttps://x.com/TXT_members\nhttps://x.com/TXT_bighit_jp\nhttps://www.facebook.com/TXT.bighit\nhttps://www.instagram.com/txt_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@txt.bighitent\nhttps://weverse.io/txt\nhttps://www.weibo.com/TXTbighit\nhttps://space.bilibili.com/3493085912763265/\nhttps://v.douyin.com/i6BytSNo/\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea. \n\n#LoveLanguage #Whats_Your_LoveLanguage\n#\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354 #TOMORROW_X_TOGETHER #TXT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8433207",
                "likeCount": "366010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34727"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CT8I-bTH4dBzrGBf4TdakRSEzzs",
            "id": "gjluSd-ojsA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T16:00:11Z",
                "channelId": "UCiADY94gaAZlXpItKC0P26g",
                "title": "L2B - Tout Pour L'Equipe (Clip Officiel)",
                "description": "Nouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK II : D2\" : L2B.lnk.to/NesPourBrillerBookII\n\nRealis\u00e9 par : Mateo Da Silva \nProduit par : PRISM\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: https://www.tiktok.com/@l2bgang_ \nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gjluSd-ojsA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gjluSd-ojsA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gjluSd-ojsA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gjluSd-ojsA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gjluSd-ojsA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L2B",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L2B - Tout Pour L'Equipe (Clip Officiel)",
                    "description": "Nouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK II : D2\" : L2B.lnk.to/NesPourBrillerBookII\n\nRealis\u00e9 par : Mateo Da Silva \nProduit par : PRISM\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: https://www.tiktok.com/@l2bgang_ \nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "307123",
                "likeCount": "20688",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "701"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WtAhqif2HguaA-h-H4ipW0k8Qg4",
            "id": "WDzvp-y5Xm4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T13:00:55Z",
                "channelId": "UCEIi7zFR_wE23jFncVtd6-A",
                "title": "KATSEYE(\ucea3\uce20\uc544\uc774) 'Gnarly' (4K) | STUDIO CHOOM ORIGINAL",
                "description": "[STUDIO CHOOM ORIGINAL] KATSEYE 'Gnarly'\n[\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4 \uc624\ub9ac\uc9c0\ub110] \ucea3\uce20\uc544\uc774 '\ub0a0\ub9ac'\n\n\uac10\ub2e4\uc0b4 \ub290\uc88b \ud37c\ud3ec\ub97c \ud55c \ub2e8\uc5b4\ub85c \uc124\uba85\ud558\uba74? Gnarly\ud83d\udd25\n(0:45) \ucea3\uce20\uc544\uc774\uac00 \uc2a4\ucda4 \uc81c\ub300\ub85c \ucc22\uc5c8\ub2e4 \u3137\u3137\n\n#KATSEYE #\ucea3\uce20\uc544\uc774 #SC_ORIGINAL\n\nStream various performance video on #STUDIOCHOOM!\n\n\ud83d\udc49SUBSCRIBE\ud83d\udc48\nYouTube: https://www.youtube.com/STUDIOCHOOM\nFacebook:  https://www.facebook.com/StudioCHOOM\nInstagram: https://www.instagram.com/studio_choom/\nNaver TV: https://tv.naver.com/cjenm.STUDIOCHOOM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDzvp-y5Xm4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDzvp-y5Xm4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDzvp-y5Xm4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDzvp-y5Xm4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDzvp-y5Xm4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STUDIO CHOOM [\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4]",
                "tags": [
                    "M2",
                    "\uc5e0\ud22c",
                    "\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4",
                    "\uc2a4\ucda4",
                    "Studio choom",
                    "COVERS",
                    "\ucee4\ubc84\uc2a4",
                    "\ub304\uc2a4",
                    "DANCE",
                    "\ucee4\ubc84",
                    "COVER",
                    "Artist Of The Month",
                    "AOTM",
                    "Drop the dance",
                    "\ub4dc\ub86d\ub354\ub304\uc2a4",
                    "Mix & Max",
                    "\ubbf9\uc2a4\uc564\ub9e5\uc2a4",
                    "\ubbf9\uc564\ub9e5",
                    "kpop dance",
                    "sc original"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE(\ucea3\uce20\uc544\uc774) 'Gnarly' (4K) | STUDIO CHOOM ORIGINAL",
                    "description": "[STUDIO CHOOM ORIGINAL] KATSEYE 'Gnarly'\n[\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4 \uc624\ub9ac\uc9c0\ub110] \ucea3\uce20\uc544\uc774 '\ub0a0\ub9ac'\n\n\uac10\ub2e4\uc0b4 \ub290\uc88b \ud37c\ud3ec\ub97c \ud55c \ub2e8\uc5b4\ub85c \uc124\uba85\ud558\uba74? Gnarly\ud83d\udd25\n(0:45) \ucea3\uce20\uc544\uc774\uac00 \uc2a4\ucda4 \uc81c\ub300\ub85c \ucc22\uc5c8\ub2e4 \u3137\u3137\n\n#KATSEYE #\ucea3\uce20\uc544\uc774 #SC_ORIGINAL\n\nStream various performance video on #STUDIOCHOOM!\n\n\ud83d\udc49SUBSCRIBE\ud83d\udc48\nYouTube: https://www.youtube.com/STUDIOCHOOM\nFacebook:  https://www.facebook.com/StudioCHOOM\nInstagram: https://www.instagram.com/studio_choom/\nNaver TV: https://tv.naver.com/cjenm.STUDIOCHOOM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2651764",
                "likeCount": "183106",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sTBc7XcImM5MQbGBdKb86vIudDI",
            "id": "HlylzHEXo6g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T17:15:01Z",
                "channelId": "UCpeLQhRiHb3DiAFVyAQummw",
                "title": "SA TRANSFORMATION PHYSIQUE",
                "description": "mon \u00e9norme boule est devenue boulette.. la transformation physique d'Oseille apr\u00e8s 1 an (proud cat mom)\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\nX : https://x.com/marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HlylzHEXo6g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HlylzHEXo6g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HlylzHEXo6g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HlylzHEXo6g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HlylzHEXo6g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marine LB",
                "tags": [
                    "marine lb",
                    "marinelbars",
                    "vlog",
                    "storytime",
                    "chat",
                    "perte de poids",
                    "oseille",
                    "regime",
                    "transformation physique",
                    "obese"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SA TRANSFORMATION PHYSIQUE",
                    "description": "mon \u00e9norme boule est devenue boulette.. la transformation physique d'Oseille apr\u00e8s 1 an (proud cat mom)\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\nX : https://x.com/marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104738",
                "likeCount": "8720",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O_PD9UJKxE5aRlo--eRtahli964",
            "id": "ILaU4Z9L-nE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T16:00:35Z",
                "channelId": "UCi30HhX-tetz-beUoTKhbHQ",
                "title": "Carlos aime la m\u00e8re de J\u00e9r\u00e9my - Les Duos Impossibles 10\u00e8me \u00e9dition",
                "description": "La r\u00e9union familiale qui tourne au drame...\nAvec Camille Lavabre, Alexandre Kominek, Armelle Lesniak et J\u00e9r\u00e9my Ferrari.\n\nL'int\u00e9gralit\u00e9 des \u00e9ditions des Duos Impossibles est dispo sur myCANAL https://www.canalplus.com/ \n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nRetrouvez le spectacle de J\u00e9r\u00e9my Ferrari \"Anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale\" sur myCANAL : https://www.canalplus.com/divertissement/jeremy-ferrari-anesthesie-generale/h/28082201_50001\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nInstagram : https://www.instagram.com/jeremyferrarioff/\nFacebook : https://www.facebook.com/jeremyferrariofficiel\nX : https://x.com/JeremyFerrari\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jeremyferrarioff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILaU4Z9L-nE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILaU4Z9L-nE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILaU4Z9L-nE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILaU4Z9L-nE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILaU4Z9L-nE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Duos Impossibles de J\u00e9r\u00e9my Ferrari",
                "tags": [
                    "#duosimpossibles",
                    "#lesduos",
                    "jeremy ferari",
                    "alex kominek",
                    "camille lavabre",
                    "spectacle",
                    "humour",
                    "humour noir",
                    "sc\u00e8ne",
                    "theatre",
                    "arielle"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Carlos aime la m\u00e8re de J\u00e9r\u00e9my - Les Duos Impossibles 10\u00e8me \u00e9dition",
                    "description": "La r\u00e9union familiale qui tourne au drame...\nAvec Camille Lavabre, Alexandre Kominek, Armelle Lesniak et J\u00e9r\u00e9my Ferrari.\n\nL'int\u00e9gralit\u00e9 des \u00e9ditions des Duos Impossibles est dispo sur myCANAL https://www.canalplus.com/ \n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nRetrouvez le spectacle de J\u00e9r\u00e9my Ferrari \"Anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale\" sur myCANAL : https://www.canalplus.com/divertissement/jeremy-ferrari-anesthesie-generale/h/28082201_50001\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nInstagram : https://www.instagram.com/jeremyferrarioff/\nFacebook : https://www.facebook.com/jeremyferrariofficiel\nX : https://x.com/JeremyFerrari\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jeremyferrarioff"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "303371",
                "likeCount": "11513",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ym9R-wdlZ3yoyYKxq63YG3if2qE",
            "id": "rQj3XcTG5YA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T15:30:37Z",
                "channelId": "UCZ8kV8vuMdDLSerCIFfWnFQ",
                "title": "HOT ONES : Alain Chabat signe un Goat Ones",
                "description": "L'invit\u00e9 que tout le monde attendait. \n\nBas\u00e9 sur le programme \u201cHot Ones\u201d cr\u00e9\u00e9 par Complex Networks et First We Feast.\nComplex EP : Sarah Honda, Chris Schonberger, Nick Wang\n\nProduit par :\nCameron\u2019s / Storynation\nCANAL+ / Studio Bagel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQj3XcTG5YA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQj3XcTG5YA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQj3XcTG5YA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQj3XcTG5YA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQj3XcTG5YA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Studio Bagel",
                "tags": [
                    "studio bagel",
                    "studio",
                    "bagel",
                    "humour",
                    "comedie",
                    "drole",
                    "marrant",
                    "sketch",
                    "parodie",
                    "podcast",
                    "Asterix et ob\u00e9lix",
                    "shrek",
                    "la cit\u00e9 de la peur",
                    "g\u00e9rard darmon",
                    "didier"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "HOT ONES : Alain Chabat signe un Goat Ones",
                    "description": "L'invit\u00e9 que tout le monde attendait. \n\nBas\u00e9 sur le programme \u201cHot Ones\u201d cr\u00e9\u00e9 par Complex Networks et First We Feast.\nComplex EP : Sarah Honda, Chris Schonberger, Nick Wang\n\nProduit par :\nCameron\u2019s / Storynation\nCANAL+ / Studio Bagel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1676639",
                "likeCount": "66111",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1812"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xJjqRN2jYs1q0mplh0an5K8CwPk",
            "id": "C0FF9FHcwgQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T22:06:15Z",
                "channelId": "UCUiLE_NqFKarAXFhhmXiIFA",
                "title": "RESUMEN | Athletic Club 0-3 Manchester United | Europa League 2024-25 1/2 IDA",
                "description": "Las jugadas m\u00e1s destacadas de la derrota del Athletic Club frente al Manchester United en el partido correspondiente a la ida de las semifinales de la Europa League 2024-25. \n\nAthletic Club eta Manchester United taldeen arteko arteko neurketaren jokaldi nabarmenenak 2024-25 Europa Leagueko finalerdietako joaneko partidan.\n\nA round-up of the action from Athletic Club's loss against Manchester United in Thursday\u2019s Europa League semi-final first-leg.\n\nSUBSCRIBE FOR FREE:\n\u25b6   /  https://www.youtube.com/@UCUiLE_NqFKarAXFhhmXiIFA \n\n\ud83d\udcf2 Social Media ATHLETIC CLUB:\n* Twitter: https://twitter.com/AthleticClub / https://twitter.com/Athletic_eus\n* In English: https://twitter.com/Athletic_en \n* Facebook: https://www.facebook.com/ATHLETICCLUB/ \n* Instagram: https://www.instagram.com/athleticclub/  \n* TikTok: https://www.tiktok.com/@athleticclub \n* \u2640\ufe0f Women's: https://twitter.com/AthleticClubFem / https://www.instagram.com/athleticclubfem/\n* Whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9VyO8BadmXo4M1tS3O",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0FF9FHcwgQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0FF9FHcwgQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0FF9FHcwgQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0FF9FHcwgQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0FF9FHcwgQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athletic Club",
                "tags": [
                    "Athletic Club",
                    "Athletic",
                    "Bilbao",
                    "Athletic Bilbao",
                    "Athletic de Bilbao",
                    "Athletic TV",
                    "El Athletic",
                    "TV Athletic Club",
                    "TV Athletic Bilbao",
                    "Canal Athletic",
                    "AthleticTV",
                    "TVAthletic",
                    "Athletic TV en Directo",
                    "Athletic Live",
                    "Aupa Athletic",
                    "Partido Athletic",
                    "San Mam\u00e9s",
                    "San Mames",
                    "San Mames Studio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RESUMEN | Athletic Club 0-3 Manchester United | Europa League 2024-25 1/2 IDA",
                    "description": "Las jugadas m\u00e1s destacadas de la derrota del Athletic Club frente al Manchester United en el partido correspondiente a la ida de las semifinales de la Europa League 2024-25. \n\nAthletic Club eta Manchester United taldeen arteko arteko neurketaren jokaldi nabarmenenak 2024-25 Europa Leagueko finalerdietako joaneko partidan.\n\nA round-up of the action from Athletic Club's loss against Manchester United in Thursday\u2019s Europa League semi-final first-leg.\n\nSUBSCRIBE FOR FREE:\n\u25b6   /  https://www.youtube.com/@UCUiLE_NqFKarAXFhhmXiIFA \n\n\ud83d\udcf2 Social Media ATHLETIC CLUB:\n* Twitter: https://twitter.com/AthleticClub / https://twitter.com/Athletic_eus\n* In English: https://twitter.com/Athletic_en \n* Facebook: https://www.facebook.com/ATHLETICCLUB/ \n* Instagram: https://www.instagram.com/athleticclub/  \n* TikTok: https://www.tiktok.com/@athleticclub \n* \u2640\ufe0f Women's: https://twitter.com/AthleticClubFem / https://www.instagram.com/athleticclubfem/\n* Whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9VyO8BadmXo4M1tS3O"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1308633",
                "likeCount": "18536",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1492"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9mECChtFh0l2zMqKeCHxJpOfzRU",
            "id": "63lc2e0IEOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T16:00:01Z",
                "channelId": "UCgfzWWgS4b4h9I_EBHcvcvQ",
                "title": "Zamdane - Hero (Clip officiel)",
                "description": "\u00ab RAHMA \u00bb nouvel album le 23 mai 2025, dispo en pr\u00e9commande : https://www.zamdane.com\n\"HERO\" disponible partout \u27a1\ufe0f https://zamdane.lnk.to/hero\nSOLSAD, l'album \u27a1\ufe0f https://zamdane.lnk.to/solsad \nPour t'abonner \u27a1\ufe0f http://bit.ly/ZamYB\n\nCompositeur : Thug Dance, Winalca\nMix : Skary\nMastering : Masterdisk\n\nR\u00e9alisateur : Alexis Belhumeur\nDOP : Samuel Olaechea\nProducteur Ex\u00e9cutif : Asmir Pervanic\nDirecteur de production : Julien Marais\nUnit manager : Sacha Brunet-Guibault\n1st AC : Jacob Monfils\nGaffer : Saad Abas\nKey grip : Maxime Latraverse\nDrone : Dronebox\n\u00c9lectro : Leya Baril-Larochelle\nMachino : Franz Stapelberg\nPAs : Mathys Picard, Virginie Nadon\nMontage offline : Samuel Olaechea\nColo : Samuel Olaechea\nVFX : VonSk\nStylisme : Th\u00e9o Kimbaloula\n------------------------\nPour me suivre \u27a1\ufe0f \nhttps://www.instagram.com/zamdane/#\nhttps://x.com/zamdane\nhttps://www.tiktok.com/@zamdane13 \n------------------------\nBooking & Contact : zamdanecontact@gmail.com\n\n#zamdane #hero",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63lc2e0IEOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63lc2e0IEOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63lc2e0IEOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63lc2e0IEOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63lc2e0IEOw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zamdane",
                "tags": [
                    "zamdane",
                    "zam",
                    "dan",
                    "rap",
                    "marseille",
                    "maroc",
                    "couleur de ma peine",
                    "affam\u00e9",
                    "zamdame",
                    "boyka",
                    "le monde par ma fenetre",
                    "zhar",
                    "rahma",
                    "solsad",
                    "hero",
                    "derni\u00e8re pluie",
                    "million",
                    "monstres",
                    "printemps",
                    "zamdane so la lune",
                    "zamdane niska",
                    "zamdane josman",
                    "zamdane pomme",
                    "zamdane kekra",
                    "zamdane zaho",
                    "zamdane plk",
                    "zamdane sch",
                    "zamdane solann",
                    "zamdane la f\u00e8ve",
                    "sos mediterran\u00e9e",
                    "tif",
                    "danyl",
                    "rap maroc",
                    "grunt"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zamdane - Hero (Clip officiel)",
                    "description": "\u00ab RAHMA \u00bb nouvel album le 23 mai 2025, dispo en pr\u00e9commande : https://www.zamdane.com\n\"HERO\" disponible partout \u27a1\ufe0f https://zamdane.lnk.to/hero\nSOLSAD, l'album \u27a1\ufe0f https://zamdane.lnk.to/solsad \nPour t'abonner \u27a1\ufe0f http://bit.ly/ZamYB\n\nCompositeur : Thug Dance, Winalca\nMix : Skary\nMastering : Masterdisk\n\nR\u00e9alisateur : Alexis Belhumeur\nDOP : Samuel Olaechea\nProducteur Ex\u00e9cutif : Asmir Pervanic\nDirecteur de production : Julien Marais\nUnit manager : Sacha Brunet-Guibault\n1st AC : Jacob Monfils\nGaffer : Saad Abas\nKey grip : Maxime Latraverse\nDrone : Dronebox\n\u00c9lectro : Leya Baril-Larochelle\nMachino : Franz Stapelberg\nPAs : Mathys Picard, Virginie Nadon\nMontage offline : Samuel Olaechea\nColo : Samuel Olaechea\nVFX : VonSk\nStylisme : Th\u00e9o Kimbaloula\n------------------------\nPour me suivre \u27a1\ufe0f \nhttps://www.instagram.com/zamdane/#\nhttps://x.com/zamdane\nhttps://www.tiktok.com/@zamdane13 \n------------------------\nBooking & Contact : zamdanecontact@gmail.com\n\n#zamdane #hero"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "284829",
                "likeCount": "6633",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J77m47xJBvBnTBckpPQeXcnlpzE",
            "id": "5RJjWf8n4OY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T23:00:10Z",
                "channelId": "UCusolxk6SySDIIJzQ2AmfHg",
                "title": "Voices",
                "description": "Provided to YouTube by Sony Music Italy / Arista Records\n\nVoices \u00b7 Damiano David\n\nVoices\n\n\u2117 A Sony Music Italy / Arista Records release P) 2025 Sony Music Entertainment Italy S.p.A.\n\nReleased on: 2025-05-02\n\nBackground Vocal, Composer, Lyricist: Cleo Tighe\nComposer, Lyricist: Castle\nKeyboards, Piano, Programmer, Composer, Lyricist, Engineer, Producer: Sammy Witte\nAcoustic Guitar, Drums, Keyboards, Programmer, Composer, Lyricist, Producer: John Hill\nDrums, Keyboards, Piano: Tommy King\nBass: Daniel Aged\nStrings: Rob Moose\nHorn: Ivan Jackson\nMixing Engineer: Serban Ghenea\nEngineer: Jon Yeston\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5RJjWf8n4OY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5RJjWf8n4OY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5RJjWf8n4OY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5RJjWf8n4OY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5RJjWf8n4OY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Damiano David - Topic",
                "tags": [
                    "Damiano David",
                    "Voices"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Voices",
                    "description": "Provided to YouTube by Sony Music Italy / Arista Records\n\nVoices \u00b7 Damiano David\n\nVoices\n\n\u2117 A Sony Music Italy / Arista Records release P) 2025 Sony Music Entertainment Italy S.p.A.\n\nReleased on: 2025-05-02\n\nBackground Vocal, Composer, Lyricist: Cleo Tighe\nComposer, Lyricist: Castle\nKeyboards, Piano, Programmer, Composer, Lyricist, Engineer, Producer: Sammy Witte\nAcoustic Guitar, Drums, Keyboards, Programmer, Composer, Lyricist, Producer: John Hill\nDrums, Keyboards, Piano: Tommy King\nBass: Daniel Aged\nStrings: Rob Moose\nHorn: Ivan Jackson\nMixing Engineer: Serban Ghenea\nEngineer: Jon Yeston\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114763",
                "likeCount": "10532",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "442"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Go4sWwQ06aa0JT6ryykmmXsk1EU",
            "id": "XDfkckurtmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T06:00:18Z",
                "channelId": "UClG8odDC8TS6Zpqk9CGVQiQ",
                "title": "Imperial Takeover | Fortnite Galactic Battle Gameplay Trailer",
                "description": "Driving back the Imperial invasion will take every blaster and ship at your disposal. Unless you feel a strong pull to the dark side\u2026 drop into Fortnite Galactic Battle launching today! https://fn.gg/GalacticBattle\n\nPlay Fortnite Battle Royale, the completely free 100-player PvP mode. One giant map, A Battle Bus, Last one standing wins. ESRB Rating: Teen with Violence.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://twitter.com/FortniteGame\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDfkckurtmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDfkckurtmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDfkckurtmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDfkckurtmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDfkckurtmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fortnite",
                "tags": [
                    "yt:cc=on"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Imperial Takeover | Fortnite Galactic Battle Gameplay Trailer",
                    "description": "Driving back the Imperial invasion will take every blaster and ship at your disposal. Unless you feel a strong pull to the dark side\u2026 drop into Fortnite Galactic Battle launching today! https://fn.gg/GalacticBattle\n\nPlay Fortnite Battle Royale, the completely free 100-player PvP mode. One giant map, A Battle Bus, Last one standing wins. ESRB Rating: Teen with Violence.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://twitter.com/FortniteGame\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "725407",
                "likeCount": "30944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9R-k7anguQpkZnvcrFLubqUdQzQ",
            "id": "h71ry6xtoQQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T17:00:06Z",
                "channelId": "UCxWEtSo-Egz22h8kU0lz8Qw",
                "title": "T'AS 5 MINUTES : TVR (encore une histoire de loser)",
                "description": "Merci \u00e0 CarVertical ! Si vous \u00eates professionnels de l'automobile: 5 rapports offerts : https://www.carvertical.com/fr/business/campaign2?a=GDB&b=13bec177&channel=2025_Q2_1V\n\n\ud83c\udfac \u00c9quipe de choc :  \n\ud83d\udd25 Montage : Kylian Le Cl\u00e9zio  \n\ud83c\udfa5 Captation / Blagues dr\u00f4les : Brice  \n\ud83c\udf99\ufe0f Pr\u00e9sentation : Saad \n\u270d\ufe0f \u00c9criture : Loris Morel  https://www.instagram.com/brunei_car_collection/\n\nPour ne rater aucune de nos vid\u00e9os abonnez-vous !\n\nRejoignez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/GDB.tv\nEt retrouvez nos t-shirts, fringues, casquettes... ici : https://gdb.tv/store",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h71ry6xtoQQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h71ry6xtoQQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h71ry6xtoQQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h71ry6xtoQQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h71ry6xtoQQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GDB",
                "tags": [
                    "tvr",
                    "car",
                    "automotive",
                    "english cars",
                    "sagaris",
                    "cerbera",
                    "chimaera"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "T'AS 5 MINUTES : TVR (encore une histoire de loser)",
                    "description": "Merci \u00e0 CarVertical ! Si vous \u00eates professionnels de l'automobile: 5 rapports offerts : https://www.carvertical.com/fr/business/campaign2?a=GDB&b=13bec177&channel=2025_Q2_1V\n\n\ud83c\udfac \u00c9quipe de choc :  \n\ud83d\udd25 Montage : Kylian Le Cl\u00e9zio  \n\ud83c\udfa5 Captation / Blagues dr\u00f4les : Brice  \n\ud83c\udf99\ufe0f Pr\u00e9sentation : Saad \n\u270d\ufe0f \u00c9criture : Loris Morel  https://www.instagram.com/brunei_car_collection/\n\nPour ne rater aucune de nos vid\u00e9os abonnez-vous !\n\nRejoignez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/GDB.tv\nEt retrouvez nos t-shirts, fringues, casquettes... ici : https://gdb.tv/store"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70895",
                "likeCount": "6372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pox4sD85EphJvSmUlnimRvYlCMQ",
            "id": "S2jUMPLURZ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T08:00:26Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "Battle for the High Seas | Clash of Clans New Season",
                "description": "Take part in the Battle for the High Seas by adorning new Hero Skins \u2014 Samurai King, Kyudo Queen, Grand Monk, Royal Ninja, and Cyclone Prince \u2014 and choose your side in this legendary tale! Salty sea winds and even saltier sea monsters are rolling through your Village! Get aboard the High Seas Scenery and bring this ancient battle to life in your base! \n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #newseason",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2jUMPLURZ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2jUMPLURZ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2jUMPLURZ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2jUMPLURZ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2jUMPLURZ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "battle for the high seas",
                    "samurai season",
                    "samurai vs ninjas",
                    "a storm is coming"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Battle for the High Seas | Clash of Clans New Season",
                    "description": "Take part in the Battle for the High Seas by adorning new Hero Skins \u2014 Samurai King, Kyudo Queen, Grand Monk, Royal Ninja, and Cyclone Prince \u2014 and choose your side in this legendary tale! Salty sea winds and even saltier sea monsters are rolling through your Village! Get aboard the High Seas Scenery and bring this ancient battle to life in your base! \n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #newseason"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2290403",
                "likeCount": "52210",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3485"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nR2DkGgRXs33Jde1OA3E8YZ5G6k",
            "id": "WhFA6bpz9QA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T17:00:44Z",
                "channelId": "UC_K39BFds6dGtK6aVtqZKbw",
                "title": "J'ouvre mon magasin de MACARONS !",
                "description": "Il \u00e9tait temps de vous r\u00e9v\u00e9ler ce que je pr\u00e9pare depuis des mois les potes !\nPour remplacer l\u2019ancien local d\u2019airsoft je cr\u00e9er mon magasin de macarons ! \n\nLa boutique \u00ab Les Macarons de Lulu \u00bb est ouverte !\n\nNous avons h\u00e2te de vous accueillir. \ud83d\ude0a\n\n\ud83d\udccd 5 Rue Maurice Berne, 49130 Les Ponts-de-C\u00e9\n\ud83d\udcde 02 41 91 01 52\n\n\u27a1\ufe0f Suivez le compte insta des macarons de lulu : https://www.instagram.com/lesmacaronsdelulu/ \n\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre le projet LE CERCLE devenu 100% gratuit : https://lecercle.community/\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre 100Hebdo (gratuit) : https://100hebdo.com/\n\n\ud83d\udc49Ma chaine principal : @thierryvigneauboiserie \nAbonne-toi pour suivre mon contenu\u2764\n\n00:00 Intro\n01:02 Pr\u00e9sentation du magasin\n18:55 Pr\u00e9sentation Pierre Morel\n26:05 Pr\u00e9sentation de l\u2019usine\n38:38 Conclusion",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhFA6bpz9QA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhFA6bpz9QA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhFA6bpz9QA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhFA6bpz9QA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhFA6bpz9QA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lulu ronce de noyer",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ouvre mon magasin de MACARONS !",
                    "description": "Il \u00e9tait temps de vous r\u00e9v\u00e9ler ce que je pr\u00e9pare depuis des mois les potes !\nPour remplacer l\u2019ancien local d\u2019airsoft je cr\u00e9er mon magasin de macarons ! \n\nLa boutique \u00ab Les Macarons de Lulu \u00bb est ouverte !\n\nNous avons h\u00e2te de vous accueillir. \ud83d\ude0a\n\n\ud83d\udccd 5 Rue Maurice Berne, 49130 Les Ponts-de-C\u00e9\n\ud83d\udcde 02 41 91 01 52\n\n\u27a1\ufe0f Suivez le compte insta des macarons de lulu : https://www.instagram.com/lesmacaronsdelulu/ \n\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre le projet LE CERCLE devenu 100% gratuit : https://lecercle.community/\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre 100Hebdo (gratuit) : https://100hebdo.com/\n\n\ud83d\udc49Ma chaine principal : @thierryvigneauboiserie \nAbonne-toi pour suivre mon contenu\u2764\n\n00:00 Intro\n01:02 Pr\u00e9sentation du magasin\n18:55 Pr\u00e9sentation Pierre Morel\n26:05 Pr\u00e9sentation de l\u2019usine\n38:38 Conclusion"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "290356",
                "likeCount": "14342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "687"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yHhtrkIMbTUvVjuzObm2i38FeMU",
            "id": "2s6QBuXiJbs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T22:00:03Z",
                "channelId": "UCvXzEblUa0cfny4HAJ_ZOWw",
                "title": "PARTITA A SUON DI GOL A BARCELLONA \u2728 | BARCELLONA 3-3 INTER | HIGHLIGHTS | UCL 24/25\u26ab\ud83d\udd35\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "description": "Un\u2019Inter coraggiosa e di grande qualit\u00e0 pareggia 3-3 a Barcellona, nella semifinale d\u2019andata di Champions League. Thuram apre la partita dopo soli 30 secondi e Dumfries mette a segno una doppietta clamorosa: tutto si decider\u00e0 a Milano nella partita di ritorno.\n\n#ForzaInter #UCL #BarcellonaInter \n\n\ud83d\udd8b SIGN UP up for free for INTERISTA, the official Inter Loyalty program\n\ud83d\udc49  https://bit.ly/40w24UW",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2s6QBuXiJbs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2s6QBuXiJbs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2s6QBuXiJbs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2s6QBuXiJbs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2s6QBuXiJbs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inter",
                "tags": [
                    "Inter",
                    "Internazionale",
                    "Inter Milan",
                    "fc inter",
                    "FC Internazionale",
                    "fc internazionale milano",
                    "inter tv",
                    "Inter Media House",
                    "inter channel",
                    "Football",
                    "football shorts",
                    "soccer",
                    "futbol",
                    "calcio",
                    "football videos",
                    "inter shorts",
                    "nerazzurri",
                    "inter videos",
                    "inter football",
                    "san siro",
                    "inter barcellona",
                    "barcellona inter",
                    "inter ucl",
                    "barella",
                    "barella inter",
                    "lautaro",
                    "toro",
                    "lautaro vs barcelona",
                    "lautaro ucl",
                    "lautaro inter",
                    "skills",
                    "semifinal",
                    "barcellona",
                    "barcelona",
                    "Thuram",
                    "thuram skills",
                    "dumfries",
                    "dumfries mvp"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "it",
                "localized": {
                    "title": "PARTITA A SUON DI GOL A BARCELLONA \u2728 | BARCELLONA 3-3 INTER | HIGHLIGHTS | UCL 24/25\u26ab\ud83d\udd35\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                    "description": "Un\u2019Inter coraggiosa e di grande qualit\u00e0 pareggia 3-3 a Barcellona, nella semifinale d\u2019andata di Champions League. Thuram apre la partita dopo soli 30 secondi e Dumfries mette a segno una doppietta clamorosa: tutto si decider\u00e0 a Milano nella partita di ritorno.\n\n#ForzaInter #UCL #BarcellonaInter \n\n\ud83d\udd8b SIGN UP up for free for INTERISTA, the official Inter Loyalty program\n\ud83d\udc49  https://bit.ly/40w24UW"
                },
                "defaultAudioLanguage": "it"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "326513",
                "likeCount": "4256",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "474"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9abCtflT94I0V5zV7PeKHAwdPFw",
            "id": "SopNcxoswiQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T22:49:34Z",
                "channelId": "UCVBvLP-1eVCMpwEL1veE2Lg",
                "title": "LYNDA x IMEN ES  \"PIMENTS\"",
                "description": "Lynda x Imen Es \"PIMENTS\" maintenant disponible ! \n\nSuivre Lynda: \nTiktok : lyndasherazade  \nInstagram : @lynda_officiel   \nSnapchat : @lynda-of \nFacebook :@ lyndaofficiel  \nX : @lynda_officiel  \n\nSuivre Imen Es\nTiktok: @imen.es  \nInstagram:  @imen_es  \nSnapchat:  @imn.es  \nFacebook: @imenesofficiel  \n\n----------------------------------------------------------------\n\n#Piments #Lynda #ImenEs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SopNcxoswiQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SopNcxoswiQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SopNcxoswiQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SopNcxoswiQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SopNcxoswiQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LYNDA X IMEN ES",
                "tags": [
                    "lynda",
                    "imen es",
                    "1 minute",
                    "une minute",
                    "1minute",
                    "uneminute"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LYNDA x IMEN ES  \"PIMENTS\"",
                    "description": "Lynda x Imen Es \"PIMENTS\" maintenant disponible ! \n\nSuivre Lynda: \nTiktok : lyndasherazade  \nInstagram : @lynda_officiel   \nSnapchat : @lynda-of \nFacebook :@ lyndaofficiel  \nX : @lynda_officiel  \n\nSuivre Imen Es\nTiktok: @imen.es  \nInstagram:  @imen_es  \nSnapchat:  @imn.es  \nFacebook: @imenesofficiel  \n\n----------------------------------------------------------------\n\n#Piments #Lynda #ImenEs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64889",
                "likeCount": "1415",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "50"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DGi84xl0W1H5HL7iI9svocqnRRQ",
            "id": "AAhfqxDTAN4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T21:23:08Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34 BARCELONE - INTER MILAN LIVE / \ud83d\udd25A 180 MINUTES D'UNE FINALE ! / LIGUE DES CHAMPIONS / LDC / UCL",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le FC Barcelone et l'Inter Milan.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n#BARINT #Bar\u00e7aInter #LDC #sponsoris\u00e9 \n\n\nlive ldc,direct ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match barcelone en direct,match en direct barcelone,match en direct barcelone aujourd'hui,match barcelone en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct inter milan aujourd'hui,match inter milan en direct aujourd'hui,match inter milan en direct,match en direct inter milan,barcelone live,barcelone match,barcelone live match,barcelone en direct,barcelone direct,barcelone live match,barcelone match en direct,barcelona live,barcelona match,barcelona en direct,barcelona direct,barcelona match en direct,barca live,barca match,barca en direct,barca direct,barca live match,barca match en direct,live barcelone,match en direct barcelone,direct barcelone,match barcelone,match barcelone en direct,match en direct barcelone aujourd'hui,live barcelona,en direct barcelona,match barcelona en direct aujourd'hui,inter milan live,inter milan match,inter milan direct,inter milan en direct,live inter milan,match inter milan,direct inter milan,live match inter milan,en direct inter milan,inter live,inter direct,inter en direct,inter match,inter match en direct,live inter,direct inter,en direct inter,match en direct inter,match inter,live match barcelone inter,barcelone inter live,barcelone inter direct,barcelone inter en direct,barcelone inter match,barcelone inter match en direct,live barcelone inter,direct barcelone inter,match barcelone inter,en direct barcelone inter,match en direct barcelone inter,barcelona inter live,barcelona inter direct,barcelona inter en direct,barcelona inter match,barcelona inter match en direct,live barcelona inter,direct barcelona inter,en direct barcelona inter,match barcelona inter,match en direct barcelona inter,barca inter live,barca inter match,barca inter direct,barca inter en direct,barca inter match en direct,barca inter live match,live barca inter,direct barca inter,en direct barca inter,match barca inter,live match barca inter,match en direct aujourd'hui,barcelone vs inter live,barcelone vs inter direct,barcelone vs inter en direct,barcelone vs inter match,barcelone vs inter match en direct,live barcelone vs inter,direct barcelone vs inter,match barcelone vs inter,direct barcelone vs inter,en direct barcelone vs inter,match barcelone vs inter,match en direct barcelone vs inter,barcelona vs inter live,barcelona vs inter direct,barcelona vs inter en direct,barcelona vs inter match,barcelona vs inter match en direct,live barcelona vs inter,direct barcelona vs inter,en direct barcelona vs inter,match barcelona vs inter,match en direct barcelona vs inter,match barcelone aujourd'hui youtube,barca vs inter live,barca vs inter direct,barca vs inter en direct,barca vs inter match,barca vs inter match en direct,live barca vs inter,direct barca vs inter,en direct barca vs inter,match barca vs inter,live match barca vs inter,barcelone inter milan,barcelone vs inter milan,barcelona inter milan,barcelona vs inter milan,barca inter milan,barca vs inter milan,barcelone inter,barcelone vs inter,barcelona inter,barcelona vs inter,barca inter,barca vs inter,fc barcelone inter milan,fc barcelone vs inter milan,fc barcelona inter milan,fc barcelona vs inter milan,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,streaming barcelone inter,arca inter streaming,bar\u00e7a live,bar\u00e7a direct,bar\u00e7a en direct,bar\u00e7a match,bar\u00e7a match en direct,live bar\u00e7a,direct bar\u00e7a,en direct bar\u00e7a,match en direct bar\u00e7a,match bar\u00e7a,bar\u00e7a live match,live match bar\u00e7a,bar\u00e7a inter,bar\u00e7a vs inter,fcb live,fcb direct,fcb match,fcb match en direct,barca inter ldc,inter barca,inter vs barca,inter barcelone,inter vs barcelone,inter barcelona,inter vs barcelona,barcelone inter milan live,barca inter milan live,barcelona inter milan live,ucl,barcelone inter milan champions league,barcelone inter milan direct,barcelone inter milan en direct,barcelone inter milan match,barcelone inter milan match en direct,live barcelone inter milan,direct barcelone inter milan,en direct barcelone inter milan,match barcelone inter milan,demi finale,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAhfqxDTAN4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAhfqxDTAN4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAhfqxDTAN4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAhfqxDTAN4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAhfqxDTAN4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "sowdred",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "ucl",
                    "barcelone",
                    "barcelona",
                    "barca",
                    "inter milan",
                    "inter",
                    "milan",
                    "barcelone inter milan",
                    "barcelone vs inter milan",
                    "barcelona inter milan",
                    "barcelona vs inter milan",
                    "barca inter",
                    "barca vs inter",
                    "barcelone inter",
                    "barcelone vs inter",
                    "barcelona vs inter",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "barcelone inter milan live",
                    "barca inter live",
                    "barcelone inter live",
                    "barcelone live",
                    "bar\u00e7a"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 BARCELONE - INTER MILAN LIVE / \ud83d\udd25A 180 MINUTES D'UNE FINALE ! / LIGUE DES CHAMPIONS / LDC / UCL",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le FC Barcelone et l'Inter Milan.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n#BARINT #Bar\u00e7aInter #LDC #sponsoris\u00e9 \n\n\nlive ldc,direct ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match barcelone en direct,match en direct barcelone,match en direct barcelone aujourd'hui,match barcelone en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct inter milan aujourd'hui,match inter milan en direct aujourd'hui,match inter milan en direct,match en direct inter milan,barcelone live,barcelone match,barcelone live match,barcelone en direct,barcelone direct,barcelone live match,barcelone match en direct,barcelona live,barcelona match,barcelona en direct,barcelona direct,barcelona match en direct,barca live,barca match,barca en direct,barca direct,barca live match,barca match en direct,live barcelone,match en direct barcelone,direct barcelone,match barcelone,match barcelone en direct,match en direct barcelone aujourd'hui,live barcelona,en direct barcelona,match barcelona en direct aujourd'hui,inter milan live,inter milan match,inter milan direct,inter milan en direct,live inter milan,match inter milan,direct inter milan,live match inter milan,en direct inter milan,inter live,inter direct,inter en direct,inter match,inter match en direct,live inter,direct inter,en direct inter,match en direct inter,match inter,live match barcelone inter,barcelone inter live,barcelone inter direct,barcelone inter en direct,barcelone inter match,barcelone inter match en direct,live barcelone inter,direct barcelone inter,match barcelone inter,en direct barcelone inter,match en direct barcelone inter,barcelona inter live,barcelona inter direct,barcelona inter en direct,barcelona inter match,barcelona inter match en direct,live barcelona inter,direct barcelona inter,en direct barcelona inter,match barcelona inter,match en direct barcelona inter,barca inter live,barca inter match,barca inter direct,barca inter en direct,barca inter match en direct,barca inter live match,live barca inter,direct barca inter,en direct barca inter,match barca inter,live match barca inter,match en direct aujourd'hui,barcelone vs inter live,barcelone vs inter direct,barcelone vs inter en direct,barcelone vs inter match,barcelone vs inter match en direct,live barcelone vs inter,direct barcelone vs inter,match barcelone vs inter,direct barcelone vs inter,en direct barcelone vs inter,match barcelone vs inter,match en direct barcelone vs inter,barcelona vs inter live,barcelona vs inter direct,barcelona vs inter en direct,barcelona vs inter match,barcelona vs inter match en direct,live barcelona vs inter,direct barcelona vs inter,en direct barcelona vs inter,match barcelona vs inter,match en direct barcelona vs inter,match barcelone aujourd'hui youtube,barca vs inter live,barca vs inter direct,barca vs inter en direct,barca vs inter match,barca vs inter match en direct,live barca vs inter,direct barca vs inter,en direct barca vs inter,match barca vs inter,live match barca vs inter,barcelone inter milan,barcelone vs inter milan,barcelona inter milan,barcelona vs inter milan,barca inter milan,barca vs inter milan,barcelone inter,barcelone vs inter,barcelona inter,barcelona vs inter,barca inter,barca vs inter,fc barcelone inter milan,fc barcelone vs inter milan,fc barcelona inter milan,fc barcelona vs inter milan,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,streaming barcelone inter,arca inter streaming,bar\u00e7a live,bar\u00e7a direct,bar\u00e7a en direct,bar\u00e7a match,bar\u00e7a match en direct,live bar\u00e7a,direct bar\u00e7a,en direct bar\u00e7a,match en direct bar\u00e7a,match bar\u00e7a,bar\u00e7a live match,live match bar\u00e7a,bar\u00e7a inter,bar\u00e7a vs inter,fcb live,fcb direct,fcb match,fcb match en direct,barca inter ldc,inter barca,inter vs barca,inter barcelone,inter vs barcelone,inter barcelona,inter vs barcelona,barcelone inter milan live,barca inter milan live,barcelona inter milan live,ucl,barcelone inter milan champions league,barcelone inter milan direct,barcelone inter milan en direct,barcelone inter milan match,barcelone inter milan match en direct,live barcelone inter milan,direct barcelone inter milan,en direct barcelone inter milan,match barcelone inter milan,demi finale,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1117767",
                "likeCount": "23989",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xBzfJEO8x3QGxkiBOk2pRSJ2eAI",
            "id": "8AsFd1kaNGU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T08:00:03Z",
                "channelId": "UCgXIDZzs8ksN7k9pl3K-50Q",
                "title": "Vald revient sur les morceaux iconiques de sa carri\u00e8re (D\u00e9saccord\u00e9, Vitrine, Journal Perso II) | GQ",
                "description": "De retour le mois dernier avec son cinqui\u00e8me album\u00a0PANDEMONIUM, Vald compte aujourd\u2019hui plus de dix ann\u00e9es de carri\u00e8re. Une long\u00e9vit\u00e9 marqu\u00e9e par de nombreux morceaux marquants, deux Accor Arena compl\u00e8tes, et un nombre de certifications difficile \u00e0 comptabiliser qui l\u2019ont install\u00e9 durablement dans le paysage du rap fran\u00e7ais.Pour GQ, le rappeur d\u2019Aulnay Sous Bois a pris le temps de revenir chronologiquement sur tous les titres les plus marquants de sa carri\u00e8re. Une occasion pour lui de reparler de ses d\u00e9buts, avec des morceaux comme Par Toutatis ou Bonjour, de ses premiers gros featurings, comme Vitrine avec Damso ou Plus Haut avec Alkpote, tout en racontant aussi les coulisses de ses morceaux les plus iconiques, comme D\u00e9saccord\u00e9 ou Journal Perso II.\u00a0\r\n\r\nUne plong\u00e9e dans une des carri\u00e8res les plus iconoclastes du rap fran\u00e7ais, que le rappeur c\u00e9l\u00e9brera aussi en fin d\u2019ann\u00e9e lors d\u2019une date unique \u00e0 La D\u00e9fense Arena le 29 novembre 2025.\r\n\r\nJournaliste : Brice Bossavie\r\nR\u00e9alisateur : Louis Faury\r\nAssistante Cadreuse : Pauline Pietr\u00e9\r\nResponsable de la Production : Amaury Delcambre\r\nAssistante de Production : Pauline Sarlande\r\nDirectrice du Casting Vid\u00e9o : Ad\u00e8le Ligerot\r\nCoordinatrice du Casting Vid\u00e9o : Maxine Poirier\r\n___________\r\nMonteuse : Pauline Pietr\u00e9\r\nIng\u00e9nieur de Mix : Manuel Lormel\r\nMotion Design : Gabriel Delmas \r\nAssistant Motion Design : Valentin Delmas \r\nResponsable de Post-Production : Agathe Romain\r\n____________\r\nD\u00e9veloppement Vid\u00e9o: Mathias Holst\r\nResponsable des Op\u00e9rations Vid\u00e9os : Marie Jaso\r\nDirecteur de la Vid\u00e9o : Thomas Leroy\r\n\r\n#Vald #IconicTracks #GQFrance #Pandemonium  #Damso #Orelsan #Alkpote\n\nS'ABONNER :\r\nhttps://www.youtube.com/user/GQmagazinefr?sub_confirmation=1\r\n--\r\n\u00c0 VOIR AUSSI :\r\n\u2022 Sneaker Holics\r\nhttps://youtu.be/Ee2R0T8JGhU\r\n\u2022 Iconic Characters\r\nhttps://youtu.be/C945DSFy8rM\r\n\u2022 Don't Touch my...\r\nhttps://youtu.be/nmKUIA6sbq8\r\n\u2022 24H avec...\r\nhttps://youtu.be/fIiPR2a1MyM\r\n--\r\nGQ.fr : http://www.gqmagazine.fr\r\nFacebook : https://www.facebook.com/GQFrance\r\nTwitter : https://twitter.com/gq_france\r\nInstagram : http://instagram.com/gqfrance\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@gqfrance\r\nPinterest : http://www.pinterest.com/gqfrance\r\n\r\n\u00c0 PROPOS DE GQ.FR\r\nLe magazine qui parle aux hommes sur un autre ton. GQ est le magazine de r\u00e9f\u00e9rence en mati\u00e8re de style au masculin.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8AsFd1kaNGU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8AsFd1kaNGU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8AsFd1kaNGU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8AsFd1kaNGU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8AsFd1kaNGU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GQ France",
                "tags": [
                    "damso",
                    "d\u00e9saccord\u00e9 vald",
                    "gq",
                    "gq france",
                    "gq rap",
                    "iconic tracks",
                    "juge le rap gq",
                    "jul",
                    "jul concert paris",
                    "jul stade de france",
                    "pandemonium",
                    "plan\u00e8te rap",
                    "prozaczopixan vald",
                    "rap",
                    "skyrock",
                    "vald",
                    "vald album",
                    "vald alkpote",
                    "vald damso",
                    "vald dieu merci",
                    "vald gauche droite",
                    "vald interview",
                    "vald juge le rap",
                    "vald orelsan",
                    "vald pandemonium",
                    "vald pandemonium reaction",
                    "vald pandomium album",
                    "vald plan\u00e8te rap",
                    "vald rap",
                    "vald reaction",
                    "vald skyrock",
                    "vald versus",
                    "versus",
                    "versus gq",
                    "vitrine vald"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vald revient sur les morceaux iconiques de sa carri\u00e8re (D\u00e9saccord\u00e9, Vitrine, Journal Perso II) | GQ",
                    "description": "De retour le mois dernier avec son cinqui\u00e8me album\u00a0PANDEMONIUM, Vald compte aujourd\u2019hui plus de dix ann\u00e9es de carri\u00e8re. Une long\u00e9vit\u00e9 marqu\u00e9e par de nombreux morceaux marquants, deux Accor Arena compl\u00e8tes, et un nombre de certifications difficile \u00e0 comptabiliser qui l\u2019ont install\u00e9 durablement dans le paysage du rap fran\u00e7ais.Pour GQ, le rappeur d\u2019Aulnay Sous Bois a pris le temps de revenir chronologiquement sur tous les titres les plus marquants de sa carri\u00e8re. Une occasion pour lui de reparler de ses d\u00e9buts, avec des morceaux comme Par Toutatis ou Bonjour, de ses premiers gros featurings, comme Vitrine avec Damso ou Plus Haut avec Alkpote, tout en racontant aussi les coulisses de ses morceaux les plus iconiques, comme D\u00e9saccord\u00e9 ou Journal Perso II.\u00a0\r\n\r\nUne plong\u00e9e dans une des carri\u00e8res les plus iconoclastes du rap fran\u00e7ais, que le rappeur c\u00e9l\u00e9brera aussi en fin d\u2019ann\u00e9e lors d\u2019une date unique \u00e0 La D\u00e9fense Arena le 29 novembre 2025.\r\n\r\nJournaliste : Brice Bossavie\r\nR\u00e9alisateur : Louis Faury\r\nAssistante Cadreuse : Pauline Pietr\u00e9\r\nResponsable de la Production : Amaury Delcambre\r\nAssistante de Production : Pauline Sarlande\r\nDirectrice du Casting Vid\u00e9o : Ad\u00e8le Ligerot\r\nCoordinatrice du Casting Vid\u00e9o : Maxine Poirier\r\n___________\r\nMonteuse : Pauline Pietr\u00e9\r\nIng\u00e9nieur de Mix : Manuel Lormel\r\nMotion Design : Gabriel Delmas \r\nAssistant Motion Design : Valentin Delmas \r\nResponsable de Post-Production : Agathe Romain\r\n____________\r\nD\u00e9veloppement Vid\u00e9o: Mathias Holst\r\nResponsable des Op\u00e9rations Vid\u00e9os : Marie Jaso\r\nDirecteur de la Vid\u00e9o : Thomas Leroy\r\n\r\n#Vald #IconicTracks #GQFrance #Pandemonium  #Damso #Orelsan #Alkpote\n\nS'ABONNER :\r\nhttps://www.youtube.com/user/GQmagazinefr?sub_confirmation=1\r\n--\r\n\u00c0 VOIR AUSSI :\r\n\u2022 Sneaker Holics\r\nhttps://youtu.be/Ee2R0T8JGhU\r\n\u2022 Iconic Characters\r\nhttps://youtu.be/C945DSFy8rM\r\n\u2022 Don't Touch my...\r\nhttps://youtu.be/nmKUIA6sbq8\r\n\u2022 24H avec...\r\nhttps://youtu.be/fIiPR2a1MyM\r\n--\r\nGQ.fr : http://www.gqmagazine.fr\r\nFacebook : https://www.facebook.com/GQFrance\r\nTwitter : https://twitter.com/gq_france\r\nInstagram : http://instagram.com/gqfrance\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@gqfrance\r\nPinterest : http://www.pinterest.com/gqfrance\r\n\r\n\u00c0 PROPOS DE GQ.FR\r\nLe magazine qui parle aux hommes sur un autre ton. GQ est le magazine de r\u00e9f\u00e9rence en mati\u00e8re de style au masculin."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96984",
                "likeCount": "5795",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zYpnGmZr3GTA9mtCmnrZDUXzfDo",
            "id": "RXF5sJch378",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T16:01:56Z",
                "channelId": "UCseGV3amBLISlIOMQodPfVQ",
                "title": "La myst\u00e9rieuse salle 641A\u2026 qui vous surveille",
                "description": "Merci \u00e0 Infomaniak de nous soutenir sur cette vid\u00e9o. Avec notre code SYLVQIN80, profitez d\u2019une r\u00e9duction de 80% sur les plans 1To : https://www.infomaniak.com/fr/ksuite/myksuite?utm_source=youtube&utm_medium=social&utm_campaign=sylvqin&utm_term=67efd53f6a5b8\n\nAu 611 Folsom Street, \u00e0 San Francisco, il y a un grand immeuble. Celui d\u2019AT&T, le plus grand T\u00e9l\u00e9com am\u00e9ricain. Il n\u2019y a rien de bien particulier l\u00e0-bas. Juste des centaines d\u2019employ\u00e9s qui bossent, tous les jours, pour assurer les communications du pays.\n\nMais au 6\u00e8me \u00e9tage, il y a un endroit \u00e9tonnant. La pi\u00e8ce 641A. Une salle o\u00f9 personne n\u2019a acc\u00e8s, et qui n\u2019est r\u00e9f\u00e9renc\u00e9e nulle part. Du moins, c\u2019\u00e9tait avant que Mark Klein, un technicien, s\u2019y int\u00e9resse d\u2019un peu trop pr\u00e8s\u2026 \n\nNOTRE DISCORD : https://discord.gg/p5Ywq7mCV3  \nPOUR NOUS SOUTENIR : https://patreon.com/Sylvqin | https://fr.tipeee.com/sylvqin\n \nEn \u00e9change, on vous propose une offre in\u00e9gal\u00e9e : \n- un petit podcast sur les vid\u00e9os qui sont sorties avec des anecdotes, un point sur les sorties \u00e0 venir, et du papotage absolument exclusif et fascinant. (quand on a le temps)\n- les vid\u00e9os en avant-premi\u00e8re (quand on peut on ne promet rien hein mais on va essayer)\n- un acc\u00e8s \u00e0 une partie priv\u00e9e sur le Discord.\n\nMontage : Sylvain\nCo-\u00e9crit avec Arnaud Pessey (https://www.arnaudpessey.com/) et Jules le sang : http://x.com/julesintel \nCha\u00eene secondaire :  @administrateur \nTwitter : http://twitter.com/sylvqin \nTwitch : http://twitch.tv/sylvqin\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sylvq1\n\nPour derush bien s\u00fbr c\u2019est Autocut (le sang) https://www.autocut.com/?ref=Sylvqin \n\nMusiques:\nStevia Sphere https://steviasphere.bandcamp.com/\nAudionetwork \nSteven Shop https://soundcloud.com/user-733700878\n\n\nSOURCES\nWiring up the big brother machine-- and fighting it, le livre de Mark Klein.\nhttps://archive.is/ei6DA \nhttps://theintercept.com/2018/06/25/att-internet-nsa-spy-hubs/ \nhttps://www.electrospaces.net/2015/08/fairview-collecting-foreign.html \nhttps://arstechnica.com/information-technology/2012/09/big-brother-meets-big-data-the-next-wave-in-net-surveillance-tech \nhttps://www.pbs.org/wgbh/pages/frontline/homefront/interviews/klein.html \nhttps://www.eff.org/nsa/hepting \nhttps://www.eff.org/pages/news-coverage-mark-klein-washington\nhttps://youtu.be/rs2iN0oVdt4?si=ALqvKB2ODEWPH42d \nhttps://youtu.be/NfjCR33lYmA?si=r8XdNEPCiYKtAY_p",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXF5sJch378/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXF5sJch378/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXF5sJch378/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXF5sJch378/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXF5sJch378/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvqin",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La myst\u00e9rieuse salle 641A\u2026 qui vous surveille",
                    "description": "Merci \u00e0 Infomaniak de nous soutenir sur cette vid\u00e9o. Avec notre code SYLVQIN80, profitez d\u2019une r\u00e9duction de 80% sur les plans 1To : https://www.infomaniak.com/fr/ksuite/myksuite?utm_source=youtube&utm_medium=social&utm_campaign=sylvqin&utm_term=67efd53f6a5b8\n\nAu 611 Folsom Street, \u00e0 San Francisco, il y a un grand immeuble. Celui d\u2019AT&T, le plus grand T\u00e9l\u00e9com am\u00e9ricain. Il n\u2019y a rien de bien particulier l\u00e0-bas. Juste des centaines d\u2019employ\u00e9s qui bossent, tous les jours, pour assurer les communications du pays.\n\nMais au 6\u00e8me \u00e9tage, il y a un endroit \u00e9tonnant. La pi\u00e8ce 641A. Une salle o\u00f9 personne n\u2019a acc\u00e8s, et qui n\u2019est r\u00e9f\u00e9renc\u00e9e nulle part. Du moins, c\u2019\u00e9tait avant que Mark Klein, un technicien, s\u2019y int\u00e9resse d\u2019un peu trop pr\u00e8s\u2026 \n\nNOTRE DISCORD : https://discord.gg/p5Ywq7mCV3  \nPOUR NOUS SOUTENIR : https://patreon.com/Sylvqin | https://fr.tipeee.com/sylvqin\n \nEn \u00e9change, on vous propose une offre in\u00e9gal\u00e9e : \n- un petit podcast sur les vid\u00e9os qui sont sorties avec des anecdotes, un point sur les sorties \u00e0 venir, et du papotage absolument exclusif et fascinant. (quand on a le temps)\n- les vid\u00e9os en avant-premi\u00e8re (quand on peut on ne promet rien hein mais on va essayer)\n- un acc\u00e8s \u00e0 une partie priv\u00e9e sur le Discord.\n\nMontage : Sylvain\nCo-\u00e9crit avec Arnaud Pessey (https://www.arnaudpessey.com/) et Jules le sang : http://x.com/julesintel \nCha\u00eene secondaire :  @administrateur \nTwitter : http://twitter.com/sylvqin \nTwitch : http://twitch.tv/sylvqin\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sylvq1\n\nPour derush bien s\u00fbr c\u2019est Autocut (le sang) https://www.autocut.com/?ref=Sylvqin \n\nMusiques:\nStevia Sphere https://steviasphere.bandcamp.com/\nAudionetwork \nSteven Shop https://soundcloud.com/user-733700878\n\n\nSOURCES\nWiring up the big brother machine-- and fighting it, le livre de Mark Klein.\nhttps://archive.is/ei6DA \nhttps://theintercept.com/2018/06/25/att-internet-nsa-spy-hubs/ \nhttps://www.electrospaces.net/2015/08/fairview-collecting-foreign.html \nhttps://arstechnica.com/information-technology/2012/09/big-brother-meets-big-data-the-next-wave-in-net-surveillance-tech \nhttps://www.pbs.org/wgbh/pages/frontline/homefront/interviews/klein.html \nhttps://www.eff.org/nsa/hepting \nhttps://www.eff.org/pages/news-coverage-mark-klein-washington\nhttps://youtu.be/rs2iN0oVdt4?si=ALqvKB2ODEWPH42d \nhttps://youtu.be/NfjCR33lYmA?si=r8XdNEPCiYKtAY_p"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "330805",
                "likeCount": "19914",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jdIcGigGvINUYHhZkNOfyhcVn1s",
            "id": "wNZ8J0pU5lA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T13:50:09Z",
                "channelId": "UCI-8QMy9n3I5Pv6mTmXoAXA",
                "title": "Cet inconnu a failli \u00eatre \u00e9lu... gr\u00e2ce \u00e0 TikTok",
                "description": "Le 24 novembre 2024, en Roumanie, un homme inconnu du grand public, C\u0103lin Georgescu, acc\u00e8de au second tour de l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle\u2026 sans parti et sans argent. Retour sur cette histoire incroyable : celle d\u2019un candidat conservateur, pro-russe et adepte des th\u00e9ories du complot, qui a failli devenir pr\u00e9sident de la Roumanie.\n\n\ud83d\udce3 Abonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour soutenir mon travail : https://bit.ly/3bYWRxc \nPour \u00eatre parmi les premiers \u00e0 voir mes vid\u00e9os, n\u2019oublie pas d\u2019activer la cloche.\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u270c\ufe0f ME RETROUVER \n\nInstagram : https://www.instagram.com/Gaspard_G\nTikTok : https://www.tiktok.com/@GaspardG_\nFacebook : https://www.facebook.com/GaspardGVideos\nX (Twitter) : https://x.com/GaspardG_ \nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/gaspardg/\n\n\ud83d\udcec Annonceurs, \u00e9coles, conf\u00e9rences ? Mon \u00e9quipe vous r\u00e9pond en 48h sur gaspardg@intello.co\n\n\ud83d\udc49 Si vous cherchez d'autres cr\u00e9ateurs d\u2019info/\u00e9ducation/vulgarisateurs, RDV sur https://intello.co/ (c'est la meilleure agence de cr\u00e9ateurs mais je suis pas objectif, c'est la mienne \ud83d\udcd9)\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83d\uddc3 SOURCES \nhttps://docs.google.com/document/d/1YzsVOL8yYIpbZas4ntfBD1DgGwQ6seHXjMV9DeVSTJI/edit?usp=sharing\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83c\udf7f CR\u00c9DITS \n\nUne vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e et produite par Gaspard G\n\n\u00c9crit par Lucas Nitzsche\nDocumentaliste \u2013 Lucas Nitzsche\nProduction \u00e9ditoriale \u2013 Chlo\u00e9 Chassaing\nR\u00e9dacteurs en chef \u2013 Cl\u00e9mence Courteault et Gaspard G\nProduction \u2013 Valentin Forsans et Simon Durot\n\nChef op\u00e9rateur \u2013 Igor Berthet \nChef monteur et motion designer \u2013 Arthur Morais\nAnimateurs 3D \u2013 @_EkProd et @nathan_braud  \n\u00c9talonnage \u2013 Valentin Damon\nMixage et r\u00e9alisation sonore \u2013 Arthaud Versaveaud\nMusiques \u2013 Tom Fox et Artlist\nMiniatures \u2013 Arthur Dangr\u00e9au, Th\u00e9ophile G et Vincent Le Brun \n\nMerci \u00e0 Alexandre Riou (chercheur et expert \u00e0 la Fondation Jean-Jaur\u00e8s) et \u00e0 Antonela Capelle-Pogacean (historienne, politiste et docteur en science politique) d'avoir accept\u00e9 de r\u00e9pondre \u00e0 nos questions pour pr\u00e9parer cette vid\u00e9o, et pour leur pr\u00e9cieuse relecture.\n\n\u00a9 Gaspard G, 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNZ8J0pU5lA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNZ8J0pU5lA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNZ8J0pU5lA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNZ8J0pU5lA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNZ8J0pU5lA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaspard G",
                "tags": [
                    "Gaspard G",
                    "candidat",
                    "tiktok",
                    "roumanie",
                    "C\u0103lin Georgescu",
                    "\u00e9lection",
                    "pr\u00e9sidentielle",
                    "pr\u00e9sident",
                    "ing\u00e9rence",
                    "russe",
                    "vladimir poutine",
                    "l'histoire de",
                    "hugo decrypte",
                    "micode",
                    "hardisk",
                    "simon puech",
                    "squeezie"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cet inconnu a failli \u00eatre \u00e9lu... gr\u00e2ce \u00e0 TikTok",
                    "description": "Le 24 novembre 2024, en Roumanie, un homme inconnu du grand public, C\u0103lin Georgescu, acc\u00e8de au second tour de l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle\u2026 sans parti et sans argent. Retour sur cette histoire incroyable : celle d\u2019un candidat conservateur, pro-russe et adepte des th\u00e9ories du complot, qui a failli devenir pr\u00e9sident de la Roumanie.\n\n\ud83d\udce3 Abonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour soutenir mon travail : https://bit.ly/3bYWRxc \nPour \u00eatre parmi les premiers \u00e0 voir mes vid\u00e9os, n\u2019oublie pas d\u2019activer la cloche.\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u270c\ufe0f ME RETROUVER \n\nInstagram : https://www.instagram.com/Gaspard_G\nTikTok : https://www.tiktok.com/@GaspardG_\nFacebook : https://www.facebook.com/GaspardGVideos\nX (Twitter) : https://x.com/GaspardG_ \nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/gaspardg/\n\n\ud83d\udcec Annonceurs, \u00e9coles, conf\u00e9rences ? Mon \u00e9quipe vous r\u00e9pond en 48h sur gaspardg@intello.co\n\n\ud83d\udc49 Si vous cherchez d'autres cr\u00e9ateurs d\u2019info/\u00e9ducation/vulgarisateurs, RDV sur https://intello.co/ (c'est la meilleure agence de cr\u00e9ateurs mais je suis pas objectif, c'est la mienne \ud83d\udcd9)\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83d\uddc3 SOURCES \nhttps://docs.google.com/document/d/1YzsVOL8yYIpbZas4ntfBD1DgGwQ6seHXjMV9DeVSTJI/edit?usp=sharing\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83c\udf7f CR\u00c9DITS \n\nUne vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e et produite par Gaspard G\n\n\u00c9crit par Lucas Nitzsche\nDocumentaliste \u2013 Lucas Nitzsche\nProduction \u00e9ditoriale \u2013 Chlo\u00e9 Chassaing\nR\u00e9dacteurs en chef \u2013 Cl\u00e9mence Courteault et Gaspard G\nProduction \u2013 Valentin Forsans et Simon Durot\n\nChef op\u00e9rateur \u2013 Igor Berthet \nChef monteur et motion designer \u2013 Arthur Morais\nAnimateurs 3D \u2013 @_EkProd et @nathan_braud  \n\u00c9talonnage \u2013 Valentin Damon\nMixage et r\u00e9alisation sonore \u2013 Arthaud Versaveaud\nMusiques \u2013 Tom Fox et Artlist\nMiniatures \u2013 Arthur Dangr\u00e9au, Th\u00e9ophile G et Vincent Le Brun \n\nMerci \u00e0 Alexandre Riou (chercheur et expert \u00e0 la Fondation Jean-Jaur\u00e8s) et \u00e0 Antonela Capelle-Pogacean (historienne, politiste et docteur en science politique) d'avoir accept\u00e9 de r\u00e9pondre \u00e0 nos questions pour pr\u00e9parer cette vid\u00e9o, et pour leur pr\u00e9cieuse relecture.\n\n\u00a9 Gaspard G, 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78323",
                "likeCount": "4560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k2ZPJZhoREX0y4UZ7Ha2wZjElRU",
            "id": "GNP_J6zKCgE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T16:00:23Z",
                "channelId": "UCO6K_kkdP-lnSCiO3tPx7WA",
                "title": "Exclu : r\u00e9v\u00e9lations sur la cavale de Mohamed Amra",
                "description": "\ud83d\udd34\u26a1 DOCUMENT EXCLUSIF #JT20h : r\u00e9v\u00e9lations sur la cavale de Mohamed Amra.\nGr\u00e2ce \u00e0 des photos jamais d\u00e9voil\u00e9es, on sait d\u00e9sormais comment il a contraint une ancienne connaissance \u00e0 lui louer un appartement puis \u00e0 se rendre en Roumanie.\n\nhttps://www.france.tv/france-2/journal-20h00/\nTwitter : https://twitter.com/franceinfo\nFacebook :  https://www.facebook.com/franceinfo/\nInstagram : https://www.instagram.com/franceinfo/\n\n#mohamedamra #r\u00e9v\u00e9lations #exclu #cavale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GNP_J6zKCgE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GNP_J6zKCgE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GNP_J6zKCgE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GNP_J6zKCgE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GNP_J6zKCgE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "franceinfo",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Exclu : r\u00e9v\u00e9lations sur la cavale de Mohamed Amra",
                    "description": "\ud83d\udd34\u26a1 DOCUMENT EXCLUSIF #JT20h : r\u00e9v\u00e9lations sur la cavale de Mohamed Amra.\nGr\u00e2ce \u00e0 des photos jamais d\u00e9voil\u00e9es, on sait d\u00e9sormais comment il a contraint une ancienne connaissance \u00e0 lui louer un appartement puis \u00e0 se rendre en Roumanie.\n\nhttps://www.france.tv/france-2/journal-20h00/\nTwitter : https://twitter.com/franceinfo\nFacebook :  https://www.facebook.com/franceinfo/\nInstagram : https://www.instagram.com/franceinfo/\n\n#mohamedamra #r\u00e9v\u00e9lations #exclu #cavale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189015",
                "likeCount": "1225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "288"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wg-GMpYwlN1kza9JxF0XPwVw-fw",
            "id": "946yGX5o-Js",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T10:44:13Z",
                "channelId": "UCbD8EppRX3ZwJSou-TVo90A",
                "title": "'\ucd5c\ucd08 \uacf5\uac1c' KATSEYE - Gnarly (Clean ver.) #\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4 EP.886 | Mnet 250501 \ubc29\uc1a1",
                "description": "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c \uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d : https://tving.onelink.me/xHqC/30a78d6f\n\nM COUNTDOWN\uff5cEp.886\n\ucea3\uce20\uc544\uc774 - \ub0a0\ub9ac (KATSEYE - Gnarly (Clean ver.))\n\nWorld No.1 K-POP Chart Show M COUNTDOWN\nEvery Thur 6PM(KST) Mnet Live on Air\n\ub9e4\uc8fc \ubaa9\uc694\uc77c \uc800\ub141 6\uc2dc \uc5e0\ub137 \uc0dd\ubc29\uc1a1\n\n#\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/946yGX5o-Js/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/946yGX5o-Js/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/946yGX5o-Js/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/946yGX5o-Js/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/946yGX5o-Js/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mnet K-POP",
                "tags": [
                    "Gnarly",
                    "KATSEYE",
                    "MCOUNTDOWN",
                    "Mnet",
                    "\ub0a0\ub9ac",
                    "\uc5e0\ub137",
                    "\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4",
                    "\ucea3\uce20\uc544\uc774",
                    "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "'\ucd5c\ucd08 \uacf5\uac1c' KATSEYE - Gnarly (Clean ver.) #\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4 EP.886 | Mnet 250501 \ubc29\uc1a1",
                    "description": "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c \uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d : https://tving.onelink.me/xHqC/30a78d6f\n\nM COUNTDOWN\uff5cEp.886\n\ucea3\uce20\uc544\uc774 - \ub0a0\ub9ac (KATSEYE - Gnarly (Clean ver.))\n\nWorld No.1 K-POP Chart Show M COUNTDOWN\nEvery Thur 6PM(KST) Mnet Live on Air\n\ub9e4\uc8fc \ubaa9\uc694\uc77c \uc800\ub141 6\uc2dc \uc5e0\ub137 \uc0dd\ubc29\uc1a1\n\n#\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1651124",
                "likeCount": "104312",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7nvlPsQDVqsM1B6cEn7wPxaTEks",
            "id": "g6x6prFvEVg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T17:10:06Z",
                "channelId": "UChTrX8tZT_bPSMAiWSJfZHw",
                "title": "Young Chang Mc - JTM (Clip Officiel)",
                "description": "Young Chang MC - JTM (Clip Officiel)\n\nSuivez Young Chang Mc : \nInstagram : https://www.instagram.com/youngchangmc/\nFacebook : https://www.facebook.com/YoungChangMc/\nTwitter : https://twitter.com/youngchangmc/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@youngchangmc?lang=fr\n\nCompos\u00e9 par DJ Chimik\nR\u00e9alis\u00e9 par Visiona Brother\nChef op\u00e9rateur : Ruddy GST\nFigurante : Aureliieshabiine\nMakeup : 6blmakeup\nRemerciement \u00e0 An Ba Tol La, The private Shop, et Yohann, Rosy chiv\u00e9locks\u00e9, Lounge Barber, P-H (Palm Optik)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6x6prFvEVg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6x6prFvEVg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6x6prFvEVg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6x6prFvEVg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6x6prFvEVg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Young Chang Mc",
                "tags": [
                    "young chang mc",
                    "young chang",
                    "JTM",
                    "je t'aime",
                    "je taime",
                    "clip officiel",
                    "couple",
                    "aureliieshabiine",
                    "dj chimik",
                    "dancehall"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Young Chang Mc - JTM (Clip Officiel)",
                    "description": "Young Chang MC - JTM (Clip Officiel)\n\nSuivez Young Chang Mc : \nInstagram : https://www.instagram.com/youngchangmc/\nFacebook : https://www.facebook.com/YoungChangMc/\nTwitter : https://twitter.com/youngchangmc/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@youngchangmc?lang=fr\n\nCompos\u00e9 par DJ Chimik\nR\u00e9alis\u00e9 par Visiona Brother\nChef op\u00e9rateur : Ruddy GST\nFigurante : Aureliieshabiine\nMakeup : 6blmakeup\nRemerciement \u00e0 An Ba Tol La, The private Shop, et Yohann, Rosy chiv\u00e9locks\u00e9, Lounge Barber, P-H (Palm Optik)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49611",
                "likeCount": "2452",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "112"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0uIAz3hqLTYFgwU8gaZ1qbfZg5M",
            "id": "7O_iRGtvBR8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T14:02:42Z",
                "channelId": "UC-rxbkEj6SkT4v2lniSBsVA",
                "title": "Bande-annonce cin\u00e9matique de Fortnite\u00a0: Bataille galactique",
                "description": "Une menace approche depuis les \u00e9toiles... Le destin de l'\u00eele est en jeu\u00a0! Mais des h\u00e9ros de toutes les \u00e9poques sont pr\u00eats \u00e0 riposter \u00e0 l'assaut lanc\u00e9 dans l'ombre par l'Empereur Palpatine. D\u00e9gainez votre sabre laser, \u00e9quipez votre blaster et rejoignez le combat le 2\u00a0mai dans Fortnite\u00a0: Bataille galactique\u00a0!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7O_iRGtvBR8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7O_iRGtvBR8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7O_iRGtvBR8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7O_iRGtvBR8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7O_iRGtvBR8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fortnite FR",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bande-annonce cin\u00e9matique de Fortnite\u00a0: Bataille galactique",
                    "description": "Une menace approche depuis les \u00e9toiles... Le destin de l'\u00eele est en jeu\u00a0! Mais des h\u00e9ros de toutes les \u00e9poques sont pr\u00eats \u00e0 riposter \u00e0 l'assaut lanc\u00e9 dans l'ombre par l'Empereur Palpatine. D\u00e9gainez votre sabre laser, \u00e9quipez votre blaster et rejoignez le combat le 2\u00a0mai dans Fortnite\u00a0: Bataille galactique\u00a0!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94014",
                "likeCount": "3346",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sLbC2bz7kFe5lw9qKyiZuaURgWw",
            "id": "R2-yomhYAj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                    "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5672171",
                "likeCount": "354543",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58051"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JcM1g3rd0rbZyv6dvb9RQ6GuF5c",
            "id": "0B1ujEFubrE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:00:07Z",
                "channelId": "UCpb_iJuhFe8V6rQdbNqfAlQ",
                "title": "Nicky Jam x Be\u00e9le - Hiekka (Video Oficial)",
                "description": "Hiekka (Video Oficial) | Nicky Jam x @beele  \n@NickyJamTV\u00ae\n\u00a9 2025.\n\n\u2611\ufe0f Suscr\u00edbete a mi canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/@NickyJamTV?sub_confirmation=1\n\ud83c\udfa7 Escucha #Hiekka \ud83d\udd0a en tu plataforma de m\u00fasica favorita: https://nickyjam.lnk.to/hiekka \n\ud83c\udfb6 Guarda la Playlist Oficial de mi nuevo lanzamiento aqu\u00ed \u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/playlist?list=PLmDBA9RJu_22RheIV49I_yZFRS3Y9wOFR\n\ud83c\udfac Mira mi nuevo video: https://www.youtube.com/watch?v=ZGYxLv_P_nM\n\n\ud83c\udfb9 Lyric/Letra (Hiekka):\n00:17 Tus ojos tiene algo que me hace admirar \nM\u00e1s su belleza mami as\u00ed a lo natural \nEsos labios rosao\u2019 los quiero besar \nSi no es contigo con nadie yo quiero estar \nT\u00fa dime en qu\u00e9 lugar \nQue yo le voy a llegar \nBaby yo quiero un poco m\u00e1s \nUna adicci\u00f3n por ti \nNo te puedo soltar \n00:49 Quiero contigo frente al mar \n\nQue rica morena nena vamos a hacerlo en la arena \nComo calienta tu cuerpo debajo de esa luna llena \nQue rica morena nena vamos a hacerlo sin pena\nY si te vienes conmigo es pa quedarte la noche entera\n\nVamos pal agua sin na\u2019 puesto \nQue lo rosita ya hizo efecto \nNo quiero que esta noche acabe\nContigo los veranos son perfecto \n\nUn segundo es una eternidad\nY odio el momento cuando t\u00fa te vas \n\nLo que siento por ti mami es de verdad \nTus caderas son las que hacen la maldad \nSigue bailando as\u00ed que me tienes mal \nYo quiero repetir si es contigo na m\u00e1s \n\n01:45 Que rica morena nena vamos a hacerlo en la arena \nComo calienta tu cuerpo debajo de esa luna llena \nQue rica morena nena vamos a hacerlo sin pena\nY si te vienes conmigo es pa quedarte la noche entera\n\nContigo sent\u00ed mami que la vida es una \nYe \nSabiendo que te viniste me quedo pegao\u2019 ah\u00ed por gula \nEstamos enco\u00f1ao\u2019 nos ponemos toa\u2019 la noche a sudar \nHaciendo el amor as\u00ed no sabemo esta como si nada \n\n02:21 Quiero darle con to to to \nA ese to to to \nVi tu foto to to \nY me alboroto oo\nQu\u00edtame lo t\u00edmido \nTe bajo la luna y te subo el libido ooh\nEsto me gust\u00f3 cul\u00e9 poco co co \nCul\u00e9 poco to ooo eaaaa \nNo copea \n\nQue rica morena nena vamos a hacerlo en la arena \nComo calienta tu cuerpo debajo de esa luna llena \nQue rica morena nena vamos a hacerlo sin pena\nY si te vienes conmigo es pa quedarte la noche entera\n\n\ud83d\udcf2 S\u00edgueme en:\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/nickyjam/\n\u26ab\ufe0f Tiktok: https://www.tiktok.com/@nickyjam\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/NickyJamPR\n\u2716\ufe0f X: https://twitter.com/NickyJamPR\n\n\ud83d\udcf2 S\u00edgue a Be\u00e9le en:\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/beele/\n\u26ab\ufe0f Tiktok: https://www.tiktok.com/@beele\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/beelemusica\n\n______________\nVideo Credits:\n\ud83c\udfac Video Director(s): Saumeth\n\ud83c\udfa5 Video Producer(s): Nicky Jam LLC\n\n\n#NickyJam \n#Beele\n#Reggaeton\n#Urban\n#Latin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0B1ujEFubrE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0B1ujEFubrE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0B1ujEFubrE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0B1ujEFubrE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0B1ujEFubrE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NickyJamTV",
                "tags": [
                    "Nicky Jam",
                    "NickyJamPR",
                    "nicky",
                    "reggaeton",
                    "urbano",
                    "el amante",
                    "el perdon",
                    "equis",
                    "travesuras",
                    "urban",
                    "latin music",
                    "x remix",
                    "pide lo que quiera te lo compro",
                    "nuevo video",
                    "video nicky",
                    "tamo activo",
                    "dimelo papi",
                    "bad bunny",
                    "daddy yankee",
                    "feid",
                    "maluma",
                    "j balvin",
                    "nicky jam x remix",
                    "nicky nuevo",
                    "dile a el",
                    "nuevo video nicky jam",
                    "rockstar nicky",
                    "beele",
                    "la plena beele",
                    "be\u00e9le",
                    "nicky jam y beele",
                    "beele nicky jam",
                    "hiekka",
                    "hiekka nicky jam",
                    "hiekka beele",
                    "hiekka video oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nicky Jam x Be\u00e9le - Hiekka (Video Oficial)",
                    "description": "Hiekka (Video Oficial) | Nicky Jam x @beele  \n@NickyJamTV\u00ae\n\u00a9 2025.\n\n\u2611\ufe0f Suscr\u00edbete a mi canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/@NickyJamTV?sub_confirmation=1\n\ud83c\udfa7 Escucha #Hiekka \ud83d\udd0a en tu plataforma de m\u00fasica favorita: https://nickyjam.lnk.to/hiekka \n\ud83c\udfb6 Guarda la Playlist Oficial de mi nuevo lanzamiento aqu\u00ed \u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/playlist?list=PLmDBA9RJu_22RheIV49I_yZFRS3Y9wOFR\n\ud83c\udfac Mira mi nuevo video: https://www.youtube.com/watch?v=ZGYxLv_P_nM\n\n\ud83c\udfb9 Lyric/Letra (Hiekka):\n00:17 Tus ojos tiene algo que me hace admirar \nM\u00e1s su belleza mami as\u00ed a lo natural \nEsos labios rosao\u2019 los quiero besar \nSi no es contigo con nadie yo quiero estar \nT\u00fa dime en qu\u00e9 lugar \nQue yo le voy a llegar \nBaby yo quiero un poco m\u00e1s \nUna adicci\u00f3n por ti \nNo te puedo soltar \n00:49 Quiero contigo frente al mar \n\nQue rica morena nena vamos a hacerlo en la arena \nComo calienta tu cuerpo debajo de esa luna llena \nQue rica morena nena vamos a hacerlo sin pena\nY si te vienes conmigo es pa quedarte la noche entera\n\nVamos pal agua sin na\u2019 puesto \nQue lo rosita ya hizo efecto \nNo quiero que esta noche acabe\nContigo los veranos son perfecto \n\nUn segundo es una eternidad\nY odio el momento cuando t\u00fa te vas \n\nLo que siento por ti mami es de verdad \nTus caderas son las que hacen la maldad \nSigue bailando as\u00ed que me tienes mal \nYo quiero repetir si es contigo na m\u00e1s \n\n01:45 Que rica morena nena vamos a hacerlo en la arena \nComo calienta tu cuerpo debajo de esa luna llena \nQue rica morena nena vamos a hacerlo sin pena\nY si te vienes conmigo es pa quedarte la noche entera\n\nContigo sent\u00ed mami que la vida es una \nYe \nSabiendo que te viniste me quedo pegao\u2019 ah\u00ed por gula \nEstamos enco\u00f1ao\u2019 nos ponemos toa\u2019 la noche a sudar \nHaciendo el amor as\u00ed no sabemo esta como si nada \n\n02:21 Quiero darle con to to to \nA ese to to to \nVi tu foto to to \nY me alboroto oo\nQu\u00edtame lo t\u00edmido \nTe bajo la luna y te subo el libido ooh\nEsto me gust\u00f3 cul\u00e9 poco co co \nCul\u00e9 poco to ooo eaaaa \nNo copea \n\nQue rica morena nena vamos a hacerlo en la arena \nComo calienta tu cuerpo debajo de esa luna llena \nQue rica morena nena vamos a hacerlo sin pena\nY si te vienes conmigo es pa quedarte la noche entera\n\n\ud83d\udcf2 S\u00edgueme en:\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/nickyjam/\n\u26ab\ufe0f Tiktok: https://www.tiktok.com/@nickyjam\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/NickyJamPR\n\u2716\ufe0f X: https://twitter.com/NickyJamPR\n\n\ud83d\udcf2 S\u00edgue a Be\u00e9le en:\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/beele/\n\u26ab\ufe0f Tiktok: https://www.tiktok.com/@beele\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/beelemusica\n\n______________\nVideo Credits:\n\ud83c\udfac Video Director(s): Saumeth\n\ud83c\udfa5 Video Producer(s): Nicky Jam LLC\n\n\n#NickyJam \n#Beele\n#Reggaeton\n#Urban\n#Latin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "523991",
                "likeCount": "32563",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1759"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y_JkWX2NB8h8N7ULtO-v_zhMlqY",
            "id": "AzfgGASjkns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T16:15:01Z",
                "channelId": "UCB9gfNOymNLIm5J8lf4MhtA",
                "title": "Mercedes SLR : L'erreur de parcours",
                "description": "10\u20ac au lieu de 3\u20ac \u00e0 l\u2019inscription via ce lien sur iGraal \ud83d\udc49 https://inscription.igraal.com/SylvainLyve2025 \u00a0\nT\u00e9l\u00e9charge l\u2019extension iGraal pour ne manquer aucun cashback sur tes achats en ligne (bonus de 1\u20ac) \ud83d\udc49 https://inscription.igraal.com/sylvainlyveextension2025\n\nCollaboration commerciale \n\n----------------------------------------------\n\nMerci \u00e0 Xavier pour le pr\u00eat de cette exceptionnelle SLR et pour sa gentillesse \nhttps://www.instagram.com/burago.lu\n\nMerci \u00e0 l'Anneau du Rhin pour leur accueil, comme toujours exceptionnel :\nLe site \ud83d\udc49 https://www.anneau-du-rhin.com/\n\n----------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nManager du Montage : Lucas Aubert\nLeader du Montage sponso : Romain Desveaux\nCEO Production : Anaelle Le Magorou\nResponsable image au sol : Lucas Martin\nCoordinateur images a\u00e9riennes : Alex Bouton\nDirecteur de la sonorisation : Alan Poirier\nGestionnaire Vignette : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#MERCEDES #MCLAREN #LABOULETTE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AzfgGASjkns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AzfgGASjkns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AzfgGASjkns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AzfgGASjkns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AzfgGASjkns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve",
                "tags": [
                    "vilebrequin",
                    "sylvain lyve",
                    "lyve",
                    "sylvain levy",
                    "bugatti",
                    "veyron",
                    "pierre chabrier",
                    "sylvain lyve youtube",
                    "automobile",
                    "voitures",
                    "AMG",
                    "dos d'\u00e2ne",
                    "rond point",
                    "GP EXPLORER",
                    "MERCEDES",
                    "MCLAREN",
                    "SLR",
                    "mercedes slr",
                    "v8 AMG",
                    "V8 AMG",
                    "55 AMG",
                    "63 AMG",
                    "mercedes AMG",
                    "C63 AMG",
                    "FORD GT",
                    "PORSCHE CARRERA GT",
                    "FERRARI ENZO",
                    "enzo",
                    "mclaren SLR",
                    "MCLAREN F1",
                    "SLR MCLAREN",
                    "SLR SOUND",
                    "SLR ACCELERATION",
                    "slr vilebrequin",
                    "slr sylvain lyve",
                    "stirling moss",
                    "slr stirling moss",
                    "mercedes"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Mercedes SLR : L'erreur de parcours",
                    "description": "10\u20ac au lieu de 3\u20ac \u00e0 l\u2019inscription via ce lien sur iGraal \ud83d\udc49 https://inscription.igraal.com/SylvainLyve2025 \u00a0\nT\u00e9l\u00e9charge l\u2019extension iGraal pour ne manquer aucun cashback sur tes achats en ligne (bonus de 1\u20ac) \ud83d\udc49 https://inscription.igraal.com/sylvainlyveextension2025\n\nCollaboration commerciale \n\n----------------------------------------------\n\nMerci \u00e0 Xavier pour le pr\u00eat de cette exceptionnelle SLR et pour sa gentillesse \nhttps://www.instagram.com/burago.lu\n\nMerci \u00e0 l'Anneau du Rhin pour leur accueil, comme toujours exceptionnel :\nLe site \ud83d\udc49 https://www.anneau-du-rhin.com/\n\n----------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nManager du Montage : Lucas Aubert\nLeader du Montage sponso : Romain Desveaux\nCEO Production : Anaelle Le Magorou\nResponsable image au sol : Lucas Martin\nCoordinateur images a\u00e9riennes : Alex Bouton\nDirecteur de la sonorisation : Alan Poirier\nGestionnaire Vignette : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#MERCEDES #MCLAREN #LABOULETTE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "822423",
                "likeCount": "57789",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1404"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PqeoH_OACXCmDWGVKoMIQeNucUg",
            "id": "m0NQoby1G8k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T16:01:14Z",
                "channelId": "UC0YE_fS1GgEzOQMHxBpDdaw",
                "title": "\u00c9LECTION PARRAIN/MARRAINE : LES R\u00c9SULTATS !  \ud83c\udfac\ud83c\udfc6",
                "description": "Vous avez \u00e9t\u00e9 hyper nombreux \u00e0 suivre la comp\u00e9tition pour devenir parrain ou marraine\u2026 et c\u2019est enfin l\u2019heure du grand verdict ! \ud83c\udfc6\u2728\n\nApr\u00e8s les \u00e9preuves, les fous rires et les moments (tr\u00e8s) intenses \ud83e\udd2a\non vous r\u00e9v\u00e8le aujourd\u2019hui notre choix final\u2026 \ud83c\udfa4\nParrain ? Marraine ? Vous allez tout savoir ! \ud83d\udc76\ud83c\udf80\n\nCroyez-moi, \u00e7a va vous surprendre\u2026 et peut-\u00eatre m\u00eame vous \u00e9mouvoir ! \ud83d\ude31\u2764\ufe0f\n\nDites-moi en commentaire si vous \u00eates d\u2019accord avec notre d\u00e9cision\u2026\nou si vous auriez vot\u00e9 autrement ! \ud83d\udc47\n\n\nPROD : ML PRODUCTION FRANCE -\nMail : contact@mlproductionfrance.com \nTous droits r\u00e9serv\u00e9s 2025 \u00a9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0NQoby1G8k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0NQoby1G8k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0NQoby1G8k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0NQoby1G8k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0NQoby1G8k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OLIVIA GAYAT",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9LECTION PARRAIN/MARRAINE : LES R\u00c9SULTATS !  \ud83c\udfac\ud83c\udfc6",
                    "description": "Vous avez \u00e9t\u00e9 hyper nombreux \u00e0 suivre la comp\u00e9tition pour devenir parrain ou marraine\u2026 et c\u2019est enfin l\u2019heure du grand verdict ! \ud83c\udfc6\u2728\n\nApr\u00e8s les \u00e9preuves, les fous rires et les moments (tr\u00e8s) intenses \ud83e\udd2a\non vous r\u00e9v\u00e8le aujourd\u2019hui notre choix final\u2026 \ud83c\udfa4\nParrain ? Marraine ? Vous allez tout savoir ! \ud83d\udc76\ud83c\udf80\n\nCroyez-moi, \u00e7a va vous surprendre\u2026 et peut-\u00eatre m\u00eame vous \u00e9mouvoir ! \ud83d\ude31\u2764\ufe0f\n\nDites-moi en commentaire si vous \u00eates d\u2019accord avec notre d\u00e9cision\u2026\nou si vous auriez vot\u00e9 autrement ! \ud83d\udc47\n\n\nPROD : ML PRODUCTION FRANCE -\nMail : contact@mlproductionfrance.com \nTous droits r\u00e9serv\u00e9s 2025 \u00a9"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135888",
                "likeCount": "4215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lhaD3n2u8EgInaWYgr7fovnzOVc",
            "id": "Sn5Yry4NTKY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T22:42:20Z",
                "channelId": "UCtCl6Z8mJBujV5Zmt8ShgBA",
                "title": "Bouss - Le bilan (Lyrics video)",
                "description": "Bouss - Le bilan (Lyrics video)\nNouveau single disponible https://bouss.bfan.link/lebilan\nExtrait du premier album de Bouss \"Et si j'\u00e9choue ?\"  \ud83d\udc49 https://bouss.bfan.link/etsijechoue\n\nMixtape \"Depuis le temps\" toujours disponible : https://bouss.bfan.link/depuisletempspourlamiff\n\nSuivez Bouss sur :\n\n- Instagram : https://www.instagram.com/boussofficiel\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@bouss.officiel\n- Snapchat : https://www.snapchat.com/add/boussofficiel  \n\n#bouss  #lebilan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sn5Yry4NTKY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sn5Yry4NTKY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sn5Yry4NTKY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sn5Yry4NTKY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sn5Yry4NTKY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bouss Officiel",
                "tags": [
                    "bouss",
                    "lyrics video",
                    "le bilan",
                    "parler tout bas",
                    "et si j'echoue",
                    "mirage",
                    "ca parle mal",
                    "angela"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bouss - Le bilan (Lyrics video)",
                    "description": "Bouss - Le bilan (Lyrics video)\nNouveau single disponible https://bouss.bfan.link/lebilan\nExtrait du premier album de Bouss \"Et si j'\u00e9choue ?\"  \ud83d\udc49 https://bouss.bfan.link/etsijechoue\n\nMixtape \"Depuis le temps\" toujours disponible : https://bouss.bfan.link/depuisletempspourlamiff\n\nSuivez Bouss sur :\n\n- Instagram : https://www.instagram.com/boussofficiel\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@bouss.officiel\n- Snapchat : https://www.snapchat.com/add/boussofficiel  \n\n#bouss  #lebilan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "254053",
                "likeCount": "3163",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "135"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B7I1K5MOWhzZwyoLaw0IDdqnwh4",
            "id": "F8QnWuNlxo4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T18:22:46Z",
                "channelId": "UCfHkTTgTKWl7-jwfWYyvszA",
                "title": "Nouveau Spectacle \u00e0 Paris.",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8QnWuNlxo4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8QnWuNlxo4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8QnWuNlxo4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8QnWuNlxo4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8QnWuNlxo4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "mustapha el atrassi",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nouveau Spectacle \u00e0 Paris.",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37381",
                "likeCount": "1349",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "77"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kg8nJOeaisERXBMd6FcFMxogf9A",
            "id": "qMshqVIjxS8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T16:00:11Z",
                "channelId": "UCk203NKbyqud8JclTWUWtBg",
                "title": "1 SEMAINE POUR RENOVER MA MAISON ! ( c'est une catastrophe \ud83d\ude2d )",
                "description": "Merci encore \u00e0 mon papa \u00e0 Sophie St\u00e9phane et Ambre d\u2019\u00eatre venu m\u2019aider \u00e0 tout g\u00e9rer \u2764\ufe0f\ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\n\nCollaboration Non commerciale\n\nEt merci \u00e0 Bobo Chic de m\u2019avoir envoy\u00e9 leur incroyable canap\u00e9 ! \nN\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 faire un tour sur leur site ils ont des meubles absolument magnifiques ! \n\nhttps://bobochicparis.com/fr/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMshqVIjxS8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMshqVIjxS8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMshqVIjxS8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMshqVIjxS8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMshqVIjxS8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emma Graziano",
                "tags": [
                    "D\u00e9co",
                    "Emma Graziano",
                    "R\u00e9novation",
                    "Divertissement",
                    "Dooms",
                    "Sora",
                    "Humour"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1 SEMAINE POUR RENOVER MA MAISON ! ( c'est une catastrophe \ud83d\ude2d )",
                    "description": "Merci encore \u00e0 mon papa \u00e0 Sophie St\u00e9phane et Ambre d\u2019\u00eatre venu m\u2019aider \u00e0 tout g\u00e9rer \u2764\ufe0f\ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\n\nCollaboration Non commerciale\n\nEt merci \u00e0 Bobo Chic de m\u2019avoir envoy\u00e9 leur incroyable canap\u00e9 ! \nN\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 faire un tour sur leur site ils ont des meubles absolument magnifiques ! \n\nhttps://bobochicparis.com/fr/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143637",
                "likeCount": "17542",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NiBnCo_WshQmRFvEsdMyUnaw61E",
            "id": "ag6-52_1SDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T10:15:00Z",
                "channelId": "UCYnvxJ-PKiGXo_tYXpWAC-w",
                "title": "Les 24h qui ont chang\u00e9 l'histoire du crime organis\u00e9",
                "description": "Comment les t\u00e9l\u00e9phones chiffr\u00e9s Anom ont permis aux autorit\u00e9s de d\u00e9clencher la plus grande op\u00e9ration anti-crime mondiale jamais r\u00e9alis\u00e9e.\n\nD\u00e9couvrir l'offre de Trade Republic : https://trade.re/Micode25\nMa vid\u00e9o avec le directeur Europe de Trade Republic : https://youtu.be/lKoFpO82asU\nInvestir comporte un risque de perte en capital ; les performances pass\u00e9es ne pr\u00e9jugent pas des performances futures.\nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale\n\n00:00 Intro\n02:38 Documentaire\n\n---\nProducteur : Micha\u00ebl de Marliave\n\u00c9criture : Timoth\u00e9e de Marliave\nR\u00e9alisation : Thibault Fotr\u00e9\nMontage : Maxime Boden & Jean Lanot\nIllustrations : Vincent Carbonneau\nMotion Design : Antoine Dueso\nDirecteur de Production : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nMusiques : Tom Fox\n\nLe meilleur moyen de soutenir notre travail c'est de vous abonner, juste ici \ud83d\udc49 https://bit.ly/3tp2QDb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ag6-52_1SDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ag6-52_1SDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ag6-52_1SDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ag6-52_1SDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ag6-52_1SDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Micode",
                "tags": [
                    "micode",
                    "hack",
                    "hacker",
                    "mot de passe"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les 24h qui ont chang\u00e9 l'histoire du crime organis\u00e9",
                    "description": "Comment les t\u00e9l\u00e9phones chiffr\u00e9s Anom ont permis aux autorit\u00e9s de d\u00e9clencher la plus grande op\u00e9ration anti-crime mondiale jamais r\u00e9alis\u00e9e.\n\nD\u00e9couvrir l'offre de Trade Republic : https://trade.re/Micode25\nMa vid\u00e9o avec le directeur Europe de Trade Republic : https://youtu.be/lKoFpO82asU\nInvestir comporte un risque de perte en capital ; les performances pass\u00e9es ne pr\u00e9jugent pas des performances futures.\nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale\n\n00:00 Intro\n02:38 Documentaire\n\n---\nProducteur : Micha\u00ebl de Marliave\n\u00c9criture : Timoth\u00e9e de Marliave\nR\u00e9alisation : Thibault Fotr\u00e9\nMontage : Maxime Boden & Jean Lanot\nIllustrations : Vincent Carbonneau\nMotion Design : Antoine Dueso\nDirecteur de Production : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nMusiques : Tom Fox\n\nLe meilleur moyen de soutenir notre travail c'est de vous abonner, juste ici \ud83d\udc49 https://bit.ly/3tp2QDb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "950473",
                "likeCount": "44382",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1596"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n3JFv__mWbZgjWH_nPzdxAr2wYM",
            "id": "KZCXwAc8o2E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T21:31:24Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 ARSENAL - PSG LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / \ud83d\udea8ECRIRE L'HISTOIRE !!! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre Arsenal et le Paris Saint Germain.\n\n#ARSPSG #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\ud83d\udcb2 TU VEUX DEVENIR SPONSOR et avoir des avantages ? \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw/join\n\n\n \nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,arsenal live,arsenal match,arsenal direct,arsenal en direct,arsenal match en direct,live arsenal,match arsenal,direct arsenal,en direct arsenal,match en direct arsenal,match psg arsenal en direct,live match psg arsenal,psg arsenal live,psg arsenal direct,psg arsenal en direct,psg arsenal match,psg arsenal match en direct,live psg arsenal,direct psg arsenal,match psg arsenal,en direct psg arsenal,match en direct psg arsenal,arsenal psg live,arsenal psg direct,arsenal psg en direct,arsenal psg match,arsenal psg match en direct,live arsenal psg,direct arsenal psg,en direct arsenal psg,match arsenal psg,match en direct arsenal psg,paris arsenal live,paris arsenal match,paris arsenal direct,paris arsenal en direct,paris arsenal match en direct,live paris arsenal,direct paris arsenal,en direct paris arsenal,match paris arsenal,arsenal paris live,arsenal paris direct,arsenal paris en direct,arsenal paris match,arsenal paris match en direct,live arsenal paris,direct arsenal paris,en direct arsenal paris,match arsenal paris,match en direct arsenal paris,match en direct aujourd'hui,psg vs arsenal live,psg vs arsenal direct,psg vs arsenal en direct,psg vs arsenal match,psg vs arsenal match en direct,live psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,en direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,match en direct psg vs arsenal,arsenal vs psg live,arsenal vs psg direct,arsenal vs psg en direct,arsenal vs psg match,arsenal vs psg match en direct,live arsenal vs psg,direct arsenal vs psg,en direct arsenal vs psg,match arsenal vs psg,match en direct arsenal vs psg,match psg aujourd'hui youtube,paris vs arsenal live,paris vs arsenal direct,paris vs arsenal en direct,paris vs arsenal match,paris vs arsenal match en direct,live paris vs arsenal,direct paris vs arsenal,en direct paris vs arsenal,match paris vs arsenal,match en direct paris vs arsenal,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg arsenal streaming,paris saint germain vs arsenal live,paris saint germain vs arsenal direct,paris saint germain vs arsenal en direct,paris saint germain vs arsenal match,paris saint germain vs arsenal match en direct,live paris saint germain vs arsenal,direct paris saint germain vs arsenal,en direct paris saint germain vs arsenal,match en direct paris saint germain vs arsenal,match paris saint germain vs arsenal,paris sg vs arsenal live,paris sg vs arsenal en direct,paris sg vs arsenal match,paris sg vs arsenal match en direct,live paris sg vs arsenal,direct paris sg vs arsenal,en direct paris sg vs arsenal,match paris sg vs arsenal,match en direct paris sg vs arsenal,paris saint germain arsenal,paris saint germain vs arsenal,arsenal vs paris live,arsenal vs paris direct,arsenal vs paris en direct,arsenal vs paris match,live arsenal vs paris,ldc,psg arsenal ligue des champions,psg arsenal ldc live,psg arsenal champions league,canal plus live,composition psg,avant match psg arsenal,prono psg arsenal,arsenal paris sg,arsenal vs paris sg,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZCXwAc8o2E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZCXwAc8o2E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZCXwAc8o2E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZCXwAc8o2E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZCXwAc8o2E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "arsenal",
                    "psg arsenal",
                    "psg vs arsenal",
                    "paris arsenal",
                    "paris vs arsenal",
                    "paris sg arsenal",
                    "paris sg vs arsenal",
                    "arsenal psg",
                    "arsenal vs psg",
                    "arsenal paris",
                    "arsenal vs paris",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg arsenal live",
                    "arsenal psg live",
                    "arsenal paris live",
                    "psg arsenal en direct",
                    "live psg arsenal",
                    "psg live",
                    "psg match",
                    "arsenal live"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 ARSENAL - PSG LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / \ud83d\udea8ECRIRE L'HISTOIRE !!! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre Arsenal et le Paris Saint Germain.\n\n#ARSPSG #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\ud83d\udcb2 TU VEUX DEVENIR SPONSOR et avoir des avantages ? \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw/join\n\n\n \nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,arsenal live,arsenal match,arsenal direct,arsenal en direct,arsenal match en direct,live arsenal,match arsenal,direct arsenal,en direct arsenal,match en direct arsenal,match psg arsenal en direct,live match psg arsenal,psg arsenal live,psg arsenal direct,psg arsenal en direct,psg arsenal match,psg arsenal match en direct,live psg arsenal,direct psg arsenal,match psg arsenal,en direct psg arsenal,match en direct psg arsenal,arsenal psg live,arsenal psg direct,arsenal psg en direct,arsenal psg match,arsenal psg match en direct,live arsenal psg,direct arsenal psg,en direct arsenal psg,match arsenal psg,match en direct arsenal psg,paris arsenal live,paris arsenal match,paris arsenal direct,paris arsenal en direct,paris arsenal match en direct,live paris arsenal,direct paris arsenal,en direct paris arsenal,match paris arsenal,arsenal paris live,arsenal paris direct,arsenal paris en direct,arsenal paris match,arsenal paris match en direct,live arsenal paris,direct arsenal paris,en direct arsenal paris,match arsenal paris,match en direct arsenal paris,match en direct aujourd'hui,psg vs arsenal live,psg vs arsenal direct,psg vs arsenal en direct,psg vs arsenal match,psg vs arsenal match en direct,live psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,en direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,match en direct psg vs arsenal,arsenal vs psg live,arsenal vs psg direct,arsenal vs psg en direct,arsenal vs psg match,arsenal vs psg match en direct,live arsenal vs psg,direct arsenal vs psg,en direct arsenal vs psg,match arsenal vs psg,match en direct arsenal vs psg,match psg aujourd'hui youtube,paris vs arsenal live,paris vs arsenal direct,paris vs arsenal en direct,paris vs arsenal match,paris vs arsenal match en direct,live paris vs arsenal,direct paris vs arsenal,en direct paris vs arsenal,match paris vs arsenal,match en direct paris vs arsenal,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg arsenal streaming,paris saint germain vs arsenal live,paris saint germain vs arsenal direct,paris saint germain vs arsenal en direct,paris saint germain vs arsenal match,paris saint germain vs arsenal match en direct,live paris saint germain vs arsenal,direct paris saint germain vs arsenal,en direct paris saint germain vs arsenal,match en direct paris saint germain vs arsenal,match paris saint germain vs arsenal,paris sg vs arsenal live,paris sg vs arsenal en direct,paris sg vs arsenal match,paris sg vs arsenal match en direct,live paris sg vs arsenal,direct paris sg vs arsenal,en direct paris sg vs arsenal,match paris sg vs arsenal,match en direct paris sg vs arsenal,paris saint germain arsenal,paris saint germain vs arsenal,arsenal vs paris live,arsenal vs paris direct,arsenal vs paris en direct,arsenal vs paris match,live arsenal vs paris,ldc,psg arsenal ligue des champions,psg arsenal ldc live,psg arsenal champions league,canal plus live,composition psg,avant match psg arsenal,prono psg arsenal,arsenal paris sg,arsenal vs paris sg,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1308883",
                "likeCount": "39607",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "195"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "collywQKhRtbrBdrXfxtT8-Nwmw",
            "id": "14GdocprpBo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T15:00:02Z",
                "channelId": "UCRRD9uu-PuwTUQQ4eJyQeXg",
                "title": "Premiers pas tumultueux comme famille d'accueil",
                "description": "#SandreaVLOG \n\nMerci Journi de nous avoir offer ce cadeau m\u00e9morable pour nous 1 ans de mariage \ud83d\ude4f  \n\nUn code de - 20% sur tout tout le site pendant 1 mois est offert \u00e0 05:47 dans la vid\u00e9o et en passant par ce lien:\n\nhttps://invite.journiapp.com/9xjK/sandreayoutube *\n\n*Aucune commission sur les ventes n'est g\u00e9n\u00e9rer via ce lien (ou le code) \n\n\n00:00 \u00c7a faisait un moment \n01:00 Changement de planning \n03:47 C'est pas une competition\n05:47  Journi sponsorise ton prochain cadeau \n06:28 Je sors de mon trou\n09:13 Je vous mets dans la boucle \n11:01 Dire NON est difficile\n12:00 J'ai cru que c'\u00e9tait un spam \n13:55 Ce qu'on ne nous a pas dit \n15:27 \ud83d\udea9 Red Flags Enclench\u00e9s! \n16:56 On accueil notre premier placement \n18:40 Qu'est ce qu'on nous a pas dit de plus?\n20:57 Quoi pour la suite?\n\nINSTAGRAM \nwww.instagram.com/Sandrea26France\n\nINSTAGRAM Home\nwww.instagram.com/SandreaHome\n\n\nToutes les musiques utilis\u00e9es dans mes vid\u00e9os viennent de https://www.epidemicsound.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14GdocprpBo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14GdocprpBo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14GdocprpBo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14GdocprpBo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14GdocprpBo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sandrea",
                "tags": [
                    "Sandrea",
                    "sandrea26france",
                    "youtubeuse",
                    "beaut\u00e9",
                    "maquillage",
                    "makeup",
                    "SandreaVlog",
                    "SandreaWeeklyVlog",
                    "d\u00e9coration d'int\u00e9rieur",
                    "d\u00e9co",
                    "r\u00e9novation",
                    "la vie aux usa",
                    "Vlog d\u00e9co",
                    "home decor",
                    "diy",
                    "mode",
                    "fashion"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Premiers pas tumultueux comme famille d'accueil",
                    "description": "#SandreaVLOG \n\nMerci Journi de nous avoir offer ce cadeau m\u00e9morable pour nous 1 ans de mariage \ud83d\ude4f  \n\nUn code de - 20% sur tout tout le site pendant 1 mois est offert \u00e0 05:47 dans la vid\u00e9o et en passant par ce lien:\n\nhttps://invite.journiapp.com/9xjK/sandreayoutube *\n\n*Aucune commission sur les ventes n'est g\u00e9n\u00e9rer via ce lien (ou le code) \n\n\n00:00 \u00c7a faisait un moment \n01:00 Changement de planning \n03:47 C'est pas une competition\n05:47  Journi sponsorise ton prochain cadeau \n06:28 Je sors de mon trou\n09:13 Je vous mets dans la boucle \n11:01 Dire NON est difficile\n12:00 J'ai cru que c'\u00e9tait un spam \n13:55 Ce qu'on ne nous a pas dit \n15:27 \ud83d\udea9 Red Flags Enclench\u00e9s! \n16:56 On accueil notre premier placement \n18:40 Qu'est ce qu'on nous a pas dit de plus?\n20:57 Quoi pour la suite?\n\nINSTAGRAM \nwww.instagram.com/Sandrea26France\n\nINSTAGRAM Home\nwww.instagram.com/SandreaHome\n\n\nToutes les musiques utilis\u00e9es dans mes vid\u00e9os viennent de https://www.epidemicsound.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95016",
                "likeCount": "5347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "476"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CmDTtcvhAi_KATzRPlLEfhepgZM",
            "id": "UDCwtVhHZOE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T22:31:10Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "Je participe \u00e0 mon premier tournois d'\u00e9chec ! 100 000 euro CASHPRIZE ! (avec des createurs)",
                "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\nLe code INOXTAG t\u2019offre 10% sur tout le site air up : \n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UDCwtVhHZOE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UDCwtVhHZOE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UDCwtVhHZOE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UDCwtVhHZOE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UDCwtVhHZOE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "live inoxtag"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je participe \u00e0 mon premier tournois d'\u00e9chec ! 100 000 euro CASHPRIZE ! (avec des createurs)",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\nLe code INOXTAG t\u2019offre 10% sur tout le site air up : \n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "737089",
                "likeCount": "26491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oRof-c2WRC8rDuPRORTCwGdTsR4",
            "id": "4-66oej78MU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T16:12:45Z",
                "channelId": "UCsM4_jihNFYe4CtSkXvDR-Q",
                "title": "6 astuces qui ont chang\u00e9 ma vie !",
                "description": "Mes pratiques du jardinage aujourd'hui ! \n\nPermaculture Agro\u00e9cologie etc ... \nLes livres :\nLa permaculture au jardin mois par mois : https://www.terran.fr/permaculture-jardin-mois-par-mois-dekarz-livre-editions-terran.html\nLa for\u00eat comestible : https://www.terran.fr/produit/101/9782359811476/la-foret-comestible\nLe canard coureur indien : https://www.terran.fr/produit/179/9782359811841/le-canard-coureur-indien-votre-atout-pour-un-potager-sans-limaces\n\nTipeee :  https://www.tipeee.com/permaculture-agroecologie-etc\nInstagram : https://www.instagram.com/agroecologie/reels/\nFacebook : https://www.facebook.com/Permacultureetc\n\nVid\u00e9o de Damien DEKARZ\n\nLa Graine indocile : https://www.lagraineindocile.fr/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4-66oej78MU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4-66oej78MU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4-66oej78MU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4-66oej78MU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4-66oej78MU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "permaculture agro\u00e9cologie etc...",
                "tags": [
                    "permaculture",
                    "agro\u00e9cologie",
                    "jardinage",
                    "\u00e9cologie",
                    "damien",
                    "dekarz",
                    "autonomie",
                    "astuces",
                    "sol",
                    "vivant"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "6 astuces qui ont chang\u00e9 ma vie !",
                    "description": "Mes pratiques du jardinage aujourd'hui ! \n\nPermaculture Agro\u00e9cologie etc ... \nLes livres :\nLa permaculture au jardin mois par mois : https://www.terran.fr/permaculture-jardin-mois-par-mois-dekarz-livre-editions-terran.html\nLa for\u00eat comestible : https://www.terran.fr/produit/101/9782359811476/la-foret-comestible\nLe canard coureur indien : https://www.terran.fr/produit/179/9782359811841/le-canard-coureur-indien-votre-atout-pour-un-potager-sans-limaces\n\nTipeee :  https://www.tipeee.com/permaculture-agroecologie-etc\nInstagram : https://www.instagram.com/agroecologie/reels/\nFacebook : https://www.facebook.com/Permacultureetc\n\nVid\u00e9o de Damien DEKARZ\n\nLa Graine indocile : https://www.lagraineindocile.fr/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66140",
                "likeCount": "4608",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "204"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nw6XstULNhD707JVm2kOvB2LIdU",
            "id": "TsguvIvdk74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T16:00:15Z",
                "channelId": "UCfVtcXkdfMIbPN29GCQwmHA",
                "title": "M\u00e9dine - stentor (clip officiel)",
                "description": "\"STENTOR, act I\" le 16.05 : https://lnk.to/stentor \ud83d\udcbd \nnouveau titre \u00e9ponyme dispo partout \nZenith de Paris le 18.12 : https://shotgun.live/fr/events/medine-au-zenith-de-paris\nCD & vinyles dispo sur www.convaincu.fr\n\nCompos\u00e9 par Kaonefy, mix\u00e9 par Adam Monroe et masteris\u00e9 par Mathieu Bameule \n\nR\u00e9alis\u00e9 par Etienne Saby - @saby_etienne\nProduction : IRIS x MIND \nDirecteur de production : Fabien Boccheciampe - @fabien_bch\n1er Assistant r\u00e9al : Baptiste Blanchet - @baptist_dizi\nChef op\u00e9rateur : No\u00e9 Merckle - @noe_merckle\nCheffe \u00e9lectricienne : Lou Guellier\nAss cam : Tony Trepon\nCheffe d\u00e9co : Maud Vidal Foulon\nCadreurs : Louison Chauvet, Saby Etienne, No\u00e9 Merckle\nR\u00e9gisseur : Lorenzo Cruz-Alves\nRenfort r\u00e9gie : Benjamin Tordjman\nMontage & VFX : Etienne Saby\nEtalonnage : C\u00f4me Grannec\nVFX 3D : @fleurmadeit\nPhotographe Plateau : Fran\u00e7ois Vall\u00e9e \nOp\u00e9rateur drone : @Acerola__Studio\nAssistant de production : Pierre-Louis Fortin\nStylisme : Jamal Belabbes - @tha_gang\nMake up : Mekka\nFigurants : Caen Antifa, AFA de Nantes, Comit\u00e9 Antifa de Saint Etienne, les convaincus, Na\u00efm ZENNAF-PARASKEVA\u00cfDIS, Matilda MAYEU, Quentin RENIER, Nicolas DUBOURG, Nadia MAZARI, M\u00e9lanie TELLINI, Matys GRIEU, Aur\u00e9lien GERVAIS, Marie TOLA, Karim BOUZIDI, Sylvain FADEL \nGuests : Oumar & Tiers\n\nRemerciements : Casse Auto Belle \u00c9toile, Michel & Laurent, Asian Kitchen, Nahim Zaouiche, Pizzeria Belle Storia, Natom, Mickael Mayeu\n\n\nMind \u00a9\ufe0f\n\nParoles :\n\nJ\u2019ai jet\u00e9 une bouteille \u00e0 la mer, on m\u2019a dit c\u2019est pas trop \u00e9colo \nC\u2019que j\u2019peux dire sur l\u2019camp des verts, c\u2019est que c\u2019est pas Richie et Golo \nJ\u2019arrive en prime au Super Bowl comme le baby bump de Riri \nBats les couilles de ton gender reveal, tout c\u2019qu\u2019on veut c\u2019est des yeuks en Roro \nJ\u2019suis occup\u00e9, petit d\u00e9range-moi que si \u00e7a saigne \nAu cul j\u2019ai le m\u00eame OQTF que l\u2019imam Hassan Iquioussen \nCasier ge-vier comme Marie-Madeleine, j\u2019aime la France mais mon mariage bat d\u2019l\u2019aile Marianne veut plus qu\u2019j\u2019sois son Mahlem, ce sera ma premi\u00e8re dame quand j\u2019serai l\u2019maire \nNique les fafs, les Waffen-SS \nJ\u2019suis pas Stanislas, un peu Averro\u00e8s \nPur produit de l\u2019\u00e9cole publique, avant l\u2019uniforme unique \nO\u00f9 l\u2019on remplace pas les instits, mais on compte les \u00e9l\u00e8ves absents \u00e0 l\u2019A\u00efd \nLa fin du film c\u2019est un fondu noir, la fin du monde c\u2019est la fin du mois Et dans l\u2019arc r\u00e9publicain, y\u2019a pas beaucoup d\u2019Robin des Bois \nJ\u2019loue un trois-pi\u00e8ces dans leurs t\u00eates mais y\u2019a pas d\u2019hauteur sous plafond J\u2019les laisse comme un Airbnb apr\u00e8s un enterrement de vie de gar\u00e7on \nUn jour pour prouver qu\u2019on est fran\u00e7ais, on pr\u00e9sentera nos \u00e9chographies Avant on me demandait mon CV, maintenant on m\u2019demande ma biographie T\u2019fa\u00e7on c\u2019est nous ou y\u2019aura pas de futur \nBient\u00f4t leurs gosses ach\u00e8tent nos CD avec le pass Culture \nNique \u00eatre un \u00e9lu, j\u2019suis l\u2019\u00e9lu \nNique Parcoursup, le SNU \nSur les dix conseillers du prince, y\u2019en a neuf qu\u2019ont \u00e9t\u00e9 pendus \nLeur politique c\u2019est le jeu des chaises \u00e9lectriques musicales \nJ\u2019parle pas recettes de cuisine avec les cannibales \nMarginal comme une abaya, brand\u00e9 Maison Margiela \nNique les cosplays Marion Mar\u00e9chal \nHardcore comme reconna\u00eetre les torts de l\u2019Arcom \nTon rappeur pr\u00e9f est un random \nM\u00eame quand j\u2019ai la cl\u00e9, j\u2019enfonce la porte, keynote \nStentor c\u2019est le nom du neuvi\u00e8me album \nEmmy, Grammy, Oscar et Tony \nQue le game m\u2019appelle EGOT \nDieu a donn\u00e9 un cerveau et un sexe aux hommes \nMais pas assez d\u2019sang pour irriguer les deux \nDieu m\u2019a donn\u00e9 une langue et des couilles \nQue pour pouvoir imiter le gun \nOui ma leu-gueu c\u2019est un hymne \u00e0 la guerre \nAvec les mains je mime le gang \nC\u2019est une mise \u00e0 l\u2019amende sur une mise \u00e0 l\u2019amende \nRajoute-moi une piste \u00e0 la bande\nMettez-moi une cible dans le dos, ma photo dans les journaux \nSignalez tous mes propos sur Pharos, envoyez arm\u00e9e de bots et d\u2019algo Mon portrait-robot dans la presse, en 4x3 dans le trom \nTout est devenu cartoonesque, on court tout droit dans le wall \nIls n\u2019auront jamais le dernier mot, parce qu\u2019ils ne sont pas des n\u00f4tres Ils ne sont pas les bienvenus, comme Rachida Dati au DVM Show Buste de centaure, j\u2019ai la voix de cent hommes \nJe fact-check et je debunk, quand les lanceurs d\u2019alerte s\u2019endorment \n\nStop\nM\u00e9dine, \nStentor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TsguvIvdk74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TsguvIvdk74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TsguvIvdk74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TsguvIvdk74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TsguvIvdk74/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e9dine",
                "tags": [
                    "Medine",
                    "m\u00e9dine",
                    "france",
                    "nouvel",
                    "album",
                    "rap",
                    "paroles",
                    "lyrics",
                    "parole",
                    "stentor",
                    "clip",
                    "act 1",
                    "act I",
                    "QI rap",
                    "isha"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "M\u00e9dine - stentor (clip officiel)",
                    "description": "\"STENTOR, act I\" le 16.05 : https://lnk.to/stentor \ud83d\udcbd \nnouveau titre \u00e9ponyme dispo partout \nZenith de Paris le 18.12 : https://shotgun.live/fr/events/medine-au-zenith-de-paris\nCD & vinyles dispo sur www.convaincu.fr\n\nCompos\u00e9 par Kaonefy, mix\u00e9 par Adam Monroe et masteris\u00e9 par Mathieu Bameule \n\nR\u00e9alis\u00e9 par Etienne Saby - @saby_etienne\nProduction : IRIS x MIND \nDirecteur de production : Fabien Boccheciampe - @fabien_bch\n1er Assistant r\u00e9al : Baptiste Blanchet - @baptist_dizi\nChef op\u00e9rateur : No\u00e9 Merckle - @noe_merckle\nCheffe \u00e9lectricienne : Lou Guellier\nAss cam : Tony Trepon\nCheffe d\u00e9co : Maud Vidal Foulon\nCadreurs : Louison Chauvet, Saby Etienne, No\u00e9 Merckle\nR\u00e9gisseur : Lorenzo Cruz-Alves\nRenfort r\u00e9gie : Benjamin Tordjman\nMontage & VFX : Etienne Saby\nEtalonnage : C\u00f4me Grannec\nVFX 3D : @fleurmadeit\nPhotographe Plateau : Fran\u00e7ois Vall\u00e9e \nOp\u00e9rateur drone : @Acerola__Studio\nAssistant de production : Pierre-Louis Fortin\nStylisme : Jamal Belabbes - @tha_gang\nMake up : Mekka\nFigurants : Caen Antifa, AFA de Nantes, Comit\u00e9 Antifa de Saint Etienne, les convaincus, Na\u00efm ZENNAF-PARASKEVA\u00cfDIS, Matilda MAYEU, Quentin RENIER, Nicolas DUBOURG, Nadia MAZARI, M\u00e9lanie TELLINI, Matys GRIEU, Aur\u00e9lien GERVAIS, Marie TOLA, Karim BOUZIDI, Sylvain FADEL \nGuests : Oumar & Tiers\n\nRemerciements : Casse Auto Belle \u00c9toile, Michel & Laurent, Asian Kitchen, Nahim Zaouiche, Pizzeria Belle Storia, Natom, Mickael Mayeu\n\n\nMind \u00a9\ufe0f\n\nParoles :\n\nJ\u2019ai jet\u00e9 une bouteille \u00e0 la mer, on m\u2019a dit c\u2019est pas trop \u00e9colo \nC\u2019que j\u2019peux dire sur l\u2019camp des verts, c\u2019est que c\u2019est pas Richie et Golo \nJ\u2019arrive en prime au Super Bowl comme le baby bump de Riri \nBats les couilles de ton gender reveal, tout c\u2019qu\u2019on veut c\u2019est des yeuks en Roro \nJ\u2019suis occup\u00e9, petit d\u00e9range-moi que si \u00e7a saigne \nAu cul j\u2019ai le m\u00eame OQTF que l\u2019imam Hassan Iquioussen \nCasier ge-vier comme Marie-Madeleine, j\u2019aime la France mais mon mariage bat d\u2019l\u2019aile Marianne veut plus qu\u2019j\u2019sois son Mahlem, ce sera ma premi\u00e8re dame quand j\u2019serai l\u2019maire \nNique les fafs, les Waffen-SS \nJ\u2019suis pas Stanislas, un peu Averro\u00e8s \nPur produit de l\u2019\u00e9cole publique, avant l\u2019uniforme unique \nO\u00f9 l\u2019on remplace pas les instits, mais on compte les \u00e9l\u00e8ves absents \u00e0 l\u2019A\u00efd \nLa fin du film c\u2019est un fondu noir, la fin du monde c\u2019est la fin du mois Et dans l\u2019arc r\u00e9publicain, y\u2019a pas beaucoup d\u2019Robin des Bois \nJ\u2019loue un trois-pi\u00e8ces dans leurs t\u00eates mais y\u2019a pas d\u2019hauteur sous plafond J\u2019les laisse comme un Airbnb apr\u00e8s un enterrement de vie de gar\u00e7on \nUn jour pour prouver qu\u2019on est fran\u00e7ais, on pr\u00e9sentera nos \u00e9chographies Avant on me demandait mon CV, maintenant on m\u2019demande ma biographie T\u2019fa\u00e7on c\u2019est nous ou y\u2019aura pas de futur \nBient\u00f4t leurs gosses ach\u00e8tent nos CD avec le pass Culture \nNique \u00eatre un \u00e9lu, j\u2019suis l\u2019\u00e9lu \nNique Parcoursup, le SNU \nSur les dix conseillers du prince, y\u2019en a neuf qu\u2019ont \u00e9t\u00e9 pendus \nLeur politique c\u2019est le jeu des chaises \u00e9lectriques musicales \nJ\u2019parle pas recettes de cuisine avec les cannibales \nMarginal comme une abaya, brand\u00e9 Maison Margiela \nNique les cosplays Marion Mar\u00e9chal \nHardcore comme reconna\u00eetre les torts de l\u2019Arcom \nTon rappeur pr\u00e9f est un random \nM\u00eame quand j\u2019ai la cl\u00e9, j\u2019enfonce la porte, keynote \nStentor c\u2019est le nom du neuvi\u00e8me album \nEmmy, Grammy, Oscar et Tony \nQue le game m\u2019appelle EGOT \nDieu a donn\u00e9 un cerveau et un sexe aux hommes \nMais pas assez d\u2019sang pour irriguer les deux \nDieu m\u2019a donn\u00e9 une langue et des couilles \nQue pour pouvoir imiter le gun \nOui ma leu-gueu c\u2019est un hymne \u00e0 la guerre \nAvec les mains je mime le gang \nC\u2019est une mise \u00e0 l\u2019amende sur une mise \u00e0 l\u2019amende \nRajoute-moi une piste \u00e0 la bande\nMettez-moi une cible dans le dos, ma photo dans les journaux \nSignalez tous mes propos sur Pharos, envoyez arm\u00e9e de bots et d\u2019algo Mon portrait-robot dans la presse, en 4x3 dans le trom \nTout est devenu cartoonesque, on court tout droit dans le wall \nIls n\u2019auront jamais le dernier mot, parce qu\u2019ils ne sont pas des n\u00f4tres Ils ne sont pas les bienvenus, comme Rachida Dati au DVM Show Buste de centaure, j\u2019ai la voix de cent hommes \nJe fact-check et je debunk, quand les lanceurs d\u2019alerte s\u2019endorment \n\nStop\nM\u00e9dine, \nStentor"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79770",
                "likeCount": "5306",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "571"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2pPv1ftOn2kyYUjyLfRU4Ag2uGg",
            "id": "CRqroUBlp_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:00:18Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "Son ex la fait passer pour morte pour la tromper ?! - SIP & GOSSIP #17 (ft. Amixem)",
                "description": "Merci Aroma-Zone d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o \u2728 Profitez de la livraison offerte avec le code LIV_MAGHLA25 \ud83d\udc8c \nD\u00e9couvrez mes favoris #aromazone en bas de la description \ud83d\udc9a \nPublicit\u00e9\n\nBienvenue dans Sip & Gossip, le podcast pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos petits secrets inavou\u00e9s \ud83c\udf75\nMaghla revient avec un dix-septi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e d'Amixem pour lire toutes vos anecdotes et vous aviez encore des histoires honteuses \u00e0 nous partager !\nEntre les machinations pour tromper son partenaire et le retour en force des histoires de caca, venez d\u00e9couvrir les 12 anecdotes des abonn\u00e9s \ud83d\udc85\ud83c\udffb\n\n\n\nSoumettre vos anecdotes pour les prochaines \u00e9missions : https://www.sipngossip.fr\n\n00:00 Introduction\n10:11 Ma nuit chaotique entre mon date, un ex tolard et un rat messager\n27:19 L'orgie de cinquantenaire dans un abreuvoir pour chevaux\n32:00 J'ai rencontr\u00e9 la femme de mon copain le jour de son enterrement\n43:10 D\u00e9couverte macabre d'un caca dans la douche\n51:56 Voudriez-vous de la tarte aux pommes ?\n59:07 Simulation d'un handicap dans un vaisseau spatial\n1:06:14 Mon ex m'a fait passer pour morte pour me tromper\n1:13:30 Amour, Arnaque et 30k envol\u00e9s, comment je me suis faite Brad Pitt\u00e9e ?\n1:24:08 Petite, ronde et redoutable\n1:34:07 L'escalier de la mort qui tue\n1:42:11 Pris en flag, la honte\n1:50:02 Pris en flag, la honte by Amixem\n\n\ud83c\udf31 S\u00e9rum anti-chute peptides & extrait de pois :\nhttps://www.arohyaluroniqueinfo/fiche-technique/serum-cheveux-anti-chute?utm_source=influence&utm_medium=maghla&utm_campaign=avril\n\n\ud83d\udca7 S\u00e9rum acide hyaluronique 3,5% :\nhttps://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/serum-concentre-dacide-hyaluronique-aroma-zone?utm_source=influence&utm_medium=maghla&utm_campaign=avril\n\n\ud83d\udc1f Collag\u00e8ne marin \u2013 Compl\u00e9ment alimentaire :\nhttps://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/collagene-marin?utm_source=influence&utm_medium=maghla&utm_campaign=avril\n\n---\nUn grand merci \u00e0 Lucie, Mathilde, Th\u00e9o, Loan et Enrique de nous avoir accompagn\u00e9 dans la d\u00e9localisation de notre studio \u2763\n\nEdito : Maghla\nProduction : Radiance\nR\u00e9alisatrice : Claire Laverne\nDirection artistique : Maghla\nD\u00e9coration : Laura Roche\nMotion Design : Blakhat\nIng\u00e9nieur du son : Globox\nMontage : Gildas Guevel\nEtalonnage : Kantik Studio\nMiniature : Xifiz\n\n---\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRqroUBlp_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRqroUBlp_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRqroUBlp_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRqroUBlp_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRqroUBlp_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Maghla",
                    "Amixem",
                    "concept",
                    "sip&gossip",
                    "Gossip",
                    "histoires",
                    "anecdote",
                    "storytime"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Son ex la fait passer pour morte pour la tromper ?! - SIP & GOSSIP #17 (ft. Amixem)",
                    "description": "Merci Aroma-Zone d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o \u2728 Profitez de la livraison offerte avec le code LIV_MAGHLA25 \ud83d\udc8c \nD\u00e9couvrez mes favoris #aromazone en bas de la description \ud83d\udc9a \nPublicit\u00e9\n\nBienvenue dans Sip & Gossip, le podcast pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos petits secrets inavou\u00e9s \ud83c\udf75\nMaghla revient avec un dix-septi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e d'Amixem pour lire toutes vos anecdotes et vous aviez encore des histoires honteuses \u00e0 nous partager !\nEntre les machinations pour tromper son partenaire et le retour en force des histoires de caca, venez d\u00e9couvrir les 12 anecdotes des abonn\u00e9s \ud83d\udc85\ud83c\udffb\n\n\n\nSoumettre vos anecdotes pour les prochaines \u00e9missions : https://www.sipngossip.fr\n\n00:00 Introduction\n10:11 Ma nuit chaotique entre mon date, un ex tolard et un rat messager\n27:19 L'orgie de cinquantenaire dans un abreuvoir pour chevaux\n32:00 J'ai rencontr\u00e9 la femme de mon copain le jour de son enterrement\n43:10 D\u00e9couverte macabre d'un caca dans la douche\n51:56 Voudriez-vous de la tarte aux pommes ?\n59:07 Simulation d'un handicap dans un vaisseau spatial\n1:06:14 Mon ex m'a fait passer pour morte pour me tromper\n1:13:30 Amour, Arnaque et 30k envol\u00e9s, comment je me suis faite Brad Pitt\u00e9e ?\n1:24:08 Petite, ronde et redoutable\n1:34:07 L'escalier de la mort qui tue\n1:42:11 Pris en flag, la honte\n1:50:02 Pris en flag, la honte by Amixem\n\n\ud83c\udf31 S\u00e9rum anti-chute peptides & extrait de pois :\nhttps://www.arohyaluroniqueinfo/fiche-technique/serum-cheveux-anti-chute?utm_source=influence&utm_medium=maghla&utm_campaign=avril\n\n\ud83d\udca7 S\u00e9rum acide hyaluronique 3,5% :\nhttps://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/serum-concentre-dacide-hyaluronique-aroma-zone?utm_source=influence&utm_medium=maghla&utm_campaign=avril\n\n\ud83d\udc1f Collag\u00e8ne marin \u2013 Compl\u00e9ment alimentaire :\nhttps://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/collagene-marin?utm_source=influence&utm_medium=maghla&utm_campaign=avril\n\n---\nUn grand merci \u00e0 Lucie, Mathilde, Th\u00e9o, Loan et Enrique de nous avoir accompagn\u00e9 dans la d\u00e9localisation de notre studio \u2763\n\nEdito : Maghla\nProduction : Radiance\nR\u00e9alisatrice : Claire Laverne\nDirection artistique : Maghla\nD\u00e9coration : Laura Roche\nMotion Design : Blakhat\nIng\u00e9nieur du son : Globox\nMontage : Gildas Guevel\nEtalonnage : Kantik Studio\nMiniature : Xifiz\n\n---\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1056847",
                "likeCount": "53138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zjkRQW8OowCxW7c41vUgpuObn4I",
            "id": "03dzCXAC7dE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T16:00:02Z",
                "channelId": "UCL95UhlTaJ5YNJczY5I-X5A",
                "title": "Il est libre, Musk - Les Goguettes (en trio mais \u00e0 quatre)",
                "description": "Nouveau spectacle \"Troisi\u00e8me quinquennat\" en tourn\u00e9e partout en France !\nDates, infos et r\u00e9servations : https://Goguettes.lnk.to/Tournee\n\n** PARIS (Bobino) - tous les lundis \u00e0 19 h 30 du 9 mars au 27 avril 2026 **\n\n-----------\nIL EST LIBRE, MUSK\n\nC\u2019est juste un p\u2019tit gars qui grandit \u00e0 Pr\u00e9toria\nO\u00f9 on pr\u00eate qu\u2019aux riches, mais heureusement y a papa\nQui travaille dans les mines sans avoir besoin d\u2019y descendre\nElon a mauvaise mine, il sort pas trop de sa chambre\nMaintenant il bosse dans la tech mais c\u2019est un grand sensible\nComme ses voitures autonomes il est en roue libre\n\nIl est libre Musk, il est libre Musk\nY en a m\u00eame qui disent qu\u2019ils l\u2019ont vu voler\n\nQuand il va en Allemagne il rend visite aux amis\nDes gens qui comme lui aiment faire des saluts\u2026 romains\nIl anime les meetings, les mariages, les bar-mitzvahs\nM\u00eame s\u2019il souffre d\u2019un peu de tendinite au bras droit\n\nIl est libre Musk, il est libre Musk\nY en a m\u00eame qui disent c\u2019\u00e9tait pour rigoler\n\nComme tous les super riches il cr\u00e9e beaucoup d\u2019emplois\nBon lui c\u2019est surtout \u00e0 licencier qu\u2019il s\u2019emploie\nAvec son ami Donald il pirate le syst\u00e8me\nFaudrait que \u00e7a ruisselle toujours sur lui-m\u00eame\n\nIl est libre Musk, il est libre Musk\nY en a m\u00eame qui disent qu\u2019il est pas d\u00e9sol\u00e9\n\nIl a rachet\u00e9 Twitter avec un max de pognon\nCar il d\u00e9fend beaucoup la libert\u00e9 d\u2019expression\nIl d\u00e9fend aussi ta libert\u00e9 de l\u2019\u00e9couter\nC\u2019est lui qui dit sur quel algorithme danser\n\n Il est libre Musk, il est libre Musk\nY en a m\u00eame qui disent pour qui il te fera voter\n\nIl met de la k\u00e9tamine le matin dans ses cornflakes\nSinon il d\u00e9prime faut qu\u2019il stimule son cortex\nMoi je lui prescrirais plut\u00f4t une petite tisane\nMais je suis chansonnier, j\u2019suis pas m\u00e9decin \u00e0 Sainte-Anne\n\nIl est libre Musk, il est libre Musk\nY en a m\u00eame qui disent qu\u2019il est vraiment cingl\u00e9\n\nIl fabrique des fus\u00e9es car il veut voyager loin\nD\u00e9j\u00e0 ses enfants ont des pr\u00e9noms de martiens\nPourvu qu\u2019il embarque avec lui Trump et Poutine\nAvant qu\u2019il ne transforme la Terre en champ de ruines\n\nIl est libre Musk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/03dzCXAC7dE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/03dzCXAC7dE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/03dzCXAC7dE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/03dzCXAC7dE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/03dzCXAC7dE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Goguettes",
                "tags": [
                    "chanson",
                    "humour",
                    "parodie",
                    "goguette"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Il est libre, Musk - Les Goguettes (en trio mais \u00e0 quatre)",
                    "description": "Nouveau spectacle \"Troisi\u00e8me quinquennat\" en tourn\u00e9e partout en France !\nDates, infos et r\u00e9servations : https://Goguettes.lnk.to/Tournee\n\n** PARIS (Bobino) - tous les lundis \u00e0 19 h 30 du 9 mars au 27 avril 2026 **\n\n-----------\nIL EST LIBRE, MUSK\n\nC\u2019est juste un p\u2019tit gars qui grandit \u00e0 Pr\u00e9toria\nO\u00f9 on pr\u00eate qu\u2019aux riches, mais heureusement y a papa\nQui travaille dans les mines sans avoir besoin d\u2019y descendre\nElon a mauvaise mine, il sort pas trop de sa chambre\nMaintenant il bosse dans la tech mais c\u2019est un grand sensible\nComme ses voitures autonomes il est en roue libre\n\nIl est libre Musk, il est libre Musk\nY en a m\u00eame qui disent qu\u2019ils l\u2019ont vu voler\n\nQuand il va en Allemagne il rend visite aux amis\nDes gens qui comme lui aiment faire des saluts\u2026 romains\nIl anime les meetings, les mariages, les bar-mitzvahs\nM\u00eame s\u2019il souffre d\u2019un peu de tendinite au bras droit\n\nIl est libre Musk, il est libre Musk\nY en a m\u00eame qui disent c\u2019\u00e9tait pour rigoler\n\nComme tous les super riches il cr\u00e9e beaucoup d\u2019emplois\nBon lui c\u2019est surtout \u00e0 licencier qu\u2019il s\u2019emploie\nAvec son ami Donald il pirate le syst\u00e8me\nFaudrait que \u00e7a ruisselle toujours sur lui-m\u00eame\n\nIl est libre Musk, il est libre Musk\nY en a m\u00eame qui disent qu\u2019il est pas d\u00e9sol\u00e9\n\nIl a rachet\u00e9 Twitter avec un max de pognon\nCar il d\u00e9fend beaucoup la libert\u00e9 d\u2019expression\nIl d\u00e9fend aussi ta libert\u00e9 de l\u2019\u00e9couter\nC\u2019est lui qui dit sur quel algorithme danser\n\n Il est libre Musk, il est libre Musk\nY en a m\u00eame qui disent pour qui il te fera voter\n\nIl met de la k\u00e9tamine le matin dans ses cornflakes\nSinon il d\u00e9prime faut qu\u2019il stimule son cortex\nMoi je lui prescrirais plut\u00f4t une petite tisane\nMais je suis chansonnier, j\u2019suis pas m\u00e9decin \u00e0 Sainte-Anne\n\nIl est libre Musk, il est libre Musk\nY en a m\u00eame qui disent qu\u2019il est vraiment cingl\u00e9\n\nIl fabrique des fus\u00e9es car il veut voyager loin\nD\u00e9j\u00e0 ses enfants ont des pr\u00e9noms de martiens\nPourvu qu\u2019il embarque avec lui Trump et Poutine\nAvant qu\u2019il ne transforme la Terre en champ de ruines\n\nIl est libre Musk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "342474",
                "likeCount": "4171",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bK6lzPXH6m_GiwHWlUQWwRqj69U",
            "id": "sOGXTl-IG4U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T07:52:15Z",
                "channelId": "UCji3yKGp95NEf8EkGU4vizg",
                "title": "PROJET IN\u00c9DIT! VOUS ALLEZ VOUS TELLEMENT AIMER LA CROCHETER! #crochet #pattern #tutocrochet",
                "description": "\ud83d\udd3d Toutes les infos juste ici, ne ratez rien !\nConditions :\nTutoriel offert gratuitement pour toute commande pass\u00e9e sur notre boutique https://lidiacrochettricot.com entre le 01/05/2025 et le 31/05/2025 inclus.\nLe tutoriel sera automatiquement ajout\u00e9 en pi\u00e8ce jointe \u00e0 l\u2019email de confirmation d\u2019exp\u00e9dition de votre commande (il s\u2019agit du dernier email que vous recevrez).\n\n\ud83d\udcccMat\u00e9riaux n\u00e9cessaires:\n\ud83c\udf1fQuantit\u00e9s de fil utilis\u00e9es \u2013 Taille 96 x 110 cm\nCette taille est id\u00e9ale pour : \u2013 les siestes \u2013 couvrir b\u00e9b\u00e9 dans le lit ou la poussette \u2013 ou encore l\u2019utiliser comme tapis d\u2019\u00e9veil moelleux\nCrochet 3.5 mm pour la couverture (3.00 mm pour le bord)\nAiguille \u00e0 laine\nFil principal : 6 pelotes (Mini Baby Vely) ; 370 grammes pour la couverture et 140 grammes pour le double bord, donc 510 grammes au total (6 pelotes)\n- Vous pouvez aussi utiliser le fil Maya (m\u00eame quantit\u00e9)\nPour les c\u0153urs : nous avons des rangs avec 7 c\u0153urs et des rangs avec 6 c\u0153urs Pour la couverture enti\u00e8re (de l\u2019image, avec ces dimensions) nous avons utilis\u00e9 280 grammes de Bonno au total :\n- couleur moutard (2 pelotes) : 80 grammes (rang de 7 c\u0153urs qui se r\u00e9p\u00e8te 3 fois + bord de 4 rangs)\n- couleur vert (1 pelote) : 36 grammes (rang de 6 c\u0153urs qui se r\u00e9p\u00e8te 2 fois)\n- couleur violet (1 pelote) : 44 grammes (rang de 7 c\u0153urs qui se r\u00e9p\u00e8te 2 fois)\n- couleur orange (1 pelote) : 36 grammes (rang de 6 c\u0153urs qui se r\u00e9p\u00e8te 2 fois)\n- couleur rose fuchsia (1 pelote) : 44 grammes (rang de 7 c\u0153urs qui se r\u00e9p\u00e8te 2 fois)\n- couleur bleu (1 pelote) : 36 grammes (rang de 6 c\u0153urs qui se r\u00e9p\u00e8te 2 fois)\n\nPour une belle sym\u00e9trie, une couleur (dans mon cas, le moutarde) est utilis\u00e9e une fois de plus pour que la couverture commence et se termine de la m\u00eame fa\u00e7on \u2192 il vous faudra donc 2 pelotes de cette couleur.\n\n\ud83c\udf1fQuantit\u00e9s approximatives pour un plaid adulte \u2013 Taille 190 x 220 cm\nFil principal: 21 pelotes (Mini Baby Vely)\nPour les coeurs :\n- couleur 1 Bonno (au choix) : 7 pelotes\n- couleur 2 Bonno (au choix) : 3 pelotes\n- couleur 3 Bonno (au choix) : 4 pelotes\n- couleur 4 Bonno (au choix) : 3 pelotes\n- couleur 5 Bonno (au choix) : 4 pelotes\n- couleur 6 Bonno (au choix) : 3 pelotes\nCes quantit\u00e9s sont bas\u00e9es sur mon mod\u00e8le 96x110 cm, adapt\u00e9 \u00e0 une taille plus grande. Pensez \u00e0 ajuster selon votre tension et la fa\u00e7on dont vous r\u00e9partissez les couleurs. Le mieux est toujours de pr\u00e9voir une pelote suppl\u00e9mentaire pour \u00e9viter toute mauvaise surprise en cours de route !\n\n\n\n\nRejoignez cette cha\u00eene pour b\u00e9n\u00e9ficier d'avantages exclusifs\u00a0:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCji3yKGp95NEf8EkGU4vizg/join\n\nDu 1\u00b0 mai au 31 mai 2025 recevez votre pdf gratuitement!\nAchetez la laine et le coton \u00ab Lidia Crochet Tricot \u00bb ici :\r\nhttps://lidiacrochettricot.com (laine, coton et accessoires mercerie/crochet/tricot)\r\n\r\nAbonnez-vous \u00e0 ma cha\u00eene ici: \r\nyoutube.com/c/LidiaCrochetTricot\r\nVisitez mon site: lidiacrochettricot.org\r\nVisitez mes comptes :\r\nFacebook     facebook.com/LidiaCrochetTricot\r\nTwitter         twitter.com/LidiaCrochet\r\nPinterest      pinterest.com/lidiacrochettri\r\nInstagram    instagram.com/lidiacrochettricot/\r\nBeaucoup de vid\u00e9os \u00e0 venir :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOGXTl-IG4U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOGXTl-IG4U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOGXTl-IG4U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOGXTl-IG4U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOGXTl-IG4U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lidia Crochet Tricot",
                "tags": [
                    "Tricot",
                    "tricoter",
                    "crochet",
                    "maille",
                    "boutonni\u00e8re",
                    "diminution",
                    "fil",
                    "jersey",
                    "cha\u00eenette",
                    "tricot\u00e9e",
                    "laine",
                    "point",
                    "riz",
                    "mousse",
                    "torsade",
                    "double",
                    "snood",
                    "slouchy",
                    "jet\u00e9",
                    "bride",
                    "demi-bride",
                    "aiguille",
                    "coudre",
                    "lisi\u00e8re",
                    "crois\u00e9",
                    "endroit",
                    "cr\u00e9ation",
                    "rang",
                    "bonnet",
                    "\u00e9charpe",
                    "pull",
                    "amigurumi",
                    "knitting",
                    "tejer",
                    "hilera",
                    "punto",
                    "coser",
                    "stitch",
                    "hook",
                    "knit",
                    "cachecol",
                    "uncinetto",
                    "lana",
                    "tuto",
                    "tutoriel",
                    "tutoriels",
                    "trico",
                    "croche",
                    "layette",
                    "boina",
                    "english",
                    "subtitles",
                    "#Crochet",
                    "#tutocrochet",
                    "#teamcrochet",
                    "#knitting",
                    "#tejercrochet",
                    "#tutodiy",
                    "#amigurumi",
                    "#org\u00fcmodeli",
                    "\u041a\u0440\u044e\u0447\u043e\u043a",
                    "\u0412\u044f\u0437\u0430\u043d\u044b\u0435"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "PROJET IN\u00c9DIT! VOUS ALLEZ VOUS TELLEMENT AIMER LA CROCHETER! #crochet #pattern #tutocrochet",
                    "description": "\ud83d\udd3d Toutes les infos juste ici, ne ratez rien !\nConditions :\nTutoriel offert gratuitement pour toute commande pass\u00e9e sur notre boutique https://lidiacrochettricot.com entre le 01/05/2025 et le 31/05/2025 inclus.\nLe tutoriel sera automatiquement ajout\u00e9 en pi\u00e8ce jointe \u00e0 l\u2019email de confirmation d\u2019exp\u00e9dition de votre commande (il s\u2019agit du dernier email que vous recevrez).\n\n\ud83d\udcccMat\u00e9riaux n\u00e9cessaires:\n\ud83c\udf1fQuantit\u00e9s de fil utilis\u00e9es \u2013 Taille 96 x 110 cm\nCette taille est id\u00e9ale pour : \u2013 les siestes \u2013 couvrir b\u00e9b\u00e9 dans le lit ou la poussette \u2013 ou encore l\u2019utiliser comme tapis d\u2019\u00e9veil moelleux\nCrochet 3.5 mm pour la couverture (3.00 mm pour le bord)\nAiguille \u00e0 laine\nFil principal : 6 pelotes (Mini Baby Vely) ; 370 grammes pour la couverture et 140 grammes pour le double bord, donc 510 grammes au total (6 pelotes)\n- Vous pouvez aussi utiliser le fil Maya (m\u00eame quantit\u00e9)\nPour les c\u0153urs : nous avons des rangs avec 7 c\u0153urs et des rangs avec 6 c\u0153urs Pour la couverture enti\u00e8re (de l\u2019image, avec ces dimensions) nous avons utilis\u00e9 280 grammes de Bonno au total :\n- couleur moutard (2 pelotes) : 80 grammes (rang de 7 c\u0153urs qui se r\u00e9p\u00e8te 3 fois + bord de 4 rangs)\n- couleur vert (1 pelote) : 36 grammes (rang de 6 c\u0153urs qui se r\u00e9p\u00e8te 2 fois)\n- couleur violet (1 pelote) : 44 grammes (rang de 7 c\u0153urs qui se r\u00e9p\u00e8te 2 fois)\n- couleur orange (1 pelote) : 36 grammes (rang de 6 c\u0153urs qui se r\u00e9p\u00e8te 2 fois)\n- couleur rose fuchsia (1 pelote) : 44 grammes (rang de 7 c\u0153urs qui se r\u00e9p\u00e8te 2 fois)\n- couleur bleu (1 pelote) : 36 grammes (rang de 6 c\u0153urs qui se r\u00e9p\u00e8te 2 fois)\n\nPour une belle sym\u00e9trie, une couleur (dans mon cas, le moutarde) est utilis\u00e9e une fois de plus pour que la couverture commence et se termine de la m\u00eame fa\u00e7on \u2192 il vous faudra donc 2 pelotes de cette couleur.\n\n\ud83c\udf1fQuantit\u00e9s approximatives pour un plaid adulte \u2013 Taille 190 x 220 cm\nFil principal: 21 pelotes (Mini Baby Vely)\nPour les coeurs :\n- couleur 1 Bonno (au choix) : 7 pelotes\n- couleur 2 Bonno (au choix) : 3 pelotes\n- couleur 3 Bonno (au choix) : 4 pelotes\n- couleur 4 Bonno (au choix) : 3 pelotes\n- couleur 5 Bonno (au choix) : 4 pelotes\n- couleur 6 Bonno (au choix) : 3 pelotes\nCes quantit\u00e9s sont bas\u00e9es sur mon mod\u00e8le 96x110 cm, adapt\u00e9 \u00e0 une taille plus grande. Pensez \u00e0 ajuster selon votre tension et la fa\u00e7on dont vous r\u00e9partissez les couleurs. Le mieux est toujours de pr\u00e9voir une pelote suppl\u00e9mentaire pour \u00e9viter toute mauvaise surprise en cours de route !\n\n\n\n\nRejoignez cette cha\u00eene pour b\u00e9n\u00e9ficier d'avantages exclusifs\u00a0:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCji3yKGp95NEf8EkGU4vizg/join\n\nDu 1\u00b0 mai au 31 mai 2025 recevez votre pdf gratuitement!\nAchetez la laine et le coton \u00ab Lidia Crochet Tricot \u00bb ici :\r\nhttps://lidiacrochettricot.com (laine, coton et accessoires mercerie/crochet/tricot)\r\n\r\nAbonnez-vous \u00e0 ma cha\u00eene ici: \r\nyoutube.com/c/LidiaCrochetTricot\r\nVisitez mon site: lidiacrochettricot.org\r\nVisitez mes comptes :\r\nFacebook     facebook.com/LidiaCrochetTricot\r\nTwitter         twitter.com/LidiaCrochet\r\nPinterest      pinterest.com/lidiacrochettri\r\nInstagram    instagram.com/lidiacrochettricot/\r\nBeaucoup de vid\u00e9os \u00e0 venir :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30291",
                "likeCount": "1441",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "53"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}