{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "XNsMvim6Y94ulpKpiDObisXr8No",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UXfJmc54YrMVmVk1OxsNArOT4AY",
            "id": "W3f5B-tlKfw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T11:03:15Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "ON TESTE DES LIEUX NOT\u00c9S 1 \u00c9TOILE ! (En Belgique \ud83c\udde7\ud83c\uddea )  \u2605\u2606\u2606\u2606\u2606",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec ce lien  \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/joyca8\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). \n\nCollaboration commerciale.\n\nMontage : Hibz\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3f5B-tlKfw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3f5B-tlKfw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3f5B-tlKfw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3f5B-tlKfw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3f5B-tlKfw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "voyage linguistique",
                    "hotel",
                    "banque en ligne professionnel",
                    "banque en ligne",
                    "essai voiture",
                    "voyage d'affaire"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE DES LIEUX NOT\u00c9S 1 \u00c9TOILE ! (En Belgique \ud83c\udde7\ud83c\uddea )  \u2605\u2606\u2606\u2606\u2606",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec ce lien  \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/joyca8\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). \n\nCollaboration commerciale.\n\nMontage : Hibz\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2130258",
                "likeCount": "125615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4357"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qu3MLO4_avDrxuAkDLxt11UGox8",
            "id": "24Ob5JxhF4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T17:49:08Z",
                "channelId": "UCK3inMNRNAVUleEbpDU1k2g",
                "title": "Pourquoi CHILDISH GAMBINO peut tout faire ?",
                "description": "Childish Gambino ou Donald Glover est un artiste \u00e0 part enti\u00e8re, musicien, acteur, r\u00e9alisateur, sc\u00e9nariste... il est l'un des rares \u00e0 exceller dans tous les domaines auquel il s'exerce... \n\n\u27a4 Merci \u00e0 Odoo de sponsoriser cette vid\u00e9o. Pour d\u00e9couvrir le logiciel Odoo et cr\u00e9er (par exemple) un site internet comme nous, clique juste ici : https://www.odoo.com/r/cAlx\n\n\ud83d\udcc4 sources & cr\u00e9dits : https://pourquoichildishgambinopeuttoutfaire.odoo.com/\n\n\u27a4 mes autres vid\u00e9os du genre : https://www.youtube.com/playlist?list=PLwtXiyQgEt_pMr5AkpBVKHG7q4cieNIGR\n\nAbonne toi \u00e0 la cha\u00eene \ud83c\udf5f : https://bit.ly/3MvgDjB\nMerci \u00e0 ceux qui me soutienne en s'abonnant ou en likant la vid\u00e9o !\n\nCette vid\u00e9o utilise de l'IA pour retranscrire fid\u00e8lement des \"interviews papiers\" en t\u00e9moignage sonore pour notre montage. Aucuns propos n'a \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9.\n\nVid\u00e9o \u00e9crite par Thomas Hazera & S\u00e9bastien Frit\nMont\u00e9e par Enguerran Borter & Matthieu Flahaut\nProduite par Olibrius\n\n\ud83c\udf10 MES RESEAUX : \n\nhttp://instagram.com/seblafrite\nhttps://www.twitch.tv/sebfrit\nhttps://tiktok.com/@seb\nhttp://www.twitter.com/Seb_Frit\n\n\u23f1\ufe0f TIMECODE : \n\n00:00 DISCLAIMER\n01:04 ODOO\n02:18 INTRO\n04:12 MAGIC SIMPSON\n06:54 \u00c9MANCIPATION\n11:34 COMMUNITY MAN\n18:52 CONS\u00c9CRATION\n24:52 THIS IS AMERICA\n31:20 DIFF\u00c9RENTS HORIZONS\n35:09 CONCLUSION\n\nbise, \u00e0 bient\u00f4t !\n\nSi tu lis les descriptions, \u00e9crit en commentaire \"c'est moche les cheveux en arri\u00e8re\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24Ob5JxhF4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24Ob5JxhF4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24Ob5JxhF4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24Ob5JxhF4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24Ob5JxhF4s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SEB",
                "tags": [
                    "seb la frite",
                    "seb",
                    "ce mec",
                    "seblafrite",
                    "sebastien frit",
                    "histoire",
                    "incroyable",
                    "myst\u00e8re",
                    "musique",
                    "documentaire",
                    "childish",
                    "gambino",
                    "donald",
                    "glover",
                    "3005",
                    "awaken my love",
                    "community",
                    "atlanta",
                    "this is america",
                    "camp",
                    "feel like summer",
                    "redbone"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Pourquoi CHILDISH GAMBINO peut tout faire ?",
                    "description": "Childish Gambino ou Donald Glover est un artiste \u00e0 part enti\u00e8re, musicien, acteur, r\u00e9alisateur, sc\u00e9nariste... il est l'un des rares \u00e0 exceller dans tous les domaines auquel il s'exerce... \n\n\u27a4 Merci \u00e0 Odoo de sponsoriser cette vid\u00e9o. Pour d\u00e9couvrir le logiciel Odoo et cr\u00e9er (par exemple) un site internet comme nous, clique juste ici : https://www.odoo.com/r/cAlx\n\n\ud83d\udcc4 sources & cr\u00e9dits : https://pourquoichildishgambinopeuttoutfaire.odoo.com/\n\n\u27a4 mes autres vid\u00e9os du genre : https://www.youtube.com/playlist?list=PLwtXiyQgEt_pMr5AkpBVKHG7q4cieNIGR\n\nAbonne toi \u00e0 la cha\u00eene \ud83c\udf5f : https://bit.ly/3MvgDjB\nMerci \u00e0 ceux qui me soutienne en s'abonnant ou en likant la vid\u00e9o !\n\nCette vid\u00e9o utilise de l'IA pour retranscrire fid\u00e8lement des \"interviews papiers\" en t\u00e9moignage sonore pour notre montage. Aucuns propos n'a \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9.\n\nVid\u00e9o \u00e9crite par Thomas Hazera & S\u00e9bastien Frit\nMont\u00e9e par Enguerran Borter & Matthieu Flahaut\nProduite par Olibrius\n\n\ud83c\udf10 MES RESEAUX : \n\nhttp://instagram.com/seblafrite\nhttps://www.twitch.tv/sebfrit\nhttps://tiktok.com/@seb\nhttp://www.twitter.com/Seb_Frit\n\n\u23f1\ufe0f TIMECODE : \n\n00:00 DISCLAIMER\n01:04 ODOO\n02:18 INTRO\n04:12 MAGIC SIMPSON\n06:54 \u00c9MANCIPATION\n11:34 COMMUNITY MAN\n18:52 CONS\u00c9CRATION\n24:52 THIS IS AMERICA\n31:20 DIFF\u00c9RENTS HORIZONS\n35:09 CONCLUSION\n\nbise, \u00e0 bient\u00f4t !\n\nSi tu lis les descriptions, \u00e9crit en commentaire \"c'est moche les cheveux en arri\u00e8re\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "362603",
                "likeCount": "28957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1040"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gdq6msh2rYQXZ-H9wyu2_0Z4k10",
            "id": "NaQWqwz3fhY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T14:51:11Z",
                "channelId": "UCRm-DLbhzojKd10edotYxMg",
                "title": "Roland-Garros 2025 : L'EXPLOIT de Lo\u00efs Boisson face \u00e0 Jessica Pegula ! (8e de finale)",
                "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\n\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\nLe r\u00e9sum\u00e9 du match entre Boisson et Pegula !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaQWqwz3fhY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaQWqwz3fhY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaQWqwz3fhY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaQWqwz3fhY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaQWqwz3fhY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France tv sport",
                "tags": [
                    "Boisson Pegula",
                    "Boisson RG",
                    "Lois Boisson",
                    "Resume Boisson",
                    "Roland Garros",
                    "Roland Garros Boisson"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Roland-Garros 2025 : L'EXPLOIT de Lo\u00efs Boisson face \u00e0 Jessica Pegula ! (8e de finale)",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\n\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\nLe r\u00e9sum\u00e9 du match entre Boisson et Pegula !"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "249344",
                "likeCount": "4824",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "497"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cEcQY0KXJ5y7pCg_e-aNQQzEzfs",
            "id": "IHwazE8Vp2w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:06:43Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de la finale PSG / Inter - Ligue des champions 2024/25",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHwazE8Vp2w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHwazE8Vp2w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHwazE8Vp2w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHwazE8Vp2w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHwazE8Vp2w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de la finale PSG / Inter - Ligue des champions 2024/25",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2658251",
                "likeCount": "57808",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5601"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LcXhBL7IMLf4TyfFsQIfNy87YYo",
            "id": "zX4DCHy8GTE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T05:45:10Z",
                "channelId": "UCeJlXGyEl7kBgQJKADAHM3A",
                "title": "Avec les CHAMPIONS D'EUROPE \u00e0 Clairefontaine",
                "description": "Revivez en immersion la journ\u00e9e de lundi des Bleus de Didier Deschamps \u00e0 Clairefontaine. Avec en point d'orgue le retour des Champions d'Europe parisiens au \"Ch\u00e2teau\". Inside #equipedefrance \n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.\n#fiersdetrebleus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX4DCHy8GTE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX4DCHy8GTE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX4DCHy8GTE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX4DCHy8GTE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX4DCHy8GTE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football",
                "tags": [
                    "FFF",
                    "FFF TV",
                    "Equipe de France",
                    "les bleus",
                    "french",
                    "french team",
                    "soccer",
                    "football",
                    "ousmane dembele",
                    "paris sg",
                    "psg",
                    "retour \u00e0 clairefontaine",
                    "desire dou\u00e9",
                    "insise",
                    "exclusif",
                    "bradley barcola",
                    "kylian mbappe",
                    "espagne",
                    "finale",
                    "joie",
                    "uber eats",
                    "IF",
                    "supporters",
                    "buts",
                    "futcrunch"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Avec les CHAMPIONS D'EUROPE \u00e0 Clairefontaine",
                    "description": "Revivez en immersion la journ\u00e9e de lundi des Bleus de Didier Deschamps \u00e0 Clairefontaine. Avec en point d'orgue le retour des Champions d'Europe parisiens au \"Ch\u00e2teau\". Inside #equipedefrance \n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.\n#fiersdetrebleus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120180",
                "likeCount": "10227",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "564"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AEexLYvDoxdTOYJrqE87sXK4BTc",
            "id": "71egLhEpC2k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T16:00:11Z",
                "channelId": "UCGfI2yGzrs45oQjL8FnOhjg",
                "title": "JE D\u00c9M\u00c9NAGE, VOICI MON NOUVEL APPARTEMENT \ud83d\udce6\ud83c\udfe1",
                "description": "\ud83d\udd3b D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \ud83d\udd3b\n\nMontage : Maytou\nMiniature : minimoyss7\n\nCha\u00eene principale : @anyme0233\n\n\ud83d\udd3b  R\u00c9SEAUX SOCIAUX  \ud83d\udd3b\n\n\u25b6\ufe0f Twitch |   / Anyme023 \n\u25b6\ufe0f Instagram |  / Anyme023  \n\u25b6\ufe0f Twitter |   / Anyme023Off\n\u25b6\ufe0f TikTok |   / Anyme023\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : Anym@essor.ovh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/71egLhEpC2k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/71egLhEpC2k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/71egLhEpC2k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/71egLhEpC2k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/71egLhEpC2k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anyme TV",
                "tags": [
                    "Anyme d\u00e9m\u00e9nagement",
                    "anyme appartement",
                    "anyme nouvelle appartement",
                    "anyme paris",
                    "anyme maison",
                    "anyme camion"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE D\u00c9M\u00c9NAGE, VOICI MON NOUVEL APPARTEMENT \ud83d\udce6\ud83c\udfe1",
                    "description": "\ud83d\udd3b D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \ud83d\udd3b\n\nMontage : Maytou\nMiniature : minimoyss7\n\nCha\u00eene principale : @anyme0233\n\n\ud83d\udd3b  R\u00c9SEAUX SOCIAUX  \ud83d\udd3b\n\n\u25b6\ufe0f Twitch |   / Anyme023 \n\u25b6\ufe0f Instagram |  / Anyme023  \n\u25b6\ufe0f Twitter |   / Anyme023Off\n\u25b6\ufe0f TikTok |   / Anyme023\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : Anym@essor.ovh"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "513610",
                "likeCount": "38023",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qa7dRlcPykc4PI_kZibFsz8E5jc",
            "id": "p3N0PKc4xwg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T09:15:03Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "ESSAYEZ de faire RIRE le Garde Anglais ! (avec Anyme)",
                "description": "Abonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p3N0PKc4xwg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p3N0PKc4xwg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p3N0PKc4xwg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p3N0PKc4xwg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p3N0PKc4xwg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ESSAYEZ de faire RIRE le Garde Anglais ! (avec Anyme)",
                    "description": "Abonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1730447",
                "likeCount": "90279",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0hztqL_eATnTYTWMrMT4bMhqQj8",
            "id": "kMSpRiPQWgA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T09:02:00Z",
                "channelId": "UCAhaFPP6v3WCfK5Tjao0B7A",
                "title": "ON ACCOSTE DES GENS EN VOITURE \ud83d\ude97 (Avec Anyme)",
                "description": "Vous avez 15% de r\u00e9duction sur le site de Rhinoshield avec le code \"mastu\" :\n https://url.rhinoshield.fr/mastu-0525 \n\nMerci \u00e0 eux de nous accompagner une nouvelle fois ! \n\nUn concept de Mastu \nEdito : Mastu et Brissouz\nDirecteur de production : Allan Ladjadj \nCharg\u00e9e de production : Luane Angenard\nDirecteur technique : Pierre Le Louarn \nCadreur : Andy Caroca et Pierre Le Louarn \nAgent Mastu : Bloom \nMonteur : Mewen\nMiniature : Tanguy\n\nActrice/acteurs : \nVoix Maman : Julie\u00a0Tessier\n\nCom\u00e9diens policiers : \nRapha\u00ebl Mondon\nChristopher Journet \n\nUn immense merci aux 100 Anyme pour le happening final, vous avez\u00a0\u00e9t\u00e9\u00a0incroyables\n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n \n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kMSpRiPQWgA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kMSpRiPQWgA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kMSpRiPQWgA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kMSpRiPQWgA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kMSpRiPQWgA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu",
                "tags": [
                    "Mastu",
                    "Mastus",
                    "Humour",
                    "Matsu",
                    "mastu anyme",
                    "anyme",
                    "anyme023",
                    "mastu voiture",
                    "voiture",
                    "anyme mastu",
                    "mastu anyme voiture",
                    "on accoste"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON ACCOSTE DES GENS EN VOITURE \ud83d\ude97 (Avec Anyme)",
                    "description": "Vous avez 15% de r\u00e9duction sur le site de Rhinoshield avec le code \"mastu\" :\n https://url.rhinoshield.fr/mastu-0525 \n\nMerci \u00e0 eux de nous accompagner une nouvelle fois ! \n\nUn concept de Mastu \nEdito : Mastu et Brissouz\nDirecteur de production : Allan Ladjadj \nCharg\u00e9e de production : Luane Angenard\nDirecteur technique : Pierre Le Louarn \nCadreur : Andy Caroca et Pierre Le Louarn \nAgent Mastu : Bloom \nMonteur : Mewen\nMiniature : Tanguy\n\nActrice/acteurs : \nVoix Maman : Julie\u00a0Tessier\n\nCom\u00e9diens policiers : \nRapha\u00ebl Mondon\nChristopher Journet \n\nUn immense merci aux 100 Anyme pour le happening final, vous avez\u00a0\u00e9t\u00e9\u00a0incroyables\n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n \n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3824901",
                "likeCount": "307428",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4930"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2IhMKMmGeR6brToRwRFRVnQCkIg",
            "id": "dSqjv-wS9RA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T21:39:54Z",
                "channelId": "UCt9a_qP9CqHCNwilf-iULag",
                "title": "\ud83c\udfc6\ud83c\udf86 Les c\u00e9l\u00e9brations de la Champions League \ud83d\udd34\ud83d\udd35",
                "description": "Les c\u00e9l\u00e9brations de la Champions League : \nDe 15h30 \u00e0 tard ce soir, Charlotte, Fabrice et toutes nos \u00e9quipes vous font vivre les c\u00e9l\u00e9brations de la Champions League ! \n\n#psg #live #uefachampionleague #ucl #munich2025 \n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Website: https://www.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5 Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/PSG_inside/ \n\ud83d\udcbb Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\nINSCREVA-SE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Website: https://pt.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5 Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/PSGBrasil/ \n\ud83d\udcbb Facebook: https://www.facebook.com/PSG/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSqjv-wS9RA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSqjv-wS9RA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSqjv-wS9RA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSqjv-wS9RA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSqjv-wS9RA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PSG - Paris Saint-Germain",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfc6\ud83c\udf86 Les c\u00e9l\u00e9brations de la Champions League \ud83d\udd34\ud83d\udd35",
                    "description": "Les c\u00e9l\u00e9brations de la Champions League : \nDe 15h30 \u00e0 tard ce soir, Charlotte, Fabrice et toutes nos \u00e9quipes vous font vivre les c\u00e9l\u00e9brations de la Champions League ! \n\n#psg #live #uefachampionleague #ucl #munich2025 \n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Website: https://www.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5 Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/PSG_inside/ \n\ud83d\udcbb Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\nINSCREVA-SE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Website: https://pt.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5 Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/PSGBrasil/ \n\ud83d\udcbb Facebook: https://www.facebook.com/PSG/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1411517",
                "likeCount": "35005",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mEvzuLNVkUq5WIK9yVoOLfi-tqI",
            "id": "rGn3cG3hc3s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T15:05:45Z",
                "channelId": "UCv3rmdK3RqjN0PNkxJEfBwg",
                "title": "Nono La Grinta - Paris (version Champions d\u2019Europe)",
                "description": "\u00ab\u00a0Paris\u00a0\u00bb dispo sur toutes les plateformes : https://nonolagrinta.lnk.to/Paris\n\nDirected by Kinvi\n\nProduit par MPR Records\n\nAbonne-toi :\u200b\u200b\u200b  @nonolagrinta22 \n\nRetrouve Nono La Grinta sur :\n\nInstagram :  @nonolagriint  \nTwitter :  @lagriint75022  \nTiktok :  @lagriint75022  \nThreads : https://www.threads.ne...\n\nContact : mprentertainment.contact@gmail.com \n@mpr.entertainment  \n\n\u2117 & \u00a9 2025 MPR Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rGn3cG3hc3s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rGn3cG3hc3s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rGn3cG3hc3s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rGn3cG3hc3s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Nono La Grinta",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nono La Grinta - Paris (version Champions d\u2019Europe)",
                    "description": "\u00ab\u00a0Paris\u00a0\u00bb dispo sur toutes les plateformes : https://nonolagrinta.lnk.to/Paris\n\nDirected by Kinvi\n\nProduit par MPR Records\n\nAbonne-toi :\u200b\u200b\u200b  @nonolagrinta22 \n\nRetrouve Nono La Grinta sur :\n\nInstagram :  @nonolagriint  \nTwitter :  @lagriint75022  \nTiktok :  @lagriint75022  \nThreads : https://www.threads.ne...\n\nContact : mprentertainment.contact@gmail.com \n@mpr.entertainment  \n\n\u2117 & \u00a9 2025 MPR Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "313905",
                "likeCount": "29354",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "712"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TgonAr-Eei7xz7dzi1I9p1XGrH8",
            "id": "jAj_nbWYb7g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T13:01:23Z",
                "channelId": "UC8CX0LD98EDXl4UYX1MDCXg",
                "title": "WHY WE FIGHT // EGO ft. Qing Madi // Year 5 Music Video - VALORANT",
                "description": "For love. For family. For redemption. For remembrance. For life. \n\nSee why we fight alongside a performance of EGO by Phoenix\u2019s sister, Mary Ade.\n\nCreated in partnership with Brunch Studios.\n\nMUSIC\n\n\u201cEGO\u201d by Qing Madi, VALORANT\nhttps://qingmadi.lnk.to/EGO\nWritten by: Chimamanda Pearl Chukwuma\nProduced by: Todd Bergman, Hunter George, & Andrew Furze for Phantoms Creative; Wade Oghenejabor\nMixed by: Todd Bergman\nVocals by: Qing Madi\nMastered by: Mike Bozzi for Bernie Grundman Mastering\nMusic Supervision: Jonny Altepeter, Riot Games Music Team\nRecording used courtesy of Sony Music Entertainment\n\nOrchestra and Choir Recorded at: Hollywood Scoring, Los Angeles\nOrchestra Contracted by: Noah Gladstone\nChoir Contracted by: Suzanne Waters\nRecording Engineer: Adam Michalak\nOrchestra and Vocal Arrangement by: Michael W Barry and Hollywood Scoring\nMusic Preparation by: Thanh Tran\nRehearsal Pianist: Dylan Gentile\n\nChoir Members:\nSuzanne Waters, leader\nKelci Hahn\nNayanna Holley\nMadeline Reynolds\nNatalie Gonzalez\nAyo Awosika\nNelson Beato\nJarrett Johnson\nDavid Loucks\n\n\u2013\nPlay VALORANT: https://riot.com/3idlntG \n\nFollow us:\nTwitter: https://riot.com/2HIv1s1  \nInstagram: https://riot.com/2S8uTnm   \nTikTok: https://riot.com/3FwNKSE \n\n#VALORANT #RIOTGAMES #EGO #QINGMADI #WHYWEFIGHT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAj_nbWYb7g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAj_nbWYb7g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAj_nbWYb7g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAj_nbWYb7g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAj_nbWYb7g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT",
                "tags": [
                    "Why We Fight",
                    "Mary Ade",
                    "EGO",
                    "Qing Madi",
                    "Anniversary",
                    "5 Years",
                    "V5",
                    "VALORANT Anniversary",
                    "Anniversary Event VALORANT",
                    "VALORANT game",
                    "valorant act II",
                    "VALORANT act 2",
                    "fps",
                    "shooters",
                    "tactical FPS",
                    "Mary",
                    "Phoenix",
                    "Reyna",
                    "Brimstone",
                    "Killjoy",
                    "Raze",
                    "Sage"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WHY WE FIGHT // EGO ft. Qing Madi // Year 5 Music Video - VALORANT",
                    "description": "For love. For family. For redemption. For remembrance. For life. \n\nSee why we fight alongside a performance of EGO by Phoenix\u2019s sister, Mary Ade.\n\nCreated in partnership with Brunch Studios.\n\nMUSIC\n\n\u201cEGO\u201d by Qing Madi, VALORANT\nhttps://qingmadi.lnk.to/EGO\nWritten by: Chimamanda Pearl Chukwuma\nProduced by: Todd Bergman, Hunter George, & Andrew Furze for Phantoms Creative; Wade Oghenejabor\nMixed by: Todd Bergman\nVocals by: Qing Madi\nMastered by: Mike Bozzi for Bernie Grundman Mastering\nMusic Supervision: Jonny Altepeter, Riot Games Music Team\nRecording used courtesy of Sony Music Entertainment\n\nOrchestra and Choir Recorded at: Hollywood Scoring, Los Angeles\nOrchestra Contracted by: Noah Gladstone\nChoir Contracted by: Suzanne Waters\nRecording Engineer: Adam Michalak\nOrchestra and Vocal Arrangement by: Michael W Barry and Hollywood Scoring\nMusic Preparation by: Thanh Tran\nRehearsal Pianist: Dylan Gentile\n\nChoir Members:\nSuzanne Waters, leader\nKelci Hahn\nNayanna Holley\nMadeline Reynolds\nNatalie Gonzalez\nAyo Awosika\nNelson Beato\nJarrett Johnson\nDavid Loucks\n\n\u2013\nPlay VALORANT: https://riot.com/3idlntG \n\nFollow us:\nTwitter: https://riot.com/2HIv1s1  \nInstagram: https://riot.com/2S8uTnm   \nTikTok: https://riot.com/3FwNKSE \n\n#VALORANT #RIOTGAMES #EGO #QINGMADI #WHYWEFIGHT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "812575",
                "likeCount": "89900",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hbrcteRwTuGc6XgTaIcPc7ktRMg",
            "id": "0XOsZozAYBQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T16:00:06Z",
                "channelId": "UCZh4i5HT_r-9RcCOXMxuGiQ",
                "title": "Pourquoi vit-on un retour en arri\u00e8re sur les sujets \u00e9cologiques ?  - En Soci\u00e9t\u00e9 du 1er juin 2025",
                "description": "La suite \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49  https://bit.ly/ensocieteem35\nPlus d'\u00e9missions \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://www.france.tv/france-5/en-societe/\n\nEn soci\u00e9t\u00e9 du dimanche 1er juin 2025 avec \u00c9milie Tran Nguyen.\u00a0  \n\u00c9cologie, la semaine du renoncement ? \navec  \n -Jean-Marc Jancovici, ing\u00e9nieur, pr\u00e9sident de The Shift Project",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XOsZozAYBQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XOsZozAYBQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XOsZozAYBQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XOsZozAYBQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XOsZozAYBQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "En Soci\u00e9t\u00e9 - France T\u00e9l\u00e9visions",
                "tags": [
                    "francetv",
                    "france 5",
                    "politique",
                    "reportage",
                    "magazine",
                    "france tv",
                    "france t\u00e9l\u00e9visions",
                    "Emilie Tran Nguyen",
                    "Thomas Sn\u00e9garoff",
                    "jean marc jancovici",
                    "psg",
                    "champion's league"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Pourquoi vit-on un retour en arri\u00e8re sur les sujets \u00e9cologiques ?  - En Soci\u00e9t\u00e9 du 1er juin 2025",
                    "description": "La suite \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49  https://bit.ly/ensocieteem35\nPlus d'\u00e9missions \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://www.france.tv/france-5/en-societe/\n\nEn soci\u00e9t\u00e9 du dimanche 1er juin 2025 avec \u00c9milie Tran Nguyen.\u00a0  \n\u00c9cologie, la semaine du renoncement ? \navec  \n -Jean-Marc Jancovici, ing\u00e9nieur, pr\u00e9sident de The Shift Project"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51841",
                "likeCount": "1192",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OVeUe4cQW4aqZXnuLLLCSevsmI8",
            "id": "QMCS1zkmDAw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T17:15:01Z",
                "channelId": "UC_VearYbOy6ofg87HLM4nzQ",
                "title": "SPRINGTRAP EST ARRIVE SUR DEAD BY DAYLIGHT !! (FNAF UPDATE)",
                "description": "Springtrap est arriv\u00e9 sur DEAD BY DAYLIGHT (FNAF UPDATE) !!\n\u25baEn live ici parfois : https://www.twitch.tv/nino_mssclick\n\u25baTwitter : https://twitter.com/NinoMssClick_\n\u25ba Nino Miskine :         https://www.youtube.com/@Nino_Miskine\n\u25ba Mon serveur Gmod : https://mssclick.fr\n\u25ba Le jeu (MOD) : \n\n\u25ba Flenders :      https://x.com/MssclickF\n\u25ba Cricri :        https://www.twitch.tv/cricriii_\n\u25ba Ramy \n\u25ba Kaytoh     \n\n\u25baMa chaine secondaire: https://urlz.fr/dGEI\n\u25baRestez jusqu'au bout, ou vous allez rater quelque chose \ud83d\ude02\nLaissez moi un commentaire et pensez \u00e0 activer la \"\ud83d\udd14\" pour les notifications \ud83d\udc93\n\n\u25baTikTok : https://urlz.fr/cTIZ\n\u25baInstagram: https://urlz.fr/cTIY\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/hMGe7Wc\n\nIP des serveurs MssClick :\n- POUDLARD RP : 188.165.45.167:27016\n\n- MssClick #1(Rockford RP) : 164.132.206.24:27015\n- MssClick #2(Evocity RP) :     164.132.206.24:27016\n- MssClick #3 (Nassau RP):    164.132.206.24:27018\n- MssClick #4 (H\u00f4tel MssClick) : 164.132.206.24:27017\n\nOUTRO: Magic - Alexander Bergil feat. Jimmy Burney\nVous souhaitez me parler de quelque chose !? \nNino.Mssclick@outlook.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMCS1zkmDAw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMCS1zkmDAw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMCS1zkmDAw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMCS1zkmDAw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMCS1zkmDAw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nino MssClick",
                "tags": [
                    "garry's mod",
                    "gmod",
                    "minecraft",
                    "garry's mod darkrp",
                    "gmod darkrp",
                    "Scp",
                    "gmod troll",
                    "roleplay",
                    "chat",
                    "chat mignon",
                    "chat qui miaule",
                    "cat",
                    "cats",
                    "d\u00e9lires gmod",
                    "mod",
                    "addons",
                    "fun",
                    "drole",
                    "humour",
                    "fr",
                    "gmod gameplay",
                    "ninjaxx",
                    "ending",
                    "update",
                    "full game",
                    "nino",
                    "ninjaxx et nino",
                    "nino mssclick",
                    "nino gmod",
                    "Zoonomaly",
                    "five nights at freddy's",
                    "fnaf",
                    "backrooms escape together",
                    "zort",
                    "the anomaly project",
                    "r.e.p.o",
                    "order 13",
                    "emissary zero",
                    "the mimicer",
                    "broken script",
                    "dweller",
                    "springtrap",
                    "dead by daylight",
                    "Mori"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "SPRINGTRAP EST ARRIVE SUR DEAD BY DAYLIGHT !! (FNAF UPDATE)",
                    "description": "Springtrap est arriv\u00e9 sur DEAD BY DAYLIGHT (FNAF UPDATE) !!\n\u25baEn live ici parfois : https://www.twitch.tv/nino_mssclick\n\u25baTwitter : https://twitter.com/NinoMssClick_\n\u25ba Nino Miskine :         https://www.youtube.com/@Nino_Miskine\n\u25ba Mon serveur Gmod : https://mssclick.fr\n\u25ba Le jeu (MOD) : \n\n\u25ba Flenders :      https://x.com/MssclickF\n\u25ba Cricri :        https://www.twitch.tv/cricriii_\n\u25ba Ramy \n\u25ba Kaytoh     \n\n\u25baMa chaine secondaire: https://urlz.fr/dGEI\n\u25baRestez jusqu'au bout, ou vous allez rater quelque chose \ud83d\ude02\nLaissez moi un commentaire et pensez \u00e0 activer la \"\ud83d\udd14\" pour les notifications \ud83d\udc93\n\n\u25baTikTok : https://urlz.fr/cTIZ\n\u25baInstagram: https://urlz.fr/cTIY\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/hMGe7Wc\n\nIP des serveurs MssClick :\n- POUDLARD RP : 188.165.45.167:27016\n\n- MssClick #1(Rockford RP) : 164.132.206.24:27015\n- MssClick #2(Evocity RP) :     164.132.206.24:27016\n- MssClick #3 (Nassau RP):    164.132.206.24:27018\n- MssClick #4 (H\u00f4tel MssClick) : 164.132.206.24:27017\n\nOUTRO: Magic - Alexander Bergil feat. Jimmy Burney\nVous souhaitez me parler de quelque chose !? \nNino.Mssclick@outlook.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "245937",
                "likeCount": "16559",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1036"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lNm4_Vw5ewwBf0oafoawyWHyGy8",
            "id": "AvjEkdySdkw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T16:26:57Z",
                "channelId": "UCVXKFbyJxnx2s4LcCJ_riIg",
                "title": "Volcan: le mont Etna crache cendres, gaz et roches en Italie",
                "description": "Une immense colonne de cendres, de gaz et de roches s'est \u00e9chapp\u00e9e lundi du mont Etna, en Sicile, apr\u00e8s l'effondrement probable d'une partie de son crat\u00e8re, ont indiqu\u00e9 les autorit\u00e9s italiennes, pr\u00e9cisant qu\u2019il n\u2019y a pas de \u00abdanger\u00bb pour les touristes.\n\nL'actualit\u00e9 racont\u00e9e autrement \u00e9galement sur:\n\u25ba Noovo Info : https://www.noovo.ca/noovoinfo\u200b\u200b\u200b\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@noovo.info\n\u25ba Abonnez-vous \u00e0 nos infolettres : https://www.noovo.info/infolettre/abonnement.html",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvjEkdySdkw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvjEkdySdkw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvjEkdySdkw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvjEkdySdkw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Noovo Info",
                "tags": [
                    "Qu\u00e9bec",
                    "Actualit\u00e9s",
                    "Nouvelles",
                    "Informations",
                    "Canada",
                    "Montr\u00e9al",
                    "Noovo Info",
                    "italie",
                    "europe",
                    "volcan",
                    "mont",
                    "etna",
                    "cendre",
                    "fumee",
                    "gaz",
                    "roches",
                    "environnement"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-CA",
                "localized": {
                    "title": "Volcan: le mont Etna crache cendres, gaz et roches en Italie",
                    "description": "Une immense colonne de cendres, de gaz et de roches s'est \u00e9chapp\u00e9e lundi du mont Etna, en Sicile, apr\u00e8s l'effondrement probable d'une partie de son crat\u00e8re, ont indiqu\u00e9 les autorit\u00e9s italiennes, pr\u00e9cisant qu\u2019il n\u2019y a pas de \u00abdanger\u00bb pour les touristes.\n\nL'actualit\u00e9 racont\u00e9e autrement \u00e9galement sur:\n\u25ba Noovo Info : https://www.noovo.ca/noovoinfo\u200b\u200b\u200b\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@noovo.info\n\u25ba Abonnez-vous \u00e0 nos infolettres : https://www.noovo.info/infolettre/abonnement.html"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-CA"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24640",
                "likeCount": "554",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "95"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mXc-tnsubWBRokxLSgHIvybLS7M",
            "id": "5HapM2lwuyk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T13:07:07Z",
                "channelId": "UCBgI8ZGKbYqjLnQBz-KcM7Q",
                "title": "24H AVEC NOUS : encore des travaux + on fait une tarte \u00e0 la tomate + rien de ouf en vrai",
                "description": "Hey la team ! \ud83d\udee0\ufe0f\u2728\nBienvenue dans un nouveau vlog un peu chantier \ud83d\ude05\nOn avance petit \u00e0 petit dans la r\u00e9no, y\u2019a de la poussi\u00e8re, des fous rires\u2026 et du selfcare \ud83d\udc86\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc96\n\n\ud83d\udccc COLLABORATION COMMERCIALE \u2013 AROMA-ZONE\nMerci \u00e0 Aroma-Zone de nous accompagner dans cette vid\u00e9o !\nOn a test\u00e9 deux produits doux comme un c\u00e2lin, parfaits pour chouchouter les peaux sensibles :\n\n\u2022 Cr\u00e8me lavante Coco & Karit\u00e9 \u2192\nhttps://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/base-neutre-creme-lavante-coco-karite?utm_source=influence&utm_medium=yanissaxoxo&utm_campaign=mai\n\n\u2022 Baume relipidant Avoine & C\u00e9ramide NP \u2192\nhttps://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/base-neutre-baume-relipidant-avoine-ceramide-np?utm_source=influence&utm_medium=yanissaxoxo&utm_campaign=mai\n\n\ud83d\udd25 BON PLAN :\nLivraison offerte avec le code LIV_YANISSA25 jusqu\u2019au 14 juin \ud83c\udf3f\n\n\ud83d\udcf1 Suivez-nous ici :\nInstagram :\n\u2022 Yanissa \u2192 @yanissaxoxo\n\u2022 Domi \u2192 @domii.p\nTikTok en couple \u2192 @domixyani\n\nMerci pour tout votre love, vous \u00eates les boss \ud83e\udde1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HapM2lwuyk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HapM2lwuyk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HapM2lwuyk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HapM2lwuyk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HapM2lwuyk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domi & Yani",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24H AVEC NOUS : encore des travaux + on fait une tarte \u00e0 la tomate + rien de ouf en vrai",
                    "description": "Hey la team ! \ud83d\udee0\ufe0f\u2728\nBienvenue dans un nouveau vlog un peu chantier \ud83d\ude05\nOn avance petit \u00e0 petit dans la r\u00e9no, y\u2019a de la poussi\u00e8re, des fous rires\u2026 et du selfcare \ud83d\udc86\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc96\n\n\ud83d\udccc COLLABORATION COMMERCIALE \u2013 AROMA-ZONE\nMerci \u00e0 Aroma-Zone de nous accompagner dans cette vid\u00e9o !\nOn a test\u00e9 deux produits doux comme un c\u00e2lin, parfaits pour chouchouter les peaux sensibles :\n\n\u2022 Cr\u00e8me lavante Coco & Karit\u00e9 \u2192\nhttps://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/base-neutre-creme-lavante-coco-karite?utm_source=influence&utm_medium=yanissaxoxo&utm_campaign=mai\n\n\u2022 Baume relipidant Avoine & C\u00e9ramide NP \u2192\nhttps://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/base-neutre-baume-relipidant-avoine-ceramide-np?utm_source=influence&utm_medium=yanissaxoxo&utm_campaign=mai\n\n\ud83d\udd25 BON PLAN :\nLivraison offerte avec le code LIV_YANISSA25 jusqu\u2019au 14 juin \ud83c\udf3f\n\n\ud83d\udcf1 Suivez-nous ici :\nInstagram :\n\u2022 Yanissa \u2192 @yanissaxoxo\n\u2022 Domi \u2192 @domii.p\nTikTok en couple \u2192 @domixyani\n\nMerci pour tout votre love, vous \u00eates les boss \ud83e\udde1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186975",
                "likeCount": "9351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MtyrA5bKxmCrfU6VxNm2Oy7bI_c",
            "id": "wukBMgqU6No",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T15:01:22Z",
                "channelId": "UCv88958LRDfndKV_Y7XmAnA",
                "title": "LES KASSOS PR\u00c9SENTENT LE FILM JIM QUEEN \u00c0 LA RECHERCHE DE LA CHLOROQUEER",
                "description": "\u2728 Kickstarter disponible \u2728\nsur https://www.kickstarter.com/projects/bobbypills/jim-queen\n\nJim, ic\u00f4ne sexy de la sc\u00e8ne gay parisienne, voit sa vie basculer lorsqu\u2019il contracte l\u2019H\u00e9t\u00e9rose, un \u00e9trange virus qui transforme les hommes gays en h\u00e9t\u00e9rosexuels !\n\nIl perd alors sa couronne et voit son monde lui tourner le dos \u00e0 l\u2019exception de son plus fid\u00e8le follower : Lucien, un jeune Twink dans le placard. Ensemble, ils vont devoir parcourir les quatre coins de la capitale \u00e0 la recherche d\u2019un myst\u00e9rieux rem\u00e8de capable de gu\u00e9rir Jim mais surtout de sauver la communaut\u00e9 LGBTQIA+ d\u2019extinction.\n\nCo-r\u00e9alis\u00e9 par Marco Nguyen & Nicolas Athan\u00e9 \u00e9crit en collaboration avec Simon Balteaux & Brice Chevillard, le premier long-m\u00e9trage du studio Bobbypills r\u00e9uni au casting Alex Ramir\u00e8s, Jeremy Gillet, Shirley Souagnon, Harald Marlot, Elisabeth Wiener & Fran\u00e7ois Sagat. Voix du teaser : PADG (Pierre-Alain de Garrigues) & Brice Chevillard.\n\nL\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de la saison 8 est sur myCanal : https://can.al/LesKassos\n\nLa s\u00e9rie d\u2019animation pour adultes \u201cLes Kassos\u201d du studio Bobby Prod, revient pour sa huiti\u00e8me saison, r\u00e9alis\u00e9e par Cl\u00e9ment Kubicek et Gr\u00e9goire Peyrot.\n\nDans le bureau de l\u2019assistante sociale, des personnages cultes de la pop-culture confient leurs probl\u00e8mes et tourments. Retrouvez des anciens et de tout nouveaux \u201cKassos\u201d dans une nouvelle saison remplie de parodies et de surprises toujours dans un ton d\u2019humour noir, de sarcasme et d\u2019ironie. Des rencontres in\u00e9dites attendent l\u2019assistante qui pourrait d\u00e9couvrir le grand amour\u2026\n\nLes Kassos sur Facebook : https://www.facebook.com/LesKassos/\u200b\nLes Kassos sur Instagram : https://www.instagram.com/leskassos/?...\u200b\nLes Kassos sur Twitter : https://twitter.com/LesKassos\u200b\nLes Kassos sur TikTok : https://www.tiktok.com/@leskassos\n\nLe producteur : David Alric\nLes r\u00e9alisateurs : Cl\u00e9ment Kubicek et Gr\u00e9goire Peyrot\nLes sc\u00e9naristes : Rachid Baha, Estelle Charrie, Alric Decroux, Camille Fievez, Cl\u00e9ment Kubicek, Gr\u00e9goire Peyrot\n\n\u00a9 2024 Bobby Prod / CANAL+",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wukBMgqU6No/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wukBMgqU6No/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wukBMgqU6No/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wukBMgqU6No/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wukBMgqU6No/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Kassos",
                "tags": [
                    "kassos",
                    "humour",
                    "com\u00e9die",
                    "trash",
                    "assistante",
                    "assistante sociale",
                    "les",
                    "ksssos",
                    "jim queen",
                    "jim",
                    "queen",
                    "film",
                    "bobbypills",
                    "bobbyprod",
                    "prod",
                    "animation",
                    "\u00e9pisode",
                    "nouvel",
                    "lucien",
                    "h\u00e9t\u00e9rose",
                    "LGBTQIA+",
                    "LGBT"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "LES KASSOS PR\u00c9SENTENT LE FILM JIM QUEEN \u00c0 LA RECHERCHE DE LA CHLOROQUEER",
                    "description": "\u2728 Kickstarter disponible \u2728\nsur https://www.kickstarter.com/projects/bobbypills/jim-queen\n\nJim, ic\u00f4ne sexy de la sc\u00e8ne gay parisienne, voit sa vie basculer lorsqu\u2019il contracte l\u2019H\u00e9t\u00e9rose, un \u00e9trange virus qui transforme les hommes gays en h\u00e9t\u00e9rosexuels !\n\nIl perd alors sa couronne et voit son monde lui tourner le dos \u00e0 l\u2019exception de son plus fid\u00e8le follower : Lucien, un jeune Twink dans le placard. Ensemble, ils vont devoir parcourir les quatre coins de la capitale \u00e0 la recherche d\u2019un myst\u00e9rieux rem\u00e8de capable de gu\u00e9rir Jim mais surtout de sauver la communaut\u00e9 LGBTQIA+ d\u2019extinction.\n\nCo-r\u00e9alis\u00e9 par Marco Nguyen & Nicolas Athan\u00e9 \u00e9crit en collaboration avec Simon Balteaux & Brice Chevillard, le premier long-m\u00e9trage du studio Bobbypills r\u00e9uni au casting Alex Ramir\u00e8s, Jeremy Gillet, Shirley Souagnon, Harald Marlot, Elisabeth Wiener & Fran\u00e7ois Sagat. Voix du teaser : PADG (Pierre-Alain de Garrigues) & Brice Chevillard.\n\nL\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de la saison 8 est sur myCanal : https://can.al/LesKassos\n\nLa s\u00e9rie d\u2019animation pour adultes \u201cLes Kassos\u201d du studio Bobby Prod, revient pour sa huiti\u00e8me saison, r\u00e9alis\u00e9e par Cl\u00e9ment Kubicek et Gr\u00e9goire Peyrot.\n\nDans le bureau de l\u2019assistante sociale, des personnages cultes de la pop-culture confient leurs probl\u00e8mes et tourments. Retrouvez des anciens et de tout nouveaux \u201cKassos\u201d dans une nouvelle saison remplie de parodies et de surprises toujours dans un ton d\u2019humour noir, de sarcasme et d\u2019ironie. Des rencontres in\u00e9dites attendent l\u2019assistante qui pourrait d\u00e9couvrir le grand amour\u2026\n\nLes Kassos sur Facebook : https://www.facebook.com/LesKassos/\u200b\nLes Kassos sur Instagram : https://www.instagram.com/leskassos/?...\u200b\nLes Kassos sur Twitter : https://twitter.com/LesKassos\u200b\nLes Kassos sur TikTok : https://www.tiktok.com/@leskassos\n\nLe producteur : David Alric\nLes r\u00e9alisateurs : Cl\u00e9ment Kubicek et Gr\u00e9goire Peyrot\nLes sc\u00e9naristes : Rachid Baha, Estelle Charrie, Alric Decroux, Camille Fievez, Cl\u00e9ment Kubicek, Gr\u00e9goire Peyrot\n\n\u00a9 2024 Bobby Prod / CANAL+"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "203193",
                "likeCount": "18140",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "421"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2XYH2og-HuE1zyhT-tUDESkxxhA",
            "id": "HqnfzBPfrbM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T13:00:17Z",
                "channelId": "UCmCLlnZfSe93AoSGc03l7eA",
                "title": "Clair Obscur : Expedition 33 - TEST EN CARTON",
                "description": "- Cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/savun\n- S'abonner l Twitter : https://twitter.com/Savunew\n- Soutenir via Tipeee : https://fr.tipeee.com/savun\n- Soutenir via uTip : https://utip.io/savun\n- Facebook : https://www.facebook.com/Savun-211958265957431/\n\nTEST EN CARTON #131 - Clair Obscur : Expedition 33\n\nPr\u00e9sentation de Clair Obscur : Expedition 33 el famoso GOTY parait-il\n\nConditions de test : version PS5 jou\u00e9e sur PS5 classique.\n\n\u00c9tat de la run \u00e0 la sortie du TEC :\n- Jeu Termin\u00e9\n- Aventure Principale termin\u00e9e\n- Temps de jeu : 32h\n- \u00c9quipe Principale : Verso & Gustave / Lune / Monoco\n- \u00c9quipe secondaire : Verso & Gustave / Lune / Maelle\n\n--------------------------------------------------------------------------\n\nMusiques utilis\u00e9es par ordre d'apparition :\n\n- Joakim Karud - Clouds\n- Okami - Agata Forest\n- Yes vous aime - Ma Bite\n- Clair Obscur : Expedition 33 - Lumi\u00e8re\n- Pok\u00e9mon Colosseum - Pyrite Town\n- Sonic Mania - Act Clear\n- Joakim Karud - Waves (Th\u00e8me de la cha\u00eene) \n- Super Mario RPG - Victory Fanfare\n- Pok\u00e9mon Colosseum - Phenac City\n- Xenoblade Chronicles - Crisis\n- Clair Obscur : Expedition 33 - Fran\u00e7ois Fight\n- Paper Mario The Thousand-Year Door - Petal Meadows\n- Clair Obscur : Expedition 33 - Peintresse Fight\n- Eddie Ewi - Bloopin\n- Lukrembo - Branch\n- Clair Obscur : Expedition 33 - Gestral Beach\n- Paper Mario - Crystal Palace Crawl\n- Clair Obscur : Expedition 33 - Alicia\n- Clair Obscur : Expedition 33 - Goblu Theme\n- Clair Obscur : Expedition 33 - Clair Obscur\n- Vanessa de Secret Story - Un Truc de Ouf\n- Lukrembo - Rose\n- Rock This Party\n- Joakim Karud - Classic (outro de la cha\u00eene) \n\n--------------------------------------------------------------------------\n\nCr\u00e9dits :\n\nLe SoundCloud de Joakim Karud : https://soundcloud.com/joakimkarud\n\nLe Youtube de Joakim Karud : https://www.youtube.com/user/JoakimKarud\n\nLe profil Artist Union de Joakim Karud : https://theartistunion.com/joakimkarud\n\nLe Youtube de LuKrembo : https://www.youtube.com/@LuKremBo\n\n\n--------------------------------------------------------------------------\n\nGameplay :\n\nGameplay de Clair Obscur : Expedition 33 par moi-m\u00eame\n\nGameplay de Mario & Luigi : L'\u00e9pop\u00e9e Fraternelle par moi-m\u00eame\n\nGameplay de Final Fantasy XVI par moi-m\u00eame\n\nGameplay de Starfield par moi-m\u00eame\n\nGameplay de Forspoken par moi-m\u00eame\n\n\nS.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HqnfzBPfrbM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HqnfzBPfrbM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HqnfzBPfrbM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HqnfzBPfrbM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HqnfzBPfrbM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Savun",
                "tags": [
                    "savun",
                    "test",
                    "critique",
                    "review",
                    "avis",
                    "playstation",
                    "PS5",
                    "playstation 5",
                    "vayke",
                    "ajestic",
                    "test fr",
                    "test en carton",
                    "review fr",
                    "ubisoft",
                    "clair obscur",
                    "clair obscur expedition 33",
                    "expedition 33",
                    "clair obscur review",
                    "clair obscur test",
                    "clair obscur expedition 33 avis",
                    "clair obscure",
                    "claire obscur",
                    "clair obscur avis",
                    "sandfall",
                    "sandfall interactive",
                    "goty",
                    "verso",
                    "maelle",
                    "lune",
                    "gustave",
                    "sciel",
                    "monoco",
                    "esquie",
                    "clair obscur expedition 33 test",
                    "sloppy review",
                    "clair obscur expedition 33 review",
                    "xbox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Clair Obscur : Expedition 33 - TEST EN CARTON",
                    "description": "- Cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/savun\n- S'abonner l Twitter : https://twitter.com/Savunew\n- Soutenir via Tipeee : https://fr.tipeee.com/savun\n- Soutenir via uTip : https://utip.io/savun\n- Facebook : https://www.facebook.com/Savun-211958265957431/\n\nTEST EN CARTON #131 - Clair Obscur : Expedition 33\n\nPr\u00e9sentation de Clair Obscur : Expedition 33 el famoso GOTY parait-il\n\nConditions de test : version PS5 jou\u00e9e sur PS5 classique.\n\n\u00c9tat de la run \u00e0 la sortie du TEC :\n- Jeu Termin\u00e9\n- Aventure Principale termin\u00e9e\n- Temps de jeu : 32h\n- \u00c9quipe Principale : Verso & Gustave / Lune / Monoco\n- \u00c9quipe secondaire : Verso & Gustave / Lune / Maelle\n\n--------------------------------------------------------------------------\n\nMusiques utilis\u00e9es par ordre d'apparition :\n\n- Joakim Karud - Clouds\n- Okami - Agata Forest\n- Yes vous aime - Ma Bite\n- Clair Obscur : Expedition 33 - Lumi\u00e8re\n- Pok\u00e9mon Colosseum - Pyrite Town\n- Sonic Mania - Act Clear\n- Joakim Karud - Waves (Th\u00e8me de la cha\u00eene) \n- Super Mario RPG - Victory Fanfare\n- Pok\u00e9mon Colosseum - Phenac City\n- Xenoblade Chronicles - Crisis\n- Clair Obscur : Expedition 33 - Fran\u00e7ois Fight\n- Paper Mario The Thousand-Year Door - Petal Meadows\n- Clair Obscur : Expedition 33 - Peintresse Fight\n- Eddie Ewi - Bloopin\n- Lukrembo - Branch\n- Clair Obscur : Expedition 33 - Gestral Beach\n- Paper Mario - Crystal Palace Crawl\n- Clair Obscur : Expedition 33 - Alicia\n- Clair Obscur : Expedition 33 - Goblu Theme\n- Clair Obscur : Expedition 33 - Clair Obscur\n- Vanessa de Secret Story - Un Truc de Ouf\n- Lukrembo - Rose\n- Rock This Party\n- Joakim Karud - Classic (outro de la cha\u00eene) \n\n--------------------------------------------------------------------------\n\nCr\u00e9dits :\n\nLe SoundCloud de Joakim Karud : https://soundcloud.com/joakimkarud\n\nLe Youtube de Joakim Karud : https://www.youtube.com/user/JoakimKarud\n\nLe profil Artist Union de Joakim Karud : https://theartistunion.com/joakimkarud\n\nLe Youtube de LuKrembo : https://www.youtube.com/@LuKremBo\n\n\n--------------------------------------------------------------------------\n\nGameplay :\n\nGameplay de Clair Obscur : Expedition 33 par moi-m\u00eame\n\nGameplay de Mario & Luigi : L'\u00e9pop\u00e9e Fraternelle par moi-m\u00eame\n\nGameplay de Final Fantasy XVI par moi-m\u00eame\n\nGameplay de Starfield par moi-m\u00eame\n\nGameplay de Forspoken par moi-m\u00eame\n\n\nS."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208528",
                "likeCount": "20610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "556"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XGGPOaRmeuYbbVeKSSXLand8ysQ",
            "id": "KyOJJJRZqJY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T22:17:33Z",
                "channelId": "UCNcyCy_0Wv3VWXkzMfvflJw",
                "title": "Le PSG \u00e9crase l\u2019Inter et entre dans la l\u00e9gende \ud83d\udd25\ud83c\udfc6 Le PSG touche les \u00e9toiles \u2b50\ufe0f une nuit \u00e9ternelle !",
                "description": "\ud83e\udd76 Aide-moi \u00e0 ne pas finir sur le banc\u2026 du ch\u00f4mage \u27a4 https://fr.tipeee.com/le-coach\n\n\ud83d\udd25 Cr\u00e9e ton propre maillot avec NOLT, la marque soutenue par Omar DA FONSECA !\nPersonnalise tout : nom, num\u00e9ro, couleurs et m\u00eame tes propres sponsors !\nProfite de -10% avec le code LE COACH et soutiens la cha\u00eene avec ce lien \ud83d\udc49 https://bit.ly/4m8litr \n\nLogiciel Tactique : https://livetag.pro/en\nCode de r\u00e9duction 10% :  LECOACH10\n\n\ud83d\udcbc Contact pro / Collaboration / Sponsoring\n\ud83d\udce9 lecoach2022@gmail.com\n\n#football #seriea   #foot #psg  #liguedeschampions #championsleague #inter #martinez   #soccer #yamal #dumfries #psg #hakimi #maroc #dou\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyOJJJRZqJY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyOJJJRZqJY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyOJJJRZqJY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyOJJJRZqJY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyOJJJRZqJY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LE COACH",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le PSG \u00e9crase l\u2019Inter et entre dans la l\u00e9gende \ud83d\udd25\ud83c\udfc6 Le PSG touche les \u00e9toiles \u2b50\ufe0f une nuit \u00e9ternelle !",
                    "description": "\ud83e\udd76 Aide-moi \u00e0 ne pas finir sur le banc\u2026 du ch\u00f4mage \u27a4 https://fr.tipeee.com/le-coach\n\n\ud83d\udd25 Cr\u00e9e ton propre maillot avec NOLT, la marque soutenue par Omar DA FONSECA !\nPersonnalise tout : nom, num\u00e9ro, couleurs et m\u00eame tes propres sponsors !\nProfite de -10% avec le code LE COACH et soutiens la cha\u00eene avec ce lien \ud83d\udc49 https://bit.ly/4m8litr \n\nLogiciel Tactique : https://livetag.pro/en\nCode de r\u00e9duction 10% :  LECOACH10\n\n\ud83d\udcbc Contact pro / Collaboration / Sponsoring\n\ud83d\udce9 lecoach2022@gmail.com\n\n#football #seriea   #foot #psg  #liguedeschampions #championsleague #inter #martinez   #soccer #yamal #dumfries #psg #hakimi #maroc #dou\u00e9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108363",
                "likeCount": "5428",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "533"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZE9SOI7ls3wSK5W2YJDWovZw01U",
            "id": "LNoklk0NRmQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T16:30:07Z",
                "channelId": "UCNiauGTV7XhkOpUAIXod4xA",
                "title": "Comment ChatGPT assoiffe cette population.",
                "description": "L\u2019IA pr\u00e9tend sauver l\u2019humanit\u00e9, mais en r\u00e9alit\u00e9, elle l'ass\u00e8che.\nVoici comment ChatGPT assoiffe cette population.\nInfomaniak : https://link.influxcrew.com/Infomaniak-LEO4 \n-80% sur l'offre my kSuite+ avec le code \"LEO80\" !\nCollaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e avec Infomaniak.\n\nhttps://x.com/LeoDuffOff\nhttps://www.instagram.com/leoduffoff/\nMiniature : https://www.instagram.com/quentinbrre/\n\nSources :\n\n\u2022 Article de l\u2019Organisation mondiale de la sant\u00e9 montrant que 2 milliards de personnes manquent d\u2019eau potable s\u00fbre, cause directe de 1,4 million de d\u00e9c\u00e8s annuels \u00e9vitables (2023) : https://www.who.int/news/item/22-03-2023-our-lifetime-opportunity-to-enable-water-sanitation-and-hygiene-for-all\n\n\u2022 Article du Washington Post r\u00e9v\u00e9lant qu\u2019un simple email de 100 mots g\u00e9n\u00e9r\u00e9 par ChatGPT consomme environ 0,5 L d\u2019eau (2024) : https://www.washingtonpost.com/technology/2024/09/18/energy-ai-use-electricity-water-data-centers/\n\n\u2022 Article de Bloomberg indiquant que 66 % des nouveaux data centers US sont en zones de stress hydrique et que l\u2019IA pompe d\u00e9j\u00e0 560 milliards L/an, doublant d\u2019ici 2030 (2025) : https://www.bloomberg.com/graphics/2025-ai-impacts-data-centers-water-data/\n\n\u2022 \u00c9tude de l\u2019Universit\u00e9 du Colorado \u00e9tablissant 700 000 L d\u2019eau pour entra\u00eener GPT-3 et \u22480,5 L par 20-50 requ\u00eates (2023) : https://arxiv.org/abs/2304.03271\n\n\u2022 Article de la FAO pr\u00e9cisant que 69 % de l\u2019eau douce mondiale va \u00e0 l\u2019agriculture contre -1 % aux data centers (2024) : https://www.fao.org/aquastat/en/overview/methodology/water-use/\n\n\u2022 Article du World Resources Institute classant 25 pays \u2014 dont Inde, \u00c9gypte, Chili \u2014 en stress hydrique \u00ab extr\u00eame \u00bb, couvrant 25 % de la population mondiale (2023) : https://www.wri.org/insights/highest-water-stressed-countries\n\n\u2022 \u00c9tude de Food & Water Watch estimant que les data centers IA am\u00e9ricains pr\u00e9l\u00e8vent d\u00e9j\u00e0 500 milliards L/an, aggravant les p\u00e9nuries locales (2025) : https://www.foodandwaterwatch.org/wp-content/uploads/2025/03/FSW_0325_AI_Water_Energy.pdf\n\n\u2022 Article de Quartz r\u00e9v\u00e9lant que le site Google de The Dalles (Oregon) a utilis\u00e9 1,1 milliard L d\u2019eau potable en 2023, soit 458 piscines olympiques (2024) : https://qz.com/google-data-center-consume-water-energy-climate-change-1851760734\n\n\u2022 \u00c9tude de la CONAGUA signalant un d\u00e9ficit annuel de 65,6 hm\u00b3 dans l\u2019aquif\u00e8re Valle de Quer\u00e9taro, bloquant toute nouvelle concession (2024) : https://sigagis.conagua.gob.mx/gas1/Edos_Acuiferos_18/queretaro/DR_2201.pdf\n\n\u2022 Article de Thomson Reuters Foundation r\u00e9v\u00e9lant que Microsoft d\u00e9tient \u00e0 Quer\u00e9taro une concession de 25 millions L/an, soit 24 % de l\u2019allocation municipale, malgr\u00e9 la s\u00e9cheresse extr\u00eame (2024) : https://www.context.news/ai/thirsty-data-centres-spring-up-in-water-poor-mexican-town\n\n\u2022 Article de Reuters indiquant que le projet Google Uruguay pr\u00e9voit 7,6 millions L/jour d\u2019eau potable pour un seul data center dans une r\u00e9gion d\u00e9j\u00e0 en p\u00e9nurie (2023) : https://www.reuters.com/technology/feature-in-latin-america-data-center-plans-fuel-water-worries-idUSL8N3AU1PY\n\n\u2022 Article d\u2019AlgorithmWatch montrant que Google envisageait 169 L/s au Chili pour un data center malgr\u00e9 l\u2019opposition locale (2022) : https://algorithmwatch.org/en/protests-against-data-centers/\n\n\u2022 Article de Microsoft annon\u00e7ant qu\u2019un data center Phoenix passe au refroidissement \u00ab z\u00e9ro eau \u00bb, \u00e9conomisant 125 millions L/an (2024) : https://www.microsoft.com/en-us/microsoft-cloud/blog/2024/12/09/sustainable-by-design-next-generation-datacenters-consume-zero-water-for-cooling/\n\n\u2022 Article de Thomson Reuters Foundation r\u00e9v\u00e9lant que Microsoft d\u00e9tient \u00e0 Quer\u00e9taro une concession de 25 millions L/an, soit 24 % de l\u2019allocation municipale, malgr\u00e9 la s\u00e9cheresse extr\u00eame (2024) : https://www.context.news/ai/thirsty-data-centres-spring-up-in-water-poor-mexican-town\n\n\u2022 Article du Diario de Quer\u00e9taro indiquant que les familles paient jusqu\u2019\u00e0 1 500 pesos pour une citerne de 10 000 L d\u2019eau en p\u00e9riode de p\u00e9nurie (2024) : https://oem.com.mx/diariodequeretaro/local/pagar-una-pipa-con-agua-potable-cuesta-1500-13103529\n\n\u2022 Article du World Resources Institute classant 25 pays \u2014 dont Inde, \u00c9gypte, Chili \u2014 en stress hydrique \u00ab extr\u00eame \u00bb, couvrant 25 % de la population mondiale (2023) : https://www.wri.org/insights/highest-water-stressed-countries\n\n0:00 Introduction\n02:21 Soif d\u2019eau potable.\n03:10 Zones de stress.\n03:51 Qu\u00e9r\u00e9taro\n05:19 Promesses obscures.\n07:08 Crises locales.\n07:39 Probl\u00e8me global.\n08:11 Solutions magiques.\n09:00 Qui aura de l\u2019eau, et qui n\u2019en aura pas.\n\nPour toute demande commerciale : leoduff@influxcrew.com\nCo-production /influx - https://www.influxcrew.com\n\u00a9 2025 L\u00e9o Duff | Tous droits r\u00e9serv\u00e9s.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNoklk0NRmQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNoklk0NRmQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNoklk0NRmQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNoklk0NRmQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNoklk0NRmQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9o Duff",
                "tags": [
                    "ia",
                    "intelligence artificielle",
                    "eau",
                    "water",
                    "s\u00e9cher\u00e8sse",
                    "mexique",
                    "consommation",
                    "pollution",
                    "plan\u00e8te",
                    "changement climatique",
                    "chatgpt",
                    "l\u00e9o duff"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Comment ChatGPT assoiffe cette population.",
                    "description": "L\u2019IA pr\u00e9tend sauver l\u2019humanit\u00e9, mais en r\u00e9alit\u00e9, elle l'ass\u00e8che.\nVoici comment ChatGPT assoiffe cette population.\nInfomaniak : https://link.influxcrew.com/Infomaniak-LEO4 \n-80% sur l'offre my kSuite+ avec le code \"LEO80\" !\nCollaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e avec Infomaniak.\n\nhttps://x.com/LeoDuffOff\nhttps://www.instagram.com/leoduffoff/\nMiniature : https://www.instagram.com/quentinbrre/\n\nSources :\n\n\u2022 Article de l\u2019Organisation mondiale de la sant\u00e9 montrant que 2 milliards de personnes manquent d\u2019eau potable s\u00fbre, cause directe de 1,4 million de d\u00e9c\u00e8s annuels \u00e9vitables (2023) : https://www.who.int/news/item/22-03-2023-our-lifetime-opportunity-to-enable-water-sanitation-and-hygiene-for-all\n\n\u2022 Article du Washington Post r\u00e9v\u00e9lant qu\u2019un simple email de 100 mots g\u00e9n\u00e9r\u00e9 par ChatGPT consomme environ 0,5 L d\u2019eau (2024) : https://www.washingtonpost.com/technology/2024/09/18/energy-ai-use-electricity-water-data-centers/\n\n\u2022 Article de Bloomberg indiquant que 66 % des nouveaux data centers US sont en zones de stress hydrique et que l\u2019IA pompe d\u00e9j\u00e0 560 milliards L/an, doublant d\u2019ici 2030 (2025) : https://www.bloomberg.com/graphics/2025-ai-impacts-data-centers-water-data/\n\n\u2022 \u00c9tude de l\u2019Universit\u00e9 du Colorado \u00e9tablissant 700 000 L d\u2019eau pour entra\u00eener GPT-3 et \u22480,5 L par 20-50 requ\u00eates (2023) : https://arxiv.org/abs/2304.03271\n\n\u2022 Article de la FAO pr\u00e9cisant que 69 % de l\u2019eau douce mondiale va \u00e0 l\u2019agriculture contre -1 % aux data centers (2024) : https://www.fao.org/aquastat/en/overview/methodology/water-use/\n\n\u2022 Article du World Resources Institute classant 25 pays \u2014 dont Inde, \u00c9gypte, Chili \u2014 en stress hydrique \u00ab extr\u00eame \u00bb, couvrant 25 % de la population mondiale (2023) : https://www.wri.org/insights/highest-water-stressed-countries\n\n\u2022 \u00c9tude de Food & Water Watch estimant que les data centers IA am\u00e9ricains pr\u00e9l\u00e8vent d\u00e9j\u00e0 500 milliards L/an, aggravant les p\u00e9nuries locales (2025) : https://www.foodandwaterwatch.org/wp-content/uploads/2025/03/FSW_0325_AI_Water_Energy.pdf\n\n\u2022 Article de Quartz r\u00e9v\u00e9lant que le site Google de The Dalles (Oregon) a utilis\u00e9 1,1 milliard L d\u2019eau potable en 2023, soit 458 piscines olympiques (2024) : https://qz.com/google-data-center-consume-water-energy-climate-change-1851760734\n\n\u2022 \u00c9tude de la CONAGUA signalant un d\u00e9ficit annuel de 65,6 hm\u00b3 dans l\u2019aquif\u00e8re Valle de Quer\u00e9taro, bloquant toute nouvelle concession (2024) : https://sigagis.conagua.gob.mx/gas1/Edos_Acuiferos_18/queretaro/DR_2201.pdf\n\n\u2022 Article de Thomson Reuters Foundation r\u00e9v\u00e9lant que Microsoft d\u00e9tient \u00e0 Quer\u00e9taro une concession de 25 millions L/an, soit 24 % de l\u2019allocation municipale, malgr\u00e9 la s\u00e9cheresse extr\u00eame (2024) : https://www.context.news/ai/thirsty-data-centres-spring-up-in-water-poor-mexican-town\n\n\u2022 Article de Reuters indiquant que le projet Google Uruguay pr\u00e9voit 7,6 millions L/jour d\u2019eau potable pour un seul data center dans une r\u00e9gion d\u00e9j\u00e0 en p\u00e9nurie (2023) : https://www.reuters.com/technology/feature-in-latin-america-data-center-plans-fuel-water-worries-idUSL8N3AU1PY\n\n\u2022 Article d\u2019AlgorithmWatch montrant que Google envisageait 169 L/s au Chili pour un data center malgr\u00e9 l\u2019opposition locale (2022) : https://algorithmwatch.org/en/protests-against-data-centers/\n\n\u2022 Article de Microsoft annon\u00e7ant qu\u2019un data center Phoenix passe au refroidissement \u00ab z\u00e9ro eau \u00bb, \u00e9conomisant 125 millions L/an (2024) : https://www.microsoft.com/en-us/microsoft-cloud/blog/2024/12/09/sustainable-by-design-next-generation-datacenters-consume-zero-water-for-cooling/\n\n\u2022 Article de Thomson Reuters Foundation r\u00e9v\u00e9lant que Microsoft d\u00e9tient \u00e0 Quer\u00e9taro une concession de 25 millions L/an, soit 24 % de l\u2019allocation municipale, malgr\u00e9 la s\u00e9cheresse extr\u00eame (2024) : https://www.context.news/ai/thirsty-data-centres-spring-up-in-water-poor-mexican-town\n\n\u2022 Article du Diario de Quer\u00e9taro indiquant que les familles paient jusqu\u2019\u00e0 1 500 pesos pour une citerne de 10 000 L d\u2019eau en p\u00e9riode de p\u00e9nurie (2024) : https://oem.com.mx/diariodequeretaro/local/pagar-una-pipa-con-agua-potable-cuesta-1500-13103529\n\n\u2022 Article du World Resources Institute classant 25 pays \u2014 dont Inde, \u00c9gypte, Chili \u2014 en stress hydrique \u00ab extr\u00eame \u00bb, couvrant 25 % de la population mondiale (2023) : https://www.wri.org/insights/highest-water-stressed-countries\n\n0:00 Introduction\n02:21 Soif d\u2019eau potable.\n03:10 Zones de stress.\n03:51 Qu\u00e9r\u00e9taro\n05:19 Promesses obscures.\n07:08 Crises locales.\n07:39 Probl\u00e8me global.\n08:11 Solutions magiques.\n09:00 Qui aura de l\u2019eau, et qui n\u2019en aura pas.\n\nPour toute demande commerciale : leoduff@influxcrew.com\nCo-production /influx - https://www.influxcrew.com\n\u00a9 2025 L\u00e9o Duff | Tous droits r\u00e9serv\u00e9s."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "225052",
                "likeCount": "24187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "971"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EABpne1C9tNnMI1Uf5su306hh90",
            "id": "h1VBV1Ad_Xw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T16:00:58Z",
                "channelId": "UCCuock6TW8XVgBuHwMQeCAw",
                "title": "Dr. Yaro - Que Pasa ? (Clip Officiel)",
                "description": "Label : ELEVA\n\nR\u00e9alisation : Monsieur Dia \nProduction : FNTYLS \nDOP : Marty \nDirectrice de production : Fenty Lentin \nAssistante de prod : Alejandra Callens \nStylisme : Monnstyliste \nMua / coiffeuse : Lua.pro \nDirecteur de casting : Denzel Kimyah\nMontage : Beno\u00eet Rieu \nColoriste : Brian Poulard\n\n--------------------------\nRetrouvez moi sur : \nInstagram: https://www.instagram.com/dr.yaro/\nTwitter : https://twitter.com/docteur_yaro/\nTik-tok : @docteur.yaro\nSnapchat : dr.yaro\n\nContact: eleva.production@gmail.com\n\n#DrYaro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1VBV1Ad_Xw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1VBV1Ad_Xw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1VBV1Ad_Xw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1VBV1Ad_Xw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1VBV1Ad_Xw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr. Yaro",
                "tags": [
                    "dr yaro",
                    "dr. yaro",
                    "tik-tok",
                    "tik tok",
                    "rap",
                    "doc story",
                    "s\u00e9rie",
                    "insta",
                    "instagram",
                    "musique",
                    "jul",
                    "gims",
                    "black m",
                    "rap francais",
                    "instru",
                    "type beat",
                    "tik",
                    "tok",
                    "naza",
                    "keblack",
                    "la folie",
                    "folie",
                    "sexion",
                    "d'assaut",
                    "ia",
                    "minimum",
                    "caramelo",
                    "dadju",
                    "mhd",
                    "franglish",
                    "vegedream",
                    "afro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Dr. Yaro - Que Pasa ? (Clip Officiel)",
                    "description": "Label : ELEVA\n\nR\u00e9alisation : Monsieur Dia \nProduction : FNTYLS \nDOP : Marty \nDirectrice de production : Fenty Lentin \nAssistante de prod : Alejandra Callens \nStylisme : Monnstyliste \nMua / coiffeuse : Lua.pro \nDirecteur de casting : Denzel Kimyah\nMontage : Beno\u00eet Rieu \nColoriste : Brian Poulard\n\n--------------------------\nRetrouvez moi sur : \nInstagram: https://www.instagram.com/dr.yaro/\nTwitter : https://twitter.com/docteur_yaro/\nTik-tok : @docteur.yaro\nSnapchat : dr.yaro\n\nContact: eleva.production@gmail.com\n\n#DrYaro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56305",
                "likeCount": "5563",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8EsZakfv0nFQ6jEALevXO9m6qNs",
            "id": "WueDtKmKX1E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T15:33:07Z",
                "channelId": "UCG2GZnizosVnNVEW7Io4X5g",
                "title": "NOTRE NOUVELLE VIE \u00c0 4 (enfin \u00e0 5)",
                "description": "Merci \u00e0 Luxeol d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 profiter du code SHERAYTB qui vous offre -30% sur tout le site Lux\u00e9ol https://luxeol.com/\n\nVous pouvez d'ailleurs retrouver toutes les infos sur le site https://luxeol.com/\n\n\nAvec 2 enfants, la vie n'est vraiment plus la m\u00eame et vous allez bien le voir dans cette vid\u00e9o (sans filtre) haha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WueDtKmKX1E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WueDtKmKX1E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WueDtKmKX1E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WueDtKmKX1E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WueDtKmKX1E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shera ",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "NOTRE NOUVELLE VIE \u00c0 4 (enfin \u00e0 5)",
                    "description": "Merci \u00e0 Luxeol d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 profiter du code SHERAYTB qui vous offre -30% sur tout le site Lux\u00e9ol https://luxeol.com/\n\nVous pouvez d'ailleurs retrouver toutes les infos sur le site https://luxeol.com/\n\n\nAvec 2 enfants, la vie n'est vraiment plus la m\u00eame et vous allez bien le voir dans cette vid\u00e9o (sans filtre) haha"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120890",
                "likeCount": "6318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "342"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lw3YQujpvPqu13SwoH84_Zy5DK0",
            "id": "lO5-7XPRuSE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T15:25:00Z",
                "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ",
                "title": "J\u2019ai achet\u00e9 tous les objets des pubs insta #5 (c\u2019est exceptionnel)",
                "description": "On ach\u00e8te les objets des pubs instagram, que des masterclass.\n\nCollaboration commerciale. Jusqu'\u00e0 85\u20ac sur 4 commandes + des fruits frais offerts tout l\u2019\u00e9t\u00e9 avec le code AMIXEMFLASH. Offre \u00e0 dur\u00e9e limit\u00e9e et valable en France, pour les nouveaux clients, ou ceux ayant r\u00e9sili\u00e9 leur abonnement depuis plus d\u2019un an, jusqu\u02bcau 15 Juin 2025\nhttps://www.hellofresh.fr/amixemflash\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9s de production : Sidonie Trentesaux, Valentine Thieux, Simon Amstuz\nAssistante de production : Ornella Secondi \nAgent polyvalent : Enrique F\u00e9vrier\n\nR\u00e9alisateur plateau : Loann Le Guyader\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion \nCadreurs : Enerick Declerck, L\u00e9o Pr\u00e9laud\nResponsable de post-production : Lucie Pineau\nLead monteuse : Diane Javelot\nMonteur : Enerick Declerck\n\nMiniaturiste : Sandflake\n\nLien r\u00e8glement jeu concours : http://bit.ly/3T9Drtz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO5-7XPRuSE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO5-7XPRuSE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO5-7XPRuSE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO5-7XPRuSE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO5-7XPRuSE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amixem",
                "tags": [
                    "amixem",
                    "humour",
                    "delire",
                    "objets",
                    "instagram",
                    "r\u00e9seau sociaux",
                    "pub",
                    "dr\u00f4le",
                    "marketing"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai achet\u00e9 tous les objets des pubs insta #5 (c\u2019est exceptionnel)",
                    "description": "On ach\u00e8te les objets des pubs instagram, que des masterclass.\n\nCollaboration commerciale. Jusqu'\u00e0 85\u20ac sur 4 commandes + des fruits frais offerts tout l\u2019\u00e9t\u00e9 avec le code AMIXEMFLASH. Offre \u00e0 dur\u00e9e limit\u00e9e et valable en France, pour les nouveaux clients, ou ceux ayant r\u00e9sili\u00e9 leur abonnement depuis plus d\u2019un an, jusqu\u02bcau 15 Juin 2025\nhttps://www.hellofresh.fr/amixemflash\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9s de production : Sidonie Trentesaux, Valentine Thieux, Simon Amstuz\nAssistante de production : Ornella Secondi \nAgent polyvalent : Enrique F\u00e9vrier\n\nR\u00e9alisateur plateau : Loann Le Guyader\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion \nCadreurs : Enerick Declerck, L\u00e9o Pr\u00e9laud\nResponsable de post-production : Lucie Pineau\nLead monteuse : Diane Javelot\nMonteur : Enerick Declerck\n\nMiniaturiste : Sandflake\n\nLien r\u00e8glement jeu concours : http://bit.ly/3T9Drtz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1840243",
                "likeCount": "211287",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FiYm5jbad_luCOjrP4OEsRZqCr4",
            "id": "tmX6kmVkRCg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T13:00:06Z",
                "channelId": "UCr2xjaS7CIx1OY7hYwrXb8A",
                "title": "Tyla - Bliss (Official Music Video)",
                "description": "Tyla - Bliss (Official Music Video)\n\n\"Bliss\" available at: https://tyla.lnk.to/Bliss\n\nFollow Tyla:\nhttps://instagram.com/tyla\nhttps://www.tiktok.com/@tyla_\nhttps://twitter.com/Tyllaaaaaaa\n\n(C) 2025 FAX Records, under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment\n\n#Tyla #Bliss",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmX6kmVkRCg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmX6kmVkRCg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmX6kmVkRCg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmX6kmVkRCg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmX6kmVkRCg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TylaVEVO",
                "tags": [
                    "tyla",
                    "new artist",
                    "getting late",
                    "tyla to last",
                    "to last tyla",
                    "to last",
                    "last",
                    "kooldrink",
                    "epic",
                    "epic records",
                    "new music",
                    "fax records",
                    "electronic",
                    "electronic music",
                    "dance music",
                    "dj lag",
                    "overdue",
                    "tyla been thinking",
                    "been thinking tyla",
                    "been thinking",
                    "ayra starr",
                    "ayra starr tyla",
                    "tyla ayra starr girl next door",
                    "girl next door",
                    "tyla girl next door",
                    "ayra starr girl next door",
                    "girl next door tyla ayra starr",
                    "water",
                    "tyla water",
                    "water tyla",
                    "tyla bliss",
                    "Bliss"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tyla - Bliss (Official Music Video)",
                    "description": "Tyla - Bliss (Official Music Video)\n\n\"Bliss\" available at: https://tyla.lnk.to/Bliss\n\nFollow Tyla:\nhttps://instagram.com/tyla\nhttps://www.tiktok.com/@tyla_\nhttps://twitter.com/Tyllaaaaaaa\n\n(C) 2025 FAX Records, under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment\n\n#Tyla #Bliss"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "722013",
                "likeCount": "64770",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3881"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HHXDCmvarBr1Z9rF95hbdSbQa4Y",
            "id": "LgvrP-Db-IU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T18:20:00Z",
                "channelId": "UC-vOQ5dUB0x84DnOb0Ww8Sg",
                "title": "#4 \ud83c\udfe1On termine le coin chemin\u00e9e et on commence \u00e0 s\u2019occuper du toit.",
                "description": "#4 On termine le coin chemin\u00e9e et on attaque le toit\n\nDans cet \u00e9pisode, on termine enfin la r\u00e9novation de la chemin\u00e9e commenc\u00e9e dans l\u2019\u00e9pisode pr\u00e9c\u00e9dent.\n\nMais surtout\u2026 on commence \u00e0 d\u00e9monter le toit de cette vieille maison de 200 ans. Une \u00e9tape impressionnante.\n\nAbonne toi pour ne rien rater de cette aventure, \u00e7a ne fait que commencer \ud83c\udfe1\ud83d\udd25\n\nEt comme toujours, dis-moi ce que tu en penses en commentaire !\n\nFilm\u00e9 principalement \u00e0 l\u2019Iphone 13 mini.\n\nInstagram : @17heure17\nMail : theophile.17h17@gmail.com\n\n#renovation  #maisonancienne  #travaux  #chemin\u00e9e #autorenovation  #bricolage  #chantier",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LgvrP-Db-IU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LgvrP-Db-IU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LgvrP-Db-IU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LgvrP-Db-IU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LgvrP-Db-IU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "17h17",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "#4 \ud83c\udfe1On termine le coin chemin\u00e9e et on commence \u00e0 s\u2019occuper du toit.",
                    "description": "#4 On termine le coin chemin\u00e9e et on attaque le toit\n\nDans cet \u00e9pisode, on termine enfin la r\u00e9novation de la chemin\u00e9e commenc\u00e9e dans l\u2019\u00e9pisode pr\u00e9c\u00e9dent.\n\nMais surtout\u2026 on commence \u00e0 d\u00e9monter le toit de cette vieille maison de 200 ans. Une \u00e9tape impressionnante.\n\nAbonne toi pour ne rien rater de cette aventure, \u00e7a ne fait que commencer \ud83c\udfe1\ud83d\udd25\n\nEt comme toujours, dis-moi ce que tu en penses en commentaire !\n\nFilm\u00e9 principalement \u00e0 l\u2019Iphone 13 mini.\n\nInstagram : @17heure17\nMail : theophile.17h17@gmail.com\n\n#renovation  #maisonancienne  #travaux  #chemin\u00e9e #autorenovation  #bricolage  #chantier"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75774",
                "likeCount": "10984",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "427"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7pv1ylspVGATVVw9ntawf4Z942I",
            "id": "AegeX2r27us",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T06:30:06Z",
                "channelId": "UCcJbjcstdopt-2VuWaiaKBg",
                "title": "SP95 : Pourquoi l'Eviter?",
                "description": "\"Si vous poss\u00e9dez un v\u00e9hicule \u00e0 motorisation essence, vous avez probablement \u00e9t\u00e9 confront\u00e9 au choix suivant : dois-je remplir le r\u00e9servoir de SP95 ou de SP98 ?\nD\u2019autant que certains m\u00e9dias affirment que se tromper de carburant peut endommager votre moteur.\nAujourd'hui on d\u00e9m\u00eale ensemble le vrai du faux!\"\n\n\u2014\nLes liens ci-dessous sont des liens d'affiliation. Effectuer un ou plusieurs achat via ces liens, permet de soutenir la cha\u00eene sans frais pour vous !\nChargeur solaire Ecoflow, rapide et s\u00e9curis\u00e9  : https://tidd.ly/4kIqZNv\nMatelas ALBA, confort et soutien optimal : https://tidd.ly/4keHzok\nTapis.fr, tapis de haute qualit\u00e9 : https://tidd.ly/4kAe003\n\n\u2014\nPour toute collaboration commerciale : voitures.inge@gmail.com\nPour contacter la r\u00e9daction : voitures.inge@gmail.com\n\n\u2014\nVoitures et Ing\u00e9nierie est Maintenant sur Spotify ! https://open.spotify.com/show/6ph8hobelWK49E8veFOmXM\nFacebook : https://www.facebook.com/Voituresetingenierie \nTwitter : @Voitures_Inge #voituresetingenierie #voitureetingenierie #voiture \nPour soutenir financi\u00e8rement la cha\u00eene, cliquez sur \u00ab merci \u00bb sous la vid\u00e9o\n\n\u2014\nCredits \nToyota, Lexus, PSA Group, FCA Group, Daimler-Benz, VAG, BMW Group, Renault-Nissan-Mitsubishi Alliance, Hyundai, Volvo, JLR Group, Daewoo, Ssangyong, Honda, Subaru, Ford Motor Company, General Motors, VAG, Tesla Motors, Caterpillar, Maersk, Case, New Holland, Valeo, Bosch, LUK, Mazda, Caradisiac, Washington Post, AutoExpress, Whatcar, Les Echos, Twitter, Auto plus, Automobile Magazine , France T\u00e9l\u00e9vision, TF1, Canal Plus Group, Fox News, DNA, Le Monde, Le Figaro, Les Echos, Stellantis Group, ACEEE, T&E, Le Point, L\u2019Usine Nouvelle, Le Figaro, Le Parisien, BBC, Top Gear, Porsche, BFM News, BFM TV, Capital, La Depeche, Car & Driver, AFP, Ouest France, Forbes, BYD, MG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AegeX2r27us/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AegeX2r27us/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AegeX2r27us/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AegeX2r27us/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AegeX2r27us/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Voitures & Ing\u00e9nierie",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "SP95 : Pourquoi l'Eviter?",
                    "description": "\"Si vous poss\u00e9dez un v\u00e9hicule \u00e0 motorisation essence, vous avez probablement \u00e9t\u00e9 confront\u00e9 au choix suivant : dois-je remplir le r\u00e9servoir de SP95 ou de SP98 ?\nD\u2019autant que certains m\u00e9dias affirment que se tromper de carburant peut endommager votre moteur.\nAujourd'hui on d\u00e9m\u00eale ensemble le vrai du faux!\"\n\n\u2014\nLes liens ci-dessous sont des liens d'affiliation. Effectuer un ou plusieurs achat via ces liens, permet de soutenir la cha\u00eene sans frais pour vous !\nChargeur solaire Ecoflow, rapide et s\u00e9curis\u00e9  : https://tidd.ly/4kIqZNv\nMatelas ALBA, confort et soutien optimal : https://tidd.ly/4keHzok\nTapis.fr, tapis de haute qualit\u00e9 : https://tidd.ly/4kAe003\n\n\u2014\nPour toute collaboration commerciale : voitures.inge@gmail.com\nPour contacter la r\u00e9daction : voitures.inge@gmail.com\n\n\u2014\nVoitures et Ing\u00e9nierie est Maintenant sur Spotify ! https://open.spotify.com/show/6ph8hobelWK49E8veFOmXM\nFacebook : https://www.facebook.com/Voituresetingenierie \nTwitter : @Voitures_Inge #voituresetingenierie #voitureetingenierie #voiture \nPour soutenir financi\u00e8rement la cha\u00eene, cliquez sur \u00ab merci \u00bb sous la vid\u00e9o\n\n\u2014\nCredits \nToyota, Lexus, PSA Group, FCA Group, Daimler-Benz, VAG, BMW Group, Renault-Nissan-Mitsubishi Alliance, Hyundai, Volvo, JLR Group, Daewoo, Ssangyong, Honda, Subaru, Ford Motor Company, General Motors, VAG, Tesla Motors, Caterpillar, Maersk, Case, New Holland, Valeo, Bosch, LUK, Mazda, Caradisiac, Washington Post, AutoExpress, Whatcar, Les Echos, Twitter, Auto plus, Automobile Magazine , France T\u00e9l\u00e9vision, TF1, Canal Plus Group, Fox News, DNA, Le Monde, Le Figaro, Les Echos, Stellantis Group, ACEEE, T&E, Le Point, L\u2019Usine Nouvelle, Le Figaro, Le Parisien, BBC, Top Gear, Porsche, BFM News, BFM TV, Capital, La Depeche, Car & Driver, AFP, Ouest France, Forbes, BYD, MG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "298413",
                "likeCount": "4688",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "330"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rcWDJIGmG_iFAyI225h4hCpqhL4",
            "id": "mtJfoTtrs0U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:15:39Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - INTER MILAN LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS PITI\u00c9 ON Y VA !! / FINALE LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                "description": "Vivez en direct la finale de la Ligue des Champions entre le Paris Saint Germain et l'Inter Milan.\n\n#PSGINT #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\n live ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live psg,match en direct psg,live match psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,inter live,inter direct,inter match,inter en direct,inter live match,inter match en direct,inter milan live,inter milan direct,inter milan en direct,inter milan match,inter milan match en direct,live inter milan,live inter,direct inter,en direct inter,match inter,match en direct inter,psg inter live,psg inter direct,psg inter en direct,psg inter match,psg inter match en direct,live psg inter,direct psg inter,match psg inter,en direct psg inter,match en direct psg inter,paris inter live,paris inter direct,paris inter en direct,paris inter match,paris inter match en direct,live paris inter,direct paris inter,en direct paris inter,match paris inter,match en direct paris inter,paris sg inter live,paris sg inter direct,paris sg inter en direct,paris sg inter match,paris sg inter match en direct,live paris sg inter,direct paris sg inter,en direct paris sg inter,paris saint germain inter live,paris saint germain inter direct,live paris saint germain inter,psg inter milan live,psg inter milan direct,psg inter milan en direct,psg inter milan match,psg inter milan match en direct,live psg inter milan,en direct psg inter milan,direct psg inter milan,match psg inter milan,match en direct psg inter milan,paris inter milan live,paris inter milan direct,paris inter milan en direct,paris inter milan match,paris inter milan match en direct,live paris inter milan,direct paris inter milan,en direct paris inter milan,match paris inter milan,match en direct paris inter milan,paris saint germain inter milan,paris saint germain vs inter milan,match en direct aujourd'hui,psg vs inter live,psg vs inter direct,psg vs inter en direct,psg vs inter match,psg vs inter match en direct,live psg vs inter,direct psg vs inter,match psg vs inter,direct psg vs inter,en direct psg vs inter,match psg vs inter,match en direct psg vs inter,paris vs inter live,paris vs inter direct,paris vs inter en direct,paris vs inter match,paris vs inter match en direct,live paris vs inter,direct paris vs inter,en direct paris vs inter,match paris vs inter,live match paris vs inter,match en direct paris vs inter,match psg aujourd'hui youtube,psg vs inter milan live,psg vs inter milan direct,psg vs inter milan en direct,psg vs inter milan match,psg vs inter milan match en direct,live psg vs inter milan,direct psg vs inter milan,en direct psg vs inter milan,match psg vs inter milan,live match psg vs inter milan,paris vs inter milan live,paris vs inter milan direct,paris vs inter milan en direct,paris vs inter milan match,paris vs inter milan match en direct,live paris vs inter milan,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,immigrer parisien,gratuit,psg tv,psg tv live,streaming foot,streaming psg,psg streaming,psg stream,psg streaming,psg,paris saint germain live,psg milan live,psg milan en direct,psg milan direct,psg milan match,psg milan match en direct,live psg milan,psg inter finale,psg inter finale ligue des champions,psg inter milan ligue des champions,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtJfoTtrs0U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtJfoTtrs0U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtJfoTtrs0U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtJfoTtrs0U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtJfoTtrs0U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "paris saint germain",
                    "paris sg",
                    "paris",
                    "psg",
                    "inter milan",
                    "inter",
                    "psg inter milan",
                    "psg vs inter milan",
                    "paris inter milan",
                    "paris vs inter milan",
                    "paris sg inter milan",
                    "paris sg vs inter milan",
                    "psg inter",
                    "psg vs inter",
                    "paris inter",
                    "paris vs inter",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg inter live",
                    "psg inter milan live",
                    "paris inter live",
                    "psg live",
                    "psg match",
                    "finale",
                    "m6",
                    "m6 live"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - INTER MILAN LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS PITI\u00c9 ON Y VA !! / FINALE LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                    "description": "Vivez en direct la finale de la Ligue des Champions entre le Paris Saint Germain et l'Inter Milan.\n\n#PSGINT #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\n live ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live psg,match en direct psg,live match psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,inter live,inter direct,inter match,inter en direct,inter live match,inter match en direct,inter milan live,inter milan direct,inter milan en direct,inter milan match,inter milan match en direct,live inter milan,live inter,direct inter,en direct inter,match inter,match en direct inter,psg inter live,psg inter direct,psg inter en direct,psg inter match,psg inter match en direct,live psg inter,direct psg inter,match psg inter,en direct psg inter,match en direct psg inter,paris inter live,paris inter direct,paris inter en direct,paris inter match,paris inter match en direct,live paris inter,direct paris inter,en direct paris inter,match paris inter,match en direct paris inter,paris sg inter live,paris sg inter direct,paris sg inter en direct,paris sg inter match,paris sg inter match en direct,live paris sg inter,direct paris sg inter,en direct paris sg inter,paris saint germain inter live,paris saint germain inter direct,live paris saint germain inter,psg inter milan live,psg inter milan direct,psg inter milan en direct,psg inter milan match,psg inter milan match en direct,live psg inter milan,en direct psg inter milan,direct psg inter milan,match psg inter milan,match en direct psg inter milan,paris inter milan live,paris inter milan direct,paris inter milan en direct,paris inter milan match,paris inter milan match en direct,live paris inter milan,direct paris inter milan,en direct paris inter milan,match paris inter milan,match en direct paris inter milan,paris saint germain inter milan,paris saint germain vs inter milan,match en direct aujourd'hui,psg vs inter live,psg vs inter direct,psg vs inter en direct,psg vs inter match,psg vs inter match en direct,live psg vs inter,direct psg vs inter,match psg vs inter,direct psg vs inter,en direct psg vs inter,match psg vs inter,match en direct psg vs inter,paris vs inter live,paris vs inter direct,paris vs inter en direct,paris vs inter match,paris vs inter match en direct,live paris vs inter,direct paris vs inter,en direct paris vs inter,match paris vs inter,live match paris vs inter,match en direct paris vs inter,match psg aujourd'hui youtube,psg vs inter milan live,psg vs inter milan direct,psg vs inter milan en direct,psg vs inter milan match,psg vs inter milan match en direct,live psg vs inter milan,direct psg vs inter milan,en direct psg vs inter milan,match psg vs inter milan,live match psg vs inter milan,paris vs inter milan live,paris vs inter milan direct,paris vs inter milan en direct,paris vs inter milan match,paris vs inter milan match en direct,live paris vs inter milan,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,immigrer parisien,gratuit,psg tv,psg tv live,streaming foot,streaming psg,psg streaming,psg stream,psg streaming,psg,paris saint germain live,psg milan live,psg milan en direct,psg milan direct,psg milan match,psg milan match en direct,live psg milan,psg inter finale,psg inter finale ligue des champions,psg inter milan ligue des champions,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "589418",
                "likeCount": "16991",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "436"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gcg9Ou_rllV-qLveo7jWMcEzOt4",
            "id": "RwkNh7OgxAk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T11:00:50Z",
                "channelId": "UCeJlXGyEl7kBgQJKADAHM3A",
                "title": "Un samedi \u00e0 16... (ft Deschamps, Lenglet, Maignan, Cherki...)",
                "description": "Du fait de la finale de la Ligue des Champions le soir-m\u00eame, les Bleus n'\u00e9taient que 16 au CNF Clairefontaine ce samedi. L'occasion de travailler dur en groupe restreint, aussi bien physiquement que techniquement, sous le regard de Didier Deschamps et son staff.\n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RwkNh7OgxAk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RwkNh7OgxAk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RwkNh7OgxAk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RwkNh7OgxAk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RwkNh7OgxAk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football",
                "tags": [
                    "FFF",
                    "FFF TV",
                    "Equipe de France",
                    "les bleus",
                    "french",
                    "french team",
                    "soccer",
                    "football"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Un samedi \u00e0 16... (ft Deschamps, Lenglet, Maignan, Cherki...)",
                    "description": "Du fait de la finale de la Ligue des Champions le soir-m\u00eame, les Bleus n'\u00e9taient que 16 au CNF Clairefontaine ce samedi. L'occasion de travailler dur en groupe restreint, aussi bien physiquement que techniquement, sous le regard de Didier Deschamps et son staff.\n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "193877",
                "likeCount": "4734",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yzc8V41AMFkb3BkbV1WR59uUeH0",
            "id": "6iyoatNzAZU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T08:00:10Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "Dark Days Are Upon Us | Clash of Clans New Season",
                "description": "In a city without Heroes, Villains rise! Barbaric henchmen, crooked cops, and greedy Goblins lurk around every corner in our Dark Days Season. When Elixir is banned, a cohort of stylish, yet sinister Heroes will clash for infamy! Explore the Dark Days Scenery and transform your Village into a crooked cityscape that's truly a mischief maker's paradise. Meet some shady characters as you take on unique challenges and positively wicked Events!\n\n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #darkdays #newseason #filmnoir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "film noir",
                    "dark days",
                    "barbarian butcher",
                    "queen fatale",
                    "minion cop",
                    "mafia movie",
                    "grand godfather",
                    "the godfather",
                    "showtime champion",
                    "black and white",
                    "b&w",
                    "grayscale"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Dark Days Are Upon Us | Clash of Clans New Season",
                    "description": "In a city without Heroes, Villains rise! Barbaric henchmen, crooked cops, and greedy Goblins lurk around every corner in our Dark Days Season. When Elixir is banned, a cohort of stylish, yet sinister Heroes will clash for infamy! Explore the Dark Days Scenery and transform your Village into a crooked cityscape that's truly a mischief maker's paradise. Meet some shady characters as you take on unique challenges and positively wicked Events!\n\n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #darkdays #newseason #filmnoir"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2596386",
                "likeCount": "57272",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4644"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ul9JuJTHLqlgygU75nuKHZtrxTY",
            "id": "Xy2Y5VJVe6w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T07:00:36Z",
                "channelId": "UCapMVLWd20R8xyDu4B_yXcQ",
                "title": "LE 751 REPREND DU SERVICE ! A FOND DANS LES MA\u00cfS",
                "description": "--------\n@CANAMOFFROAD \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : www.instagram.com/bastien_ster\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire : https://www.youtube.com/@stervio3.065 \n\ud83d\udc55 Boutique Famille Agri : https://familleagri.fr\n\n--------\nContact Pro :  contact@stervio.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xy2Y5VJVe6w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xy2Y5VJVe6w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xy2Y5VJVe6w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xy2Y5VJVe6w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xy2Y5VJVe6w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stervio",
                "tags": [
                    "Stervio",
                    "fr",
                    "agriculture"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "LE 751 REPREND DU SERVICE ! A FOND DANS LES MA\u00cfS",
                    "description": "--------\n@CANAMOFFROAD \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : www.instagram.com/bastien_ster\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire : https://www.youtube.com/@stervio3.065 \n\ud83d\udc55 Boutique Famille Agri : https://familleagri.fr\n\n--------\nContact Pro :  contact@stervio.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97671",
                "likeCount": "9133",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UiIpNoqTcC_2zOFLttX-kh9Wgf8",
            "id": "SCqLDqs3u7Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T08:45:34Z",
                "channelId": "UCoY9dSehUOccMeV06OGmuQA",
                "title": "LE DERNIER A SORTIR DU BUNKER = GAGNE LA VID\u00c9O",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonne-toi en cliquant ici : https://bit.ly/2L86Yyq (Merci ! \ud83d\ude04)\n\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\n\n\ud83d\udc7e Ma cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/sora\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://bit.ly/3rYGeHg\n\ud83c\udfae Ma cha\u00eene rediffusion : https://youtube.com/@SoraRediff?si=M445rC5KSspegeFA\n\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/sora/\n\ud83d\udc26 Mon X : https://bit.ly/SoraTweet\n\ud83c\udfa5 Mon Tiktok : https://bit.ly/SoraTiktok\n\n\ud83d\udce7 Mail pro : soramailpro@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SCqLDqs3u7Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SCqLDqs3u7Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SCqLDqs3u7Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SCqLDqs3u7Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SCqLDqs3u7Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sora",
                "tags": [
                    "sora",
                    "hugopos\u00e9",
                    "fastgoodcuisine",
                    "fanny",
                    "tsuku",
                    "bunker",
                    "le dernier qui sort du bunker gagne",
                    "sora bunker"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE DERNIER A SORTIR DU BUNKER = GAGNE LA VID\u00c9O",
                    "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonne-toi en cliquant ici : https://bit.ly/2L86Yyq (Merci ! \ud83d\ude04)\n\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\n\n\ud83d\udc7e Ma cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/sora\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://bit.ly/3rYGeHg\n\ud83c\udfae Ma cha\u00eene rediffusion : https://youtube.com/@SoraRediff?si=M445rC5KSspegeFA\n\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/sora/\n\ud83d\udc26 Mon X : https://bit.ly/SoraTweet\n\ud83c\udfa5 Mon Tiktok : https://bit.ly/SoraTiktok\n\n\ud83d\udce7 Mail pro : soramailpro@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111728",
                "likeCount": "9452",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "371"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DPYOAYD5qYl47XcLWfhCCTRabag",
            "id": "uvFOt9lSVrs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T22:01:35Z",
                "channelId": "UCIJZA6SJ3JjvuOZgYPYOHnA",
                "title": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 IMMORTELS !!! (PSG 5-0 Inter)",
                "description": "Au terme d'un match parfait, le Paris Saint-Germain a remport\u00e9 la Ligue des Champions. Le PSG est enfin sur le toit de l'Europe.\n\ud83d\udcb0 10\u20ac offerts + \u26bd 100\u20ac rembours\u00e9s : https://bit.ly/3XaDzIX\nJouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13. D\u00e9p\u00f4t minimum de 15\u20ac. \ud83d\udd1e \n\ud83c\udf10 NordVPN : https://nordvpn.com/wiloovpn\n------------------------\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/WilooFootball\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast : https://spoti.fi/3DH8F4R\n\u26bd La cha\u00eene de Stan : https://www.youtube.com/c/LesOUTSIDERZ\n\u26a1 Le Stan & Wiloo Show : https://bit.ly/3cSBQ9X\n------------------------\n\u26bd Matchs en entier : https://soccerfullmatch.com/\n\u2753 Whoscored : https://www.whoscored.com/\n\ud83e\uddea Fbref : https://fbref.com/en/\n\ud83d\udcdd Transfermarkt : https://www.transfermarkt.com/\n\ud83d\udcb0 Capology : https://www.capology.com/\n\ud83d\udcca Understat : https://understat.com/\n\ud83d\udd2d CIES : https://football-observatory.com/\n\ud83d\udcfa Footballia : https://footballia.net/fr\n------------------------\n\n#psg #inter \n\nwiloo, psg, inter, psg inter, psg inter ldc, paris saint-germain, psg inter buts, psg inter r\u00e9sum\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvFOt9lSVrs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvFOt9lSVrs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvFOt9lSVrs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvFOt9lSVrs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvFOt9lSVrs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wiloo",
                "tags": [
                    "wiloo",
                    "psg",
                    "inter",
                    "psg inter",
                    "psg inter ldc",
                    "paris saint-germain",
                    "psg inter buts",
                    "psg inter r\u00e9sum\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 IMMORTELS !!! (PSG 5-0 Inter)",
                    "description": "Au terme d'un match parfait, le Paris Saint-Germain a remport\u00e9 la Ligue des Champions. Le PSG est enfin sur le toit de l'Europe.\n\ud83d\udcb0 10\u20ac offerts + \u26bd 100\u20ac rembours\u00e9s : https://bit.ly/3XaDzIX\nJouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13. D\u00e9p\u00f4t minimum de 15\u20ac. \ud83d\udd1e \n\ud83c\udf10 NordVPN : https://nordvpn.com/wiloovpn\n------------------------\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/WilooFootball\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast : https://spoti.fi/3DH8F4R\n\u26bd La cha\u00eene de Stan : https://www.youtube.com/c/LesOUTSIDERZ\n\u26a1 Le Stan & Wiloo Show : https://bit.ly/3cSBQ9X\n------------------------\n\u26bd Matchs en entier : https://soccerfullmatch.com/\n\u2753 Whoscored : https://www.whoscored.com/\n\ud83e\uddea Fbref : https://fbref.com/en/\n\ud83d\udcdd Transfermarkt : https://www.transfermarkt.com/\n\ud83d\udcb0 Capology : https://www.capology.com/\n\ud83d\udcca Understat : https://understat.com/\n\ud83d\udd2d CIES : https://football-observatory.com/\n\ud83d\udcfa Footballia : https://footballia.net/fr\n------------------------\n\n#psg #inter \n\nwiloo, psg, inter, psg inter, psg inter ldc, paris saint-germain, psg inter buts, psg inter r\u00e9sum\u00e9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "308184",
                "likeCount": "18681",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fefNMTzB8GGx821Auq_eBuglhwU",
            "id": "IInRi4YRS8o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T08:04:08Z",
                "channelId": "UC1iLfWw_KN-UrEDLSdd3L_A",
                "title": "DANIELLE JUGE LES MARQUES DES YOUTUBEURS (elle est sans piti\u00e9)",
                "description": "Encore une d\u00e9gustation dont on se souviendra !\nSi vous traversez un moment difficile, vous pouvez essayer BetterHelp le sponsor de cette vid\u00e9o. Pour b\u00e9n\u00e9ficier d'une r\u00e9duction de -10% sur votre premier mois, rdv ici : https://www.betterhelp.com/studiodanielle\n\nDanielle a test\u00e9 le Ciao Kombucha de Squeezie, les Pizzas de la Mama de Mister V, les boissons Prime de Logan Paul, le burger Starmash d'Amixem, le Burgouzz de Valouz, Pepe Chicken de FastGoodCuisine, les produits de Tibo In Shape, le Milia Matcha d'Andie Ella et le chocolat Feastable de MrBeast.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IInRi4YRS8o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IInRi4YRS8o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IInRi4YRS8o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IInRi4YRS8o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IInRi4YRS8o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Studio Danielle",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DANIELLE JUGE LES MARQUES DES YOUTUBEURS (elle est sans piti\u00e9)",
                    "description": "Encore une d\u00e9gustation dont on se souviendra !\nSi vous traversez un moment difficile, vous pouvez essayer BetterHelp le sponsor de cette vid\u00e9o. Pour b\u00e9n\u00e9ficier d'une r\u00e9duction de -10% sur votre premier mois, rdv ici : https://www.betterhelp.com/studiodanielle\n\nDanielle a test\u00e9 le Ciao Kombucha de Squeezie, les Pizzas de la Mama de Mister V, les boissons Prime de Logan Paul, le burger Starmash d'Amixem, le Burgouzz de Valouz, Pepe Chicken de FastGoodCuisine, les produits de Tibo In Shape, le Milia Matcha d'Andie Ella et le chocolat Feastable de MrBeast."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "407786",
                "likeCount": "19507",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "519"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bKhWyaXl2ZvOO_n_M3k0YobbyhE",
            "id": "ulCIOL79L1k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T16:01:23Z",
                "channelId": "UCewhc0fvja891XkpIPGRMxQ",
                "title": "Op\u00e9ration d'ampleur contre l'aviation russe (Kiev) \uff5cLCI",
                "description": "L'Ukraine m\u00e8ne dimanche une op\u00e9ration \"d'ampleur\" contre l'aviation militaire en Russie, et a notamment touch\u00e9 une base en Sib\u00e9rie orientale \u00e0 des milliers de kilom\u00e8tres de ses fronti\u00e8res, a indiqu\u00e9 une source au sein des services de s\u00e9curit\u00e9 ukrainiens (SBU).\n\n\ud83d\udcfa Retrouvez LCI sur le canal 26. Le meilleur de l'info, de l'analyse, du d\u00e9cryptage et tous les grands \u00e9v\u00e9nements en direct.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ulCIOL79L1k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ulCIOL79L1k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ulCIOL79L1k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ulCIOL79L1k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ulCIOL79L1k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LCI",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Op\u00e9ration d'ampleur contre l'aviation russe (Kiev) \uff5cLCI",
                    "description": "L'Ukraine m\u00e8ne dimanche une op\u00e9ration \"d'ampleur\" contre l'aviation militaire en Russie, et a notamment touch\u00e9 une base en Sib\u00e9rie orientale \u00e0 des milliers de kilom\u00e8tres de ses fronti\u00e8res, a indiqu\u00e9 une source au sein des services de s\u00e9curit\u00e9 ukrainiens (SBU).\n\n\ud83d\udcfa Retrouvez LCI sur le canal 26. Le meilleur de l'info, de l'analyse, du d\u00e9cryptage et tous les grands \u00e9v\u00e9nements en direct."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "371368",
                "likeCount": "5019",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4587"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QSwpCR3ZrV5_QLAt66tZTYasr3w",
            "id": "oPiEzDELhLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T23:35:35Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Linkin Park - 2025 UEFA Champions League Final Kick Off Show by Pepsi",
                "description": "Linkin Park performs \"The Emptiness Machine,\" \"In The End,\" \"Numb\" and \"Heavy Is The Crown\" at the 2025 UEFA Champions League Final Kick Off Show by Pepsi. \n\nFrom Zero (Deluxe Edition) - Out Now\nhttps://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\nMay 29, 2026 - Stockholm, SE @ 3Arena\nJun 1, 2026 - Hamburg, DE @ Volksparkstadion\nJun 9, 2026 - Vienna, AT @ Ernst Happel Stadium\nJun 11, 2026 - Munich, DE @ Allianz Arena\nJun 16, 2026 - Lyon, FR @ Groupama Stadium\nJun 21, 2026 - Lisbon, PT @ Rock in Rio Lisboa\nJun 23, 2026 - Madrid, ES @ Aditorio Miguel Rios\nJun 26, 2026 - Florence, IT @ Visarno Arena",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "tags": [
                    "Linkin Park",
                    "Champions League",
                    "UEFA",
                    "Pepsi",
                    "Kick Off Show",
                    "The Emptiness Machine",
                    "In The End",
                    "Numb",
                    "Heavy Is The Crown",
                    "Mike Shinoda",
                    "Emily Armstrong",
                    "Dave Farrell",
                    "Joe Hahn",
                    "Colin Brittain",
                    "Munich",
                    "Germany",
                    "Live"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Linkin Park - 2025 UEFA Champions League Final Kick Off Show by Pepsi",
                    "description": "Linkin Park performs \"The Emptiness Machine,\" \"In The End,\" \"Numb\" and \"Heavy Is The Crown\" at the 2025 UEFA Champions League Final Kick Off Show by Pepsi. \n\nFrom Zero (Deluxe Edition) - Out Now\nhttps://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\nMay 29, 2026 - Stockholm, SE @ 3Arena\nJun 1, 2026 - Hamburg, DE @ Volksparkstadion\nJun 9, 2026 - Vienna, AT @ Ernst Happel Stadium\nJun 11, 2026 - Munich, DE @ Allianz Arena\nJun 16, 2026 - Lyon, FR @ Groupama Stadium\nJun 21, 2026 - Lisbon, PT @ Rock in Rio Lisboa\nJun 23, 2026 - Madrid, ES @ Aditorio Miguel Rios\nJun 26, 2026 - Florence, IT @ Visarno Arena"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2568436",
                "likeCount": "140798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6757"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JsnWIYg4rj4FTImSDwz5m1QvkSo",
            "id": "vS_yAF3tTes",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T18:47:57Z",
                "channelId": "UCRm-DLbhzojKd10edotYxMg",
                "title": "Roland-Garros 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 du match Bublik vs Draper (8e de finale)",
                "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\n\n\n\n\n\n\nRevivez le huiti\u00e8me de finale entre Alexander Bublik et Jack Draper.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vS_yAF3tTes/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vS_yAF3tTes/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vS_yAF3tTes/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vS_yAF3tTes/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vS_yAF3tTes/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France tv sport",
                "tags": [
                    "bublik",
                    "draper",
                    "roland-garros",
                    "tennis",
                    "terre battue"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Roland-Garros 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 du match Bublik vs Draper (8e de finale)",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\n\n\n\n\n\n\nRevivez le huiti\u00e8me de finale entre Alexander Bublik et Jack Draper."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68220",
                "likeCount": "1391",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "95"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oF71FnvIP_sJjZYBz5UF0IGF1Pw",
            "id": "Gchse8LV2a8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T16:18:08Z",
                "channelId": "UCKq9JxyISqBHDd-fXfV3QtQ",
                "title": "On Teste Les Pires Pubs TikTok ft. Michou",
                "description": "On teste les pires pub TikTok avec @Michou ! \nEncore pire que Temu et Aliexpress, on teste les objets et les pub TikTok shop\n\nJe Teste les objets du Futur https://youtu.be/nGPyxLN_3qw?feature=shared\n\n\n\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, pour \u00eatre au courant de mes vid\u00e9os !\n\n\n\ud83d\udc14 Mes restaurants : Pepe Chicken /  https://bit.ly/PepeChicken \n\ud83d\udc26 Twitter : @fastgoodcuisine / https://twitter.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udcf8 Instagram: @fastgoodcuisine / https://www.instagram.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udc7b Snapchat : Fastgoodcuisine\n\ud83c\udf10 Facebook : @FastGoodCuisine / https://www.facebook.com/FastGoodCuisine\n\n\n\ud83d\udc8c Sponsorship : contact@fastgoodcuisine.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gchse8LV2a8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gchse8LV2a8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gchse8LV2a8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gchse8LV2a8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gchse8LV2a8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FastGoodCuisine",
                "tags": [
                    "fastgoodcuisine",
                    "fastfood",
                    "Michou",
                    "Michou FastGoodCuisine",
                    "Tiktok",
                    "TikTok shop",
                    "Pub TikTok",
                    "FastGoodCuisine TikTok",
                    "Meilleur objet tiktok",
                    "FastGoodCuisine Michou",
                    "Je teste les pubs",
                    "Je teste les pubs tiktok",
                    "Michou tiktok",
                    "Test objets tiktok",
                    "Amazon",
                    "Objet temu",
                    "TikTok vs temu",
                    "TikTok 2025",
                    "Michou vid\u00e9o"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On Teste Les Pires Pubs TikTok ft. Michou",
                    "description": "On teste les pires pub TikTok avec @Michou ! \nEncore pire que Temu et Aliexpress, on teste les objets et les pub TikTok shop\n\nJe Teste les objets du Futur https://youtu.be/nGPyxLN_3qw?feature=shared\n\n\n\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, pour \u00eatre au courant de mes vid\u00e9os !\n\n\n\ud83d\udc14 Mes restaurants : Pepe Chicken /  https://bit.ly/PepeChicken \n\ud83d\udc26 Twitter : @fastgoodcuisine / https://twitter.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udcf8 Instagram: @fastgoodcuisine / https://www.instagram.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udc7b Snapchat : Fastgoodcuisine\n\ud83c\udf10 Facebook : @FastGoodCuisine / https://www.facebook.com/FastGoodCuisine\n\n\n\ud83d\udc8c Sponsorship : contact@fastgoodcuisine.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1014429",
                "likeCount": "31039",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "457"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A6ArNSnGYUSoE0iNX2Wj1UF44Q4",
            "id": "TvvaO7deRd0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:51:16Z",
                "channelId": "UCyIV8rkza5Uk_sJIhqilBvQ",
                "title": "PSG 5-0 INTER MILAN : L\u00c9GENDAIRE ! PARIS CHAMPION D\u2019EUROPE apr\u00e8s un MATCH HISTORIQUE ! Le d\u00e9brief",
                "description": "La qu\u00eate a \u00e9t\u00e9 longue, ardue, parfois d\u00e9motivante, mais la d\u00e9livrance est \u00e0 la hauteur de l'attente. Cinquante-cinq ans apr\u00e8s sa cr\u00e9ation, le PSG a remport\u00e9 la premi\u00e8re Ligue des champions de son histoire, la deuxi\u00e8me du football fran\u00e7ais (apr\u00e8s l'OM en 1993), ce samedi, en dominant l'Inter Milan (5-0) au terme d'une finale ma\u00eetris\u00e9e et survol\u00e9e par un certain D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9, titulaire surprise.\nUne ultime marche \u00e0 la hauteur d'une campagne \u00e0 \u00e9limination directe rondement men\u00e9e, apr\u00e8s les cahots connus en phase de ligue par l'\u00e9quipe construite pierre par pierre par Luis Enrique. Un architecte au coeur du projet, sacr\u00e9 pour la deuxi\u00e8me fois de sa carri\u00e8re (apr\u00e8s 2015 avec le Bar\u00e7a), et qui apporte donc ce troph\u00e9e europ\u00e9en tant attendu au PSG, quatorze ans apr\u00e8s le d\u00e9but de la qu\u00eate de QSI.\n\n#psg #highlights #championsleague \n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene pour ne rien manquer \ud83d\udc49 https://urlr.me/Z3thGb\n\n\ud83c\udf1f Restez \u00e0 l'aff\u00fbt des news sur l'\u00c9quipe.fr  \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\n\ud83d\udcf2 Abonnez-vous \u00e0 notre offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\n\ud83d\udcfa Regardez La cha\u00eene L'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\n\n\nSuivez-nous sur nos r\u00e9seaux sociaux : \n\n\ud83d\udd35 Facebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\n\ud83d\udc26 Twitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\n\ud83d\udcf8 Instagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\n\ud83d\udc7b Snapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\n\ud83c\udfae Twitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\n\n----------\n\nL'\u00c9quipe, c'est :\n\nLe premier titre d'information sportive en France, avec une couverture in\u00e9gal\u00e9e.\nLa premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France, offrant un contenu exclusif et diversifi\u00e9.\nLe leader de l'information sportive en ligne, avec plus de 10 000 reportages r\u00e9alis\u00e9s et une pr\u00e9sence dans plus de 100 pays.\nChaque jour, plus de 300 journalistes sont sur le terrain, dans toutes les disciplines sportives, pour vous offrir une exp\u00e9rience immersive et compl\u00e8te de l'univers sportif.\n\nRejoignez-nous pour vivre la passion du sport comme jamais auparavant !\n\n-----------------\n\n#sport #lequipe #highlights #football #tennis #cyclisme #biathlon #rugby #CopadelRey #RealMadrid #Bar\u00e7a #psg #om #lyon #lille #monaco #sports #ligue1 #equipefrance #championsleague #europaleague #coupefrance #mercato #transferts #ronaldo #messi #neymar #mbappe #benzema #griezmann #demb\u00e9l\u00e9 #tourdefrance #rolandgarros #jo2024 #basketball #handball #volley #coupedumonde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TvvaO7deRd0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TvvaO7deRd0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TvvaO7deRd0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TvvaO7deRd0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TvvaO7deRd0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'\u00c9QUIPE",
                "tags": [
                    "cha\u00eene L'\u00c9quipe",
                    "L'\u00c9quipe du Soir",
                    "football",
                    "Ligue des champions",
                    "Finale Ligue des champions",
                    "Finale Ligue des champions date",
                    "PSG Inter",
                    "PSG Inter cha\u00eene",
                    "PSG Inter compo",
                    "Finale Ligue des champions 2025",
                    "Luis Enrique",
                    "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Marcus Thuram",
                    "D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9",
                    "PSG Inter r\u00e9sum\u00e9",
                    "PSG Inter d\u00e9brief",
                    "PSG Inter highlights",
                    "Parc des princes",
                    "d\u00e9sir\u00e9 dou\u00e9 vs inter",
                    "psg vs inter r\u00e9sum\u00e9",
                    "psg 5-0 inter",
                    "record finale ligue des champions",
                    "PSG 5-0 Inter Milan",
                    "PSG - Inter match"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PSG 5-0 INTER MILAN : L\u00c9GENDAIRE ! PARIS CHAMPION D\u2019EUROPE apr\u00e8s un MATCH HISTORIQUE ! Le d\u00e9brief",
                    "description": "La qu\u00eate a \u00e9t\u00e9 longue, ardue, parfois d\u00e9motivante, mais la d\u00e9livrance est \u00e0 la hauteur de l'attente. Cinquante-cinq ans apr\u00e8s sa cr\u00e9ation, le PSG a remport\u00e9 la premi\u00e8re Ligue des champions de son histoire, la deuxi\u00e8me du football fran\u00e7ais (apr\u00e8s l'OM en 1993), ce samedi, en dominant l'Inter Milan (5-0) au terme d'une finale ma\u00eetris\u00e9e et survol\u00e9e par un certain D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9, titulaire surprise.\nUne ultime marche \u00e0 la hauteur d'une campagne \u00e0 \u00e9limination directe rondement men\u00e9e, apr\u00e8s les cahots connus en phase de ligue par l'\u00e9quipe construite pierre par pierre par Luis Enrique. Un architecte au coeur du projet, sacr\u00e9 pour la deuxi\u00e8me fois de sa carri\u00e8re (apr\u00e8s 2015 avec le Bar\u00e7a), et qui apporte donc ce troph\u00e9e europ\u00e9en tant attendu au PSG, quatorze ans apr\u00e8s le d\u00e9but de la qu\u00eate de QSI.\n\n#psg #highlights #championsleague \n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene pour ne rien manquer \ud83d\udc49 https://urlr.me/Z3thGb\n\n\ud83c\udf1f Restez \u00e0 l'aff\u00fbt des news sur l'\u00c9quipe.fr  \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\n\ud83d\udcf2 Abonnez-vous \u00e0 notre offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\n\ud83d\udcfa Regardez La cha\u00eene L'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\n\n\nSuivez-nous sur nos r\u00e9seaux sociaux : \n\n\ud83d\udd35 Facebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\n\ud83d\udc26 Twitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\n\ud83d\udcf8 Instagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\n\ud83d\udc7b Snapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\n\ud83c\udfae Twitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\n\n----------\n\nL'\u00c9quipe, c'est :\n\nLe premier titre d'information sportive en France, avec une couverture in\u00e9gal\u00e9e.\nLa premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France, offrant un contenu exclusif et diversifi\u00e9.\nLe leader de l'information sportive en ligne, avec plus de 10 000 reportages r\u00e9alis\u00e9s et une pr\u00e9sence dans plus de 100 pays.\nChaque jour, plus de 300 journalistes sont sur le terrain, dans toutes les disciplines sportives, pour vous offrir une exp\u00e9rience immersive et compl\u00e8te de l'univers sportif.\n\nRejoignez-nous pour vivre la passion du sport comme jamais auparavant !\n\n-----------------\n\n#sport #lequipe #highlights #football #tennis #cyclisme #biathlon #rugby #CopadelRey #RealMadrid #Bar\u00e7a #psg #om #lyon #lille #monaco #sports #ligue1 #equipefrance #championsleague #europaleague #coupefrance #mercato #transferts #ronaldo #messi #neymar #mbappe #benzema #griezmann #demb\u00e9l\u00e9 #tourdefrance #rolandgarros #jo2024 #basketball #handball #volley #coupedumonde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "417969",
                "likeCount": "4308",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "929"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uLlt51je_9h6L3FfPQ5-YCu_58M",
            "id": "VbiA6pM82s4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T16:03:01Z",
                "channelId": "UCByWJsWPztkY3Rta2B62tgg",
                "title": "ESSAYEZ DE NE PAS BOUGER (ft FastGoodCuisine, Flamby, Zack Nani, Tsuku & Joel)",
                "description": "ESSAYEZ DE NE PAS BOUGER (ft FastGoodCuisine, Flamby, Zack Nani, Tsuku & Joel)\n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/9tWN9X502RQ\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbiA6pM82s4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbiA6pM82s4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbiA6pM82s4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbiA6pM82s4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbiA6pM82s4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugopos\u00e9",
                "tags": [
                    "essayer de ne pas tomber",
                    "essayer de ne pas bouger",
                    "hugopos\u00e9",
                    "hugoposay",
                    "tomber",
                    "bouger",
                    "fastgoodcuisine",
                    "hugoposay fastgoodcuisine",
                    "flamby",
                    "nico",
                    "nicola",
                    "hugoposay nico",
                    "zack nani",
                    "zack nani joel",
                    "tsuku",
                    "essaye de ne pas tomber",
                    "hugopos\u00e9 essayer de ne pas tomber",
                    "essaye de ne pas tomber dans l'eau",
                    "essayer de ne pas bouger hugo",
                    "essayer de ne pas bouger les mains",
                    "hugoposay flamby",
                    "hugopos\u00e9 tsuku",
                    "hugopos\u00e9 flamby",
                    "humour",
                    "video drole",
                    "le vendredi des vrais",
                    "hugopos\u00e9 2025"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESSAYEZ DE NE PAS BOUGER (ft FastGoodCuisine, Flamby, Zack Nani, Tsuku & Joel)",
                    "description": "ESSAYEZ DE NE PAS BOUGER (ft FastGoodCuisine, Flamby, Zack Nani, Tsuku & Joel)\n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/9tWN9X502RQ\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "583909",
                "likeCount": "19911",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5x5wthOqXypuoiJ2ViGHLQrHg1s",
            "id": "_GLib8vrQp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T22:34:12Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "EN SLIP EN SLIP EN SLIP !!!! (PSG 5-0 INTER)",
                "description": "#PSGINT #PSG #LDC\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n \u2714 TikTok : https://www.tiktok.com/@limmigreparisien?lang=fr\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live psg,match en direct psg,live match psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,inter live,inter direct,inter match,inter en direct,inter live match,inter match en direct,inter milan live,inter milan direct,inter milan en direct,inter milan match,inter milan match en direct,live inter milan,live inter,direct inter,en direct inter,match inter,match en direct inter,psg inter live,psg inter direct,psg inter en direct,psg inter match,psg inter match en direct,live psg inter,direct psg inter,match psg inter,en direct psg inter,match en direct psg inter,paris inter live,paris inter direct,paris inter en direct,paris inter match,paris inter match en direct,live paris inter,direct paris inter,en direct paris inter,match paris inter,match en direct paris inter,paris sg inter live,paris sg inter direct,paris sg inter en direct,paris sg inter match,paris sg inter match en direct,live paris sg inter,direct paris sg inter,en direct paris sg inter,paris saint germain inter live,paris saint germain inter direct,live paris saint germain inter,psg inter milan live,psg inter milan direct,psg inter milan en direct,psg inter milan match,psg inter milan match en direct,live psg inter milan,en direct psg inter milan,direct psg inter milan,match psg inter milan,match en direct psg inter milan,paris inter milan live,paris inter milan direct,paris inter milan en direct,paris inter milan match,paris inter milan match en direct,live paris inter milan,direct paris inter milan,en direct paris inter milan,match paris inter milan,match en direct paris inter milan,paris saint germain inter milan,paris saint germain vs inter milan,match en direct aujourd'hui,psg vs inter live,psg vs inter direct,psg vs inter en direct,psg vs inter match,psg vs inter match en direct,live psg vs inter,direct psg vs inter,match psg vs inter,direct psg vs inter,en direct psg vs inter,match psg vs inter,match en direct psg vs inter,paris vs inter live,paris vs inter direct,paris vs inter en direct,paris vs inter match,paris vs inter match en direct,live paris vs inter,direct paris vs inter,en direct paris vs inter,match paris vs inter,live match paris vs inter,match en direct paris vs inter,match psg aujourd'hui youtube,psg vs inter milan live,psg vs inter milan direct,psg vs inter milan en direct,psg vs inter milan match,psg vs inter milan match en direct,live psg vs inter milan,direct psg vs inter milan,en direct psg vs inter milan,match psg vs inter milan,live match psg vs inter milan,paris vs inter milan live,paris vs inter milan direct,paris vs inter milan en direct,paris vs inter milan match,paris vs inter milan match en direct,live paris vs inter milan,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,immigrer parisien,gratuit,psg tv,psg tv live,streaming foot,streaming psg,psg streaming,psg stream,psg streaming,psg,paris saint germain live,psg milan live,psg milan en direct,psg milan direct,psg milan match,psg milan match en direct,live psg milan,psg inter finale,psg inter finale ligue des champions,psg inter milan ligue des champions,resume psg inter,r\u00e9sum\u00e9 psg inter,buts psg inter,but psg inter,debrief psg inter,highlights psg inter,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GLib8vrQp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GLib8vrQp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GLib8vrQp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GLib8vrQp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "paris saint germain",
                    "paris sg",
                    "paris",
                    "psg",
                    "inter milan",
                    "inter",
                    "psg inter milan",
                    "psg vs inter milan",
                    "paris inter milan",
                    "paris vs inter milan",
                    "paris sg inter milan",
                    "paris sg vs inter milan",
                    "psg inter",
                    "psg vs inter",
                    "paris inter",
                    "paris vs inter",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg inter live",
                    "psg inter milan live",
                    "paris inter live",
                    "psg live",
                    "psg match",
                    "finale",
                    "m6",
                    "m6 live"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EN SLIP EN SLIP EN SLIP !!!! (PSG 5-0 INTER)",
                    "description": "#PSGINT #PSG #LDC\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n \u2714 TikTok : https://www.tiktok.com/@limmigreparisien?lang=fr\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live psg,match en direct psg,live match psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,inter live,inter direct,inter match,inter en direct,inter live match,inter match en direct,inter milan live,inter milan direct,inter milan en direct,inter milan match,inter milan match en direct,live inter milan,live inter,direct inter,en direct inter,match inter,match en direct inter,psg inter live,psg inter direct,psg inter en direct,psg inter match,psg inter match en direct,live psg inter,direct psg inter,match psg inter,en direct psg inter,match en direct psg inter,paris inter live,paris inter direct,paris inter en direct,paris inter match,paris inter match en direct,live paris inter,direct paris inter,en direct paris inter,match paris inter,match en direct paris inter,paris sg inter live,paris sg inter direct,paris sg inter en direct,paris sg inter match,paris sg inter match en direct,live paris sg inter,direct paris sg inter,en direct paris sg inter,paris saint germain inter live,paris saint germain inter direct,live paris saint germain inter,psg inter milan live,psg inter milan direct,psg inter milan en direct,psg inter milan match,psg inter milan match en direct,live psg inter milan,en direct psg inter milan,direct psg inter milan,match psg inter milan,match en direct psg inter milan,paris inter milan live,paris inter milan direct,paris inter milan en direct,paris inter milan match,paris inter milan match en direct,live paris inter milan,direct paris inter milan,en direct paris inter milan,match paris inter milan,match en direct paris inter milan,paris saint germain inter milan,paris saint germain vs inter milan,match en direct aujourd'hui,psg vs inter live,psg vs inter direct,psg vs inter en direct,psg vs inter match,psg vs inter match en direct,live psg vs inter,direct psg vs inter,match psg vs inter,direct psg vs inter,en direct psg vs inter,match psg vs inter,match en direct psg vs inter,paris vs inter live,paris vs inter direct,paris vs inter en direct,paris vs inter match,paris vs inter match en direct,live paris vs inter,direct paris vs inter,en direct paris vs inter,match paris vs inter,live match paris vs inter,match en direct paris vs inter,match psg aujourd'hui youtube,psg vs inter milan live,psg vs inter milan direct,psg vs inter milan en direct,psg vs inter milan match,psg vs inter milan match en direct,live psg vs inter milan,direct psg vs inter milan,en direct psg vs inter milan,match psg vs inter milan,live match psg vs inter milan,paris vs inter milan live,paris vs inter milan direct,paris vs inter milan en direct,paris vs inter milan match,paris vs inter milan match en direct,live paris vs inter milan,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,immigrer parisien,gratuit,psg tv,psg tv live,streaming foot,streaming psg,psg streaming,psg stream,psg streaming,psg,paris saint germain live,psg milan live,psg milan en direct,psg milan direct,psg milan match,psg milan match en direct,live psg milan,psg inter finale,psg inter finale ligue des champions,psg inter milan ligue des champions,resume psg inter,r\u00e9sum\u00e9 psg inter,buts psg inter,but psg inter,debrief psg inter,highlights psg inter,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "323045",
                "likeCount": "24775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2096"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4hSW_nqqacT0mRlsf-gHeKLJF8g",
            "id": "H4B-ZvwexaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T16:02:03Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 du Grand Prix d'Espagne 2025 - F1",
                "description": "\ud83c\udfc1 Encore plus de Formule 1 sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/formule-1/\n\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\n\ud83d\udcf2 CANAL+F1 sur les r\u00e9seaux :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalplusF1\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusF1\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/\u00a0\n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n\n#F1 #Formule1 #Formula1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4B-ZvwexaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4B-ZvwexaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4B-ZvwexaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4B-ZvwexaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4B-ZvwexaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "F1",
                    "formule 1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 du Grand Prix d'Espagne 2025 - F1",
                    "description": "\ud83c\udfc1 Encore plus de Formule 1 sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/formule-1/\n\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\n\ud83d\udcf2 CANAL+F1 sur les r\u00e9seaux :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalplusF1\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusF1\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/\u00a0\n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n\n#F1 #Formule1 #Formula1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "455938",
                "likeCount": "9743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "678"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p8ecCciHUNle9XN1MnveheOxs4U",
            "id": "RCgjYlZ34jw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T16:00:13Z",
                "channelId": "UC-omFoT0Qf48y7IpEZo-OYQ",
                "title": "Naza (ft. SDM) - Tout donner (Clip officiel)",
                "description": "Naza (ft. SDM) - Tout donner (Clip officiel)\nDisponible sur toutes les plateformes : https://naza.bfan.link/toutdonner\n\nNaza en tourn\u00e9e et en concert \u00e0 l'Accor Arena le 30.10.25 \nBilletterie de la tourn\u00e9e :  https://bit.ly/naza-tourn\u00e9e-24-25\nBilletterie Accor Arena : https://playtwo.trium.fr/index.php/50/manifestation/30850\n\nNaza :\nFacebook : http://bit.ly/NazaFB\nTwitter : http://bit.ly/NazaTWITTER\nInstagram : http://bit.ly/NazaINSTA\nSnapchat : Nazakeba\n\n#Naza #Toutdonner #SDM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RCgjYlZ34jw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RCgjYlZ34jw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RCgjYlZ34jw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RCgjYlZ34jw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RCgjYlZ34jw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NAZA",
                "tags": [
                    "naza",
                    "sdm",
                    "tout donner",
                    "rap",
                    "afrobeat"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Naza (ft. SDM) - Tout donner (Clip officiel)",
                    "description": "Naza (ft. SDM) - Tout donner (Clip officiel)\nDisponible sur toutes les plateformes : https://naza.bfan.link/toutdonner\n\nNaza en tourn\u00e9e et en concert \u00e0 l'Accor Arena le 30.10.25 \nBilletterie de la tourn\u00e9e :  https://bit.ly/naza-tourn\u00e9e-24-25\nBilletterie Accor Arena : https://playtwo.trium.fr/index.php/50/manifestation/30850\n\nNaza :\nFacebook : http://bit.ly/NazaFB\nTwitter : http://bit.ly/NazaTWITTER\nInstagram : http://bit.ly/NazaINSTA\nSnapchat : Nazakeba\n\n#Naza #Toutdonner #SDM"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "548298",
                "likeCount": "18503",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "672"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x4QCA_TjfygECuSOwQFwIcgfKS0",
            "id": "ewt2-_OuFR8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T22:01:13Z",
                "channelId": "UCxsYR3_7CKZeRfdJpqGxmdw",
                "title": "DAMSO - Impardonnable (Clip Officiel)",
                "description": "#BEYAH #DAMSO #IMPARDONNABLE #video \n\nB\u0112Y\u0100H maintenant disponible https://damso.lnk.to/beyah\nwww.damso.com\n\nInstagram :  https://www.instagram.com/thedamso\nFacebook : https://www.facebook.com/THEDAMSO\n\nAuteur et interpr\u00e8te : Damso\nCompositeurs : Damso, Isma, Maxime Fleury, Yuo\nProduced by La Folie, Isma, Maxime Fleury et Yuo\n\nR\u00e9alisateurs : Adrien Galo & Matthieu Allard\nProduit par Kids\n\n\u00a9\ufe0fTRENTE-QUATRE CENTIMES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ewt2-_OuFR8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ewt2-_OuFR8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ewt2-_OuFR8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ewt2-_OuFR8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ewt2-_OuFR8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "le rappeur damso",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DAMSO - Impardonnable (Clip Officiel)",
                    "description": "#BEYAH #DAMSO #IMPARDONNABLE #video \n\nB\u0112Y\u0100H maintenant disponible https://damso.lnk.to/beyah\nwww.damso.com\n\nInstagram :  https://www.instagram.com/thedamso\nFacebook : https://www.facebook.com/THEDAMSO\n\nAuteur et interpr\u00e8te : Damso\nCompositeurs : Damso, Isma, Maxime Fleury, Yuo\nProduced by La Folie, Isma, Maxime Fleury et Yuo\n\nR\u00e9alisateurs : Adrien Galo & Matthieu Allard\nProduit par Kids\n\n\u00a9\ufe0fTRENTE-QUATRE CENTIMES"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2135755",
                "likeCount": "69965",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4098"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-95znVCgL6Xp872oSaxEaLYO5p4",
            "id": "1IamrDScly0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T10:49:16Z",
                "channelId": "UCeJlXGyEl7kBgQJKADAHM3A",
                "title": "11v11: BLEUS et ESPOIRS se pr\u00e9parent ensemble ! \u2694\ufe0f",
                "description": "\u00c0 quelques jours de France-Espagne, l'\u00c9quipe de France a disput\u00e9 deux mi-temps de 30 minutes dans un match crois\u00e9 avec les Espoirs.\n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1IamrDScly0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1IamrDScly0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1IamrDScly0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1IamrDScly0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1IamrDScly0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football",
                "tags": [
                    "FFF",
                    "FFF TV",
                    "Equipe de France",
                    "les bleus",
                    "french",
                    "french team",
                    "soccer",
                    "football"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "11v11: BLEUS et ESPOIRS se pr\u00e9parent ensemble ! \u2694\ufe0f",
                    "description": "\u00c0 quelques jours de France-Espagne, l'\u00c9quipe de France a disput\u00e9 deux mi-temps de 30 minutes dans un match crois\u00e9 avec les Espoirs.\n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106724",
                "likeCount": "3449",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BP4dTeEMpIkFfzhejMnCEGjZXuE",
            "id": "84o1Q6fB20k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T23:39:49Z",
                "channelId": "UC4_hHPcj6BTsn1-gn9oeCDg",
                "title": "Dexter: Resurrection | Official Trailer | Paramount+ with SHOWTIME",
                "description": "New city, new secrets. Michael C. Hall is back in Dexter: Resurrection, premiering July 11th on the Paramount+ with SHOWTIME plan.\n\n#DexterResurrection #Dexter #Showtime #ParamountPlus\n\nParamount+ is here! Stream all your favorite shows now on Paramount+. Try it FREE at https://bit.ly/3qyOeOf\n\nDEXTER: RESURRECTION, a continuation of DEXTER\u00ae: NEW BLOOD, takes place weeks after Dexter Morgan (Hall) takes a bullet to the chest from his own son, as he awakens from a coma to find Harrison (Jack Alcott) gone without a trace. Realizing the weight of what he put his son through, Dexter sets out for New York City, determined to find him and make things right. But closure won\u2019t come easy. When Miami Metro\u2019s Angel Batista (David Zayas) arrives with questions, Dexter realizes his past is catching up to him fast. As father and son navigate their own darkness in the city that never sleeps, they soon find themselves deeper than they ever imagined\u2014and that the only way out is together.\n\nSubscribe for More!: https://www.youtube.com/@Dexter\n\nFollow Dexter:\nFacebook: https://www.facebook.com/DexterOnShowtime\nInstagram: https://www.instagram.com/sho_dexter\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dexteronshowtime\nX: https://twitter.com/SHO_Dexter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84o1Q6fB20k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84o1Q6fB20k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84o1Q6fB20k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84o1Q6fB20k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84o1Q6fB20k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dexter on Paramount+ with Showtime",
                "tags": [
                    "Dexter episodes",
                    "Dexter full episodes",
                    "serial killer",
                    "serial killer show",
                    "Dexter showtime",
                    "Dexter: Original Sin",
                    "michael c. hall",
                    "debra morgan",
                    "Dexter Deb",
                    "Dexter premiere",
                    "murder mystery",
                    "thriller",
                    "Dexter tv show",
                    "best of Dexter",
                    "Dexter highlights",
                    "Dexter clips",
                    "Dexter dark passenger",
                    "Miami homicide",
                    "Dexter New York",
                    "Dexter's son",
                    "Harrison Morgan Dexter",
                    "dexter new blood full episode",
                    "dexter: new blood",
                    "Dexter Original Sin",
                    "Dexter full episode",
                    "Kill Ritual",
                    "Dexter"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dexter: Resurrection | Official Trailer | Paramount+ with SHOWTIME",
                    "description": "New city, new secrets. Michael C. Hall is back in Dexter: Resurrection, premiering July 11th on the Paramount+ with SHOWTIME plan.\n\n#DexterResurrection #Dexter #Showtime #ParamountPlus\n\nParamount+ is here! Stream all your favorite shows now on Paramount+. Try it FREE at https://bit.ly/3qyOeOf\n\nDEXTER: RESURRECTION, a continuation of DEXTER\u00ae: NEW BLOOD, takes place weeks after Dexter Morgan (Hall) takes a bullet to the chest from his own son, as he awakens from a coma to find Harrison (Jack Alcott) gone without a trace. Realizing the weight of what he put his son through, Dexter sets out for New York City, determined to find him and make things right. But closure won\u2019t come easy. When Miami Metro\u2019s Angel Batista (David Zayas) arrives with questions, Dexter realizes his past is catching up to him fast. As father and son navigate their own darkness in the city that never sleeps, they soon find themselves deeper than they ever imagined\u2014and that the only way out is together.\n\nSubscribe for More!: https://www.youtube.com/@Dexter\n\nFollow Dexter:\nFacebook: https://www.facebook.com/DexterOnShowtime\nInstagram: https://www.instagram.com/sho_dexter\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dexteronshowtime\nX: https://twitter.com/SHO_Dexter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2932780",
                "likeCount": "45111",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6194"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DZNBFi9lcJHmowL_4_1OrojfNXs",
            "id": "QlYrNC_1Xmk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T01:32:38Z",
                "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
                "title": "Stranger Things 5 | Date Announcement | Netflix",
                "description": "The fight isn\u2019t over yet. Get ready for the epic series finale of Stranger Things.\r\nVolume 1, November 26, 5pm PT*\r\nVolume 2, Christmas, 5pm PT*\r\nThe Finale, New Year\u2019s Eve, 5pm PT*\r\n\r\n*releasing worldwide all at once, date may vary based on your local timezone\r\n\r\n#TUDUM\r\n\r\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nStranger Things 5 | Date Announcement | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlYrNC_1Xmk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlYrNC_1Xmk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlYrNC_1Xmk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlYrNC_1Xmk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlYrNC_1Xmk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix",
                "tags": [
                    "001",
                    "Caleb McLaughlin",
                    "Cara Buono",
                    "Charlie Heaton",
                    "Chief Hopper",
                    "David Harbour",
                    "Dustin",
                    "Eleven",
                    "Finn Wolfhard",
                    "Gaten Matarazzo",
                    "Holly Wheeler",
                    "Jamie Campbell Bower",
                    "Jim Hopper",
                    "Joe Keery",
                    "Jonathan Byers",
                    "Joyce Byers",
                    "Lucas",
                    "Max",
                    "Maya Hawke",
                    "Mike Wheeler",
                    "Millie Bobby Brown",
                    "Nancy Wheeler",
                    "Natalia Dyer",
                    "Netflix",
                    "Noah Schnapp",
                    "Robin Buckley",
                    "Sadie Sink",
                    "Steve Harrington",
                    "Stranger Things",
                    "Trailer",
                    "Vecna",
                    "Will Byers",
                    "Winona Ryder"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stranger Things 5 | Date Announcement | Netflix",
                    "description": "The fight isn\u2019t over yet. Get ready for the epic series finale of Stranger Things.\r\nVolume 1, November 26, 5pm PT*\r\nVolume 2, Christmas, 5pm PT*\r\nThe Finale, New Year\u2019s Eve, 5pm PT*\r\n\r\n*releasing worldwide all at once, date may vary based on your local timezone\r\n\r\n#TUDUM\r\n\r\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nStranger Things 5 | Date Announcement | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12372521",
                "likeCount": "440252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23393"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f7HnJWOU-9JXAQ9ikn5mV7Eudno",
            "id": "NdrB3HcdwWA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T18:00:07Z",
                "channelId": "UCL3ltgLhi_JcFeFzzsOQ9pg",
                "title": "Saifond Hakill (clip officiel By Mintigui Prod",
                "description": "HAKILL qui signifie Sois r\u00e9fl\u00e9chi, aborde un sujet sur la m\u00e9fiance, l\u2019apparence trompeuse des relations humaines et la n\u00e9cessit\u00e9 de prot\u00e9ger ce qui est intime, l\u2019amour plus pr\u00e9cis\u00e9ment. C\u2019est un texte direct qui explore les tensions entre amour sinc\u00e8re et pression sociale, entre l\u2019envie d\u2019\u00eatre vu et le besoin de se pr\u00e9server.\n\n Saifond en concert le 7 Juin au Casino de Paris Lien de La Billetterie \ud83d\udc47\ud83c\udfff https://www.casinodeparis.fr/fr/product/1490/casino_de_paris/saifond\n\n\nLien Streaming https://bfan.link/hakill\n\nBeat / Mix : El Comoriano\nClip Vid\u00e9o : Metymed\nProduction @Mintiguiprod\n\n\nRetrouvez moi s\u00fbr les r\u00e9seaux sociaux \nFacebook   / saifondboy  \nTiktok https://www.tiktok.com/@saifond66?_t=...\nInstagram https://www.instagram.com/saifondbald...\nTwitter X https://x.com/saifondbalde1?s=21&t=2P...\nSnapchat   / safondbaldeoff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NdrB3HcdwWA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NdrB3HcdwWA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NdrB3HcdwWA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NdrB3HcdwWA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NdrB3HcdwWA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SAIFOND",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Saifond Hakill (clip officiel By Mintigui Prod",
                    "description": "HAKILL qui signifie Sois r\u00e9fl\u00e9chi, aborde un sujet sur la m\u00e9fiance, l\u2019apparence trompeuse des relations humaines et la n\u00e9cessit\u00e9 de prot\u00e9ger ce qui est intime, l\u2019amour plus pr\u00e9cis\u00e9ment. C\u2019est un texte direct qui explore les tensions entre amour sinc\u00e8re et pression sociale, entre l\u2019envie d\u2019\u00eatre vu et le besoin de se pr\u00e9server.\n\n Saifond en concert le 7 Juin au Casino de Paris Lien de La Billetterie \ud83d\udc47\ud83c\udfff https://www.casinodeparis.fr/fr/product/1490/casino_de_paris/saifond\n\n\nLien Streaming https://bfan.link/hakill\n\nBeat / Mix : El Comoriano\nClip Vid\u00e9o : Metymed\nProduction @Mintiguiprod\n\n\nRetrouvez moi s\u00fbr les r\u00e9seaux sociaux \nFacebook   / saifondboy  \nTiktok https://www.tiktok.com/@saifond66?_t=...\nInstagram https://www.instagram.com/saifondbald...\nTwitter X https://x.com/saifondbalde1?s=21&t=2P...\nSnapchat   / safondbaldeoff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "876343",
                "likeCount": "40895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I9TxlhDNydjsHLrqEOWThjF5XZI",
            "id": "eaNIDEDKVvs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T19:00:07Z",
                "channelId": "UCOaAb5oXQ9x2hSmINrffWBQ",
                "title": "la s2inte audi",
                "description": "Goodies d'une classe extr\u00eame disponible ici: https://fdb-performance.fr/\nInstagram tr\u00e8s nul ici: https://www.instagram.com/f.d.b_performance/\n\n2 ans que j'attendais ce moment, cette petite licorne qui elle ne bat pas de l'aile. Ca a rien a voir avec une s4/s6. Le ch\u00e2ssis est certes plus court et beaucoup plus l\u00e9ger donc plus agile mais beaucoup plus rigide aussi. Et m\u00eame avec les specs titanic \u00e7a tient la route de fou, arri\u00e8re ind\u00e9crochable. Ca freine fort la direction est voluptueuse, rien a redire.\n\nLa caisse a 107 000km. De ce fait le moteur a l'air an bonne sant\u00e9. Je r\u00e8gle pauvre maintenant, 12.5 d'afr a 1.2 bar, avance a balle, si tu compares de nouveau a ce que j'avais fait l'\u00e9poque sur la s6, tu compares une 125 yz 2025 et une 125 xr de 1993.\n\nIl existe peut \u00eatre un monde ou un homme respectable pr\u00e9f\u00e8re une s6 verte plut\u00f4t qu'une s2 noire, je n'en fait pas parti.\n\nLe merci a LZ qui m'a aid\u00e9 a filmer l'intro, mario qui m'a expliqu\u00e9 le cablage infame de cette automobile, inspecteur wazegate qui m'a fil\u00e9 la technique pour log le capteur aac et un gros merci a romain qui c'est mang\u00e9 la vie pour me trouver des phares pas trop p\u00e9t\u00e9s.\n\nGloire a la s2inte audi\n\n#5zylmafia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eaNIDEDKVvs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eaNIDEDKVvs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eaNIDEDKVvs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eaNIDEDKVvs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eaNIDEDKVvs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farine de bl\u00e9",
                "tags": [
                    "audi",
                    "s2",
                    "s4",
                    "s6",
                    "fdb",
                    "5zyl",
                    "5 cylindre",
                    "3b",
                    "aan",
                    "aby",
                    "maxxecu",
                    "ems",
                    "groupe b",
                    "rally",
                    "rallycross",
                    "launch"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "la s2inte audi",
                    "description": "Goodies d'une classe extr\u00eame disponible ici: https://fdb-performance.fr/\nInstagram tr\u00e8s nul ici: https://www.instagram.com/f.d.b_performance/\n\n2 ans que j'attendais ce moment, cette petite licorne qui elle ne bat pas de l'aile. Ca a rien a voir avec une s4/s6. Le ch\u00e2ssis est certes plus court et beaucoup plus l\u00e9ger donc plus agile mais beaucoup plus rigide aussi. Et m\u00eame avec les specs titanic \u00e7a tient la route de fou, arri\u00e8re ind\u00e9crochable. Ca freine fort la direction est voluptueuse, rien a redire.\n\nLa caisse a 107 000km. De ce fait le moteur a l'air an bonne sant\u00e9. Je r\u00e8gle pauvre maintenant, 12.5 d'afr a 1.2 bar, avance a balle, si tu compares de nouveau a ce que j'avais fait l'\u00e9poque sur la s6, tu compares une 125 yz 2025 et une 125 xr de 1993.\n\nIl existe peut \u00eatre un monde ou un homme respectable pr\u00e9f\u00e8re une s6 verte plut\u00f4t qu'une s2 noire, je n'en fait pas parti.\n\nLe merci a LZ qui m'a aid\u00e9 a filmer l'intro, mario qui m'a expliqu\u00e9 le cablage infame de cette automobile, inspecteur wazegate qui m'a fil\u00e9 la technique pour log le capteur aac et un gros merci a romain qui c'est mang\u00e9 la vie pour me trouver des phares pas trop p\u00e9t\u00e9s.\n\nGloire a la s2inte audi\n\n#5zylmafia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "604524",
                "likeCount": "38104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1731"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FpSY1AOGrgtOa-JKqMKXNxlEUhw",
            "id": "MlKLHyDGDEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T16:00:07Z",
                "channelId": "UCiADY94gaAZlXpItKC0P26g",
                "title": "L2B - JUMP feat. IDS x La Mano 1.9 (Clip Officiel)",
                "description": "L2B - JUMP feat. IDS x La Mano 1.9 (Clip Officiel)\n\nPr\u00e9commande l'album complet de L2B \"N\u00e9s Pour Briller\": https://l2b.bio.to/NesPourBrillerComplet\n\nRealis\u00e9 par : Arthur Keasy\n\nS'abonner \u00e0 la cha\u00eene L2B : https://www.youtube.com/@l2bofficiel?sub_confirmation=1\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: https://www.tiktok.com/@l2bgang_ \nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS\n\n#L2B #L2BGang #NesPourBriller",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MlKLHyDGDEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MlKLHyDGDEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MlKLHyDGDEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MlKLHyDGDEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MlKLHyDGDEM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L2B",
                "tags": [
                    "L2B",
                    "L2BGANG",
                    "Tout Pour L'equipe",
                    "L2B Tout Pour L'Equipe",
                    "IDS",
                    "LB2",
                    "KLN",
                    "D2",
                    "Pelican",
                    "tout pour l'\u00e9quipe L2B"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L2B - JUMP feat. IDS x La Mano 1.9 (Clip Officiel)",
                    "description": "L2B - JUMP feat. IDS x La Mano 1.9 (Clip Officiel)\n\nPr\u00e9commande l'album complet de L2B \"N\u00e9s Pour Briller\": https://l2b.bio.to/NesPourBrillerComplet\n\nRealis\u00e9 par : Arthur Keasy\n\nS'abonner \u00e0 la cha\u00eene L2B : https://www.youtube.com/@l2bofficiel?sub_confirmation=1\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: https://www.tiktok.com/@l2bgang_ \nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS\n\n#L2B #L2BGang #NesPourBriller"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1098874",
                "likeCount": "49880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1930"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gduSslaPG_yzrUOsHbc0QliiAG8",
            "id": "BdV8pUoaLtc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T16:26:58Z",
                "channelId": "UCfznY5SlSoZoXN0-kBPtCdg",
                "title": "On a pari\u00e9 20\u20ac dans CHAQUE Casino de Las Vegas",
                "description": "\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9chargez War Thunder GRATUITEMENT sur PC, PlayStation et Xbox \u2014 https://wtplay.link/fuze Recevez des DECALCOS EXCLUSIFS et d\u2019autres bonus ! \n\ud83d\udca5 WT Mobile \u2014 https://wtm.game/fuzeiii\n\nCombien on gagnerais si on pariait 20$ dans CHAQUE casino de Las Vegas ? C'est l'exp\u00e9rience qu'on a voulut mener dans cette vid\u00e9o !\n\n\u26a0\ufe0f Les jeux d'argent et de hasard peuvent \u00eatre dangereux : perte d'argent, conflits familiaux, addiction... Retrouvez des conseils sur https://joueurs-info-service.fr (09 74 75 13 13 - appel non surtax\u00e9)\n\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nTournage :  \u202a\u202a@FuzeIII\u202c , \u202a@AywenVideos\u202c \nIntro : Harsay\nMiniature : Nary\nAssets : Allways\nMontage : Koyotz\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: https://paladium-pvp.fr/?ref=fuze\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/\n\n00:00 Intro \n00:15 Paris Las Vegas\n03:13 Cosmopolitain\n5:12 Bellagio\n8:05 Caesars palace\n9:20 Venitian\n10:45 Treasure Island\n11:42 Circus Circus\n13:32 Wynn\n15:27 Conrad\n17:34 MGM Grand\n18:49 New York New York\n20:32 Excalibur\n21:01 Luxor\n22:16 Flamingo\n23:42 Planet Hollywood\n24:59 Roulette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdV8pUoaLtc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdV8pUoaLtc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdV8pUoaLtc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdV8pUoaLtc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdV8pUoaLtc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fuze III",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On a pari\u00e9 20\u20ac dans CHAQUE Casino de Las Vegas",
                    "description": "\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9chargez War Thunder GRATUITEMENT sur PC, PlayStation et Xbox \u2014 https://wtplay.link/fuze Recevez des DECALCOS EXCLUSIFS et d\u2019autres bonus ! \n\ud83d\udca5 WT Mobile \u2014 https://wtm.game/fuzeiii\n\nCombien on gagnerais si on pariait 20$ dans CHAQUE casino de Las Vegas ? C'est l'exp\u00e9rience qu'on a voulut mener dans cette vid\u00e9o !\n\n\u26a0\ufe0f Les jeux d'argent et de hasard peuvent \u00eatre dangereux : perte d'argent, conflits familiaux, addiction... Retrouvez des conseils sur https://joueurs-info-service.fr (09 74 75 13 13 - appel non surtax\u00e9)\n\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nTournage :  \u202a\u202a@FuzeIII\u202c , \u202a@AywenVideos\u202c \nIntro : Harsay\nMiniature : Nary\nAssets : Allways\nMontage : Koyotz\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: https://paladium-pvp.fr/?ref=fuze\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/\n\n00:00 Intro \n00:15 Paris Las Vegas\n03:13 Cosmopolitain\n5:12 Bellagio\n8:05 Caesars palace\n9:20 Venitian\n10:45 Treasure Island\n11:42 Circus Circus\n13:32 Wynn\n15:27 Conrad\n17:34 MGM Grand\n18:49 New York New York\n20:32 Excalibur\n21:01 Luxor\n22:16 Flamingo\n23:42 Planet Hollywood\n24:59 Roulette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "377270",
                "likeCount": "19931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "556"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}