{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "ZHouJG2p7c2JMJkoLooeWufK4tI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hXDU22wjENRXhLv3RScP_lAwXaE",
            "id": "Qk9h4aexfiQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T00:52:11Z",
                "channelId": "UClgFf9mS1mZI2D_vo-ZTpmQ",
                "title": "INTERNACIONAL vs. ATL\u00c9TICO NACIONAL | HIGHLIGHTS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "\ud83d\ude4c\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 \u00a1Festej\u00f3 en el Beira-R\u00edo! #Internacional\n \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 gole\u00f3 a #AtleticoNacional \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para lograr su primer triunfo\n\n\ud83c\udfc6 CONMEBOL #Libertadores | #GloriaEterna\n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de la CONMEBOL Libertadores para tener acceso al mejor contenido: https://bit.ly/345e8OL\n\nEncuentra toda la informaci\u00f3n en nuestro sitio oficial: www.conmebollibertadores.com\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\nInstagram: https://instagram.com/libertadores\nFacebook: https://facebook.com/CopaLibertadores/\nTwitter: https://twitter.com/libertadores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qk9h4aexfiQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qk9h4aexfiQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qk9h4aexfiQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qk9h4aexfiQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qk9h4aexfiQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Libertadores",
                "tags": [
                    "conmebol libertadores",
                    "libertadores",
                    "liberta",
                    "copa libertadores",
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "gola\u00e7os",
                    "highlights",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "gols libertadores",
                    "goles libertadores",
                    "melhores momentos libertadores",
                    "highlights libertadores",
                    "gl\u00f3ria eterna",
                    "Alan Patrick",
                    "Goals",
                    "Internacional vs. Atl\u00e9tico Nacional",
                    "INTER",
                    "INTERNACIONAL",
                    "ALAN PATRICK",
                    "PENALTI",
                    "ATL\u00c9TICO NACIONAL",
                    "INTER X ATL\u00c9TICO NACIONAL",
                    "hat trick",
                    "tr6es gols",
                    "3 gols",
                    "inter 3-0 atletico nacional"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "INTERNACIONAL vs. ATL\u00c9TICO NACIONAL | HIGHLIGHTS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "\ud83d\ude4c\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 \u00a1Festej\u00f3 en el Beira-R\u00edo! #Internacional\n \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 gole\u00f3 a #AtleticoNacional \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para lograr su primer triunfo\n\n\ud83c\udfc6 CONMEBOL #Libertadores | #GloriaEterna\n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de la CONMEBOL Libertadores para tener acceso al mejor contenido: https://bit.ly/345e8OL\n\nEncuentra toda la informaci\u00f3n en nuestro sitio oficial: www.conmebollibertadores.com\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\nInstagram: https://instagram.com/libertadores\nFacebook: https://facebook.com/CopaLibertadores/\nTwitter: https://twitter.com/libertadores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "212141",
                "likeCount": "1122",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "541"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i16bUH36U0QGobZHkeVQQsLeWyE",
            "id": "DxUQC6REKyU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T00:00:07Z",
                "channelId": "UC1R8FARF5_LKkZ-w05Yqwug",
                "title": "Silvestre Dangond, Carin Leon - Cosas Sencillas (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/CosasSencillas/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/CosasSencillas/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/CosasSencillas/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/CosasSencillas/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/CosasSencillas/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/CosasSencillas/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/CosasSencillas/tiktokusemysound \n\nSilvestre Dangond: \nInstagram: https://www.instagram.com/silvestredangond\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@silvestredangond\nFacebook: https://www.facebook.com/SilvestreDangond\n\nCarin Le\u00f3n: \nInstagram: https://www.instagram.com/carinleonoficial\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/carinleonoficial\n\n#SilvestreDangond #CarinLe\u00f3n #CosasSencillas \n\nOfficial Video by Silvestre Dangond & Carin Le\u00f3n performing Cosas Sencillas. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxUQC6REKyU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxUQC6REKyU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxUQC6REKyU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxUQC6REKyU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxUQC6REKyU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SilvestreDangondVEVO",
                "tags": [
                    "Silvestre",
                    "Silvestre Dangond 2025",
                    "Silvestre Dangond letra",
                    "Silvestre Dangond lyrics",
                    "Silvestre Dangond official video",
                    "Silvestre Dangond video oficial",
                    "Carin Leon letra",
                    "Carin Leon lyrics",
                    "Carin Leon 2025",
                    "Carin Leon Cosas Sencillas",
                    "Cosas Sencillas letra",
                    "Cosas Sencillas lyrics",
                    "Cosas Sencillas 2025",
                    "Latin Music",
                    "Musica Latina",
                    "Cosas Sencillas",
                    "Silvestre Dangond Carin Leon"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Silvestre Dangond, Carin Leon - Cosas Sencillas (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/CosasSencillas/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/CosasSencillas/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/CosasSencillas/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/CosasSencillas/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/CosasSencillas/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/CosasSencillas/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/CosasSencillas/tiktokusemysound \n\nSilvestre Dangond: \nInstagram: https://www.instagram.com/silvestredangond\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@silvestredangond\nFacebook: https://www.facebook.com/SilvestreDangond\n\nCarin Le\u00f3n: \nInstagram: https://www.instagram.com/carinleonoficial\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/carinleonoficial\n\n#SilvestreDangond #CarinLe\u00f3n #CosasSencillas \n\nOfficial Video by Silvestre Dangond & Carin Le\u00f3n performing Cosas Sencillas. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "274215",
                "likeCount": "14391",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1124"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M0RjxWuVelh7yfe_zz3S_8zdbyE",
            "id": "dLeN4bdCuiM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T00:00:07Z",
                "channelId": "UCjwvQDJWUr-S1kxhM2jiY1A",
                "title": "Heredero - MIA (Video Oficial)",
                "description": "Suscr\u00edbete: https://onerpm.lnk.to/Heredero.\n\nUna canci\u00f3n especial para esa persona especial. \nM\u00e1s poemas.\nM\u00e1s historias.\nM\u00e1s carranga. \n#mia\n\nLetra y m\u00fasica: Feizar Orjuela HEREDERO\n\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://onerpm.lnk.to/Heredero\n\nBienvenidos a mis redes sociales:\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@herederocarranga\nInstagram: https://www.instagram.com/herederocarranga\nFacebook: https://www.facebook.com/@HerederoCa \n\nOtros \u00e9xitos de Heredero:\nPero te quiero: https://youtu.be/wVsnhIIyxZc\nCoqueta: https://youtu.be/bZLojmRvRd8\nLe pregunt\u00e9: https://youtu.be/tgP8IWUXY_s\nLos encargos de mi m\u00e1ma: https://youtu.be/IfoPQ7mGIT0\n\nPlaylist By Heredero: https://ONErpm.lnk.to/HerederoVideosOficiales\n\nContrataciones y Booking: \n310 755 0294\n\n\u00a9 Reservados todos los derechos.\n\n#heredero",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLeN4bdCuiM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLeN4bdCuiM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLeN4bdCuiM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLeN4bdCuiM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLeN4bdCuiM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HEREDERO ",
                "tags": [
                    "coqueta heredero",
                    "heredero",
                    "coqueta",
                    "el heredero",
                    "suave que no resisto tanto cari\u00f1o",
                    "heredero carranga",
                    "heredero coqueta",
                    "coqueta heredero letra",
                    "el heredero carranga",
                    "sabor a derrota heredero",
                    "marta heredero",
                    "le pregunte heredero",
                    "no me apapaches tanto corazoncito",
                    "la coqueta",
                    "silvestre dangond",
                    "omar geles",
                    "Heredero - Sabor a Derrota",
                    "pero te quiero heredero",
                    "muero llorando heredero",
                    "pico con pico beso con beso",
                    "el heredero coqueta",
                    "los herederos carranga",
                    "vallenato heredero"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Heredero - MIA (Video Oficial)",
                    "description": "Suscr\u00edbete: https://onerpm.lnk.to/Heredero.\n\nUna canci\u00f3n especial para esa persona especial. \nM\u00e1s poemas.\nM\u00e1s historias.\nM\u00e1s carranga. \n#mia\n\nLetra y m\u00fasica: Feizar Orjuela HEREDERO\n\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://onerpm.lnk.to/Heredero\n\nBienvenidos a mis redes sociales:\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@herederocarranga\nInstagram: https://www.instagram.com/herederocarranga\nFacebook: https://www.facebook.com/@HerederoCa \n\nOtros \u00e9xitos de Heredero:\nPero te quiero: https://youtu.be/wVsnhIIyxZc\nCoqueta: https://youtu.be/bZLojmRvRd8\nLe pregunt\u00e9: https://youtu.be/tgP8IWUXY_s\nLos encargos de mi m\u00e1ma: https://youtu.be/IfoPQ7mGIT0\n\nPlaylist By Heredero: https://ONErpm.lnk.to/HerederoVideosOficiales\n\nContrataciones y Booking: \n310 755 0294\n\n\u00a9 Reservados todos los derechos.\n\n#heredero"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "359719",
                "likeCount": "11407",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YCAiEuapDsVlveyYhJND7XpHIt4",
            "id": "Aell2K__dxI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T00:30:44Z",
                "channelId": "UClgFf9mS1mZI2D_vo-ZTpmQ",
                "title": "RACING vs. BUCARAMANGA | HIGHLIGHTS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "\u00a1Arriba #Bucaramanga! \ud83d\udfe2\ud83d\udfe1\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Como visitante, venci\u00f3 a #RacingClub y consigui\u00f3 su primer triunfo en el Grupo E de la CONMEBOL #Libertadores.\n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de la CONMEBOL Libertadores para tener acceso al mejor contenido: https://bit.ly/345e8OL\n\nEncuentra toda la informaci\u00f3n en nuestro sitio oficial: www.conmebollibertadores.com\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\nInstagram: https://instagram.com/libertadores\nFacebook: https://facebook.com/CopaLibertadores/\nTwitter: https://twitter.com/libertadores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aell2K__dxI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aell2K__dxI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aell2K__dxI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aell2K__dxI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aell2K__dxI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Libertadores",
                "tags": [
                    "conmebol libertadores",
                    "libertadores",
                    "liberta",
                    "copa libertadores",
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "gola\u00e7os",
                    "highlights",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "gols libertadores",
                    "goles libertadores",
                    "melhores momentos libertadores",
                    "highlights libertadores",
                    "gl\u00f3ria eterna",
                    "racing",
                    "bucaramanga",
                    "racing x bucaramanga",
                    "racing 1 x bucaramanga 2"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "RACING vs. BUCARAMANGA | HIGHLIGHTS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "\u00a1Arriba #Bucaramanga! \ud83d\udfe2\ud83d\udfe1\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Como visitante, venci\u00f3 a #RacingClub y consigui\u00f3 su primer triunfo en el Grupo E de la CONMEBOL #Libertadores.\n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de la CONMEBOL Libertadores para tener acceso al mejor contenido: https://bit.ly/345e8OL\n\nEncuentra toda la informaci\u00f3n en nuestro sitio oficial: www.conmebollibertadores.com\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\nInstagram: https://instagram.com/libertadores\nFacebook: https://facebook.com/CopaLibertadores/\nTwitter: https://twitter.com/libertadores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261482",
                "likeCount": "2337",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "457"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vrE8wFeSR_1ja40-0Z-T_69UBAQ",
            "id": "db0BSH_iIdk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T21:26:29Z",
                "channelId": "UCDUxOvbwu1bnyD7AucP0ESw",
                "title": "Hija de Rubby P\u00e9rez relata c\u00f3mo muri\u00f3 su padre: \"Vi cuando le cay\u00f3 la viga\"",
                "description": "Video oficial de Al Rojo Vivo. Zulinka P\u00e9rez, la hija de Rubby P\u00e9rez, comparti\u00f3 c\u00f3mo fueron los momentos de angustia que vivi\u00f3 al ver a su padre entre los escombros de la discoteca Jet Set en Rep\u00fablica Dominicana.\n#AlRojoVivo #RubbyPerez #RepublicaDominicana\n\nDescarga nuestra App:\nhttps://telemundo.app.link/trzsaVVkfyb\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/AlRojoVivoYT\n\nAl Rojo Vivo\n\u201cAl Rojo Vivo\u201d es una revista noticiosa que comienza una nueva etapa junto a Jessica Carrillo y Lourdes Stephen. Te brindamos una hora llena de noticias de actualidad, nacionales e internacionales. Lo mejor del mundo del entretenimiento, las \u00faltimas tendencias, videos de acci\u00f3n, especiales, exclusivas y todo lo que est\u00e1 trending en redes sociales.\n\n#AlRojoVivo es transmitido en los Estados Unidos de lunes a viernes a las 4PM/3C.\n\nTelemundo\nEs una empresa de medios de primera categor\u00eda, l\u00edder en la industria en la producci\u00f3n y distribuci\u00f3n de contenido en espa\u00f1ol de alta calidad a trav\u00e9s de m\u00faltiples plataformas para hispanos en los Estados Unidos y alrededor del mundo. La cadena ofrece producciones dram\u00e1ticas originales de Telemundo Studios \u2013 el productor #1 de contenido en espa\u00f1ol de horario estelar \u2013 as\u00ed como contenido alternativo, pel\u00edculas de cine, especiales, noticias y eventos deportivos de primer nivel, alcanzando el 94% de los televidentes hispanos en los Estados Unidos en 210 mercados a trav\u00e9s de 17 estaciones propias y 57 afiliadas de TV abierta. Telemundo tambi\u00e9n es propietaria de WKAQ, una estaci\u00f3n de televisi\u00f3n local que sirve Puerto Rico. Telemundo es parte de NBCUniversal Telemundo Enterprises, una divisi\u00f3n de NBCUniversal, una de las compa\u00f1\u00edas l\u00edderes en el mundo de los medios y entretenimiento. NBCUniversal es una subsidiaria de Comcast Corporation.\n\nS\u00cdGUENOS EN X: https://twitter.com/alrojovivo \nDANOS ME GUSTA EN FACEBOOK: https://es-la.facebook.com/alrojovivotelemundo \n\nHija de Rubby P\u00e9rez relata c\u00f3mo muri\u00f3 su padre: \"Vi cuando le cay\u00f3 la viga\"\nhttp://www.youtube.com/AlRojoVivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/db0BSH_iIdk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/db0BSH_iIdk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/db0BSH_iIdk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/db0BSH_iIdk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/db0BSH_iIdk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Al Rojo Vivo",
                "tags": [
                    "Al Rojo Vivo",
                    "derrumbe en discoteca",
                    "Rep\u00fablica Dominicana",
                    "discoteca republica dominicana",
                    "Jet Set",
                    "muertos en jet set",
                    "Rubby P\u00e9rez",
                    "Zulinka P\u00e9rez",
                    "al rojo vivo",
                    "arv telemundo",
                    "arv",
                    "noticias en vivo",
                    "al rojo vivo noticias de hoy",
                    "telemundo noticias",
                    "al rojo vivo telemundo",
                    "noticias de hoy",
                    "muerte de rubby perez",
                    "hija de rubby perez"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Hija de Rubby P\u00e9rez relata c\u00f3mo muri\u00f3 su padre: \"Vi cuando le cay\u00f3 la viga\"",
                    "description": "Video oficial de Al Rojo Vivo. Zulinka P\u00e9rez, la hija de Rubby P\u00e9rez, comparti\u00f3 c\u00f3mo fueron los momentos de angustia que vivi\u00f3 al ver a su padre entre los escombros de la discoteca Jet Set en Rep\u00fablica Dominicana.\n#AlRojoVivo #RubbyPerez #RepublicaDominicana\n\nDescarga nuestra App:\nhttps://telemundo.app.link/trzsaVVkfyb\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/AlRojoVivoYT\n\nAl Rojo Vivo\n\u201cAl Rojo Vivo\u201d es una revista noticiosa que comienza una nueva etapa junto a Jessica Carrillo y Lourdes Stephen. Te brindamos una hora llena de noticias de actualidad, nacionales e internacionales. Lo mejor del mundo del entretenimiento, las \u00faltimas tendencias, videos de acci\u00f3n, especiales, exclusivas y todo lo que est\u00e1 trending en redes sociales.\n\n#AlRojoVivo es transmitido en los Estados Unidos de lunes a viernes a las 4PM/3C.\n\nTelemundo\nEs una empresa de medios de primera categor\u00eda, l\u00edder en la industria en la producci\u00f3n y distribuci\u00f3n de contenido en espa\u00f1ol de alta calidad a trav\u00e9s de m\u00faltiples plataformas para hispanos en los Estados Unidos y alrededor del mundo. La cadena ofrece producciones dram\u00e1ticas originales de Telemundo Studios \u2013 el productor #1 de contenido en espa\u00f1ol de horario estelar \u2013 as\u00ed como contenido alternativo, pel\u00edculas de cine, especiales, noticias y eventos deportivos de primer nivel, alcanzando el 94% de los televidentes hispanos en los Estados Unidos en 210 mercados a trav\u00e9s de 17 estaciones propias y 57 afiliadas de TV abierta. Telemundo tambi\u00e9n es propietaria de WKAQ, una estaci\u00f3n de televisi\u00f3n local que sirve Puerto Rico. Telemundo es parte de NBCUniversal Telemundo Enterprises, una divisi\u00f3n de NBCUniversal, una de las compa\u00f1\u00edas l\u00edderes en el mundo de los medios y entretenimiento. NBCUniversal es una subsidiaria de Comcast Corporation.\n\nS\u00cdGUENOS EN X: https://twitter.com/alrojovivo \nDANOS ME GUSTA EN FACEBOOK: https://es-la.facebook.com/alrojovivotelemundo \n\nHija de Rubby P\u00e9rez relata c\u00f3mo muri\u00f3 su padre: \"Vi cuando le cay\u00f3 la viga\"\nhttp://www.youtube.com/AlRojoVivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1254681",
                "likeCount": "20324",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1771"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-OtnraLjnb6raWF6V336MvVeryo",
            "id": "wCdGS39d96w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T00:00:26Z",
                "channelId": "UC8BcjeZ5Iz5hgmb_QgLRapQ",
                "title": "Christian Nodal - Am\u00e9 (Video Oficial)",
                "description": "Christian Nodal - Am\u00e9 | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Nodal1.lnk.to/AME\n\nEscucha los \u00e9xitos de Christian Nodal: https://SonyMexico.lnk.to/ChristianNodalPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Christian Nodal: https://www.youtube.com/playlist?list=PL2cg72xd9U-hrEALNia_s_xzfysuNoiFX\n\nSigue a Christian Nodal en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@nodal\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/nodal/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/christiannodaloficialmx\n\nLetra / Lyrics\n\nSi te olvido\nPlat\u00edcame la historia de nosotros\nCu\u00e9ntame de d\u00f3nde te conozco\nPara ver si as\u00ed recuerdo poco a poco\n\nSi te olvido\nCu\u00e9ntame por qu\u00e9 me enamor\u00e9\nY c\u00f3mo te preparas el caf\u00e9\nDame el primer beso por segunda vez\n\u00bfCu\u00e1l fue la primer balada que te dediqu\u00e9?\nSi te olvido, solo cuenta que te am\u00e9\n\nAm\u00e9\nLas ma\u00f1anas que empezaban con un beso\nCuando el aire despeinaba tu cabello\nEl brillo en el anillo de tu dedo\n\nY am\u00e9\nCuando cada luna fue luna de miel\nDibujarnos las arrugas en la piel\nSi te olvido, nunca olvides que te am\u00e9\nAm\u00e9n\n\nAm\u00e9\nLas ma\u00f1anas que empezaban con un beso\nCuando el aire despeinaba tu cabello\nEl brillo en el anillo de tu dedo\n\nY am\u00e9\nCuando cada luna fue luna de miel\nDibujarnos las arrugas en la piel\nSi te olvido, nunca olvides que te am\u00e9\nAm\u00e9n\n\n#ChristianNodal #Am\u00e9\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Christian Nodal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wCdGS39d96w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wCdGS39d96w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wCdGS39d96w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wCdGS39d96w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wCdGS39d96w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ChristianNodalVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "christian nodal",
                    "ame",
                    "banda",
                    "romanticas",
                    "canciones romanticas",
                    "mariachi",
                    "balada",
                    "balada romantica",
                    "christian nodal ame",
                    "ame christian nodal",
                    "canciones para dedicar",
                    "Am\u00e9",
                    "Intense",
                    "Mariache\u00f1o",
                    "Melancholy",
                    "Nostalgic",
                    "Reflective",
                    "Sad",
                    "Sentimental"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Christian Nodal - Am\u00e9 (Video Oficial)",
                    "description": "Christian Nodal - Am\u00e9 | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Nodal1.lnk.to/AME\n\nEscucha los \u00e9xitos de Christian Nodal: https://SonyMexico.lnk.to/ChristianNodalPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Christian Nodal: https://www.youtube.com/playlist?list=PL2cg72xd9U-hrEALNia_s_xzfysuNoiFX\n\nSigue a Christian Nodal en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@nodal\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/nodal/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/christiannodaloficialmx\n\nLetra / Lyrics\n\nSi te olvido\nPlat\u00edcame la historia de nosotros\nCu\u00e9ntame de d\u00f3nde te conozco\nPara ver si as\u00ed recuerdo poco a poco\n\nSi te olvido\nCu\u00e9ntame por qu\u00e9 me enamor\u00e9\nY c\u00f3mo te preparas el caf\u00e9\nDame el primer beso por segunda vez\n\u00bfCu\u00e1l fue la primer balada que te dediqu\u00e9?\nSi te olvido, solo cuenta que te am\u00e9\n\nAm\u00e9\nLas ma\u00f1anas que empezaban con un beso\nCuando el aire despeinaba tu cabello\nEl brillo en el anillo de tu dedo\n\nY am\u00e9\nCuando cada luna fue luna de miel\nDibujarnos las arrugas en la piel\nSi te olvido, nunca olvides que te am\u00e9\nAm\u00e9n\n\nAm\u00e9\nLas ma\u00f1anas que empezaban con un beso\nCuando el aire despeinaba tu cabello\nEl brillo en el anillo de tu dedo\n\nY am\u00e9\nCuando cada luna fue luna de miel\nDibujarnos las arrugas en la piel\nSi te olvido, nunca olvides que te am\u00e9\nAm\u00e9n\n\n#ChristianNodal #Am\u00e9\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Christian Nodal"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1220927",
                "likeCount": "68819",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10175"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qrZuyMpebE5CGv1Wsyuin2jc40A",
            "id": "Ern2v2FULPY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T21:21:18Z",
                "channelId": "UCULxt01kIztWxBn2Ue4qlvg",
                "title": "LOS 15 A\u00d1OS DE KIMBERLY CONTRERAX\ud83d\udc57\ud83d\udc83 *todo lo que a\u00fan no has visto*",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ern2v2FULPY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ern2v2FULPY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ern2v2FULPY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ern2v2FULPY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ern2v2FULPY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Contrerax (Tios y Primos Recocha)",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LOS 15 A\u00d1OS DE KIMBERLY CONTRERAX\ud83d\udc57\ud83d\udc83 *todo lo que a\u00fan no has visto*",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "564842",
                "likeCount": "11092",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OPppQBHzfP942rtMLsGnOrIWIDc",
            "id": "F9NsmHYo-zo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T02:03:38Z",
                "channelId": "UCWSsHdxrwVLlOSdPJ44y9sw",
                "title": "\u00a1#COLOMBIA GOLE\u00d3 a #VENEZUELA y es FINALISTA! | Colombia 5-1 Venezuela | Resumen",
                "description": "\u25b6\ufe0f Colombia se convirti\u00f3 en el segundo finalista de la CONMEBOL Sub 17 al derrotar a Venezuela por 5 a 1. Santiago Londo\u00f1o en tres ocasiones, uno de ellos de penal, Cristian Florez, y Yeminson Urrutia marcaron los goles de la escuadra local, mientras que Diego Claut hab\u00eda igualado transitoriamente para la Vinotinto.\n\nCONMEBOL #Sub17EnDSPORTS\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F9NsmHYo-zo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F9NsmHYo-zo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F9NsmHYo-zo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F9NsmHYo-zo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F9NsmHYo-zo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DSports",
                "tags": [
                    "dsports",
                    "directv",
                    "directv sports",
                    "sub 17",
                    "sudamericano sub 17",
                    "conmebol sub 17",
                    "sub 17 2025",
                    "sudamericano sub 17 2025",
                    "conmebol sub 17 2025",
                    "colombia",
                    "colombia hoy",
                    "venezuela",
                    "venezuela hoy",
                    "colombia venezuela",
                    "colombia vs venezuela",
                    "colombia 5 venezuela 1",
                    "resumen colombia venezuela",
                    "resumen colombia vs venezuela",
                    "colombia venezuela resumen",
                    "colombia vs venezuela resumen",
                    "goles colombia venezuela",
                    "goles colombia vs venezuela",
                    "colombia vs venezuela goles"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1#COLOMBIA GOLE\u00d3 a #VENEZUELA y es FINALISTA! | Colombia 5-1 Venezuela | Resumen",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Colombia se convirti\u00f3 en el segundo finalista de la CONMEBOL Sub 17 al derrotar a Venezuela por 5 a 1. Santiago Londo\u00f1o en tres ocasiones, uno de ellos de penal, Cristian Florez, y Yeminson Urrutia marcaron los goles de la escuadra local, mientras que Diego Claut hab\u00eda igualado transitoriamente para la Vinotinto.\n\nCONMEBOL #Sub17EnDSPORTS\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "526119",
                "likeCount": "5111",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "866"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PLd8ti32wtaz6pgZALniCMIx1UM",
            "id": "sNY_2TEmzho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T16:01:32Z",
                "channelId": "UCoYfzC2zMlc9M-Odgaf6OSg",
                "title": "Kendrick Lamar & SZA - luther",
                "description": "Kendrick Lamar \u201cGNX\u201d is available now: https://my-gnx.com/\n \nDirector: Karena Evans\nProduction Company: project3 / Fela\nExecutive Producers: Cornell Brown, Taj Critchlow, Dean Rosen\nProducers: Kendrick Lamar, Dave Free, Tina Chuldzhyan, Fuliane Petikyan, Jamie Rabineau, Sam Canter\nDirector of Photography: Adam Newport-Berra\n1st AD: Evrard Salomon\nProduction Designer: Lauren Nikrooz\nWardrobe Department Head: Karizza Sanchez\nWardrobe Stylist (KL): Taylor McNeill\nWardrobe Stylist (SZA): Alejandra LaPilusa\nWardrobe Stylist (Cast): Jess Mori\nEditor: Kat Webber\nVFX: Sunset Edit\nSound Design: Concrete Sound\nColor: Mikey Rossiter\nCommissioner: Michelle An\n \nhttps://shop.my-gnx.com\nhttps://www.instagram.com/kendricklamar\nhttps://twitter.com/kendricklamar\nhttps://www.facebook.com/kendricklamar\n \n#luther #KendrickLamar #SZA #GNX \n\nMusic video by Kendrick Lamar, SZA performing luther.\u00a9 2025 pgLang, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KendrickLamarVEVO",
                "tags": [
                    "Kendrick Lamar",
                    "SZA",
                    "pgLang",
                    "under exclusive license to Interscope Records",
                    "Hip Hop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kendrick Lamar & SZA - luther",
                    "description": "Kendrick Lamar \u201cGNX\u201d is available now: https://my-gnx.com/\n \nDirector: Karena Evans\nProduction Company: project3 / Fela\nExecutive Producers: Cornell Brown, Taj Critchlow, Dean Rosen\nProducers: Kendrick Lamar, Dave Free, Tina Chuldzhyan, Fuliane Petikyan, Jamie Rabineau, Sam Canter\nDirector of Photography: Adam Newport-Berra\n1st AD: Evrard Salomon\nProduction Designer: Lauren Nikrooz\nWardrobe Department Head: Karizza Sanchez\nWardrobe Stylist (KL): Taylor McNeill\nWardrobe Stylist (SZA): Alejandra LaPilusa\nWardrobe Stylist (Cast): Jess Mori\nEditor: Kat Webber\nVFX: Sunset Edit\nSound Design: Concrete Sound\nColor: Mikey Rossiter\nCommissioner: Michelle An\n \nhttps://shop.my-gnx.com\nhttps://www.instagram.com/kendricklamar\nhttps://twitter.com/kendricklamar\nhttps://www.facebook.com/kendricklamar\n \n#luther #KendrickLamar #SZA #GNX \n\nMusic video by Kendrick Lamar, SZA performing luther.\u00a9 2025 pgLang, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4516331",
                "likeCount": "589719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35932"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UNDLBPYnJTgr1lIB8So7fCZd5aI",
            "id": "y27sxM7i1Pw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T00:00:06Z",
                "channelId": "UCaCR6WfcOuwG5BaiOV2amxg",
                "title": "Trueno, Young Miko - EN LA CITY (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/applemusic\nSpotify: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/spotify\nAmazon: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/youtube\niTunes: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/itunes\nDeezer: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/deezer\nTikTok: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/tiktokusemysound\n\nTrueno: \nInstagram: https://www.instagram.com/trueno\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@trueno \nFacebook: https://www.facebook.com/TruenoOficiaI\n\nYoung Miko: \nInstagram: https://www.instagram.com/itsyoungmiko \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@itsyoungmiko\nFacebook: https://www.facebook.com/itsbabymiko\n\n#Trueno #YoungMiko #ENLACITY \n\nOfficial Video by Trueno & Young Miko performing EN LA CITY. (C) 2025 Sur Capital Records, under exclusive license to Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y27sxM7i1Pw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y27sxM7i1Pw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y27sxM7i1Pw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y27sxM7i1Pw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y27sxM7i1Pw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TruenoVEVO",
                "tags": [
                    "Trueno",
                    "Trueno letra",
                    "Trueno Lyrics",
                    "Trueno 2025",
                    "Trueno EN LA CITY",
                    "Young Miko 2025",
                    "Young Miko letra",
                    "Young Miko lyrics",
                    "Trueno Miko 2025",
                    "Trueno Young Miko letra",
                    "Baby Miko 2025",
                    "Baby Miko letra",
                    "EN LA CITY official video",
                    "EN LA CITY video oficial",
                    "Trueno official Video",
                    "Trueno Video Oficial",
                    "Young Miko Official Video",
                    "Young Miko Video Oficial Young Miko letra",
                    "Latin rap",
                    "Latin urban",
                    "latin pop",
                    "latin music",
                    "musica pop",
                    "musica urbana",
                    "musica latina"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trueno, Young Miko - EN LA CITY (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/applemusic\nSpotify: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/spotify\nAmazon: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/youtube\niTunes: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/itunes\nDeezer: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/deezer\nTikTok: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/tiktokusemysound\n\nTrueno: \nInstagram: https://www.instagram.com/trueno\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@trueno \nFacebook: https://www.facebook.com/TruenoOficiaI\n\nYoung Miko: \nInstagram: https://www.instagram.com/itsyoungmiko \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@itsyoungmiko\nFacebook: https://www.facebook.com/itsbabymiko\n\n#Trueno #YoungMiko #ENLACITY \n\nOfficial Video by Trueno & Young Miko performing EN LA CITY. (C) 2025 Sur Capital Records, under exclusive license to Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1001776",
                "likeCount": "113625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4614"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-dKg9KQv_dUvapADf0Ow5qrAGi0",
            "id": "OajhPIFvusk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T00:00:07Z",
                "channelId": "UC_Av98lDjf5KvFib5elhpYg",
                "title": "Rauw Alejandro - Carita Linda (Official Video)",
                "description": "www.caritalinda.com \n\nLyrics:\nWow que linda tu est\u00e1s \nYo solo te miro a ti \nLa combinaci\u00f3n de tu boca \nCon este tequila a la roca \nSon mortal pa\u2019 mi \n\nSiento que ya estuve aqu\u00ed una vez \nNo s\u00e9 si te pasa lo mismo a ti tambi\u00e9n \nAmores van amores vienen \nPero que m\u00e1s da \nSi al final cada quien merece lo que da \n\nBajo las estrellas \nLa luna llena \nT\u00fa eres mi calma en esta tempestad \nHay caritas lindas que dejan huellas \ny la tuya no se puede borrar \n\nComo me gustas t\u00fa a mi \nComo me gustas t\u00fa a mi \nQuisiera hablarte de otro tema \nQue con las palabras no puedo decir \nPor qu\u00e9 no nos vamos de aqu\u00ed (es m\u00e1s)\nPor qu\u00e9 no nos vamos a vivir\nA una casita en la arena y nunca mudarnos de ah\u00ed \nDe ah\u00ed\n\nbridge\u2026\n\n(Cosa nuestra )\n\nElla baila sola \nY yo la veo \nT\u00fa tienes un swing \nTienes un piquete \nT\u00fa tiene\u2019 un meneo \nPonte peligrosa que \nYo siempre me atrevo \nSi jugamos al juego de quien se enamora \nyo pierdo primero \nY vuelvo a caer (no)\nNo me puedo contener (no)\nA tu carita de bandida \nY como me miras \nMe pones a delirar \nCositas imaginar \n\nC\u00facame mujer\n \u201cEe-feh\u2026 mee\u2026 shee oh\u2026 n go-keh.\u201d\nYuba cuembe\npa\u2019 que lo baile usted.\n\nEs una locura amarte\nDesde la primera vez \nDurmiendo a mi lao \nTe quiero todas las noches \n\nBajo las estrellas \nLa luna llena \nT\u00fa eres mi calma en esta tempestad \nHay caritas lindas que dejan huellas \ny la tuya no se puede borrar \n\nComo me gusta t\u00fa a mi \nComo me gustas t\u00fa a mi \nQuisiera hablarte de otro tema \nQue con las palabras no puedo decir \nPor qu\u00e9 no nos vamos de aqu\u00ed (es mas)\nPor qu\u00e9 no nos vamos a vivir\nA una casita de arena y nunca mudarnos de ah\u00ed\nDe ah\u00ed\n\n\u2026.\n\nMi Ni\u00f1a hermosa yo vine a ver \nComo corre la tormenta yo vine a ver \nAy ni\u00f1ita linda yo vine a ver \nComo corre la tormenta yo vine a ver \n\n\nAh\u00ed viene la tormenta yo vine a ver \nCon la ni\u00f1a hermosa la quiero ver \nEsas caras bonitas yo vine a ver \nComo corre la tormenta yo vine a ver\n\nCREDITS:\nDIRECTORES: MARTIN SEIPEL & EL ZORRO\nCasa productora: ABSNT\nProductor Ejecutivo: Martin Seipel\nJefa de producci\u00f3n: Rocio Taboada\nDirector de Fotograf\u00eda: Franklin Ricart\n\n#RauwAlejandro\n(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC/Duars Entertainment, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OajhPIFvusk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OajhPIFvusk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OajhPIFvusk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OajhPIFvusk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OajhPIFvusk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rauw Alejandro",
                "tags": [
                    "Rauw Alejandro",
                    "Rauw",
                    "Alejandro",
                    "Musica Rauw Alejandro",
                    "Canciones Rauw Alejandro",
                    "Reggaeton",
                    "Latin Music",
                    "Artista Urbano",
                    "Rauw Alejandro Artista",
                    "Rauw Alejandro Cantante",
                    "Rauw Alejandro Reggaeton",
                    "Rauw Alejandro Musica",
                    "Rauw Alejandro Videos",
                    "Rauw Alejandro Oficial",
                    "Rauw Alejandro Youtube",
                    "Rauw Alejandro Canal",
                    "Rauw Alejandro Singles",
                    "Rauw Alejandro Album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rauw Alejandro - Carita Linda (Official Video)",
                    "description": "www.caritalinda.com \n\nLyrics:\nWow que linda tu est\u00e1s \nYo solo te miro a ti \nLa combinaci\u00f3n de tu boca \nCon este tequila a la roca \nSon mortal pa\u2019 mi \n\nSiento que ya estuve aqu\u00ed una vez \nNo s\u00e9 si te pasa lo mismo a ti tambi\u00e9n \nAmores van amores vienen \nPero que m\u00e1s da \nSi al final cada quien merece lo que da \n\nBajo las estrellas \nLa luna llena \nT\u00fa eres mi calma en esta tempestad \nHay caritas lindas que dejan huellas \ny la tuya no se puede borrar \n\nComo me gustas t\u00fa a mi \nComo me gustas t\u00fa a mi \nQuisiera hablarte de otro tema \nQue con las palabras no puedo decir \nPor qu\u00e9 no nos vamos de aqu\u00ed (es m\u00e1s)\nPor qu\u00e9 no nos vamos a vivir\nA una casita en la arena y nunca mudarnos de ah\u00ed \nDe ah\u00ed\n\nbridge\u2026\n\n(Cosa nuestra )\n\nElla baila sola \nY yo la veo \nT\u00fa tienes un swing \nTienes un piquete \nT\u00fa tiene\u2019 un meneo \nPonte peligrosa que \nYo siempre me atrevo \nSi jugamos al juego de quien se enamora \nyo pierdo primero \nY vuelvo a caer (no)\nNo me puedo contener (no)\nA tu carita de bandida \nY como me miras \nMe pones a delirar \nCositas imaginar \n\nC\u00facame mujer\n \u201cEe-feh\u2026 mee\u2026 shee oh\u2026 n go-keh.\u201d\nYuba cuembe\npa\u2019 que lo baile usted.\n\nEs una locura amarte\nDesde la primera vez \nDurmiendo a mi lao \nTe quiero todas las noches \n\nBajo las estrellas \nLa luna llena \nT\u00fa eres mi calma en esta tempestad \nHay caritas lindas que dejan huellas \ny la tuya no se puede borrar \n\nComo me gusta t\u00fa a mi \nComo me gustas t\u00fa a mi \nQuisiera hablarte de otro tema \nQue con las palabras no puedo decir \nPor qu\u00e9 no nos vamos de aqu\u00ed (es mas)\nPor qu\u00e9 no nos vamos a vivir\nA una casita de arena y nunca mudarnos de ah\u00ed\nDe ah\u00ed\n\n\u2026.\n\nMi Ni\u00f1a hermosa yo vine a ver \nComo corre la tormenta yo vine a ver \nAy ni\u00f1ita linda yo vine a ver \nComo corre la tormenta yo vine a ver \n\n\nAh\u00ed viene la tormenta yo vine a ver \nCon la ni\u00f1a hermosa la quiero ver \nEsas caras bonitas yo vine a ver \nComo corre la tormenta yo vine a ver\n\nCREDITS:\nDIRECTORES: MARTIN SEIPEL & EL ZORRO\nCasa productora: ABSNT\nProductor Ejecutivo: Martin Seipel\nJefa de producci\u00f3n: Rocio Taboada\nDirector de Fotograf\u00eda: Franklin Ricart\n\n#RauwAlejandro\n(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC/Duars Entertainment, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "606019",
                "likeCount": "54473",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2358"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JGkn5xqTL4QeeaaqRM-S27Ao6XQ",
            "id": "xY1tLdsH0Pc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T20:51:27Z",
                "channelId": "UC08mnbiC4FykqpHqbEWgFcg",
                "title": "BARCELONA GOLE\u00d3 4-0 al DORTMUND y SENTENCIA la ELIMINATORIA. YA EST\u00c1 en semis | Champions League",
                "description": "El Barcelona gole\u00f3 4-0 al Dortmund con doblete de Lewandowski y goles de Raphinha y Lamine Yamal. El Bar\u00e7a sentencia la eliminatoria y ya tiene un pie y medio en semifinales. #championsleague #barcelona #dortmund | ESPN Deportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xY1tLdsH0Pc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xY1tLdsH0Pc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xY1tLdsH0Pc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xY1tLdsH0Pc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xY1tLdsH0Pc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Deportes",
                "tags": [
                    "champions league",
                    "barcelona",
                    "espn deportes",
                    "espn mexico",
                    "espn",
                    "dortmund",
                    "barcelona vs dortmund",
                    "dortmund vs barcelona",
                    "champions league highlights",
                    "uefa",
                    "ucl",
                    "ucl highlights",
                    "borussia dortmund",
                    "fc barcelona",
                    "lamine yamal",
                    "futbol",
                    "bar\u00e7a",
                    "lewandowski",
                    "gol lewadowski",
                    "raphinha",
                    "robert lewandowski",
                    "lewandowski barcelona",
                    "lewandowski goals",
                    "doblete lewandowski",
                    "resumen barcelona"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BARCELONA GOLE\u00d3 4-0 al DORTMUND y SENTENCIA la ELIMINATORIA. YA EST\u00c1 en semis | Champions League",
                    "description": "El Barcelona gole\u00f3 4-0 al Dortmund con doblete de Lewandowski y goles de Raphinha y Lamine Yamal. El Bar\u00e7a sentencia la eliminatoria y ya tiene un pie y medio en semifinales. #championsleague #barcelona #dortmund | ESPN Deportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2993348",
                "likeCount": "53298",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2242"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PSmyMiFoSFu3YH2YvrC-XDTx-7w",
            "id": "DLG9oTH-ZbQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T04:00:08Z",
                "channelId": "UCU_MfrF9fw0CUMOrGy7D1mQ",
                "title": "Ghost - Lachryma (Official Music Video)",
                "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY] \n\nWe wish to inform you that you can never run....you cannot hide. \u201cLachryma\" is out now. Listen & watch the music video now: https://i.ghost-official.com/Lachryma\n\nPre-order Skelet\u00e1: https://ghost-official.com/Skeleta/ \n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/ \n\nDirector: Amir Chamdin\nProducer: Matilda Almeida\nGirl in the castle: Miriam Ingrid\nDirector of Photography: Niklas Johansson\nCostume Designer - Ghost: B \u00c5kerlund\nSet Designer: Fatima Ornette Lutti\nEditor: Bj\u00f6rn Lindgren\nCostume Designer - cast & dancers: Selam Fessahaye\nHair & Make-up Designer - cast & dancers: Daniela Mengarelli\nChoreographer: Mona Nam\u00e9r\nDancers: William J\u00f6gi, Matilda Hedlund\nProduction Coordinator: Mauro Ubeira\nProduction Coordinator, RSE: Taylor Bingley\nProduction Manager: Steven Page\nFocus Puller: Jonas Bj\u00f6rne\nClapper Loader: Siri Zetterqvist\nKey Grip: Emil Hall,\nBest boy Grips: Carl-August Savg\u00e5rd & Elvin Hall\nDIT: Emil Klinta\nMonitor Engineer: Matthew Kogle\nGaffer: Tobias Henriksson\nElectrics: Sanna Karacsony, Stefan Wallman, Leo Nordlund\nProp Masters: Andrea M\u00fcller, Tristan Jeanneau\nSet Decor: Jacob Mohlin & Independent Dekor AB\nWardrobe Supervisor: Ahsley McBride\nAssistant Costume Design & Seamstress: Stacia Muse\nCostume Assistant (cast & dancers): Henrietta Frihammar\nPerruquier: Anna Carin Lock\nHair & Make-up Assistants (cast & dancers): Ingela Larsson, Rebecca Nilsson, Yenifer Rojas Sanchez\nProduction Assistant: Joel Enqvist\nSmoke Supervisor: Calle Andersson\nGrade: Oskar Larsson, Tint\nVisual Effects Artist: Peter T\u00f6rnestam\nBackline Technician: Graeme May\nKeyboard and Playback Technician: Cristian Zayas\nFilm Equipment: Ljud & Bildmedia\nStudio: Independent Studios\nProduction Company: Amir Chamdin AB\nManagement: Kristen Mulderig, Rick Sales, Jen Jacobs Anderson for the RSE Group\nRecord Label: Loma Vista Recordings\n\n#Ghost #Lachryma #MusicVideo\n\nMusic video by Ghost performing Lachryma.\u00a9 2025 Loma Vista Recordings., Distributed by Concord.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLG9oTH-ZbQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLG9oTH-ZbQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLG9oTH-ZbQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLG9oTH-ZbQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLG9oTH-ZbQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GhostBCVEVO",
                "tags": [
                    "ghost",
                    "music",
                    "new music",
                    "satanized",
                    "skeleta",
                    "tobias forge",
                    "loma vista recordings",
                    "music video",
                    "official",
                    "papa",
                    "reveal",
                    "lachryma",
                    "perpetua",
                    "80s",
                    "synth",
                    "horror"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ghost - Lachryma (Official Music Video)",
                    "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY] \n\nWe wish to inform you that you can never run....you cannot hide. \u201cLachryma\" is out now. Listen & watch the music video now: https://i.ghost-official.com/Lachryma\n\nPre-order Skelet\u00e1: https://ghost-official.com/Skeleta/ \n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/ \n\nDirector: Amir Chamdin\nProducer: Matilda Almeida\nGirl in the castle: Miriam Ingrid\nDirector of Photography: Niklas Johansson\nCostume Designer - Ghost: B \u00c5kerlund\nSet Designer: Fatima Ornette Lutti\nEditor: Bj\u00f6rn Lindgren\nCostume Designer - cast & dancers: Selam Fessahaye\nHair & Make-up Designer - cast & dancers: Daniela Mengarelli\nChoreographer: Mona Nam\u00e9r\nDancers: William J\u00f6gi, Matilda Hedlund\nProduction Coordinator: Mauro Ubeira\nProduction Coordinator, RSE: Taylor Bingley\nProduction Manager: Steven Page\nFocus Puller: Jonas Bj\u00f6rne\nClapper Loader: Siri Zetterqvist\nKey Grip: Emil Hall,\nBest boy Grips: Carl-August Savg\u00e5rd & Elvin Hall\nDIT: Emil Klinta\nMonitor Engineer: Matthew Kogle\nGaffer: Tobias Henriksson\nElectrics: Sanna Karacsony, Stefan Wallman, Leo Nordlund\nProp Masters: Andrea M\u00fcller, Tristan Jeanneau\nSet Decor: Jacob Mohlin & Independent Dekor AB\nWardrobe Supervisor: Ahsley McBride\nAssistant Costume Design & Seamstress: Stacia Muse\nCostume Assistant (cast & dancers): Henrietta Frihammar\nPerruquier: Anna Carin Lock\nHair & Make-up Assistants (cast & dancers): Ingela Larsson, Rebecca Nilsson, Yenifer Rojas Sanchez\nProduction Assistant: Joel Enqvist\nSmoke Supervisor: Calle Andersson\nGrade: Oskar Larsson, Tint\nVisual Effects Artist: Peter T\u00f6rnestam\nBackline Technician: Graeme May\nKeyboard and Playback Technician: Cristian Zayas\nFilm Equipment: Ljud & Bildmedia\nStudio: Independent Studios\nProduction Company: Amir Chamdin AB\nManagement: Kristen Mulderig, Rick Sales, Jen Jacobs Anderson for the RSE Group\nRecord Label: Loma Vista Recordings\n\n#Ghost #Lachryma #MusicVideo\n\nMusic video by Ghost performing Lachryma.\u00a9 2025 Loma Vista Recordings., Distributed by Concord."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1525613",
                "likeCount": "128272",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10580"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X2tqHe2oeR7GiFkuO6wriagqNns",
            "id": "v6mCaFapmzo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T23:00:46Z",
                "channelId": "UCG7s_D9DgJRlwPf4bQE7fjA",
                "title": "LOS 15 A\u00d1OS DE KIMBERLY *La Mejor Fiesta del mundo Pt.1*",
                "description": "Despu\u00e9s de mucho tiempo esperarlo Kim por fin tiene su fiesta de 15 a\u00f1os \ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\ud83d\udc57 \nPrep\u00e1rense porque falta mucho m\u00e1s \ud83d\ude4c\n\nEstos son algunos de los peinados y maquillaje que la familia quiere hacerse para los quince de Kimberly \u2728\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\n\n\ud83e\udde1MAIYE TORREX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/torrexmaiye?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK:https://www.tiktok.com/@maiyetorrexx?_t=8WXS8OpDpQc&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK :https://www.facebook.com/TorrexMaiye\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@maiyetorrex9261\n\n\ud83d\udc96KIMBERLY CONTRERAX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/kimberlycontreraxx?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK : https://www.tiktok.com/@kimberlycontreraxxx?_t=8WXSNbddAla&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK: https://www.facebook.com/share/BkxV5TnGoqzn5q1b/?mibextid=WC7FNe\n\n\u2728YOUTUBE: https://youtube.com/@kimberlycontreraxx?feature=shared\n\n\u2764\ufe0fMAM\u00c1 RECOCHA \n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/mamarecocha?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK: https://www.tiktok.com/@mamarecocha?_t=8WXSRuo8olx&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/PapasRecocha?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@MamayPapaRecocha\n\n\ud83d\udc99PAP\u00c1 RECOCHA \n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/papa_recocha?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK:https://www.tiktok.com/@paparecochaa?_t=8WXSYfSlKGk&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/PapasRecocha?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@MamayPapaRecocha\n\n\ud83d\udc9b JHONSI TORREX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/jhonsitorrex?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\n\n\u2728TIK TOK : https://www.tiktok.com/@jhonsitorrex?_t=8eiBNXLpaRJ&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/profile.php?id=100091894854123&mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://www.youtube.com/@Jhonsitorrex_\n \n\ud83d\udc9cALEXA TORREX \n\n\u2728INSTAGRAM: https://www.instagram.com/alexatorrexcontreras?igsh=cmgxYXhoZXg0d2xl&utm_source=qr\n\n\u2728TIK TOK: https://www.tiktok.com/@alexa.torrex?_t=8h9Lh0oBERx&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK: https://www.facebook.com/alexatorrexcontreras?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE: https://youtube.com/@alexatorrex?feature=shared",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mCaFapmzo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mCaFapmzo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mCaFapmzo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mCaFapmzo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mCaFapmzo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Familia Recocha",
                "tags": [
                    "Los15dekimberly",
                    "Fiesta de kimberly",
                    "Quincea\u00f1era",
                    "familiarecochaylafiestafekim"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LOS 15 A\u00d1OS DE KIMBERLY *La Mejor Fiesta del mundo Pt.1*",
                    "description": "Despu\u00e9s de mucho tiempo esperarlo Kim por fin tiene su fiesta de 15 a\u00f1os \ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\ud83d\udc57 \nPrep\u00e1rense porque falta mucho m\u00e1s \ud83d\ude4c\n\nEstos son algunos de los peinados y maquillaje que la familia quiere hacerse para los quince de Kimberly \u2728\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\n\n\ud83e\udde1MAIYE TORREX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/torrexmaiye?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK:https://www.tiktok.com/@maiyetorrexx?_t=8WXS8OpDpQc&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK :https://www.facebook.com/TorrexMaiye\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@maiyetorrex9261\n\n\ud83d\udc96KIMBERLY CONTRERAX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/kimberlycontreraxx?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK : https://www.tiktok.com/@kimberlycontreraxxx?_t=8WXSNbddAla&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK: https://www.facebook.com/share/BkxV5TnGoqzn5q1b/?mibextid=WC7FNe\n\n\u2728YOUTUBE: https://youtube.com/@kimberlycontreraxx?feature=shared\n\n\u2764\ufe0fMAM\u00c1 RECOCHA \n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/mamarecocha?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK: https://www.tiktok.com/@mamarecocha?_t=8WXSRuo8olx&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/PapasRecocha?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@MamayPapaRecocha\n\n\ud83d\udc99PAP\u00c1 RECOCHA \n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/papa_recocha?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK:https://www.tiktok.com/@paparecochaa?_t=8WXSYfSlKGk&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/PapasRecocha?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@MamayPapaRecocha\n\n\ud83d\udc9b JHONSI TORREX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/jhonsitorrex?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\n\n\u2728TIK TOK : https://www.tiktok.com/@jhonsitorrex?_t=8eiBNXLpaRJ&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/profile.php?id=100091894854123&mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://www.youtube.com/@Jhonsitorrex_\n \n\ud83d\udc9cALEXA TORREX \n\n\u2728INSTAGRAM: https://www.instagram.com/alexatorrexcontreras?igsh=cmgxYXhoZXg0d2xl&utm_source=qr\n\n\u2728TIK TOK: https://www.tiktok.com/@alexa.torrex?_t=8h9Lh0oBERx&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK: https://www.facebook.com/alexatorrexcontreras?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE: https://youtube.com/@alexatorrex?feature=shared"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2918630",
                "likeCount": "73326",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v_lIFOmglLYntlN2DEmBCCdzxLw",
            "id": "eP6gwYjy9M8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T03:14:59Z",
                "channelId": "UCw7eDYHnA-2PIr-qIldYeBQ",
                "title": "UNI\u00d3N ESPA\u00d1OLA vs. ONCE CALDAS I HIGHLIGHTS I CONMEBOL SUDAMERICANA 2025",
                "description": "\u27953\ufe0f\u20e3 El conjunto colombiano consigui\u00f3 su primera victoria en el Grupo F de la CONMEBOL #Sudamericana \ud83c\udfc6 y fue de visitante, en Vi\u00f1a del Mar \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n\n#LaGranConquista \n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de la CONMEBOL Sudamericana para tener acceso al mejor contenido: https://bit.ly/345e8OL\n\nEncuentra toda la informaci\u00f3n en nuestro sitio oficial: https://conmebolsudamericana.com/\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\nFacebook: https://facebook.com/CopaSudamericana/\nTwitter: https://twitter.com/sudamericana\nInstagram: https://instagram.com/sudamericana",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eP6gwYjy9M8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eP6gwYjy9M8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eP6gwYjy9M8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eP6gwYjy9M8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Sudamericana",
                "tags": [
                    "sul-americana",
                    "conmebol sul-americana",
                    "copa sul-americana",
                    "sula",
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "futbol",
                    "soccer",
                    "sulamericana",
                    "sudamericana",
                    "gola\u00e7os",
                    "highlights",
                    "Conmebol",
                    "Conmebol Sudamericana",
                    "Sul-Americana",
                    "Copa Sulamericana",
                    "goles sudamericana",
                    "gols sul-americana",
                    "gols sulamericana",
                    "melhores momentos sul-americana",
                    "highlights sudamericana",
                    "melhores momentos sulamericana",
                    "union espanola",
                    "union espanola sudamericana",
                    "once caldas",
                    "once caldas 2-0"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "UNI\u00d3N ESPA\u00d1OLA vs. ONCE CALDAS I HIGHLIGHTS I CONMEBOL SUDAMERICANA 2025",
                    "description": "\u27953\ufe0f\u20e3 El conjunto colombiano consigui\u00f3 su primera victoria en el Grupo F de la CONMEBOL #Sudamericana \ud83c\udfc6 y fue de visitante, en Vi\u00f1a del Mar \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n\n#LaGranConquista \n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de la CONMEBOL Sudamericana para tener acceso al mejor contenido: https://bit.ly/345e8OL\n\nEncuentra toda la informaci\u00f3n en nuestro sitio oficial: https://conmebolsudamericana.com/\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\nFacebook: https://facebook.com/CopaSudamericana/\nTwitter: https://twitter.com/sudamericana\nInstagram: https://instagram.com/sudamericana"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139148",
                "likeCount": "1227",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XIQP7IWDwX4tV7fyeMAUQGHy-1E",
            "id": "QinF1cD1Lg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T20:00:15Z",
                "channelId": "UCkjjH0hsvaeRIuwGlM9oSvg",
                "title": "Beb\u00e9 #2 \u00bfNi\u00f1o\ud83d\udc99 o Ni\u00f1a\ud83e\ude77?",
                "description": "MI TIENDA EN L\u00cdNEA: https://mispastelitos.mx/ \u2665\n\n\u2665\u2665\u2665 S\u00cdGUEME AQU\u00cd \u2665\u2665\u2665\nFacebook: http://on.fb.me/1q5ZaM0\nTwitter X: http://bit.ly/1Bay4vW\nInstagram: http://bit.ly/1LfV6qd\nTikTok: https://bit.ly/2X59Y6E\n\nVIDEOS ANTERIORES:\nEstoy embarazada por segunda vez!\ud83e\udd30 | https://youtu.be/dWxw7pmVd4M\nLa tercera FIESTA de CUMPLEA\u00d1OS de Emma\ud83c\udf08  https://youtu.be/rXW4y2rPP-Q\n\n\nM\u00c1NDAME TU VIDEO DICIENDO ESHPESHIAL AL CORREO:\nvideomispastelitos@hotmail.com\n\n#MisPastelitos\n\nSi llegas a leer esto comenta aqu\u00ed abajito: Felicidades por tu segunda ni\u00f1a!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QinF1cD1Lg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QinF1cD1Lg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QinF1cD1Lg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QinF1cD1Lg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QinF1cD1Lg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mis Pastelitos",
                "tags": [
                    "mis pastelitos",
                    "mispastelitos",
                    "eshpeshial",
                    "mis pastelitos recetas",
                    "recetas mis pastelitos",
                    "mis pastelitos receta",
                    "receta mis pastelitos",
                    "mis pastelitos pasteles",
                    "pasteles mis pastelitos",
                    "mis pastelitos pastel",
                    "pastel mis pastelitos",
                    "mis pastelitos embarazada",
                    "hija mis pastelitos",
                    "hijo mis pastelitos",
                    "emma mis pastelitos",
                    "mis pastelitos embarazo",
                    "mis pastelitos bebe",
                    "bebe mis pastelitos",
                    "lionel mis pastelitos",
                    "gris Verduzco embarazada"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Beb\u00e9 #2 \u00bfNi\u00f1o\ud83d\udc99 o Ni\u00f1a\ud83e\ude77?",
                    "description": "MI TIENDA EN L\u00cdNEA: https://mispastelitos.mx/ \u2665\n\n\u2665\u2665\u2665 S\u00cdGUEME AQU\u00cd \u2665\u2665\u2665\nFacebook: http://on.fb.me/1q5ZaM0\nTwitter X: http://bit.ly/1Bay4vW\nInstagram: http://bit.ly/1LfV6qd\nTikTok: https://bit.ly/2X59Y6E\n\nVIDEOS ANTERIORES:\nEstoy embarazada por segunda vez!\ud83e\udd30 | https://youtu.be/dWxw7pmVd4M\nLa tercera FIESTA de CUMPLEA\u00d1OS de Emma\ud83c\udf08  https://youtu.be/rXW4y2rPP-Q\n\n\nM\u00c1NDAME TU VIDEO DICIENDO ESHPESHIAL AL CORREO:\nvideomispastelitos@hotmail.com\n\n#MisPastelitos\n\nSi llegas a leer esto comenta aqu\u00ed abajito: Felicidades por tu segunda ni\u00f1a!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "628204",
                "likeCount": "25247",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4006"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aPH7XdwfILssDT3sy9iOX34CfQs",
            "id": "PLVVlDeSIro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T12:34:01Z",
                "channelId": "UCyqn5zX5zoiD9VEKd6UvZrA",
                "title": "HIJA DE RUBBY P\u00c9REZ HABLA SOBRE LA TRAGEDIA EN EL JET SET",
                "description": "#\u00daltimoMinuto \nwww.deultimominuto.net \nUn peri\u00f3dico de Alofoke Music Group \n\n\n\ud83d\udde3\ud83d\udde3 Suscr\u00edbeme a nuestro canal; noticias nacionales e internacionales, pol\u00edtica, entretenimiento, deportes y entrevistas exclusivas. \n\n\n\ud83d\udd14 Activa las notificaciones y s\u00edguenos en las redes sociales:\n\n\nINSTAGRAM:  \n\n / deultimominutomedia  \n\n \nTWITTER: @deultimominutotw",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PLVVlDeSIro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PLVVlDeSIro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PLVVlDeSIro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PLVVlDeSIro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "De \u00daltimo Minuto TV",
                "tags": [
                    "Esto No Es Radio",
                    "Alofoke FM",
                    "Presidente",
                    "Noticias",
                    "Alofoke",
                    "Ram\u00f3n Tolentino",
                    "a la clara ramon tolentino",
                    "eclipse",
                    "Roberto Cavada",
                    "Telenoticias",
                    "Noticias Sin",
                    "Gabi Desangles",
                    "en vivo",
                    "NOTICIAS",
                    "TELEMUNDO",
                    "AL ROJO VIVO",
                    "UNIVISI\u00d3N",
                    "CNN",
                    "CDN",
                    "ALICIA ORTEGA",
                    "NOTICIAS SIN",
                    "el matutino del pa\u00eds",
                    "el seis",
                    "canal del sol",
                    "el sol de la ma\u00f1ana",
                    "nuria piera",
                    "alicia ortega",
                    "investigaci\u00f3n",
                    "Luis Abinader",
                    "Rendici\u00f3n de cuentas",
                    "JET SET"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HIJA DE RUBBY P\u00c9REZ HABLA SOBRE LA TRAGEDIA EN EL JET SET",
                    "description": "#\u00daltimoMinuto \nwww.deultimominuto.net \nUn peri\u00f3dico de Alofoke Music Group \n\n\n\ud83d\udde3\ud83d\udde3 Suscr\u00edbeme a nuestro canal; noticias nacionales e internacionales, pol\u00edtica, entretenimiento, deportes y entrevistas exclusivas. \n\n\n\ud83d\udd14 Activa las notificaciones y s\u00edguenos en las redes sociales:\n\n\nINSTAGRAM:  \n\n / deultimominutomedia  \n\n \nTWITTER: @deultimominutotw"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "454002",
                "likeCount": "11953",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kMZzYM0u8EV1gF5dbOwLuzy7nMc",
            "id": "Tvqhguz-Td8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T00:29:21Z",
                "channelId": "UCwq-AEFGSdkSTeqcnBsgSlQ",
                "title": "JORGITO EL GUAYACO VS 50 MUJERES \ud83e\udd75",
                "description": "Instagram: \nhttps://www.instagram.com/stiven.tc\n\nDirectos Todos los dias en Kick\nhttps://kick.com/mrstiventc\n\n\n\ud83d\udcccCONTACTO - PROMOCIONES - NEGOCIOS:\n\nstivenbls30d@gmail.com\n\n\n\n#mrstiven #kick #colombia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvqhguz-Td8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvqhguz-Td8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvqhguz-Td8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvqhguz-Td8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvqhguz-Td8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrStiven Tc",
                "tags": [
                    "Mrstiven",
                    "Momentos divertidos de mrstiven",
                    "M\u00e9xico",
                    "MrStiven Tc",
                    "Westcol y MrStiven se pelean",
                    "mr stiven y manolo",
                    "kick",
                    "streaming",
                    "twitch",
                    "entrevistas",
                    "tiktok",
                    "tiktok viral",
                    "westcol opina",
                    "westcol reacciona",
                    "westcol pol\u00e9mica",
                    "zwarror",
                    "Lebriah",
                    "retos de mujeres",
                    "mrstiven vs 33 mujeres",
                    "Chupistream",
                    "MIAMI USA",
                    "OVI MUSIC",
                    "EEUU",
                    "ESTADOS UNIDOS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JORGITO EL GUAYACO VS 50 MUJERES \ud83e\udd75",
                    "description": "Instagram: \nhttps://www.instagram.com/stiven.tc\n\nDirectos Todos los dias en Kick\nhttps://kick.com/mrstiventc\n\n\n\ud83d\udcccCONTACTO - PROMOCIONES - NEGOCIOS:\n\nstivenbls30d@gmail.com\n\n\n\n#mrstiven #kick #colombia"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "546609",
                "likeCount": "21559",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "773"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PR3vHumPkHznMMIDDXS3qVTDuGI",
            "id": "TnTfFWwf44U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T23:00:07Z",
                "channelId": "UCeLRb7mQ1IHhwHrXd4fD5Sw",
                "title": "FloyyMenor - CHICA ATRACTIVA",
                "description": "FloyyMenor - CHICA ATRACTIVA (Video Oficial)\n\n\ud83d\udd14Suscr\u00edbete Al Canal de FloyyMenor: https://bit.ly/3P0h0pl\n\nYTSQS\nhttps://floyymenor.lnk.to/YTSQS \nhttps://ytsqs.com/\n\nSigue a FloyyMenor en todas sus plataformas \nInstagram: https://instagram.com/floyymenor\nTikTok: https://tiktok.com/@floyymenorys\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/7CvTknweLr9feJtRGrpDBy\n\nLetra:\n\nElla est\u00e1 activa, chica atractiva\nElla est\u00e1 puesta pa' m\u00ed, eso me motiva\nChica bien fina, como combina\nElla me flota como la ketafina\nElla est\u00e1 activa, chica atractiva\nElla est\u00e1 puesta pa' m\u00ed, eso me motiva\nChica bien fina, como combina\nElla me flota como la ketafina\n\nElla me gusta, por ella gatillo jalo\nQuiero darle un viaje pa' la Europa de regalo\nMe gustan las malas y te gustan los malos\nY el que te toca lo voy a pescar a palo\nA ella le gusta y yo soy su monrrero \nSi fuera un dato esa nena la monrreo\nLe gustan los flaites que le hagan perreo\nDim\u0435 que t\u00fa quieres un r\u0435ggaet\u00f3n o malianteo\nPide lo que quiera', yo te lo doy\nGucci en su cartera y yo tu nene FloyyMenor \nEn la cama d\u00e1ndole color\nHasta que salga el sol\n\nElla est\u00e1 activa, chica atractiva\nElla est\u00e1 puesta pa' m\u00ed, eso me motiva\nChica bien fina, como combina\nElla me flota como la ketafina\nElla est\u00e1 activa, chica atractiva\nElla est\u00e1 puesta pa' m\u00ed, eso me motiva\nChica bien fina, como combina\nElla me flota como la ketafina\n\nEst\u00e1 noche te quiero comerte toda \nAlista la maletas que vamos pa Ponce \nMami no te hagas la loca que yo s\u00e9 que a ti te gustaaa \nQu\u00edtate la ropa bail\u00e1ndome me provoca \nMe sube la nota, me sube la nota a aa a aaaa maaa\n\nEy ya tu sabes quienes somos, \nFloyyMenor \nY en los controles \nBrr los Illuminati, los illuminati \n\nLlama despu\u00e9s de la una\nMami, es que como t\u00fa no hay ninguna\nY te quiero pa' m\u00ed\nUna noche en Miami\nEn la nave vista panoramic\nGata, v\u00e1monos de aqu\u00ed\nDime si t\u00fa 'tas pa' m\u00ed\nComo yo estoy pa' ti\nViajando pa' Par\u00eds\n\n---\n\nA ShooterCo Production\nDirector: Michael Joseph \nExecutive Producers: JakeTheShooter, Kendri Rodriguez \nLocal Producer G\u00e9nesis Merced \nLine Producer Gerald Lewis \nProduction Coordinator Joshliam Santiago \n1st AD Jeremy Chico\n\nDay 1:\nDirector of Photography: Christian Mel\u00e9ndez \n1st AC: Anthony Mel\u00e9ndez \nGaffer: Jose Quesada\nKey Grip: Edmundo Cid \nSwing: Iv\u00e1n Buxeda\nGrip: Gary Garc\u00eda\nProduction Designer: Carol Murillo\nArt Assistant/PA: Zamayrie Cepeda \nPAs: Jeremy & Jeanelisse\nMUA: Adriana L\u00f3pez \nPicture Car Vintage Garage \nCasting: @mzagencypr @the.skld\n\nDay 2:\nDirector of Photography: Christian Mel\u00e9ndez \n1st AC: Anthony Mel\u00e9ndez \nSet Dresser Carolina Murillo\nGaffer: Howard Zengotita\nKey Grip: Jos\u00e9 Ramos \nGrip: Waldemar Allende\nSwing: Jos\u00e9 Quesada \nPA: Zamayrie Cepeda & Jeanilise L\u00f3pez\nMUA: Tatiana V\u00e1zquez \nEditor: Michael Joseph \nColorist: Henmanuel Alvarez\nProduction Company: ShooterCo & DRKT \nCommissioner: Yolande Geralds \nLabel: UnitedMasters\n\n#FloyyMenor #YTSQS #ChicaAtractiva",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnTfFWwf44U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnTfFWwf44U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnTfFWwf44U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnTfFWwf44U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnTfFWwf44U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FloyyMenor",
                "tags": [
                    "floyymenor",
                    "gata only",
                    "cris mj",
                    "reggaeton",
                    "chile",
                    "music",
                    "floyy",
                    "floyymenor musica",
                    "floyy menor",
                    "Floyymenor chile",
                    "Reggeaton chile",
                    "tu me calientas floyymenor",
                    "floymenor tu me calientas",
                    "toa",
                    "floyymenor cris mj",
                    "cris mj floyymenor",
                    "floyymenor gata only",
                    "floyymenor ytsqs",
                    "FloyyMenor - CHICA ATRACTIVA",
                    "peligrosa floyymenor",
                    "CHICA ATRACTIVA floyymenor",
                    "floyymenor chica atractiva",
                    "floyymenor chica atractiva music video",
                    "chica atractiva floyymenor",
                    "chica atractiva video oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FloyyMenor - CHICA ATRACTIVA",
                    "description": "FloyyMenor - CHICA ATRACTIVA (Video Oficial)\n\n\ud83d\udd14Suscr\u00edbete Al Canal de FloyyMenor: https://bit.ly/3P0h0pl\n\nYTSQS\nhttps://floyymenor.lnk.to/YTSQS \nhttps://ytsqs.com/\n\nSigue a FloyyMenor en todas sus plataformas \nInstagram: https://instagram.com/floyymenor\nTikTok: https://tiktok.com/@floyymenorys\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/7CvTknweLr9feJtRGrpDBy\n\nLetra:\n\nElla est\u00e1 activa, chica atractiva\nElla est\u00e1 puesta pa' m\u00ed, eso me motiva\nChica bien fina, como combina\nElla me flota como la ketafina\nElla est\u00e1 activa, chica atractiva\nElla est\u00e1 puesta pa' m\u00ed, eso me motiva\nChica bien fina, como combina\nElla me flota como la ketafina\n\nElla me gusta, por ella gatillo jalo\nQuiero darle un viaje pa' la Europa de regalo\nMe gustan las malas y te gustan los malos\nY el que te toca lo voy a pescar a palo\nA ella le gusta y yo soy su monrrero \nSi fuera un dato esa nena la monrreo\nLe gustan los flaites que le hagan perreo\nDim\u0435 que t\u00fa quieres un r\u0435ggaet\u00f3n o malianteo\nPide lo que quiera', yo te lo doy\nGucci en su cartera y yo tu nene FloyyMenor \nEn la cama d\u00e1ndole color\nHasta que salga el sol\n\nElla est\u00e1 activa, chica atractiva\nElla est\u00e1 puesta pa' m\u00ed, eso me motiva\nChica bien fina, como combina\nElla me flota como la ketafina\nElla est\u00e1 activa, chica atractiva\nElla est\u00e1 puesta pa' m\u00ed, eso me motiva\nChica bien fina, como combina\nElla me flota como la ketafina\n\nEst\u00e1 noche te quiero comerte toda \nAlista la maletas que vamos pa Ponce \nMami no te hagas la loca que yo s\u00e9 que a ti te gustaaa \nQu\u00edtate la ropa bail\u00e1ndome me provoca \nMe sube la nota, me sube la nota a aa a aaaa maaa\n\nEy ya tu sabes quienes somos, \nFloyyMenor \nY en los controles \nBrr los Illuminati, los illuminati \n\nLlama despu\u00e9s de la una\nMami, es que como t\u00fa no hay ninguna\nY te quiero pa' m\u00ed\nUna noche en Miami\nEn la nave vista panoramic\nGata, v\u00e1monos de aqu\u00ed\nDime si t\u00fa 'tas pa' m\u00ed\nComo yo estoy pa' ti\nViajando pa' Par\u00eds\n\n---\n\nA ShooterCo Production\nDirector: Michael Joseph \nExecutive Producers: JakeTheShooter, Kendri Rodriguez \nLocal Producer G\u00e9nesis Merced \nLine Producer Gerald Lewis \nProduction Coordinator Joshliam Santiago \n1st AD Jeremy Chico\n\nDay 1:\nDirector of Photography: Christian Mel\u00e9ndez \n1st AC: Anthony Mel\u00e9ndez \nGaffer: Jose Quesada\nKey Grip: Edmundo Cid \nSwing: Iv\u00e1n Buxeda\nGrip: Gary Garc\u00eda\nProduction Designer: Carol Murillo\nArt Assistant/PA: Zamayrie Cepeda \nPAs: Jeremy & Jeanelisse\nMUA: Adriana L\u00f3pez \nPicture Car Vintage Garage \nCasting: @mzagencypr @the.skld\n\nDay 2:\nDirector of Photography: Christian Mel\u00e9ndez \n1st AC: Anthony Mel\u00e9ndez \nSet Dresser Carolina Murillo\nGaffer: Howard Zengotita\nKey Grip: Jos\u00e9 Ramos \nGrip: Waldemar Allende\nSwing: Jos\u00e9 Quesada \nPA: Zamayrie Cepeda & Jeanilise L\u00f3pez\nMUA: Tatiana V\u00e1zquez \nEditor: Michael Joseph \nColorist: Henmanuel Alvarez\nProduction Company: ShooterCo & DRKT \nCommissioner: Yolande Geralds \nLabel: UnitedMasters\n\n#FloyyMenor #YTSQS #ChicaAtractiva"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "605077",
                "likeCount": "57049",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3840"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "USGr_Ga6m8ECdi02quatFXKLgaE",
            "id": "dxHYS2VL0Q4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T01:22:31Z",
                "channelId": "UCBV9EgJsNx8qdHidKWHgjYQ",
                "title": "@HaffitDavid @CarlosRuedaP La Modelo (Audio Oficial)",
                "description": "\u2060La Modelo \nCompositor: Gustavo Andr\u00e9s P\u00e9rez\nArista Click 360\n\nVOZ LIDER: Haffit David\nACORDEON: Carlos Rueda \nPRODUCTOR MUSICAL: Rafael \u201cTito\u201d Manjarres, Carlos Rueda\nCAJA : Hernando \u201cNando\u201d Gaviria\nGUACHARACA : Luis Pachon\nCONGAS : Carlos \u201cKuky\u201d Carrillo\nBAJO: Jes\u00fas Camilo Caldera\nGUITARRA: Rafael \u201cTito\u201d Manjarres\nTIMBALES: Sebastian Cotes\nPIANOS Y EFECTOS: Helbert Jair Estrada\n1MERA VOZ: Marlon Barros\n2DA VOZ : Marlon Barros\n\nGRABADO EN: JAVIER MUGNO/STUDIO (VALLEDUPAR)\nINGENIERO DE GRABACION: Javier Mugno,\nMEZCLA: Javier Mugno \nMASTERING: Javier Mugno\nFOTOGRAF\u00cdA: Andr\u00e9s Rolong\n\nSuscr\u00edbete al Canal \ud83d\udc4d \nhttps://www.youtube.com/c/haffithdavid?sub_confirmation=1 \n\nS\u00edgueme en redes\nInstagram: https://www.instagram.com/haffitdavid\nFacebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=100014963464873\n\nManager:\nCristian \"Cabe\" Sotillo: (300) 336 5020\nJavier Baquero: (301) 396 3639 \n\n#HaffitDavid  #CarlosRueda  #vallenato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxHYS2VL0Q4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxHYS2VL0Q4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxHYS2VL0Q4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxHYS2VL0Q4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxHYS2VL0Q4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Haffit David",
                "tags": [
                    "vallenato",
                    "haffit",
                    "haffid",
                    "haffithdavid",
                    "colombia",
                    "en vivo",
                    "viral",
                    "cantante",
                    "sentir vallenato",
                    "vallenato viejo",
                    "lo mejor del vallenato",
                    "vallenato inolvidable",
                    "clasicos del vallenato",
                    "vallenatos romanticos",
                    "vallenatos corta venas",
                    "fiesta vallenata",
                    "vallenatos",
                    "mix vallenatos",
                    "los gigantes del vallenato",
                    "vallenato romantico",
                    "vallenatos viejitos",
                    "vallenatos rom\u00e1nticos",
                    "parranda vallenata",
                    "vallenatos colombianos",
                    "Carlos Rueda",
                    "la modelo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "@HaffitDavid @CarlosRuedaP La Modelo (Audio Oficial)",
                    "description": "\u2060La Modelo \nCompositor: Gustavo Andr\u00e9s P\u00e9rez\nArista Click 360\n\nVOZ LIDER: Haffit David\nACORDEON: Carlos Rueda \nPRODUCTOR MUSICAL: Rafael \u201cTito\u201d Manjarres, Carlos Rueda\nCAJA : Hernando \u201cNando\u201d Gaviria\nGUACHARACA : Luis Pachon\nCONGAS : Carlos \u201cKuky\u201d Carrillo\nBAJO: Jes\u00fas Camilo Caldera\nGUITARRA: Rafael \u201cTito\u201d Manjarres\nTIMBALES: Sebastian Cotes\nPIANOS Y EFECTOS: Helbert Jair Estrada\n1MERA VOZ: Marlon Barros\n2DA VOZ : Marlon Barros\n\nGRABADO EN: JAVIER MUGNO/STUDIO (VALLEDUPAR)\nINGENIERO DE GRABACION: Javier Mugno,\nMEZCLA: Javier Mugno \nMASTERING: Javier Mugno\nFOTOGRAF\u00cdA: Andr\u00e9s Rolong\n\nSuscr\u00edbete al Canal \ud83d\udc4d \nhttps://www.youtube.com/c/haffithdavid?sub_confirmation=1 \n\nS\u00edgueme en redes\nInstagram: https://www.instagram.com/haffitdavid\nFacebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=100014963464873\n\nManager:\nCristian \"Cabe\" Sotillo: (300) 336 5020\nJavier Baquero: (301) 396 3639 \n\n#HaffitDavid  #CarlosRueda  #vallenato"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170828",
                "likeCount": "5766",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BICKVktovK3-8dAesykHdPDezAo",
            "id": "CULK8sTdPoE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T13:23:17Z",
                "channelId": "UC32TdiIsh_5X8tKr_9rKQyA",
                "title": "Exclusiva: m\u00e1nager de Rubby P\u00e9rez narra la tragedia familiar para hallar el cad\u00e1ver del cantante",
                "description": "Fernando Soto, m\u00e1nager de Rubby P\u00e9rez, habl\u00f3 en exclusiva con Univision y narr\u00f3 la angustia que vivieron \u00e9l y la familia del cantante tras la tragedia en la discoteca Jet Set, en Rep\u00fablica Dominicana. Asimismo, aclar\u00f3 rumores y expres\u00f3 que el cad\u00e1ver de P\u00e9rez fue hallado en la madrugada de este mi\u00e9rcoles.\n\nUnivision Noticias es el lugar donde encontrar\u00e1s la informaci\u00f3n m\u00e1s relevante para la comunidad hispana en Estados Unidos, Am\u00e9rica Latina y el resto del mundo.\n\n@univisionnoticias \nSuscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@univisionnoticias  \nInf\u00f3rmate: http://univisionnoticias.com \n\n\u00danete gratis a nuestro canal de WhatsApp: Haz clic aqu\u00ed para estar al tanto de las noticias y no perderte ninguna actualizaci\u00f3n.\nWhatsApp: https://bit.ly/3ZE7koB \n#rubbyperez #republicadominicana #univisionnoticias #noticiasunivision #jetset \n\nCada d\u00eda, la informaci\u00f3n que afecta e interesa a los hispanos en Estados Unidos con nuestros presentadores:\n\nNoticiero Univision\nIlia Calder\u00f3n\n \nNoticiero Univision Edici\u00f3n Nocturna\nEli\u00e1n Zid\u00e1n\n \nNoticiero Univision Edici\u00f3n Digital\nCarolina Sarassa y Borja Voces\n \nNoticiero Univision Fin de Semana\nF\u00e9lix de Bedout\n\nListas de reproducci\u00f3n de inter\u00e9s\n\nLas noticias del d\u00eda\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsWuqSba1Bvfow4xWGL12WL7KgeTQEW6 \n\nEN VIVO: Univision Noticias 24/7\nhttps://www.youtube.com/watch?v=V4C7VNfRATA \n\nUnivision Noticias 2025\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsWuqSba1BtAYxB7Y0vWoANrkhe15cRp \n\nEdici\u00f3n Digital en vivo\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLIsWuqSba1Bt1C-IK0m-ghWmkv8fkYF32 \n\nEdici\u00f3n Digital 2025\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsWuqSba1BvvlzcFieR0CDpwfA0Oi3CQ \n\nEn vivo, lo que est\u00e1 sucediendo\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLIsWuqSba1BuNT7_KL7iWeKb4L9nR21D2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CULK8sTdPoE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CULK8sTdPoE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CULK8sTdPoE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CULK8sTdPoE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CULK8sTdPoE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Univision Noticias",
                "tags": [
                    "m\u00e1nager rubby p\u00e9rez",
                    "fendando soto",
                    "discoteca jet set",
                    "discoteca",
                    "jet set",
                    "rubby perez",
                    "discoteca jet set santo domingo",
                    "desplome techo rep\u00fablica dominicana",
                    "jet set derrumbe",
                    "muerte rubby p\u00e9rez",
                    "Noticias de hoy",
                    "univision",
                    "noticias",
                    "Univision noticias Channel",
                    "univision noticias canal",
                    "univision noticias",
                    "Spanish news",
                    "Univision Noticias",
                    "noticias hoy",
                    "Noticias Univision",
                    "Noticias",
                    "ultimas noticias",
                    "noticias de hoy",
                    "Univision"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Exclusiva: m\u00e1nager de Rubby P\u00e9rez narra la tragedia familiar para hallar el cad\u00e1ver del cantante",
                    "description": "Fernando Soto, m\u00e1nager de Rubby P\u00e9rez, habl\u00f3 en exclusiva con Univision y narr\u00f3 la angustia que vivieron \u00e9l y la familia del cantante tras la tragedia en la discoteca Jet Set, en Rep\u00fablica Dominicana. Asimismo, aclar\u00f3 rumores y expres\u00f3 que el cad\u00e1ver de P\u00e9rez fue hallado en la madrugada de este mi\u00e9rcoles.\n\nUnivision Noticias es el lugar donde encontrar\u00e1s la informaci\u00f3n m\u00e1s relevante para la comunidad hispana en Estados Unidos, Am\u00e9rica Latina y el resto del mundo.\n\n@univisionnoticias \nSuscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@univisionnoticias  \nInf\u00f3rmate: http://univisionnoticias.com \n\n\u00danete gratis a nuestro canal de WhatsApp: Haz clic aqu\u00ed para estar al tanto de las noticias y no perderte ninguna actualizaci\u00f3n.\nWhatsApp: https://bit.ly/3ZE7koB \n#rubbyperez #republicadominicana #univisionnoticias #noticiasunivision #jetset \n\nCada d\u00eda, la informaci\u00f3n que afecta e interesa a los hispanos en Estados Unidos con nuestros presentadores:\n\nNoticiero Univision\nIlia Calder\u00f3n\n \nNoticiero Univision Edici\u00f3n Nocturna\nEli\u00e1n Zid\u00e1n\n \nNoticiero Univision Edici\u00f3n Digital\nCarolina Sarassa y Borja Voces\n \nNoticiero Univision Fin de Semana\nF\u00e9lix de Bedout\n\nListas de reproducci\u00f3n de inter\u00e9s\n\nLas noticias del d\u00eda\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsWuqSba1Bvfow4xWGL12WL7KgeTQEW6 \n\nEN VIVO: Univision Noticias 24/7\nhttps://www.youtube.com/watch?v=V4C7VNfRATA \n\nUnivision Noticias 2025\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsWuqSba1BtAYxB7Y0vWoANrkhe15cRp \n\nEdici\u00f3n Digital en vivo\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLIsWuqSba1Bt1C-IK0m-ghWmkv8fkYF32 \n\nEdici\u00f3n Digital 2025\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsWuqSba1BvvlzcFieR0CDpwfA0Oi3CQ \n\nEn vivo, lo que est\u00e1 sucediendo\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLIsWuqSba1BuNT7_KL7iWeKb4L9nR21D2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1119172",
                "likeCount": "13628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3g5PS9ynb80W7yDrFYvUNYBQuFc",
            "id": "nDYY3nJ7a0s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T04:00:53Z",
                "channelId": "UCqk3CdGN_j8IR9z4uBbVPSg",
                "title": "Lana Del Rey - Henry, come on (Audio)",
                "description": "Listen/download: http://lanadelrey.lnk.to/henrycomeonID \n\nhttp://lanadelrey.com \n\n------\n\nFollow Lana Del Rey:\nhttp://instagram.com/honeymoon  \nhttp://facebook.com/lanadelrey  \nhttp://tiktok.com/@LanaDelRey \n\n------\n\n#LanaDelRey #Henrycomeon #Audio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nDYY3nJ7a0s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nDYY3nJ7a0s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nDYY3nJ7a0s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nDYY3nJ7a0s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nDYY3nJ7a0s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lana Del Rey",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lana Del Rey - Henry, come on (Audio)",
                    "description": "Listen/download: http://lanadelrey.lnk.to/henrycomeonID \n\nhttp://lanadelrey.com \n\n------\n\nFollow Lana Del Rey:\nhttp://instagram.com/honeymoon  \nhttp://facebook.com/lanadelrey  \nhttp://tiktok.com/@LanaDelRey \n\n------\n\n#LanaDelRey #Henrycomeon #Audio"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "817387",
                "likeCount": "139809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12875"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1J-wXleX6QJ_x0AWYENPjRjRGW8",
            "id": "LbDpAxcGxjI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:47:00Z",
                "channelId": "UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA",
                "title": "Todo Internet Me Pidi\u00f3 Que Conociese A Estos Youtubers | La Vuelta Al Mundo 3",
                "description": "Fede Vigevani: https://youtube.com/@fedevigevani?si=zm-C01BwObRYywdx\n\nIan Lucas: https://youtube.com/@IanLucasOficial?si=0rZH1TQNImJjYtY2\n\nPACOFFEE YA DISPONIBLE! https://pacoffee.es\n\nM\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nfede, escondes algo?\n\n\u00danete A Mi Grupo De Whatsapp! \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029VaDCZFY60eBiSUjvjx1w\n\nComunidad De Youtube! \u25ba https://www.youtube.com/@YoSoyPlex/communit\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nConsigue Mi Nueva Ropa Aqu\u00ed! \u25ba https://www.dreamwolf.es/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA/join\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE PARA VLOGS DIARIOS! \u25ba https://youtu.be/jjSSp2qf4sY\n\nAGR\u00c9GAME:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@yosoyplexx\nTWITTER: https://twitter.com/YoSoyPlex\n\nCONT\u00c1CTAME \u25ba yosoyplex@paconi.es\nJUEGA CONMIGO \u25ba https://discord.gg/yosoyplex\n\nsi lees esto te deseo un buen d\u00eda :)\n\nGracias a Coca-Cola y McDonald\u2019s por patrocinar esta serie!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YoSoyPlex",
                "tags": [
                    "yosoyplex",
                    "YOSOYPLEX",
                    "YoSoyPlex",
                    "Plex",
                    "plex",
                    "PLEX"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Todo Internet Me Pidi\u00f3 Que Conociese A Estos Youtubers | La Vuelta Al Mundo 3",
                    "description": "Fede Vigevani: https://youtube.com/@fedevigevani?si=zm-C01BwObRYywdx\n\nIan Lucas: https://youtube.com/@IanLucasOficial?si=0rZH1TQNImJjYtY2\n\nPACOFFEE YA DISPONIBLE! https://pacoffee.es\n\nM\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nfede, escondes algo?\n\n\u00danete A Mi Grupo De Whatsapp! \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029VaDCZFY60eBiSUjvjx1w\n\nComunidad De Youtube! \u25ba https://www.youtube.com/@YoSoyPlex/communit\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nConsigue Mi Nueva Ropa Aqu\u00ed! \u25ba https://www.dreamwolf.es/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA/join\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE PARA VLOGS DIARIOS! \u25ba https://youtu.be/jjSSp2qf4sY\n\nAGR\u00c9GAME:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@yosoyplexx\nTWITTER: https://twitter.com/YoSoyPlex\n\nCONT\u00c1CTAME \u25ba yosoyplex@paconi.es\nJUEGA CONMIGO \u25ba https://discord.gg/yosoyplex\n\nsi lees esto te deseo un buen d\u00eda :)\n\nGracias a Coca-Cola y McDonald\u2019s por patrocinar esta serie!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3000226",
                "likeCount": "166213",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5569"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DbQked5edXzOmQTk7YMI6gWK9h8",
            "id": "P0KAp-alZXk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T23:00:06Z",
                "channelId": "UC_lEiu6917IJz03TnntWUaQ",
                "title": "\"Cuando me despert\u00e9, estaba sepultada\", relata sobreviviente de la tragedia en Rep\u00fablica Dominicana",
                "description": "Tras el colapso del techo de la discoteca Jet Set en la capital de Rep\u00fablica Dominicana, Jennir\u00e9 Mena, una sobreviviente de esta tragedia, habl\u00f3 con CNN para relatar como ocurri\u00f3 el fatal accidente. Hasta el momento, se reportan al menos 124 fallecidos y 155 personas heridas que se encuentran recibiendo atenci\u00f3n m\u00e9dica.\n\n#republicadominicana #discoteca \n*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/433V3K9\nShorts: youtube.com/@cnnee/shorts\n\nNuestro sitio: http://cnne.com/\n\n\u00danete a WhatsApp Channel: https://cnn.it/486yW9w\nDale \"Me gusta\" en Facebook: http://Facebook.com/cnnee\nS\u00edguenos en Twitter: http://Twitter.com/cnnee\nM\u00edranos en Instagram: http://instagram.com/cnnee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P0KAp-alZXk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P0KAp-alZXk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P0KAp-alZXk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P0KAp-alZXk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P0KAp-alZXk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN en Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "CNN en Espa\u00f1ol",
                    "Noticias en espa\u00f1ol",
                    "Rep\u00fablica Dominicana",
                    "Rep\u00fablica Dominicana tragedia",
                    "discoteca se desploma",
                    "discoteca dominicana",
                    "CNN",
                    "Stefano pozzebon",
                    "discoteca Jet Set",
                    "Jennir\u00e9 Mena",
                    "colapso del jet set",
                    "colapso en republica dominicana"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\"Cuando me despert\u00e9, estaba sepultada\", relata sobreviviente de la tragedia en Rep\u00fablica Dominicana",
                    "description": "Tras el colapso del techo de la discoteca Jet Set en la capital de Rep\u00fablica Dominicana, Jennir\u00e9 Mena, una sobreviviente de esta tragedia, habl\u00f3 con CNN para relatar como ocurri\u00f3 el fatal accidente. Hasta el momento, se reportan al menos 124 fallecidos y 155 personas heridas que se encuentran recibiendo atenci\u00f3n m\u00e9dica.\n\n#republicadominicana #discoteca \n*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/433V3K9\nShorts: youtube.com/@cnnee/shorts\n\nNuestro sitio: http://cnne.com/\n\n\u00danete a WhatsApp Channel: https://cnn.it/486yW9w\nDale \"Me gusta\" en Facebook: http://Facebook.com/cnnee\nS\u00edguenos en Twitter: http://Twitter.com/cnnee\nM\u00edranos en Instagram: http://instagram.com/cnnee"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "648392",
                "likeCount": "10642",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8SoyDFOaSyyHamtkzv7WOjlI4Hs",
            "id": "kh2KghDEVqA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T01:21:41Z",
                "channelId": "UCBV9EgJsNx8qdHidKWHgjYQ",
                "title": "@HaffitDavid @CarlosRuedaP 60 Millones (Audio Oficial)",
                "description": "\u206060 Millones \nCompositor: Cristian Mej\u00eda\nArtista Click360\n\nVOZ LIDER: Haffit David\nACORDEON: Carlos Rueda \nPRODUCTOR MUSICAL: Rafael \u201cTito\u201d Manjarres, Carlos Rueda\nCAJA : Adelmo \u201cMemo\u201d Granados\nGUACHARACA : Juan Carlos Campillo\nCONGAS : Jos\u00e9 Cervantes \nBAJO: Erichs Mart\u00ednez\nGUITARRA: Rafael \u201cTito\u201d Manjarres\nTIMBALES: Sebastian Cotes\nPIANOS Y EFECTOS: Helbert Jair Estrada\n1MERA VOZ: Erick Escobar\n2DA VOZ : Erick Escobar\n\nGRABADO EN: JAVIER MUGNO/STUDIO (VALLEDUPAR)\nINGENIERO DE GRABACION: Javier Mugno,\nMEZCLA: Javier Mugno \nMASTERING: Javier Mugno\nFOTOGRAF\u00cdA: Andr\u00e9s Rolong\n\nSuscr\u00edbete al Canal \ud83d\udc4d \nhttps://www.youtube.com/c/haffithdavid?sub_confirmation=1 \n\nS\u00edgueme en redes\nInstagram: https://www.instagram.com/haffitdavid\nFacebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=100014963464873\n\nManager:\nCristian \"Cabe\" Sotillo: (300) 336 5020\nJavier Baquero: (301) 396 3639 \n\n#HaffitDavid  #CarlosRueda  #vallenato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kh2KghDEVqA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kh2KghDEVqA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kh2KghDEVqA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kh2KghDEVqA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kh2KghDEVqA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Haffit David",
                "tags": [
                    "vallenato",
                    "haffit",
                    "haffid",
                    "haffithdavid",
                    "colombia",
                    "en vivo",
                    "viral",
                    "cantante",
                    "sentir vallenato",
                    "vallenato viejo",
                    "lo mejor del vallenato",
                    "vallenato inolvidable",
                    "clasicos del vallenato",
                    "vallenatos romanticos",
                    "vallenatos corta venas",
                    "fiesta vallenata",
                    "vallenatos",
                    "mix vallenatos",
                    "los gigantes del vallenato",
                    "vallenato romantico",
                    "vallenatos viejitos",
                    "vallenatos rom\u00e1nticos",
                    "parranda vallenata",
                    "vallenatos colombianos",
                    "60 Millones",
                    "Carlos Rueda"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "@HaffitDavid @CarlosRuedaP 60 Millones (Audio Oficial)",
                    "description": "\u206060 Millones \nCompositor: Cristian Mej\u00eda\nArtista Click360\n\nVOZ LIDER: Haffit David\nACORDEON: Carlos Rueda \nPRODUCTOR MUSICAL: Rafael \u201cTito\u201d Manjarres, Carlos Rueda\nCAJA : Adelmo \u201cMemo\u201d Granados\nGUACHARACA : Juan Carlos Campillo\nCONGAS : Jos\u00e9 Cervantes \nBAJO: Erichs Mart\u00ednez\nGUITARRA: Rafael \u201cTito\u201d Manjarres\nTIMBALES: Sebastian Cotes\nPIANOS Y EFECTOS: Helbert Jair Estrada\n1MERA VOZ: Erick Escobar\n2DA VOZ : Erick Escobar\n\nGRABADO EN: JAVIER MUGNO/STUDIO (VALLEDUPAR)\nINGENIERO DE GRABACION: Javier Mugno,\nMEZCLA: Javier Mugno \nMASTERING: Javier Mugno\nFOTOGRAF\u00cdA: Andr\u00e9s Rolong\n\nSuscr\u00edbete al Canal \ud83d\udc4d \nhttps://www.youtube.com/c/haffithdavid?sub_confirmation=1 \n\nS\u00edgueme en redes\nInstagram: https://www.instagram.com/haffitdavid\nFacebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=100014963464873\n\nManager:\nCristian \"Cabe\" Sotillo: (300) 336 5020\nJavier Baquero: (301) 396 3639 \n\n#HaffitDavid  #CarlosRueda  #vallenato"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128505",
                "likeCount": "3153",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I50iLQMJabFPNE_dI9SI_zWbKBI",
            "id": "0xYSn84imxw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T18:13:45Z",
                "channelId": "UCUYokk2dJxFZf7NgxTL-ROg",
                "title": "\u201cVolv\u00ed a nacer\u201d: desgarrador testimonio de Elianta Quintero, sobreviviente en discoteca Jet Set",
                "description": "\"Volv\u00ed a nacer\" es el desgarrador relato de la periodista venezolana Elianta Quintero, una de las sobrevivientes de la tragedia en la discoteca Jet Set, en Santo Domingo, Rep\u00fablica Dominicana, donde perdieron la vida decenas de personas. En su testimonio, Quintero describe el caos y el terror que vivi\u00f3 durante el colapso del local, expresando que, tras escapar milagrosamente, sinti\u00f3 como si hubiera \"renacido\".\n\n#VenezuelaAlD\u00eda! Tu voz, tu pa\u00eds, tus noticias, un espacio en el que podr\u00e1s conocer sobre econom\u00eda, pol\u00edtica, deportes y todas las noticias sobre la actualidad de Venezuela\nCon\u00e9ctate todos los d\u00edas desde las 12:00 p.m. y mant\u00e9ngase informado\n\nSuscr\u00edbase [GRATIS] a nuestro canal en YouTube: http://bit.ly/2CFF7Fo y encuentre noticias de Colombia y todas sus regiones, noticias del mundo y mucho m\u00e1s.\r\n\r\nS\u00edganos en Google Noticias: http://bit.ly/2lM3iLH\r\n\r\nS\u00edganos en redes sociales:\r\n\r\nFacebook: http://www.facebook.com/BluRadioColombia \r\nInstagram: http://instagram.com/bluradio \r\nTwitter: http://www.twitter.com/BluRadioCo \r\n\r\nEmail: contacto@bluradio.com\r\n\r\nNuestra red de canales en YouTube:\r\n\r\nNoticias Caracol: http://bit.ly/2Jhc3oO Suscribirse\r\nCaracol Televisi\u00f3n: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse \r\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\r\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\r\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\r\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\r\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xYSn84imxw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xYSn84imxw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xYSn84imxw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xYSn84imxw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xYSn84imxw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blu Radio",
                "tags": [
                    "Blu Radio",
                    "blue radio",
                    "\u00faltimas noticias",
                    "noticias de colombia",
                    "Venezuela",
                    "Noticias de Venezuela hoy",
                    "Noticias de Venezuela en vivo hoy",
                    "Elianta Quintero",
                    "Rep\u00fablica Dominicana",
                    "Santo Domingo",
                    "Discoteca Jet Set"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u201cVolv\u00ed a nacer\u201d: desgarrador testimonio de Elianta Quintero, sobreviviente en discoteca Jet Set",
                    "description": "\"Volv\u00ed a nacer\" es el desgarrador relato de la periodista venezolana Elianta Quintero, una de las sobrevivientes de la tragedia en la discoteca Jet Set, en Santo Domingo, Rep\u00fablica Dominicana, donde perdieron la vida decenas de personas. En su testimonio, Quintero describe el caos y el terror que vivi\u00f3 durante el colapso del local, expresando que, tras escapar milagrosamente, sinti\u00f3 como si hubiera \"renacido\".\n\n#VenezuelaAlD\u00eda! Tu voz, tu pa\u00eds, tus noticias, un espacio en el que podr\u00e1s conocer sobre econom\u00eda, pol\u00edtica, deportes y todas las noticias sobre la actualidad de Venezuela\nCon\u00e9ctate todos los d\u00edas desde las 12:00 p.m. y mant\u00e9ngase informado\n\nSuscr\u00edbase [GRATIS] a nuestro canal en YouTube: http://bit.ly/2CFF7Fo y encuentre noticias de Colombia y todas sus regiones, noticias del mundo y mucho m\u00e1s.\r\n\r\nS\u00edganos en Google Noticias: http://bit.ly/2lM3iLH\r\n\r\nS\u00edganos en redes sociales:\r\n\r\nFacebook: http://www.facebook.com/BluRadioColombia \r\nInstagram: http://instagram.com/bluradio \r\nTwitter: http://www.twitter.com/BluRadioCo \r\n\r\nEmail: contacto@bluradio.com\r\n\r\nNuestra red de canales en YouTube:\r\n\r\nNoticias Caracol: http://bit.ly/2Jhc3oO Suscribirse\r\nCaracol Televisi\u00f3n: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse \r\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\r\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\r\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\r\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\r\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "927714",
                "likeCount": "14231",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1280"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Le44lFLLLHoHSgFNFZEcdIiF2hc",
            "id": "CpURkOF3PvM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T00:00:07Z",
                "channelId": "UCgEJcjlCPUvYBwb6orfhoBw",
                "title": "Jos\u00e9 Madero - Zero ft. Zaira Jabnell",
                "description": "#Zero #JoseMadero\n\nhttps://josemadero.lnk.to/Zero \n\n\u25baConecta con Jos\u00e9 Madero en redes sociales:\nIG: https://www.instagram.com/jose_madero/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@josemaderov?\nFB: https://www.facebook.com/maderovizcainojose\nTW: https://twitter.com/jose_madero\n\nLetra:\nRecuerdo me dijiste una vez \nLlevas a\u00f1os viviendo en hotel \nEs como estar entre espada y pared \nUn jaque mate en ajedrez \n\nEstoy segura que \nPodr\u00edas alumbrar cualquier sombr\u00edo \nY protegerme de este fr\u00edo \nOh se mi abrigo \n\nNada de amor en este encierro \nDonde antes mi alma hoy un agujero \nPastillas lo hacen llevadero \nOh quiz\u00e1 \nD\u00e9jame preguntar primero \n\u00bfQu\u00e9 te infatua de este cero? \nSi nunca me levant\u00e9 del suelo \nO quiz\u00e1 s\u00ed \n\nSi recuerdo que te dije una vez \nDe hogar me acostumbre a carecer \nMi alimento solo es tinta y papel \nEn todo espejo se refleja tu ser \n\nEstoy seguro que \nLa d\u00f3sis no ser\u00e1 la suficiente \nQuiero sentir algo derrepente \nFr\u00edo o caliente \n\nVamos a comenzar de nuevo \nAnda derrota ya esos miedos \nTemo que se te acabe el tiempo \nOh quiz\u00e1 \nAbre tu coraz\u00f3n de acero \n\u00bfQue qu\u00e9 me infatua de este cero? \nNo eres un vicio pasajero \nO quiz\u00e1 s\u00ed \n\nEstoy segura que \nA tu vida le hacen falta m\u00e1s momentos \nPalabras m\u00e1s palabras menos \nYo aqu\u00ed te espero \n\nNada de amor en este encierro \nDonde antes mi alma hoy un agujero \nPastillas lo hacen llevadero \nOh quiz\u00e1 \nD\u00e9jame preguntar primero \n\u00bfQu\u00e9 te infatua de este cero? \nSi nunca me levant\u00e9 del suelo \nO quiz\u00e1 s\u00ed \n\nVamos a comenzar de nuevo \nAnda derrota ya esos miedos \nTemo que se te acabe el tiempo \nOh quiz\u00e1 \nAbre tu coraz\u00f3n de acero \n\u00bfQue qu\u00e9 me infatua de este cero? \nCon todo y defectos a\u00fan te quiero \nO quiz\u00e1 no",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CpURkOF3PvM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CpURkOF3PvM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CpURkOF3PvM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CpURkOF3PvM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CpURkOF3PvM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JoseMaderoVEVO",
                "tags": [
                    "Jos\u00e9 Madero",
                    "Zaira Jabnell",
                    "Cascabel",
                    "Latin Rock"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jos\u00e9 Madero - Zero ft. Zaira Jabnell",
                    "description": "#Zero #JoseMadero\n\nhttps://josemadero.lnk.to/Zero \n\n\u25baConecta con Jos\u00e9 Madero en redes sociales:\nIG: https://www.instagram.com/jose_madero/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@josemaderov?\nFB: https://www.facebook.com/maderovizcainojose\nTW: https://twitter.com/jose_madero\n\nLetra:\nRecuerdo me dijiste una vez \nLlevas a\u00f1os viviendo en hotel \nEs como estar entre espada y pared \nUn jaque mate en ajedrez \n\nEstoy segura que \nPodr\u00edas alumbrar cualquier sombr\u00edo \nY protegerme de este fr\u00edo \nOh se mi abrigo \n\nNada de amor en este encierro \nDonde antes mi alma hoy un agujero \nPastillas lo hacen llevadero \nOh quiz\u00e1 \nD\u00e9jame preguntar primero \n\u00bfQu\u00e9 te infatua de este cero? \nSi nunca me levant\u00e9 del suelo \nO quiz\u00e1 s\u00ed \n\nSi recuerdo que te dije una vez \nDe hogar me acostumbre a carecer \nMi alimento solo es tinta y papel \nEn todo espejo se refleja tu ser \n\nEstoy seguro que \nLa d\u00f3sis no ser\u00e1 la suficiente \nQuiero sentir algo derrepente \nFr\u00edo o caliente \n\nVamos a comenzar de nuevo \nAnda derrota ya esos miedos \nTemo que se te acabe el tiempo \nOh quiz\u00e1 \nAbre tu coraz\u00f3n de acero \n\u00bfQue qu\u00e9 me infatua de este cero? \nNo eres un vicio pasajero \nO quiz\u00e1 s\u00ed \n\nEstoy segura que \nA tu vida le hacen falta m\u00e1s momentos \nPalabras m\u00e1s palabras menos \nYo aqu\u00ed te espero \n\nNada de amor en este encierro \nDonde antes mi alma hoy un agujero \nPastillas lo hacen llevadero \nOh quiz\u00e1 \nD\u00e9jame preguntar primero \n\u00bfQu\u00e9 te infatua de este cero? \nSi nunca me levant\u00e9 del suelo \nO quiz\u00e1 s\u00ed \n\nVamos a comenzar de nuevo \nAnda derrota ya esos miedos \nTemo que se te acabe el tiempo \nOh quiz\u00e1 \nAbre tu coraz\u00f3n de acero \n\u00bfQue qu\u00e9 me infatua de este cero? \nCon todo y defectos a\u00fan te quiero \nO quiz\u00e1 no"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206656",
                "likeCount": "24749",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XltLjeXhAwrcxr7TBgHy3NAHoP8",
            "id": "tc-DND7R8I0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:04:37Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "GOLAZO DE KHVICHA Y REMONTADA PARISINA POR LA IDA EN CHAMPIONS | PSG 3-1 Aston Villa | RESUMEN",
                "description": "Disfruta la Champions League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nUEFA Champions League 2024/2025\nCuartos | Ida\nGoles: 35' M. Rogers (A); 40' D. Dou\u00e9 (P); 49' K. Kvaratskhelia (P); 90'(+2) N. Mendes (P).\nNo te pierdas los videos de la Champions League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/46YmfO6\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tc-DND7R8I0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tc-DND7R8I0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tc-DND7R8I0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tc-DND7R8I0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tc-DND7R8I0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "PSG",
                    "Aston Villa",
                    "ESPN",
                    "Resumen",
                    "Champions League",
                    "Dibu",
                    "Champions",
                    "Parisinos",
                    "Villanos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GOLAZO DE KHVICHA Y REMONTADA PARISINA POR LA IDA EN CHAMPIONS | PSG 3-1 Aston Villa | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta la Champions League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nUEFA Champions League 2024/2025\nCuartos | Ida\nGoles: 35' M. Rogers (A); 40' D. Dou\u00e9 (P); 49' K. Kvaratskhelia (P); 90'(+2) N. Mendes (P).\nNo te pierdas los videos de la Champions League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/46YmfO6\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2149411",
                "likeCount": "38778",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3954"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QDl71xLVznr6QDFfCyWDaxvA_00",
            "id": "SrsTvvYfWvE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:11:34Z",
                "channelId": "UCcjIvuxmWlS5IEQ0JdPV4Ng",
                "title": "ESTA MUJER ME HIZO MILLONARIO (Schedule 1, Episodio 4)",
                "description": "Like si Jessi es la mejor\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrsTvvYfWvE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrsTvvYfWvE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrsTvvYfWvE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrsTvvYfWvE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrsTvvYfWvE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rubius Z",
                "tags": [
                    "elrubius",
                    "rubius",
                    "nuevo",
                    "2025",
                    "meme",
                    "espa\u00f1ol",
                    "schedule rubius",
                    "schedule mafia",
                    "schedule 1",
                    "Schedule I",
                    "simulador",
                    "simulador de vida",
                    "gameplay",
                    "emprendimiento",
                    "trabajo",
                    "dealer",
                    "maria",
                    "breaking bad",
                    "heisenberg",
                    "video",
                    "gratis",
                    "tienda",
                    "vender",
                    "vendedor",
                    "policia",
                    "persecucion",
                    "planta",
                    "parte 4",
                    "schedule rubius 4",
                    "negocio",
                    "nueva casa",
                    "mansion",
                    "empleado",
                    "trabajadores",
                    "mezcla"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTA MUJER ME HIZO MILLONARIO (Schedule 1, Episodio 4)",
                    "description": "Like si Jessi es la mejor\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1980922",
                "likeCount": "101694",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2788"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yiRaDkdF2pVF460IpC1Mr-MSdz4",
            "id": "84HfQVPSaYo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T15:03:18Z",
                "channelId": "UCBp0MdzbxA70fCHlpLCbT6g",
                "title": "Sobreviviente a colapso en Jet Set comparte su experiencia | Hoy D\u00eda | Telemundo",
                "description": "Video oficial de Hoy D\u00eda. En la zona de los escombros del Jet Set, en Rep\u00fablica Dominicana, se siguen viviendo desgarradores momentos ante los hallazgos de los cuerpos por parte de los rescatistas. Una sobreviviente relat\u00f3 como presenci\u00f3 el colapso del techo. \n\nDescarga nuestra App:\nhttps://telemundo.app.link/6KUDwkjzUwb\n\nYouTube: https://www.youtube.com/c/HoyDia?sub_confirmation=1\nWebsite: https://www.telemundo.com/shows/hoydia\nFacebook: https://www.facebook.com/hoydiatelemundo\nX: https://twitter.com/hoydia\nInstagram: https://www.instagram.com/hoydia/\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/3uoAk3u\n\nHoy D\u00eda\nHoy D\u00eda ofrece lo \u00faltimo en noticias de entretenimiento con un formato fresco junto con Pen\u00e9lope Menchaca, Andrea Meza, Chiky Bombom y Daniel Arenas. El programa aborda temas positivos e inspiradores, adem\u00e1s de segmentos \u00fatiles para la comunidad que se transmite de lunes a viernes a las 7AM/6C por Telemundo.\n\nTelemundo\nEs una empresa de medios de primera categor\u00eda, l\u00edder en la industria en la producci\u00f3n y distribuci\u00f3n de contenido en espa\u00f1ol de alta calidad a trav\u00e9s de m\u00faltiples plataformas para hispanos en los Estados Unidos y alrededor del mundo. La cadena ofrece producciones dram\u00e1ticas originales de Telemundo Studios \u2013 el productor #1 de contenido en espa\u00f1ol de horario estelar \u2013 as\u00ed como contenido alternativo, pel\u00edculas de cine, especiales, noticias y eventos deportivos de primer nivel, alcanzando el 94% de los televidentes hispanos en los Estados Unidos en 210 mercados a trav\u00e9s de 17 estaciones propias y 57 afiliadas de TV abierta. Telemundo tambi\u00e9n es propietaria de WKAQ, una estaci\u00f3n de televisi\u00f3n local que sirve Puerto Rico. Telemundo es parte de NBCUniversal Telemundo Enterprises, una divisi\u00f3n de NBCUniversal, una de las compa\u00f1\u00edas l\u00edderes en el mundo de los medios y entretenimiento. NBCUniversal es una subsidiaria de Comcast Corporation.\n\nS\u00cdGUENOS EN X: http://bit.ly/1aKzTGA\nDANOS ME GUSTA EN FACEBOOK: http://bit.ly/1Bpw7JV\n\n#HoyD\u00eda #Sobrevivientes #JetSet\n\nSobreviviente a colapso en Jet Set comparte su experiencia | Hoy D\u00eda | Telemundo\nhttps://www.youtube.com/c/HoyDia?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84HfQVPSaYo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84HfQVPSaYo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84HfQVPSaYo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84HfQVPSaYo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84HfQVPSaYo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hoy D\u00eda",
                "tags": [
                    "hoy dia",
                    "hoy dia telemundo",
                    "Pen\u00e9lope Menchaca",
                    "entretenimiento y noticias",
                    "Andrea Meza",
                    "hoy dia telemundo en vivo",
                    "Carlos Calderon",
                    "sobreviviente del colapso en Jet Set",
                    "testimonio de sobreviviente en la tragedia de Jet Set",
                    "c\u00f3mo fue el derrumbe del Jet Set",
                    "Jet Set tragedia desde el testimonio de un sobreviviente",
                    "momento desgarrador en el derrumbe de Jet Set",
                    "experiencias personales tras el colapso en Jet Set",
                    "lo que vivieron los sobrevivientes del colapso"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Sobreviviente a colapso en Jet Set comparte su experiencia | Hoy D\u00eda | Telemundo",
                    "description": "Video oficial de Hoy D\u00eda. En la zona de los escombros del Jet Set, en Rep\u00fablica Dominicana, se siguen viviendo desgarradores momentos ante los hallazgos de los cuerpos por parte de los rescatistas. Una sobreviviente relat\u00f3 como presenci\u00f3 el colapso del techo. \n\nDescarga nuestra App:\nhttps://telemundo.app.link/6KUDwkjzUwb\n\nYouTube: https://www.youtube.com/c/HoyDia?sub_confirmation=1\nWebsite: https://www.telemundo.com/shows/hoydia\nFacebook: https://www.facebook.com/hoydiatelemundo\nX: https://twitter.com/hoydia\nInstagram: https://www.instagram.com/hoydia/\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/3uoAk3u\n\nHoy D\u00eda\nHoy D\u00eda ofrece lo \u00faltimo en noticias de entretenimiento con un formato fresco junto con Pen\u00e9lope Menchaca, Andrea Meza, Chiky Bombom y Daniel Arenas. El programa aborda temas positivos e inspiradores, adem\u00e1s de segmentos \u00fatiles para la comunidad que se transmite de lunes a viernes a las 7AM/6C por Telemundo.\n\nTelemundo\nEs una empresa de medios de primera categor\u00eda, l\u00edder en la industria en la producci\u00f3n y distribuci\u00f3n de contenido en espa\u00f1ol de alta calidad a trav\u00e9s de m\u00faltiples plataformas para hispanos en los Estados Unidos y alrededor del mundo. La cadena ofrece producciones dram\u00e1ticas originales de Telemundo Studios \u2013 el productor #1 de contenido en espa\u00f1ol de horario estelar \u2013 as\u00ed como contenido alternativo, pel\u00edculas de cine, especiales, noticias y eventos deportivos de primer nivel, alcanzando el 94% de los televidentes hispanos en los Estados Unidos en 210 mercados a trav\u00e9s de 17 estaciones propias y 57 afiliadas de TV abierta. Telemundo tambi\u00e9n es propietaria de WKAQ, una estaci\u00f3n de televisi\u00f3n local que sirve Puerto Rico. Telemundo es parte de NBCUniversal Telemundo Enterprises, una divisi\u00f3n de NBCUniversal, una de las compa\u00f1\u00edas l\u00edderes en el mundo de los medios y entretenimiento. NBCUniversal es una subsidiaria de Comcast Corporation.\n\nS\u00cdGUENOS EN X: http://bit.ly/1aKzTGA\nDANOS ME GUSTA EN FACEBOOK: http://bit.ly/1Bpw7JV\n\n#HoyD\u00eda #Sobrevivientes #JetSet\n\nSobreviviente a colapso en Jet Set comparte su experiencia | Hoy D\u00eda | Telemundo\nhttps://www.youtube.com/c/HoyDia?sub_confirmation=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "539850",
                "likeCount": "7831",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "825"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_hGyxl5dvVJwrDD8is5yrILktqA",
            "id": "KyjObhN3jAA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T12:53:48Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "EL MADRID SE QUEDA SIN CHAMPIONS? OPINION Y REACCION A LA DERROTA FRENTE AL ARSENAL (2025)",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjObhN3jAA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjObhN3jAA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjObhN3jAA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjObhN3jAA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjObhN3jAA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL MADRID SE QUEDA SIN CHAMPIONS? OPINION Y REACCION A LA DERROTA FRENTE AL ARSENAL (2025)",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1121006",
                "likeCount": "50684",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2497"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6o35A8kL0NkOhQa7goxk5TJ8Vk0",
            "id": "8zL8VIYuGOM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:19:23Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "BASURA POR DINERO: este pa\u00eds lo tiene resuelto \ud83d\udcb6\ud83d\uddd1\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "description": "Ponemos a prueba el sistema de \u201cPfand\u201d en Alemania: un m\u00e9todo que transforma basura en dinero. \n\nCuando est\u00e9s de viaje HOLAFLY es una excelente opci\u00f3n para tener internet. Checa\nsus paquetes aqu\u00ed:\n\nhttps://holafly.sjv.io/POR6jN\n\nC\u00f3digo de descuento: LUISITOCOMUNICA\n\n(Publicidad) \n\nPartes en el video:\n\n0:00 Intro\n0:34 Contexto\n1:02 Explicaci\u00f3n: \u00bfqu\u00e9 es \u201cpfand\u201d?\n2:04 \u00bfCu\u00e1nto se cobra de dep\u00f3sito?\n2:30 As\u00ed se cambian las botellas\n3:22 \u00bfQu\u00e9 sello deben tener los envases?\n4:02 As\u00ed retienen tu dinero\n4:28 As\u00ed funcionan las m\u00e1quinas \n5:00 \u00bfC\u00f3mo convertir tu ticket en dinero?\n5:50 Botellas de vidrio\n6:26 \u00bfDesde cu\u00e1ndo existe este sistema?\n6:48 \u00bfQu\u00e9 porcentaje se retorna?\n7:14 Hay menos basura en las calles, pero a\u00fan hay \n7:52 \u00bfEl delivery ser\u00e1 parte del sistema?\n8:20 En otros pa\u00edses se aplica, pero no es igual \n8:50 Asom\u00e1ndonos adentro de basureros \n9:10 Entrevista con chicos que van a reciclar \n10:00 Menci\u00f3n patrocinada \n10:54 Encontramos dinero en la calle\n11:20 \u00bfPor qu\u00e9 las botellas de afuera no pueden cobrarse?\n12:08 Recolectamos envases en la calle\n12:28 Cambiando m\u00e1s botellas\n13:24 \u00bfPara qu\u00e9 nos alcanza?\n14:00 Nos dan gelatina y dinero\n14:38 Despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zL8VIYuGOM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zL8VIYuGOM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zL8VIYuGOM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zL8VIYuGOM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zL8VIYuGOM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Basura",
                    "Alemania",
                    "Alem\u00e1n",
                    "Alemanes",
                    "Garbage",
                    "German",
                    "Deutsch",
                    "Pfand",
                    "Pl\u00e1stico",
                    "Reciclaje",
                    "Euros",
                    "Centavos",
                    "C\u00e9ntimos",
                    "Cu\u00e1nto dinero",
                    "En la basura",
                    "Basurero",
                    "Basureros",
                    "Latas",
                    "Botellas",
                    "Plastic",
                    "Bottles",
                    "Recycling",
                    "Explicaci\u00f3n",
                    "Reportaje",
                    "Europa",
                    "Europeo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "BASURA POR DINERO: este pa\u00eds lo tiene resuelto \ud83d\udcb6\ud83d\uddd1\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                    "description": "Ponemos a prueba el sistema de \u201cPfand\u201d en Alemania: un m\u00e9todo que transforma basura en dinero. \n\nCuando est\u00e9s de viaje HOLAFLY es una excelente opci\u00f3n para tener internet. Checa\nsus paquetes aqu\u00ed:\n\nhttps://holafly.sjv.io/POR6jN\n\nC\u00f3digo de descuento: LUISITOCOMUNICA\n\n(Publicidad) \n\nPartes en el video:\n\n0:00 Intro\n0:34 Contexto\n1:02 Explicaci\u00f3n: \u00bfqu\u00e9 es \u201cpfand\u201d?\n2:04 \u00bfCu\u00e1nto se cobra de dep\u00f3sito?\n2:30 As\u00ed se cambian las botellas\n3:22 \u00bfQu\u00e9 sello deben tener los envases?\n4:02 As\u00ed retienen tu dinero\n4:28 As\u00ed funcionan las m\u00e1quinas \n5:00 \u00bfC\u00f3mo convertir tu ticket en dinero?\n5:50 Botellas de vidrio\n6:26 \u00bfDesde cu\u00e1ndo existe este sistema?\n6:48 \u00bfQu\u00e9 porcentaje se retorna?\n7:14 Hay menos basura en las calles, pero a\u00fan hay \n7:52 \u00bfEl delivery ser\u00e1 parte del sistema?\n8:20 En otros pa\u00edses se aplica, pero no es igual \n8:50 Asom\u00e1ndonos adentro de basureros \n9:10 Entrevista con chicos que van a reciclar \n10:00 Menci\u00f3n patrocinada \n10:54 Encontramos dinero en la calle\n11:20 \u00bfPor qu\u00e9 las botellas de afuera no pueden cobrarse?\n12:08 Recolectamos envases en la calle\n12:28 Cambiando m\u00e1s botellas\n13:24 \u00bfPara qu\u00e9 nos alcanza?\n14:00 Nos dan gelatina y dinero\n14:38 Despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2773719",
                "likeCount": "65664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2044"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iyaJ5GLABjOTY2Gy94fMAndHkBg",
            "id": "XNmP2aHxHw0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T23:21:07Z",
                "channelId": "UCJGf4nZii5gIslhQTpisiPg",
                "title": "EXPLOTA EL GLOBO O ENCUENTRA EL AMOR CON EL TOQUE | Ep 01 ft. MrStiven",
                "description": "DIRECTO MA\u00d1ANA: https://kick.com/mrstiventc\n59 MUJERES VS EL TOQUE, MRSTIVENTC Y JORGITO \n\n\nReunimos al TOQUE TOQUE, Jorgito y MRSTIVEN para buscarle novia al toque, conocido como \u00c1ngel de panama se hizo muy viral por recrear un tiktok con la canci\u00f3n \"\"ven y ponme ese culo pa que te lo toqu\u00e9\"\n\nBuscandole novia al toque toque, entonces el TOQUE VS 50 MUJERES! \n\nParticipantes\nhttps://www.tiktok.com/@jorgito_guayaco_o\nhttps://www.tiktok.com/@mrstiventc1977\n\nRegistrate aqu\u00ed para aprecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n:\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XNmP2aHxHw0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XNmP2aHxHw0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XNmP2aHxHw0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XNmP2aHxHw0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XNmP2aHxHw0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "lebriah",
                "tags": [
                    "tiktok",
                    "lebriah",
                    "video gracioso",
                    "clips",
                    "toque toque",
                    "ponme ese culo para que me lo toque",
                    "el fenomelo del toque",
                    "panama",
                    "arancinho507",
                    "mrstiven",
                    "jorgito",
                    "CHUPELOOO JORGITO ECUADOR MEME",
                    "MEME",
                    "mrstiven vs 50 mujeres",
                    "EL TOQUE VS 50 MUJERES",
                    "mrstiven 33 mujeres",
                    "mrstiven cita a ciegas",
                    "cita a ciegas",
                    "blind date el toque",
                    "citas en espa\u00f1ol",
                    "explota el globo",
                    "NETFLIX EXPLOTA EL GLOBO",
                    "POP THE BALLOON NETFLIX ESPA\u00d1OL"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EXPLOTA EL GLOBO O ENCUENTRA EL AMOR CON EL TOQUE | Ep 01 ft. MrStiven",
                    "description": "DIRECTO MA\u00d1ANA: https://kick.com/mrstiventc\n59 MUJERES VS EL TOQUE, MRSTIVENTC Y JORGITO \n\n\nReunimos al TOQUE TOQUE, Jorgito y MRSTIVEN para buscarle novia al toque, conocido como \u00c1ngel de panama se hizo muy viral por recrear un tiktok con la canci\u00f3n \"\"ven y ponme ese culo pa que te lo toqu\u00e9\"\n\nBuscandole novia al toque toque, entonces el TOQUE VS 50 MUJERES! \n\nParticipantes\nhttps://www.tiktok.com/@jorgito_guayaco_o\nhttps://www.tiktok.com/@mrstiventc1977\n\nRegistrate aqu\u00ed para aprecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n:\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "822787",
                "likeCount": "24329",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "658"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ysYubxv02NQuWHHGMgJ_-44hfrc",
            "id": "8ko7Ldz-vzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T23:50:46Z",
                "channelId": "UC7reVxszq0o_wCXFtfJbIcA",
                "title": "La fiesta de cumplea\u00f1os de \u00cdndigo.",
                "description": "Subscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camiloyevaluna?sub_confirmation=1\n\nHoy celebramos algo muy especial: el cumplea\u00f1os n\u00famero 3 de \u00cdndigo. \n\nLa idea era algo sencillo. Casa, algunas decoraciones de amazon, un plan tranquilo jaja. Pero a veces los planes cambian\u2026 y lo que pasa supera cualquier expectativa. Evaluna solt\u00f3 el control, y lo que termin\u00f3 pasando fue mucho m\u00e1s bonito de lo que imaginamos.\n\nUn d\u00eda lleno de risas, sorpresas, ternura, y una torta de chocolate.\n\nGracias por acompa\u00f1arnos en este momento tan nuestro.\n\n#camiloyevaluna #camilo #evaluna \n\nCamilo\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camilo?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/camilo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@camilo\nFacebook: https://www.facebook.com/camilomusica\nTwitter: https://twitter.com/camilomusica\nThreads: https://www.threads.net/@camilo\n\nEvaluna\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@Evaluna-Montaner?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/evaluna\nTikTok: https://www.tiktok.com/@evaluna\nFacebook: https://www.facebook.com/evalunamontaner\nTwitter: https://twitter.com/montanerevaluna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ko7Ldz-vzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ko7Ldz-vzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ko7Ldz-vzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ko7Ldz-vzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ko7Ldz-vzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Camilo y Evaluna",
                "tags": [
                    "camilo y evaluna",
                    "camilo",
                    "evaluna",
                    "camilo echeverry",
                    "evaluna montaner",
                    "trending",
                    "viral",
                    "reaction",
                    "reaccion",
                    "amor",
                    "instagram",
                    "shorts",
                    "4k",
                    "spanish",
                    "viral video",
                    "indigo",
                    "amaranto",
                    "youtube shorts",
                    "youtube channel",
                    "video",
                    "musica romantica",
                    "music",
                    "m\u00fasica",
                    "musica",
                    "vevo",
                    "4k video",
                    "miami",
                    "usa",
                    "pareja"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La fiesta de cumplea\u00f1os de \u00cdndigo.",
                    "description": "Subscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camiloyevaluna?sub_confirmation=1\n\nHoy celebramos algo muy especial: el cumplea\u00f1os n\u00famero 3 de \u00cdndigo. \n\nLa idea era algo sencillo. Casa, algunas decoraciones de amazon, un plan tranquilo jaja. Pero a veces los planes cambian\u2026 y lo que pasa supera cualquier expectativa. Evaluna solt\u00f3 el control, y lo que termin\u00f3 pasando fue mucho m\u00e1s bonito de lo que imaginamos.\n\nUn d\u00eda lleno de risas, sorpresas, ternura, y una torta de chocolate.\n\nGracias por acompa\u00f1arnos en este momento tan nuestro.\n\n#camiloyevaluna #camilo #evaluna \n\nCamilo\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camilo?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/camilo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@camilo\nFacebook: https://www.facebook.com/camilomusica\nTwitter: https://twitter.com/camilomusica\nThreads: https://www.threads.net/@camilo\n\nEvaluna\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@Evaluna-Montaner?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/evaluna\nTikTok: https://www.tiktok.com/@evaluna\nFacebook: https://www.facebook.com/evalunamontaner\nTwitter: https://twitter.com/montanerevaluna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "896463",
                "likeCount": "37214",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1378"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zA0b8ZIZtQPGtpsCN59UgV33KYk",
            "id": "KQ9YA7wCDhw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T00:03:04Z",
                "channelId": "UCjl4eJmkiMW4GFCKNCz2jQA",
                "title": "SIENDO EL HERMANO MENOR DE FEDE POR 24 HORAS",
                "description": "Siempre quise un hermano mayor y por fin lo obtuve en este video, pero no salio como yo esperaba JAJAJA...\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/iam.yankee\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@iam.yank33?_t=ZM-8vLYwB5tHgF&_r=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQ9YA7wCDhw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQ9YA7wCDhw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQ9YA7wCDhw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQ9YA7wCDhw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQ9YA7wCDhw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IamYankee",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "federico vigevani",
                    "fede terror",
                    "el yankee 32",
                    "yankee",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede ouija"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SIENDO EL HERMANO MENOR DE FEDE POR 24 HORAS",
                    "description": "Siempre quise un hermano mayor y por fin lo obtuve en este video, pero no salio como yo esperaba JAJAJA...\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/iam.yankee\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@iam.yank33?_t=ZM-8vLYwB5tHgF&_r=1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2285616",
                "likeCount": "106865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hGWQv_iMDOXMZ48Irs7BJ1hJ_FQ",
            "id": "Z3kc9w72HR4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T01:00:06Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Usamos Un R34 RB26 Alterado Para Fugarnos De Prision",
                "description": "En el capitulo de hoy usamos un R34 RB26 Alterado para fugarnos de prision ya que fuimos condenados a 30 por una trampa que nos tendieron los hermanos mandela \n\n\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n\n\n#RB26  #Prision    #R34",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3kc9w72HR4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3kc9w72HR4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3kc9w72HR4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3kc9w72HR4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3kc9w72HR4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "agentes",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "RB26",
                    "r34",
                    "Usamos un R34 Alterado Para fugarnos",
                    "nos fugamos de prision",
                    "rb26 alterado",
                    "fuga de la carcel",
                    "como fugarse de prision"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Usamos Un R34 RB26 Alterado Para Fugarnos De Prision",
                    "description": "En el capitulo de hoy usamos un R34 RB26 Alterado para fugarnos de prision ya que fuimos condenados a 30 por una trampa que nos tendieron los hermanos mandela \n\n\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n\n\n#RB26  #Prision    #R34"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2263766",
                "likeCount": "137131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7565"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RZD1RWQD_qfhxc_jZ1NT8EM-eqU",
            "id": "tIce9hooaP4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:28:51Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "UNA NOTICIA INESPERADA, VENDEMOS NUESTRA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                "description": "Hoy nos despedimos de la casa de la monta\u00f1a, un lugar lleno de recuerdos hermosos. No fue f\u00e1cil tomar esta decisi\u00f3n, pero estamos listos para un nuevo comienzo. Acomp\u00e1\u00f1anos en esta despedida tan especial que vivimos en familia. \ud83d\udc9b\ud83c\udfe1\u26f0\ufe0f\n\n00:00 - \u00a1Bienvenidos a la nueva casa en la monta\u00f1a!\n00:43 - Algo est\u00e1 por cambiar\u2026\n01:32 - \u00a1Una gran misi\u00f3n comienza!\n02:29 - Rafa se queda atr\u00e1s\u2026\n04:04 - Llegamos a la casa de la monta\u00f1a\n05:58 - Decimos adi\u00f3s a la casa\n06:53 - Llamada con Rafa\n07:47 - Les contamos la noticia inesperada\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #Despedida #CasaDeLaMonta\u00f1a #NuevosComienzos #FamiliaPolinesia #Recuerdos #MasterChef #CambioDeVida #VlogFamiliar #AventuraEnFamilia #MomentosEspeciales #Mudanza #casadelamonta\u00f1a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tIce9hooaP4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tIce9hooaP4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tIce9hooaP4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tIce9hooaP4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tIce9hooaP4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "UNA NOTICIA INESPERADA, VENDEMOS NUESTRA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                    "description": "Hoy nos despedimos de la casa de la monta\u00f1a, un lugar lleno de recuerdos hermosos. No fue f\u00e1cil tomar esta decisi\u00f3n, pero estamos listos para un nuevo comienzo. Acomp\u00e1\u00f1anos en esta despedida tan especial que vivimos en familia. \ud83d\udc9b\ud83c\udfe1\u26f0\ufe0f\n\n00:00 - \u00a1Bienvenidos a la nueva casa en la monta\u00f1a!\n00:43 - Algo est\u00e1 por cambiar\u2026\n01:32 - \u00a1Una gran misi\u00f3n comienza!\n02:29 - Rafa se queda atr\u00e1s\u2026\n04:04 - Llegamos a la casa de la monta\u00f1a\n05:58 - Decimos adi\u00f3s a la casa\n06:53 - Llamada con Rafa\n07:47 - Les contamos la noticia inesperada\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #Despedida #CasaDeLaMonta\u00f1a #NuevosComienzos #FamiliaPolinesia #Recuerdos #MasterChef #CambioDeVida #VlogFamiliar #AventuraEnFamilia #MomentosEspeciales #Mudanza #casadelamonta\u00f1a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1385448",
                "likeCount": "67192",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E9Qf3y43rPCruU_3t0ueqmBCVz8",
            "id": "ncU_tC1LpT4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T14:15:06Z",
                "channelId": "UCfw8x3VR-ElcaWW2Tg_jgSA",
                "title": "Every Time I Win, the Gymnast Gets Older",
                "description": "Rebecca Zamolo's is competing in a gymnastics challenge where every time she wins or scores a point the gymnast gets older.   From a 2 year old all the way to a 65 year old former gymnastics champion.  It all started when Rebecca Zamolo posted \"My Dog is Missing.\" Will Rebecca be able to to win or will she find her self doing something she doesn't want to do? Thank you for watching my funny entertainment comedy adventure vlog videos in 2025!\n\nGet our Board game and hair bows NOW at Walmart! \nGAME https://www.walmart.com/ip/Rebecca-Zamolo-Board-Game/7778473738?classType=REGULAR&adsRedirect=true\nBOWS - https://www.walmart.com/ip/Rebecca-Zamolo-Bow-Kit/7776401188?classType=REGULAR&from=/search\n\nSubscribe to Anna - @annamcnulty \n \nMore awesome videos!\nStay Wild | Best Cake Art Wins $1,000!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hv7MLmuVkgE\n\nAnazala Family | $1 vs $100,000,000 YouTuber Houses! ft. Jordan Matter\nhttps://www.youtube.com/watch?v=FeaS2f9fZdw\n\nDhar Mann | NERDY GIRL'S Mom Sneaks INTO SCHOOL\nhttps://www.youtube.com/watch?v=B50GHNDA4Lo\n\nRebecca Zamolo Shorts | Do Not Order a HAPPY MEAL at 3AM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=RDhyy-Ihb3Q\n\n\u25b6 Get ZamFam merch! rebeccazamolo.com \nRebecca Zamolo Social Media\nInstagram https://www.instagram.com/rebeccazamolo/ \nTikTok https://www.tiktok.com/@rebeccazamolo \nTwitter https://www.twitter.com/rebeccazamolo \nFacebook https://www.facebook.com/rebecca.zamolo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncU_tC1LpT4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncU_tC1LpT4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncU_tC1LpT4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncU_tC1LpT4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncU_tC1LpT4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rebecca Zamolo",
                "tags": [
                    "every",
                    "time",
                    "win",
                    "gymnast",
                    "gymnastics",
                    "gets",
                    "older",
                    "Rebecca",
                    "matt and rebecca",
                    "Rebecca Zamolo",
                    "matt",
                    "rebecca",
                    "ben azelart",
                    "Lexi Rivera",
                    "Brent Rivera",
                    "MrBeast",
                    "Faze Rug",
                    "Dhar Mann",
                    "Alexa rivera",
                    "royalty family",
                    "lankybox",
                    "Jordan Matter",
                    "Anazala family",
                    "Zadie",
                    "msa",
                    "aphmau"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Every Time I Win, the Gymnast Gets Older",
                    "description": "Rebecca Zamolo's is competing in a gymnastics challenge where every time she wins or scores a point the gymnast gets older.   From a 2 year old all the way to a 65 year old former gymnastics champion.  It all started when Rebecca Zamolo posted \"My Dog is Missing.\" Will Rebecca be able to to win or will she find her self doing something she doesn't want to do? Thank you for watching my funny entertainment comedy adventure vlog videos in 2025!\n\nGet our Board game and hair bows NOW at Walmart! \nGAME https://www.walmart.com/ip/Rebecca-Zamolo-Board-Game/7778473738?classType=REGULAR&adsRedirect=true\nBOWS - https://www.walmart.com/ip/Rebecca-Zamolo-Bow-Kit/7776401188?classType=REGULAR&from=/search\n\nSubscribe to Anna - @annamcnulty \n \nMore awesome videos!\nStay Wild | Best Cake Art Wins $1,000!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hv7MLmuVkgE\n\nAnazala Family | $1 vs $100,000,000 YouTuber Houses! ft. Jordan Matter\nhttps://www.youtube.com/watch?v=FeaS2f9fZdw\n\nDhar Mann | NERDY GIRL'S Mom Sneaks INTO SCHOOL\nhttps://www.youtube.com/watch?v=B50GHNDA4Lo\n\nRebecca Zamolo Shorts | Do Not Order a HAPPY MEAL at 3AM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=RDhyy-Ihb3Q\n\n\u25b6 Get ZamFam merch! rebeccazamolo.com \nRebecca Zamolo Social Media\nInstagram https://www.instagram.com/rebeccazamolo/ \nTikTok https://www.tiktok.com/@rebeccazamolo \nTwitter https://www.twitter.com/rebeccazamolo \nFacebook https://www.facebook.com/rebecca.zamolo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5886025",
                "likeCount": "46983",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3393"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8cIVJDsEeXeU2mI8QyLBRAHzZ9U",
            "id": "FowvvlpV11Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T17:15:00Z",
                "channelId": "UC3fwcYRn_kq5xs4OP1ZiLkw",
                "title": "SUBO EL NUEVO CAMPE\u00d3N NIVEL 15!! ESTA ROTISIMO!!",
                "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FowvvlpV11Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FowvvlpV11Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FowvvlpV11Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FowvvlpV11Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FowvvlpV11Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BENIJU",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Espa\u00f1ol",
                    "BENIJU",
                    "beniju",
                    "subir copas",
                    "guia de mazos",
                    "mejores mazos",
                    "beniyu",
                    "bniju",
                    "benju",
                    "TV ROYALE",
                    "TV ROYALE EN ESPA\u00d1OL",
                    "JEFA BANDIDA",
                    "VERDUGO EVO",
                    "NUEVA EVO",
                    "NUEVA ACTU",
                    "CLASH ACTU"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SUBO EL NUEVO CAMPE\u00d3N NIVEL 15!! ESTA ROTISIMO!!",
                    "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "509508",
                "likeCount": "25840",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "726"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yArIxWr8boBuqJNek4wd--FGb6g",
            "id": "sC_aiqg5AcM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T22:00:58Z",
                "channelId": "UCfRxPle_P_k3jyM9mypuiTA",
                "title": "Mi EXPERIENCIA PARTO por CES\u00c1REA y AMAMANTAR *con DETALLES y COMPLICACIONES*",
                "description": "No te olvides de suscribirte al canal y dejarle like! LOS AMO \n\n\ud83d\udce9 Media, PR & Sponsorships: info@trippar.com\n\u2665 Instagram \u279c https://instagram.com/carotrippar/\n\u2665 TikTok \u279chttps://www.tiktok.com/@carotrippar\n\u2665 Canal Principal \u279c https://www.youtube.com/carotrippar\n\u2665 Merchandising oficial: https://teespring.com/stores/caro-trippar\n\u2665 www.carotrippar.com\n\u2665 Twitter\u279c https://twitter.com/stephtsocial\n\n25 EUROS de DESCUENTO en AIRBNB en tu primera ESTADIA! \nhttps://www.airbnb.co.uk/c/ctrippar?currency=GBP\n\nBeso gigante \n\nCaro\n\nDESMINTIENDO TRUCOS DE COCINA \n#recetas #cocina #desminitiendo #trucosdecocina #cocinando",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sC_aiqg5AcM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sC_aiqg5AcM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sC_aiqg5AcM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sC_aiqg5AcM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sC_aiqg5AcM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caro Trippar",
                "tags": [
                    "caro vs tasty",
                    "tasty",
                    "carol trippar",
                    "caro",
                    "desmintiendo trucos de cocina",
                    "caro tripar",
                    "bolucompras",
                    "probando bolucompras"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Mi EXPERIENCIA PARTO por CES\u00c1REA y AMAMANTAR *con DETALLES y COMPLICACIONES*",
                    "description": "No te olvides de suscribirte al canal y dejarle like! LOS AMO \n\n\ud83d\udce9 Media, PR & Sponsorships: info@trippar.com\n\u2665 Instagram \u279c https://instagram.com/carotrippar/\n\u2665 TikTok \u279chttps://www.tiktok.com/@carotrippar\n\u2665 Canal Principal \u279c https://www.youtube.com/carotrippar\n\u2665 Merchandising oficial: https://teespring.com/stores/caro-trippar\n\u2665 www.carotrippar.com\n\u2665 Twitter\u279c https://twitter.com/stephtsocial\n\n25 EUROS de DESCUENTO en AIRBNB en tu primera ESTADIA! \nhttps://www.airbnb.co.uk/c/ctrippar?currency=GBP\n\nBeso gigante \n\nCaro\n\nDESMINTIENDO TRUCOS DE COCINA \n#recetas #cocina #desminitiendo #trucosdecocina #cocinando"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "333205",
                "likeCount": "43250",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3409"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DVsW6dae2ApmqZNN9it1QolcrA0",
            "id": "UBM2dUmyc_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T01:16:33Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "DORMIMOS UNA NOCHE EN LA CASA DE CART\u00d3N",
                "description": "hola chicos! en este video pasamos una noche en la mansi\u00f3n de cart\u00f3n!\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBM2dUmyc_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBM2dUmyc_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBM2dUmyc_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBM2dUmyc_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBM2dUmyc_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "mansi\u00f3n de cart\u00f3n",
                    "5 cuartos secretos",
                    "cuartos secretos",
                    "secret rooms",
                    "mansi\u00f3n de carton",
                    "casa de cart\u00f3n",
                    "dormimos una noche en la casa de cart\u00f3n",
                    "luli",
                    "beta"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DORMIMOS UNA NOCHE EN LA CASA DE CART\u00d3N",
                    "description": "hola chicos! en este video pasamos una noche en la mansi\u00f3n de cart\u00f3n!\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10309943",
                "likeCount": "477551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28646"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wY44_rH7w5szBXyi3DWtKc9GbOI",
            "id": "TxZHIzkQwqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T10:42:40Z",
                "channelId": "UC89aCe0fFyScFU-NegT2CFQ",
                "title": "Resumen del GP de Jap\u00f3n - F1 2025",
                "description": "El resultado del Gran Premio de Jap\u00f3n de F\u00f3rmula 1 ha sido una aut\u00e9ntica sorpresa, pero el espect\u00e1culo ha escaseado en la carrera de hoy domingo. Suzuka es un circuito fascinante, especialmente en clasificaci\u00f3n como la de ayer con la incre\u00edble pole de Max Verstappen. Pero la F1 lleva cada vez peor esto de ir a circuitos estrechos, con mucha curva y poco punto de adelantamiento.\n\nHoy el piloto de Red Bull ha podido gozar por tanto de una gran ventaja saliendo desde la primera posici\u00f3n. Los dos McLaren, Lando Norris y Oscar Piastri, se han quedado detr\u00e1s ante la incapacidad del equipo de plantar cara estrat\u00e9gicamente. Fernando Alonso y Carlos Sainz, fuera de puntos.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal y apoya su contenido:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC89aCe0fFyScFU-NegT2CFQ/join\n\u00a1Si te gust\u00f3 el v\u00eddeo, suscr\u00edbete! http://goo.gl/sYWdcp\n\u00a1S\u00edgueme en Twitter! https://goo.gl/MLr7hd\n\n** This website is unofficial and is not associated in any way with the Formula 1 companies. F1, FORMULA ONE, FORMULA 1, FIA FORMULA ONE WORLD CHAMPIONSHIP, GRAND PRIX and related marks are trade marks of Formula One Licensing B.V. **",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxZHIzkQwqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxZHIzkQwqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxZHIzkQwqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxZHIzkQwqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxZHIzkQwqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "V\u00edctor Abad",
                "tags": [
                    "Formula 1",
                    "F1",
                    "F1 2025",
                    "Formula 1 2025",
                    "gp japon 2025",
                    "f1 japon 2025",
                    "resumen japon 2025",
                    "resumen f1 japon 2025",
                    "f1 2025 japon",
                    "gp japon 2025 carrera",
                    "f1 japon 2025 carrera",
                    "gp japon 2025 resumen",
                    "sainz f1 2025",
                    "fernando alonso",
                    "charles leclerc",
                    "max verstappen",
                    "victor abad",
                    "f1 japon",
                    "efeuno",
                    "gp suzuka 2025",
                    "final gp japon",
                    "suzuka",
                    "f1 suzuka",
                    "f1 hoy",
                    "formula 1 hoy",
                    "f1 en vivo",
                    "formula 1 en vivo",
                    "f1 directo",
                    "formula 1 directo",
                    "lando norris",
                    "oscar piastri",
                    "mclaren"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Resumen del GP de Jap\u00f3n - F1 2025",
                    "description": "El resultado del Gran Premio de Jap\u00f3n de F\u00f3rmula 1 ha sido una aut\u00e9ntica sorpresa, pero el espect\u00e1culo ha escaseado en la carrera de hoy domingo. Suzuka es un circuito fascinante, especialmente en clasificaci\u00f3n como la de ayer con la incre\u00edble pole de Max Verstappen. Pero la F1 lleva cada vez peor esto de ir a circuitos estrechos, con mucha curva y poco punto de adelantamiento.\n\nHoy el piloto de Red Bull ha podido gozar por tanto de una gran ventaja saliendo desde la primera posici\u00f3n. Los dos McLaren, Lando Norris y Oscar Piastri, se han quedado detr\u00e1s ante la incapacidad del equipo de plantar cara estrat\u00e9gicamente. Fernando Alonso y Carlos Sainz, fuera de puntos.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal y apoya su contenido:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC89aCe0fFyScFU-NegT2CFQ/join\n\u00a1Si te gust\u00f3 el v\u00eddeo, suscr\u00edbete! http://goo.gl/sYWdcp\n\u00a1S\u00edgueme en Twitter! https://goo.gl/MLr7hd\n\n** This website is unofficial and is not associated in any way with the Formula 1 companies. F1, FORMULA ONE, FORMULA 1, FIA FORMULA ONE WORLD CHAMPIONSHIP, GRAND PRIX and related marks are trade marks of Formula One Licensing B.V. **"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213884",
                "likeCount": "6991",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t0jpaso1mk46y9pnAlsEWA00xKo",
            "id": "byCGd7yZ2zc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T14:00:07Z",
                "channelId": "UCKaCalz5N5ienIbfPzEbYuA",
                "title": "My Daughter SNEAKS OUT of the House AT MIDNIGHT",
                "description": "I can't believe she did this! Get your Ninja Kidz Tour tickets: https://www.ninja-kidzlive.com. Join our FREE text thread to get BTS photos and videos: https://joinsubtext.com/teamsalish! \n\nI think Salish got this idea from the @nenfam: https://youtu.be/pZDTJrLwMYs?si=lEFTww7tQdMee365\n\nSUBSCRIBE:\nSalish and dad: https://www.youtube.com/@jordanmatter  \nSalish vlogs: https://www.youtube.com/@salishmatter\nPayton: https://www.youtube.com/@PaytonDelu\nNidal: https://www.youtube.com/@NidalWonderOfficial\nSean Does Magic: https://www.youtube.com/@SeanDoesMagic\n\nFollow us on Instagram:\nSalish: https://www.instagram.com/salishmatter\nMe: https://www.instagram.com/jordanmatter\n\nThumbnail design: @aamirdzn (twitter)\n\nSubscribe to my Photo Challenges channel to see FATHER VS DAUGHTER: https://www.youtube.com/channel/UCvXY38EnvMGZCDBNMmbJBzQ\n\nMERCH: https://shopjordanmatter.com/\n\nBusiness Inquiries: info@jordanmatter.com\n\nMusic licensed through Artlist and Epidemic Sound\n\nWow, if you're still reading you are awesome! BOOOMMMM!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byCGd7yZ2zc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byCGd7yZ2zc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byCGd7yZ2zc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byCGd7yZ2zc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byCGd7yZ2zc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jordan Matter",
                "tags": [
                    "salish matter",
                    "payton delu",
                    "chase",
                    "prize",
                    "hide and seek",
                    "sneaking out",
                    "sleepover",
                    "sean does magic",
                    "nidal wonder",
                    "nalish"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "My Daughter SNEAKS OUT of the House AT MIDNIGHT",
                    "description": "I can't believe she did this! Get your Ninja Kidz Tour tickets: https://www.ninja-kidzlive.com. Join our FREE text thread to get BTS photos and videos: https://joinsubtext.com/teamsalish! \n\nI think Salish got this idea from the @nenfam: https://youtu.be/pZDTJrLwMYs?si=lEFTww7tQdMee365\n\nSUBSCRIBE:\nSalish and dad: https://www.youtube.com/@jordanmatter  \nSalish vlogs: https://www.youtube.com/@salishmatter\nPayton: https://www.youtube.com/@PaytonDelu\nNidal: https://www.youtube.com/@NidalWonderOfficial\nSean Does Magic: https://www.youtube.com/@SeanDoesMagic\n\nFollow us on Instagram:\nSalish: https://www.instagram.com/salishmatter\nMe: https://www.instagram.com/jordanmatter\n\nThumbnail design: @aamirdzn (twitter)\n\nSubscribe to my Photo Challenges channel to see FATHER VS DAUGHTER: https://www.youtube.com/channel/UCvXY38EnvMGZCDBNMmbJBzQ\n\nMERCH: https://shopjordanmatter.com/\n\nBusiness Inquiries: info@jordanmatter.com\n\nMusic licensed through Artlist and Epidemic Sound\n\nWow, if you're still reading you are awesome! BOOOMMMM!!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13783462",
                "likeCount": "141968",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19511"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0p5wRQXqExDx3gLQqyvMz62xjxE",
            "id": "qzdHhdjlfYQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T20:00:07Z",
                "channelId": "UCEduDOXxVv-gL2tlh3Rp_6g",
                "title": "La Escapada - Las Gemelas Del Free (Video Oficial)",
                "description": "Esc\u00fachala en tu plataforma favorita: \nhttps://woss.live/laescapada\n\nSigue a Las Gemelas Del Free:\nInstagram: https://www.instagram.com/lasgemelasdelfreeofficial\nTiktok: https://www.tiktok.com/@lagemelasdelfreeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lasgemelasdelfreeofficial\n\nM\u00e1s de Las Gemelas Del Free:\n2 Balas: https://youtu.be/jUXW1zpHZwI\nPose y Foto: https://youtu.be/6bzKMPPPvKg\n \nMusic video by Las Gemelas Del Free performing La Escapada. \u00a9 2025 Woss Music.\n\n#LasGemelasDelFree #LaEscapada #dance",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzdHhdjlfYQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzdHhdjlfYQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzdHhdjlfYQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzdHhdjlfYQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzdHhdjlfYQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Las Gemelas Del Free",
                "tags": [
                    "Alfredo Larin",
                    "Nestor Clemente",
                    "Kikemendoza y su familia",
                    "Juan De Dios Pantoja",
                    "Lily Belloncle",
                    "Federico Millan",
                    "Fede Vigevani",
                    "Karla Bustillos",
                    "Mau McMahon",
                    "mellas",
                    "gemela",
                    "gemelas",
                    "chakalito",
                    "tilin insano",
                    "ely2",
                    "mi pepe",
                    "la emotiza",
                    "musica de free",
                    "Durota",
                    "Las Gemelas Del Free",
                    "las gemelas",
                    "free",
                    "free fire",
                    "Free Fire",
                    "Angi fire",
                    "Ara y Fer",
                    "Gemelas",
                    "Voce",
                    "voce",
                    "Twins",
                    "twins",
                    "Funk Brasile\u00f1o",
                    "Funk",
                    "Trend",
                    "Perderme",
                    "El Mar",
                    "El mar",
                    "Mar",
                    "mar",
                    "La Escapada",
                    "La escapada",
                    "Escapada",
                    "escapada"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La Escapada - Las Gemelas Del Free (Video Oficial)",
                    "description": "Esc\u00fachala en tu plataforma favorita: \nhttps://woss.live/laescapada\n\nSigue a Las Gemelas Del Free:\nInstagram: https://www.instagram.com/lasgemelasdelfreeofficial\nTiktok: https://www.tiktok.com/@lagemelasdelfreeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lasgemelasdelfreeofficial\n\nM\u00e1s de Las Gemelas Del Free:\n2 Balas: https://youtu.be/jUXW1zpHZwI\nPose y Foto: https://youtu.be/6bzKMPPPvKg\n \nMusic video by Las Gemelas Del Free performing La Escapada. \u00a9 2025 Woss Music.\n\n#LasGemelasDelFree #LaEscapada #dance"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1196105",
                "likeCount": "57173",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4942"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2JgxO8QHXB5UaeHUk-Qu7326hPg",
            "id": "iUkeD6cnV_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T23:09:54Z",
                "channelId": "UC6WLsuQaH77MTsIQ6e0DvgQ",
                "title": "El que PINTA el MAPA GANA $2.000 DOLARES \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfa8\ud83c\udfa8",
                "description": "Jugamos al evento de Shadoune666, Splatoon Craft 2, un modo de juego de Splatoon en Minecraft, con $2.000 d\u00f3lares de premio!\n\n\u25b6CANAL PRINCIPAL BRODERS\u25c0\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9_k...\u200b\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox\u200b\u200b \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/\u200b\u200b \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUkeD6cnV_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUkeD6cnV_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUkeD6cnV_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUkeD6cnV_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUkeD6cnV_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FarfadoxVEVO",
                "tags": [
                    "Farfadox",
                    "Farfa",
                    "Evento",
                    "Youtubers",
                    "Streamers",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "Resumen",
                    "Muertes",
                    "Pelicula",
                    "shadoune666",
                    "Ganador",
                    "Minecraft",
                    "shadoune",
                    "crisgreen",
                    "pirutastic",
                    "conterstine",
                    "Splatooncraft 2",
                    "shadoune evento",
                    "splatoon",
                    "splatoon en minecraft",
                    "Premio"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El que PINTA el MAPA GANA $2.000 DOLARES \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfa8\ud83c\udfa8",
                    "description": "Jugamos al evento de Shadoune666, Splatoon Craft 2, un modo de juego de Splatoon en Minecraft, con $2.000 d\u00f3lares de premio!\n\n\u25b6CANAL PRINCIPAL BRODERS\u25c0\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9_k...\u200b\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox\u200b\u200b \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/\u200b\u200b \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213788",
                "likeCount": "19103",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "439"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C52rLI2MSOaQ-q8g7tEpC-GYPyA",
            "id": "YKHEZu9Ta0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T23:23:38Z",
                "channelId": "UCSM3FVwdCIJfU0OdjKZb94A",
                "title": "Viaj\u00e9 a Nueva York a Probar la Nintendo Switch 2 I Fedelobo",
                "description": "Directos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nCanal de series y pel\u00edculas: https://www.youtube.com/elfedewolf \n\nSegundo canal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\nMi Podcast con Criss Martell: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\n\nContacto/Negocios/Conferencias: contacto@fedelobo.com.mx\n\nS\u00edgueme tambi\u00e9n en las redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YKHEZu9Ta0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YKHEZu9Ta0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YKHEZu9Ta0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YKHEZu9Ta0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "El Fedelobo",
                "tags": [
                    "federico",
                    "gameplays",
                    "juegos",
                    "comedia",
                    "fedelobo",
                    "gameplay",
                    "games",
                    "videogames",
                    "fedewolf",
                    "la historia en 1 video",
                    "historias fedelobo",
                    "historias fedewolf",
                    "la saga en 1 video",
                    "tops",
                    "top videojuegos",
                    "Nintendo",
                    "nintendo switch 2",
                    "switch 2 fedelobo",
                    "nintendo switch 2 fedelobo",
                    "switch 2 fedewolf"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Viaj\u00e9 a Nueva York a Probar la Nintendo Switch 2 I Fedelobo",
                    "description": "Directos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nCanal de series y pel\u00edculas: https://www.youtube.com/elfedewolf \n\nSegundo canal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\nMi Podcast con Criss Martell: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\n\nContacto/Negocios/Conferencias: contacto@fedelobo.com.mx\n\nS\u00edgueme tambi\u00e9n en las redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "530193",
                "likeCount": "39505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1393"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HS1srTgQP67VyCWmmsozhwfh5AE",
            "id": "eWozSMrfK8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T21:00:26Z",
                "channelId": "UCKM55w4P6eRKwdSbJx4y0Zw",
                "title": "QUEDO IMPACTADO AL VER LAS DOS CARAS DE LAS VEGAS\ud83d\ude31\ud83d\udc40 | NEVADA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "description": "#america #roadtrip #motovlog \n\nLas Vegas, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWozSMrfK8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWozSMrfK8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWozSMrfK8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWozSMrfK8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWozSMrfK8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Imhoff",
                "tags": [
                    "vuelta al mundo",
                    "vuelta al mundo en moto",
                    "viajar",
                    "viajes en moto",
                    "viajes",
                    "videos de motos",
                    "viaje en moto por el mundo",
                    "motos",
                    "honda",
                    "viajes de aventura",
                    "aventura",
                    "mundo",
                    "moto",
                    "viajes por el mundo",
                    "viajeros en moto por el mundo",
                    "motos para viajar economicas",
                    "motos para viajar",
                    "en moto por el mundo",
                    "viajes por argentina"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEDO IMPACTADO AL VER LAS DOS CARAS DE LAS VEGAS\ud83d\ude31\ud83d\udc40 | NEVADA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                    "description": "#america #roadtrip #motovlog \n\nLas Vegas, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "732307",
                "likeCount": "44714",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1840"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "trqgI7vGYYgrSRSr6lXXA65474M",
            "id": "O_xhMcxEJZw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T02:20:35Z",
                "channelId": "UCrsKBOFsflrMf8qGfTa6MFQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 1 BARRACAS CENTRAL 0 - APERTURA 2025 (FECHA 12)",
                "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_xhMcxEJZw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_xhMcxEJZw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_xhMcxEJZw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_xhMcxEJZw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_xhMcxEJZw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 1 BARRACAS CENTRAL 0 - APERTURA 2025 (FECHA 12)",
                    "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144182",
                "likeCount": "6284",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K56QrEnCZZijq5p6LA3jiocnhiw",
            "id": "2O_vhFsPEmg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T20:00:00Z",
                "channelId": "UCQihi5CTb3VdyGu3dkkYY_g",
                "title": "compr\u00e9 todo el combo de minecraft mcdonald\u2019s",
                "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi Discord: https://discord.gg/spreen\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/c/SpreenDMC1\n\u2022 Tiktok: https://www.tiktok.com/@spreenbro\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2O_vhFsPEmg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2O_vhFsPEmg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2O_vhFsPEmg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2O_vhFsPEmg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2O_vhFsPEmg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spreen Plus",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "compr\u00e9 todo el combo de minecraft mcdonald\u2019s",
                    "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi Discord: https://discord.gg/spreen\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/c/SpreenDMC1\n\u2022 Tiktok: https://www.tiktok.com/@spreenbro\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "842326",
                "likeCount": "36901",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "548"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ojfE6THiKLjCOQdJz1Nz8Dx6sqQ",
            "id": "fiEakEKugpg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T21:20:42Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "MI FAMILIA REACCIONA AL PRIMER EPISODIO DE MASTERCHEF | LOS POLINESIOS",
                "description": "\u00a1Ya empez\u00f3 MasterChef Celebrity y lo vimos en familia como se debe!\nSalimos por snacks, preparamos todo y vivimos el estreno juntos.\nAcomp\u00e1\u00f1ame a revivir este momento y dime si t\u00fa tambi\u00e9n lo viste conmigo \ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf55\ud83d\udcfa\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #MasterChefCelebrity #MasterChefM\u00e9xico #RafaEnMasterChef #PolinesiosFans #CocinaConRafa #RealityShow #Reacci\u00f3n #FamiliaPolinesia #RafaChef #MasterChefCelebrityMX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiEakEKugpg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiEakEKugpg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiEakEKugpg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiEakEKugpg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiEakEKugpg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "MI FAMILIA REACCIONA AL PRIMER EPISODIO DE MASTERCHEF | LOS POLINESIOS",
                    "description": "\u00a1Ya empez\u00f3 MasterChef Celebrity y lo vimos en familia como se debe!\nSalimos por snacks, preparamos todo y vivimos el estreno juntos.\nAcomp\u00e1\u00f1ame a revivir este momento y dime si t\u00fa tambi\u00e9n lo viste conmigo \ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf55\ud83d\udcfa\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #MasterChefCelebrity #MasterChefM\u00e9xico #RafaEnMasterChef #PolinesiosFans #CocinaConRafa #RealityShow #Reacci\u00f3n #FamiliaPolinesia #RafaChef #MasterChefCelebrityMX"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1958292",
                "likeCount": "80370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1160"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}