{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "hlKi53GW_ZipxCp617Y31TTCgAw",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rCNqEJgrW2YPjnEnMEcrh1sNoqM",
            "id": "c1j0oUYfSII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T09:00:48Z",
                "channelId": "UCf55m8QxatTkcyeyC7dZteQ",
                "title": "35H DANS LE PIRE COMMISSARIAT (ft. Michou, Byilhan, Flamby & Nico)",
                "description": "Merci \u00e0 Hellowork de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur cette vid\u00e9o. \nPour d\u00e9couvrir les offres pour les jobs d\u2019ete : https://www.hellowork.com/fr-fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influence&utm_campaign=raska&utm_content=url\nPour t\u00e9l\u00e9charger l\u2019app : https://hellowork.onelink.me/7KUl/9os6xi33\n\nAvec @nicotine84, @Michou, @Flamby & @byilhan nous allons passer une semaine dans le pire commissariat des \u00e9tats-unis, notre objectif : prendre la place du chef ! \n\n\ud83d\udd17 MES R\u00c9SEAUX SOCIAUX : \nInstagram :  https://www.instagram.com/raska\nViens me suivre sur Twitch : https://urlz.fr/tfFD\n\n\ud83d\udcee Mail (collaboration,...) : raska@oba-oba.fr\n\n\ud83d\udcda CHAPITRES :\n00:00 District Dick River City\n01:36 LUNDI\n20:17 MARDI\n26:53 MERCREDI \n49:22 JEUDI \n01:00:27 VENDREDI\n\n\u2796\nProduction BLYP & GREEN NEVES\nMonteur : Tom Novo\nGraphiste : Kerwann \n3D artist : EFEVFX\nMotion : Majin\nDirecteur Artistique : Raska\nProducteur : Rayan Paps\nCharg\u00e9e de prod : Carla Leprou Blanchard \nRegisseur G : Romane Terry \nRegisseur : Hugo Cudot \nAss R\u00e9al : \u00c9tienne Lefebvre \nDOP : Augustin Tarrou\nOPV 1 : Jordy Diacar\nOPV 2 : Baptiste Guillmard\nCheffe d\u2019\u00e9quipement : Chlo\u00e9 Pacot\nTechnicien vid\u00e9o : Yoann Chapron\nChef \u00e9lectricien : Robyn Dupuis Dasilva\nElectro  : Julien Laurent \nElectro : Louisiane Amouretti\nChef OPS : Lucas Manivel\nAss Son : Manon Vaux \nCostumiere : Andrea Djidjirian\nCheffe d\u00e9co : Alannah Carrot \nAss D\u00e9co : Ines Meddar\nPhotographe : Lebonjour \nMiniature : Megani\n\nCom\u00e9diens : \nCommissaire : Matthias Van Khache\nVictime salle d\u2019interrogatoire : Nell Widmer \nPetite fille : Charlie Van Khache \n\nFigurants & Policiers :\nSamantha Didier \nC\u00e9mil Yaramis \nThierry Lemoine \nRoseline Yang \nBastien Leblanc \nNico Max Tedeschi\nJean Louis Morel \n\nMerci \u00e0 Planipress, NFI, GITC & Clap Automobiles !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1j0oUYfSII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1j0oUYfSII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1j0oUYfSII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1j0oUYfSII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1j0oUYfSII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RASKA",
                "tags": [
                    "RASKA",
                    "LOAT",
                    "Loat"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "35H DANS LE PIRE COMMISSARIAT (ft. Michou, Byilhan, Flamby & Nico)",
                    "description": "Merci \u00e0 Hellowork de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur cette vid\u00e9o. \nPour d\u00e9couvrir les offres pour les jobs d\u2019ete : https://www.hellowork.com/fr-fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influence&utm_campaign=raska&utm_content=url\nPour t\u00e9l\u00e9charger l\u2019app : https://hellowork.onelink.me/7KUl/9os6xi33\n\nAvec @nicotine84, @Michou, @Flamby & @byilhan nous allons passer une semaine dans le pire commissariat des \u00e9tats-unis, notre objectif : prendre la place du chef ! \n\n\ud83d\udd17 MES R\u00c9SEAUX SOCIAUX : \nInstagram :  https://www.instagram.com/raska\nViens me suivre sur Twitch : https://urlz.fr/tfFD\n\n\ud83d\udcee Mail (collaboration,...) : raska@oba-oba.fr\n\n\ud83d\udcda CHAPITRES :\n00:00 District Dick River City\n01:36 LUNDI\n20:17 MARDI\n26:53 MERCREDI \n49:22 JEUDI \n01:00:27 VENDREDI\n\n\u2796\nProduction BLYP & GREEN NEVES\nMonteur : Tom Novo\nGraphiste : Kerwann \n3D artist : EFEVFX\nMotion : Majin\nDirecteur Artistique : Raska\nProducteur : Rayan Paps\nCharg\u00e9e de prod : Carla Leprou Blanchard \nRegisseur G : Romane Terry \nRegisseur : Hugo Cudot \nAss R\u00e9al : \u00c9tienne Lefebvre \nDOP : Augustin Tarrou\nOPV 1 : Jordy Diacar\nOPV 2 : Baptiste Guillmard\nCheffe d\u2019\u00e9quipement : Chlo\u00e9 Pacot\nTechnicien vid\u00e9o : Yoann Chapron\nChef \u00e9lectricien : Robyn Dupuis Dasilva\nElectro  : Julien Laurent \nElectro : Louisiane Amouretti\nChef OPS : Lucas Manivel\nAss Son : Manon Vaux \nCostumiere : Andrea Djidjirian\nCheffe d\u00e9co : Alannah Carrot \nAss D\u00e9co : Ines Meddar\nPhotographe : Lebonjour \nMiniature : Megani\n\nCom\u00e9diens : \nCommissaire : Matthias Van Khache\nVictime salle d\u2019interrogatoire : Nell Widmer \nPetite fille : Charlie Van Khache \n\nFigurants & Policiers :\nSamantha Didier \nC\u00e9mil Yaramis \nThierry Lemoine \nRoseline Yang \nBastien Leblanc \nNico Max Tedeschi\nJean Louis Morel \n\nMerci \u00e0 Planipress, NFI, GITC & Clap Automobiles !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "797673",
                "likeCount": "52461",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "919"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xhe5TauWI6Vviva7N9XHI9V2rhU",
            "id": "wYjw3hVI6vw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T21:38:14Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "Espagne - France : voir le r\u00e9sum\u00e9 (demi-finale Final Four Ligue des Nations)",
                "description": "Vous avez loup\u00e9 Espagne - France ? #ESPFRA\n \u23f1\ufe0f Retrouvez votre r\u00e9sum\u00e9 du match en 5, 10 ou 15minutes avec TOP CHRONO sur @tf1plus : https://l.tf1.fr/TopChrono\n\n \ud83d\udcfa : Connectez-vous sur votre TV pour cr\u00e9er vos r\u00e9sum\u00e9s sur mesure sur grand \u00e9cran\n\nLa demi-finale de la Ligue des Nations entre la France et l'Espagne a offert un match captivant, malgr\u00e9 la d\u00e9faite des Bleus ! Si l'attaque fran\u00e7aise a fait preuve d'un beau dynamisme durant la seconde p\u00e9riode, la d\u00e9fense a souffert, notamment face \u00e0 un Lamine Yamal particuli\u00e8rement d\u00e9termin\u00e9. Rayan Cherki a marqu\u00e9 et a d\u00e9livr\u00e9 une passe d\u00e9cisive lors de sa premi\u00e8re s\u00e9lection ! L\u2019\u00c9quipe de France se pr\u00e9parera donc \u00e0 affronter l'Allemagne lors de la petite finale dans quelques jours.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYjw3hVI6vw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYjw3hVI6vw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYjw3hVI6vw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYjw3hVI6vw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYjw3hVI6vw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "telefoot",
                    "football",
                    "tf1"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Espagne - France : voir le r\u00e9sum\u00e9 (demi-finale Final Four Ligue des Nations)",
                    "description": "Vous avez loup\u00e9 Espagne - France ? #ESPFRA\n \u23f1\ufe0f Retrouvez votre r\u00e9sum\u00e9 du match en 5, 10 ou 15minutes avec TOP CHRONO sur @tf1plus : https://l.tf1.fr/TopChrono\n\n \ud83d\udcfa : Connectez-vous sur votre TV pour cr\u00e9er vos r\u00e9sum\u00e9s sur mesure sur grand \u00e9cran\n\nLa demi-finale de la Ligue des Nations entre la France et l'Espagne a offert un match captivant, malgr\u00e9 la d\u00e9faite des Bleus ! Si l'attaque fran\u00e7aise a fait preuve d'un beau dynamisme durant la seconde p\u00e9riode, la d\u00e9fense a souffert, notamment face \u00e0 un Lamine Yamal particuli\u00e8rement d\u00e9termin\u00e9. Rayan Cherki a marqu\u00e9 et a d\u00e9livr\u00e9 une passe d\u00e9cisive lors de sa premi\u00e8re s\u00e9lection ! L\u2019\u00c9quipe de France se pr\u00e9parera donc \u00e0 affronter l'Allemagne lors de la petite finale dans quelques jours."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1677059",
                "likeCount": "19064",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2849"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v-iyjfi7cTaCiIHJsxCISRemaf0",
            "id": "zvrJhzJL8NA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T18:32:14Z",
                "channelId": "UCxfusAsd_n5AMFheiipyaCw",
                "title": "\u00c9quipe de France : un probl\u00e8me Mbapp\u00e9",
                "description": "Derri\u00e8re la communication officielle, l'\u00e9quipe de France est sujette \u00e0 des tensions internes et surtout une \u00e9norme hypocrisie autour du \"tout Mbapp\u00e9\" d\u00e9cid\u00e9 par le pr\u00e9sident de la FFF, Philippe Diallo, et le s\u00e9lectionneur, Didier Deschamps.\n\nDe quoi cristalliser les frustrations, notamment autour de son \"ami\" Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 et d'une majorit\u00e9 du groupe.\n\nPour ceux voulant le coffret en \u00e9dition limit\u00e9e avec trois de mes livres (et un autre offert) : https://exuvie.fr/livre/coffret-molina-football/\n\nPour ceux voulant me suivre :\n- Facebook : https://www.facebook.com/RomainMolina11/\n- Twitter : https://twitter.com/Romain_Molina\n- Soundcloud : https://soundcloud.com/romainmolina\n- Instagram (et oui, tout arrive dans la vie) : https://www.instagram.com/romain.molina/\n- Mon site internet : https://www.romainmolina.com/\n\n--- TIMELINE ---\n00:00 Introduction\n01:56 Rappel sur le \"tout Mbapp\u00e9\" d\u00e9cid\u00e9 par Deschamps\n02:40 Rappel : Mbapp\u00e9 avait refus\u00e9 de venir en \u00e9quipe de France deux fois\n03:33 Rapprochement entre Philippe Diallo et les Mbapp\u00e9\n04:06 Toujours autant d'incompr\u00e9hension vis-\u00e0-vis des choix de Deschamps\n05:00 Mbapp\u00e9 veut jouer deuxi\u00e8me attaquant d\u00e9sormais\n06:20 Ousmane Dembel\u00e9, un \"ami\" devenu une cible pour le \"clan\" Mbapp\u00e9\n07:08 Soucis dans le vestiaire du PSG, du Real et en \u00e9quipe de France...\n08:00 Les soucis li\u00e9s au Ballon d'Or et la communication lors de la tr\u00eave internationale\n09:13 Les joueurs de l'EDF pr\u00e9f\u00e9reraient voir Dembel\u00e9 dans l'axe\n09:58 Le \"clan\" Mbapp\u00e9 plaide l'id\u00e9e du \"comp\u00e9titeur\"\n10:37 Diallo cherche une l\u00e9gitimit\u00e9 au milieu de tout \u00e7a (Mbapp\u00e9, Zidane...)\n11:18 Conclusion\n\n#Mbapp\u00e9 #Deschamps #Dembel\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvrJhzJL8NA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvrJhzJL8NA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvrJhzJL8NA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvrJhzJL8NA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Romain Molina",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9quipe de France : un probl\u00e8me Mbapp\u00e9",
                    "description": "Derri\u00e8re la communication officielle, l'\u00e9quipe de France est sujette \u00e0 des tensions internes et surtout une \u00e9norme hypocrisie autour du \"tout Mbapp\u00e9\" d\u00e9cid\u00e9 par le pr\u00e9sident de la FFF, Philippe Diallo, et le s\u00e9lectionneur, Didier Deschamps.\n\nDe quoi cristalliser les frustrations, notamment autour de son \"ami\" Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 et d'une majorit\u00e9 du groupe.\n\nPour ceux voulant le coffret en \u00e9dition limit\u00e9e avec trois de mes livres (et un autre offert) : https://exuvie.fr/livre/coffret-molina-football/\n\nPour ceux voulant me suivre :\n- Facebook : https://www.facebook.com/RomainMolina11/\n- Twitter : https://twitter.com/Romain_Molina\n- Soundcloud : https://soundcloud.com/romainmolina\n- Instagram (et oui, tout arrive dans la vie) : https://www.instagram.com/romain.molina/\n- Mon site internet : https://www.romainmolina.com/\n\n--- TIMELINE ---\n00:00 Introduction\n01:56 Rappel sur le \"tout Mbapp\u00e9\" d\u00e9cid\u00e9 par Deschamps\n02:40 Rappel : Mbapp\u00e9 avait refus\u00e9 de venir en \u00e9quipe de France deux fois\n03:33 Rapprochement entre Philippe Diallo et les Mbapp\u00e9\n04:06 Toujours autant d'incompr\u00e9hension vis-\u00e0-vis des choix de Deschamps\n05:00 Mbapp\u00e9 veut jouer deuxi\u00e8me attaquant d\u00e9sormais\n06:20 Ousmane Dembel\u00e9, un \"ami\" devenu une cible pour le \"clan\" Mbapp\u00e9\n07:08 Soucis dans le vestiaire du PSG, du Real et en \u00e9quipe de France...\n08:00 Les soucis li\u00e9s au Ballon d'Or et la communication lors de la tr\u00eave internationale\n09:13 Les joueurs de l'EDF pr\u00e9f\u00e9reraient voir Dembel\u00e9 dans l'axe\n09:58 Le \"clan\" Mbapp\u00e9 plaide l'id\u00e9e du \"comp\u00e9titeur\"\n10:37 Diallo cherche une l\u00e9gitimit\u00e9 au milieu de tout \u00e7a (Mbapp\u00e9, Zidane...)\n11:18 Conclusion\n\n#Mbapp\u00e9 #Deschamps #Dembel\u00e9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "406056",
                "likeCount": "14070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2477"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "08uGCrav93vvJsjYxi4Bc_e2X14",
            "id": "Tvtumx_zK4A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T10:00:44Z",
                "channelId": "UCNGq4mP3Ds5OUGjPo8IJOcw",
                "title": "Je juge ma 1\u00e8re commande Burgouzz depuis ma voiture... (et j'suis vraiment pas content !!)",
                "description": "Montage: https://www.instagram.com/lucasmelvey/\nDessin, animation: Tidiane Fall\nMusique principale:\u00a0Tidiane\u00a0Fall\n\nRetrouvez moi sur les r\u00e9seaux :\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/valouzz_/\n\u25ba Twitch : https://www.twitch.tv/valouzz\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/valouzz_\n\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  valouzz.contact@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvtumx_zK4A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvtumx_zK4A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvtumx_zK4A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvtumx_zK4A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvtumx_zK4A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Valouzz",
                "tags": [
                    "Burgouzz",
                    "restaurant",
                    "valouzz",
                    "burger",
                    "livraison",
                    "fail",
                    "pas content",
                    "patron",
                    "incognito",
                    "avis",
                    "test",
                    "staff",
                    "rennes",
                    "voiture",
                    "d\u00e9gustation",
                    "smash",
                    "smash burger",
                    "single bacon",
                    "classic"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je juge ma 1\u00e8re commande Burgouzz depuis ma voiture... (et j'suis vraiment pas content !!)",
                    "description": "Montage: https://www.instagram.com/lucasmelvey/\nDessin, animation: Tidiane Fall\nMusique principale:\u00a0Tidiane\u00a0Fall\n\nRetrouvez moi sur les r\u00e9seaux :\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/valouzz_/\n\u25ba Twitch : https://www.twitch.tv/valouzz\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/valouzz_\n\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  valouzz.contact@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "238738",
                "likeCount": "16646",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "623"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fri5ngX2eKFDpLgMfppDtKeoDYs",
            "id": "txRorj8V49I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T18:00:10Z",
                "channelId": "UChAG8UcTzWs00oWAh0tMguw",
                "title": "Djadja & Dinaz - TENUE DE MOTARD 5 [Freestyle]",
                "description": "Djadja & Dinaz - TENUE DE MOTARD 5 [Freestyle]\nNouveau freestyle  dispo : https://djadjadinaz.bfan.link/tenuedemotard5\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene \u2192 http://bit.ly/DDYTB\n\nR\u00e9alisation : TRANSAC\nCompositeurs: Mehsah / Bankai / Gabbi\n\nParoles : \n\nEn bas du bloc, \u00e7a parle de tout\nEt au parloir, \u00e7a cale des douze\nJ'passe pas par quatre chemins\nQuand j'vais tout droit y a pas d'd\u00e9tour\nJ'ai mon kabouz (j'en ai douze)\n\nJ'cherche le plan s\u00e9cure\nEn vrai le probl\u00e8me, c'est que r\u00e9cup\u00e9rer son d\u00fb\nC'est dur, on doit d\u00e9duire\nDonc on proc\u00e8de \u00e0 une saisie\n\nJ'suis concentr\u00e9 les quatre saisons\nJ'y crois m\u00eame quand j'ai pas raison\nJ'ai des questions \u00e0 r\u00e9soudre\nPas un probl\u00e8me de r\u00e9seau\n\n\u00c7a monte au cr\u00e2ne la r\u00e9sine\nQuand j'le vois faut qu'j'le raisonne\nDemande-moi pas j'vais pas r\u00e9pondre\nJ'ai fait lehseb \u00e7a m'parait bon\n\nJ'ai des \u00e9nigmes dans la t\u00eate\nEt j'cherche encore la r\u00e9ponse\nQuand j'suis rentr\u00e9 \u00e7a parlait plus\nQuand j'suis sorti \u00e7a parlait plus\n\nIls piapiatent dans mes oreilles\nJ'attrape le pigeon par ses plumes\nJ'pense \u00e0 mon fr\u00e9rot aux assises\nUne peine de fou qui traumatise\nAu tel je lui donne le sourire\nIl m'dit Didi faut que t'assures\n\nOn vit dans un monde de psy\nFaut charger comme en Russie\nOn prenait des b\u00e9canes\nOn coupait le cadenas \u00e0 la scie\n\nPapa m'a dit\n\u00ab Faut \u00eatre dur, pour \u00eatre fort, faut \u00eatre vrai \u00bb\nEn effet on est calme \u00e0 tout moment\nOn t'effraie\n\nLes exploits on les cr\u00e9\u00e9\nTrop serein on y croit\nRecule pas, on y va\nWesh la zone \u00e7a dit quoi?\n\nJ'tai donn\u00e9 un peu de temps et tu veux faire ami-ami\nEn Ghini Avantador \u00e0 Miami\n\u00c7a va p\u00e9ter et c'est pas de la dynamite\nLes yeux ouverts pour crever l'oeil de la pyramide\n\nJ'tai donn\u00e9 un peu de temps et tu veux faire ami-ami\nEn Ghini Avantador \u00e0 Miami\n\u00c7a va p\u00e9ter et c'est pas de la dynamite\nLes yeux ouverts pour crever l'oeil de la pyramide\n\nLa veste elle fait deux balles cinq\nTu bouges tu prends deux balles zinc\nOn passe avant J Balvin\nParle pas trop j'veux mes balles vite\n\nLe pote il est trop nerveux\n\u00c7a bouillonne dans son cerveau\n\u00c7a bouillonne dans nos cerveaux\nY a des mes-ar qu'on pas servis\n\nC'est la Cor\u00e9e c'est la Russie\nTu m'attendais pas bah j'ai r\u00e9ussi\nOn peut faire la guerre easy\nOn peut faire la guerre ici\n\nOn grandit dans la gu\u00e9rison\nJ'vais pas finir la ris\u00e9e\nJ'ai fini la teille pour des stories sombres\n\u00c7a d\u00e9fend \u00e0 la parisienne\n\nOn remplit pas qu'les comptes en banque\nJ'suis l\u00e0 depuis 2015\nDans la ville on marche en bande\nD\u00e8s que j'avance\nJ'fais pas semblant\n2025, \u00e0 personne j'ai envie d'resembler\n\nLa veste elle fait deux balles cinq\nTu bouges tu prends deux balles zinc\nOn passe avant J Balvin\nParle pas trop j'veux mes balles vites\n\nLe pote il est trop nerveux\n\u00c7a bouillonne dans son cerveau\n\u00c7a bouillonne dans nos cerveaux\nY a des mes-ar qu'on pas servis\n\nC'est la Cor\u00e9e c'est la Russie\nTu m'attendais pas bah j'ai r\u00e9ussi\nOn peut faire la guerre easy\nOn peut faire la guerre ici\n\nRejoins la Team DD \ud83d\udc3a\nTous nos r\u00e9seaux & plateformes : https://djadjadinaz.bfan.link/lateamdd.yde\nNotre boutique officielle : https://store.djadjadinaz.com/fr-fr/\n\n#DjadjaDinaz #TDM5",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/txRorj8V49I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/txRorj8V49I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/txRorj8V49I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/txRorj8V49I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/txRorj8V49I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djadja & Dinaz",
                "tags": [
                    "djadja dinaz",
                    "djadja",
                    "dinaz",
                    "tenue de motard 5",
                    "tenue de motard",
                    "tdm5",
                    "djadja & dinaz"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Djadja & Dinaz - TENUE DE MOTARD 5 [Freestyle]",
                    "description": "Djadja & Dinaz - TENUE DE MOTARD 5 [Freestyle]\nNouveau freestyle  dispo : https://djadjadinaz.bfan.link/tenuedemotard5\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene \u2192 http://bit.ly/DDYTB\n\nR\u00e9alisation : TRANSAC\nCompositeurs: Mehsah / Bankai / Gabbi\n\nParoles : \n\nEn bas du bloc, \u00e7a parle de tout\nEt au parloir, \u00e7a cale des douze\nJ'passe pas par quatre chemins\nQuand j'vais tout droit y a pas d'd\u00e9tour\nJ'ai mon kabouz (j'en ai douze)\n\nJ'cherche le plan s\u00e9cure\nEn vrai le probl\u00e8me, c'est que r\u00e9cup\u00e9rer son d\u00fb\nC'est dur, on doit d\u00e9duire\nDonc on proc\u00e8de \u00e0 une saisie\n\nJ'suis concentr\u00e9 les quatre saisons\nJ'y crois m\u00eame quand j'ai pas raison\nJ'ai des questions \u00e0 r\u00e9soudre\nPas un probl\u00e8me de r\u00e9seau\n\n\u00c7a monte au cr\u00e2ne la r\u00e9sine\nQuand j'le vois faut qu'j'le raisonne\nDemande-moi pas j'vais pas r\u00e9pondre\nJ'ai fait lehseb \u00e7a m'parait bon\n\nJ'ai des \u00e9nigmes dans la t\u00eate\nEt j'cherche encore la r\u00e9ponse\nQuand j'suis rentr\u00e9 \u00e7a parlait plus\nQuand j'suis sorti \u00e7a parlait plus\n\nIls piapiatent dans mes oreilles\nJ'attrape le pigeon par ses plumes\nJ'pense \u00e0 mon fr\u00e9rot aux assises\nUne peine de fou qui traumatise\nAu tel je lui donne le sourire\nIl m'dit Didi faut que t'assures\n\nOn vit dans un monde de psy\nFaut charger comme en Russie\nOn prenait des b\u00e9canes\nOn coupait le cadenas \u00e0 la scie\n\nPapa m'a dit\n\u00ab Faut \u00eatre dur, pour \u00eatre fort, faut \u00eatre vrai \u00bb\nEn effet on est calme \u00e0 tout moment\nOn t'effraie\n\nLes exploits on les cr\u00e9\u00e9\nTrop serein on y croit\nRecule pas, on y va\nWesh la zone \u00e7a dit quoi?\n\nJ'tai donn\u00e9 un peu de temps et tu veux faire ami-ami\nEn Ghini Avantador \u00e0 Miami\n\u00c7a va p\u00e9ter et c'est pas de la dynamite\nLes yeux ouverts pour crever l'oeil de la pyramide\n\nJ'tai donn\u00e9 un peu de temps et tu veux faire ami-ami\nEn Ghini Avantador \u00e0 Miami\n\u00c7a va p\u00e9ter et c'est pas de la dynamite\nLes yeux ouverts pour crever l'oeil de la pyramide\n\nLa veste elle fait deux balles cinq\nTu bouges tu prends deux balles zinc\nOn passe avant J Balvin\nParle pas trop j'veux mes balles vite\n\nLe pote il est trop nerveux\n\u00c7a bouillonne dans son cerveau\n\u00c7a bouillonne dans nos cerveaux\nY a des mes-ar qu'on pas servis\n\nC'est la Cor\u00e9e c'est la Russie\nTu m'attendais pas bah j'ai r\u00e9ussi\nOn peut faire la guerre easy\nOn peut faire la guerre ici\n\nOn grandit dans la gu\u00e9rison\nJ'vais pas finir la ris\u00e9e\nJ'ai fini la teille pour des stories sombres\n\u00c7a d\u00e9fend \u00e0 la parisienne\n\nOn remplit pas qu'les comptes en banque\nJ'suis l\u00e0 depuis 2015\nDans la ville on marche en bande\nD\u00e8s que j'avance\nJ'fais pas semblant\n2025, \u00e0 personne j'ai envie d'resembler\n\nLa veste elle fait deux balles cinq\nTu bouges tu prends deux balles zinc\nOn passe avant J Balvin\nParle pas trop j'veux mes balles vites\n\nLe pote il est trop nerveux\n\u00c7a bouillonne dans son cerveau\n\u00c7a bouillonne dans nos cerveaux\nY a des mes-ar qu'on pas servis\n\nC'est la Cor\u00e9e c'est la Russie\nTu m'attendais pas bah j'ai r\u00e9ussi\nOn peut faire la guerre easy\nOn peut faire la guerre ici\n\nRejoins la Team DD \ud83d\udc3a\nTous nos r\u00e9seaux & plateformes : https://djadjadinaz.bfan.link/lateamdd.yde\nNotre boutique officielle : https://store.djadjadinaz.com/fr-fr/\n\n#DjadjaDinaz #TDM5"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "511266",
                "likeCount": "26777",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IX2teAabq2PFvV9mA7T_dVa6Psk",
            "id": "ARrn1qLwbBg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T22:08:37Z",
                "channelId": "UCyIV8rkza5Uk_sJIhqilBvQ",
                "title": "Qualif Mondial 2026 : Port\u00e9e par Haaland, la Norv\u00e8ge \u00e9trille une Italie d\u00e9j\u00e0 en difficult\u00e9",
                "description": "L'Italie, qui lan\u00e7ait sa campagne de qualifications \u00e0 Oslo pour le Mondial 2026 vendredi soir, a pris l'eau contre la Norv\u00e8ge (3-0), port\u00e9e par un grand Antonio Nusa et un Erling Haaland buteur.\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene pour ne rien manquer \ud83d\udc49 https://urlr.me/Z3thGb\n\n\ud83c\udf1f Restez \u00e0 l'aff\u00fbt des news sur l'\u00c9quipe.fr  \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\n\ud83d\udcf2 Abonnez-vous \u00e0 notre offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\n\ud83d\udcfa Regardez La cha\u00eene L'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\n\nSuivez-nous sur nos r\u00e9seaux sociaux : \n\n\ud83d\udd35 Facebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\n\ud83d\udc26 Twitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\n\ud83d\udcf8 Instagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\n\ud83d\udc7b Snapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\n\ud83c\udfae Twitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\n\n----------\n\nL'\u00c9quipe, c'est :\n\nLe premier titre d'information sportive en France, avec une couverture in\u00e9gal\u00e9e.\nLa premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France, offrant un contenu exclusif et diversifi\u00e9.\nLe leader de l'information sportive en ligne, avec plus de 10 000 reportages r\u00e9alis\u00e9s et une pr\u00e9sence dans plus de 100 pays.\nChaque jour, plus de 300 journalistes sont sur le terrain, dans toutes les disciplines sportives, pour vous offrir une exp\u00e9rience immersive et compl\u00e8te de l'univers sportif.\n\nRejoignez-nous pour vivre la passion du sport comme jamais auparavant !\n\n-----------------\n\n#sport #lequipe #highlights #football #tennis #cyclisme #biathlon #rugby #CopadelRey #RealMadrid #Bar\u00e7a #psg #om #lyon #lille #monaco #sports #ligue1 #equipefrance #championsleague #europaleague #coupefrance #mercato #transferts #ronaldo #messi #neymar #mbappe #benzema #griezmann #demb\u00e9l\u00e9 #tourdefrance #rolandgarros #jo2024 #basketball #handball #volley #coupedumonde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ARrn1qLwbBg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ARrn1qLwbBg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ARrn1qLwbBg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ARrn1qLwbBg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ARrn1qLwbBg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'\u00c9QUIPE",
                "tags": [
                    "Sport",
                    "L'\u00c9quipe",
                    "cha\u00eene L'\u00c9quipe",
                    "L'\u00c9quipe en direct",
                    "L'\u00c9quipe du Soir",
                    "L'\u00c9quipe du Soir replay",
                    "L'\u00c9quipe de Greg",
                    "L'\u00c9quipe de Choc",
                    "Olivier M\u00e9nard",
                    "Coupe du Roi",
                    "Ligue des Nations",
                    "qualifications Coupe du Monde",
                    "football",
                    "rugby",
                    "tennis",
                    "r\u00e9sultats sportifs",
                    "\u00e9quipe de France",
                    "Ligue 1",
                    "sport news",
                    "l'\u00e9quipe live",
                    "l'\u00e9quipe tv",
                    "l'\u00e9quipe.fr",
                    "l'\u00e9quipe direct",
                    "l'\u00e9quipe football",
                    "l'\u00e9quipe biathlon",
                    "l'\u00e9quipe programme",
                    "l'\u00e9quipe du soir youtube",
                    "l'\u00e9quipe youtube",
                    "actualit\u00e9 sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qualif Mondial 2026 : Port\u00e9e par Haaland, la Norv\u00e8ge \u00e9trille une Italie d\u00e9j\u00e0 en difficult\u00e9",
                    "description": "L'Italie, qui lan\u00e7ait sa campagne de qualifications \u00e0 Oslo pour le Mondial 2026 vendredi soir, a pris l'eau contre la Norv\u00e8ge (3-0), port\u00e9e par un grand Antonio Nusa et un Erling Haaland buteur.\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene pour ne rien manquer \ud83d\udc49 https://urlr.me/Z3thGb\n\n\ud83c\udf1f Restez \u00e0 l'aff\u00fbt des news sur l'\u00c9quipe.fr  \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\n\ud83d\udcf2 Abonnez-vous \u00e0 notre offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\n\ud83d\udcfa Regardez La cha\u00eene L'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\n\nSuivez-nous sur nos r\u00e9seaux sociaux : \n\n\ud83d\udd35 Facebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\n\ud83d\udc26 Twitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\n\ud83d\udcf8 Instagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\n\ud83d\udc7b Snapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\n\ud83c\udfae Twitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\n\n----------\n\nL'\u00c9quipe, c'est :\n\nLe premier titre d'information sportive en France, avec une couverture in\u00e9gal\u00e9e.\nLa premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France, offrant un contenu exclusif et diversifi\u00e9.\nLe leader de l'information sportive en ligne, avec plus de 10 000 reportages r\u00e9alis\u00e9s et une pr\u00e9sence dans plus de 100 pays.\nChaque jour, plus de 300 journalistes sont sur le terrain, dans toutes les disciplines sportives, pour vous offrir une exp\u00e9rience immersive et compl\u00e8te de l'univers sportif.\n\nRejoignez-nous pour vivre la passion du sport comme jamais auparavant !\n\n-----------------\n\n#sport #lequipe #highlights #football #tennis #cyclisme #biathlon #rugby #CopadelRey #RealMadrid #Bar\u00e7a #psg #om #lyon #lille #monaco #sports #ligue1 #equipefrance #championsleague #europaleague #coupefrance #mercato #transferts #ronaldo #messi #neymar #mbappe #benzema #griezmann #demb\u00e9l\u00e9 #tourdefrance #rolandgarros #jo2024 #basketball #handball #volley #coupedumonde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "352971",
                "likeCount": "4052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "378"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0W_iaF0q6QnHNqDJy1yB_2aaHa4",
            "id": "mYh8FxwNaAU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T15:01:19Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "Le Monopoly qui a failli les tuer ! - FLIPPE & GO SLEEP (ft Natoo)",
                "description": "Merci \u00e0 HelloWork de soutenir cette vid\u00e9o !\nSi vous \u00eates en recherche d\u2019emploi ou simplement \u00e0 l\u2019\u00e9coute du march\u00e9, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 jeter un \u0153il \u00e0 leurs offres \ud83d\udc49 https://www.hellowork.com/fr-fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influence&utm_campaign=maghla\n\nBienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla arrive avec un huiti\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Natoo pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nEntre lieux hant\u00e9s, les apparitions myst\u00e9rieuses et surtout, une des meilleures histoires de ce format, venez d\u00e9couvrir les 8 histoires des abonn\u00e9s ! \ud83d\udc7b \n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : Un nouveau site arrive ! \n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n07:11 La maison maudite\n16:09 La partie de Monopoly la plus traumatisante de ma vie\n29:58 Les murmures du grenier\n40:04 Halloween, psychopathe et barricad\u00e9\n01:02:54 Il y a quelqu'un dans ma chambre\n01:15:49 La silhouette\n01:28:26 L'homme disparu en 3h\n01:44:34 Le marcheur des hauteurs\n\n---\nDirection artistique et cr\u00e9ation du concept : Maghla \nCoordination globale : Camille Adam\n\nPRODUCTION\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirecteur de production : Linford Picaut\nR\u00e9alisation : Marion Darricau\nIng\u00e9nieur du son : Julien Tardieu\nIng\u00e9nieur lumi\u00e8re : Florian Bidel\nCharg\u00e9 de Production : Pauline Lavergne\nPhotographe : Paul Dufau\nD\u00e9coration : Laura Roche\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gildas Guevel\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage Son : Globox (connu sous le nom de Glost Buster) \nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mYh8FxwNaAU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mYh8FxwNaAU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mYh8FxwNaAU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mYh8FxwNaAU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mYh8FxwNaAU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Maghla",
                    "Concept",
                    "Podcast",
                    "Horreur",
                    "Flippe & Go Sleep",
                    "Flippe",
                    "Sip & Gossip",
                    "Flippe go sleep",
                    "Natoo",
                    "Nat",
                    "Aie peur",
                    "va dormir"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le Monopoly qui a failli les tuer ! - FLIPPE & GO SLEEP (ft Natoo)",
                    "description": "Merci \u00e0 HelloWork de soutenir cette vid\u00e9o !\nSi vous \u00eates en recherche d\u2019emploi ou simplement \u00e0 l\u2019\u00e9coute du march\u00e9, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 jeter un \u0153il \u00e0 leurs offres \ud83d\udc49 https://www.hellowork.com/fr-fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influence&utm_campaign=maghla\n\nBienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla arrive avec un huiti\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Natoo pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nEntre lieux hant\u00e9s, les apparitions myst\u00e9rieuses et surtout, une des meilleures histoires de ce format, venez d\u00e9couvrir les 8 histoires des abonn\u00e9s ! \ud83d\udc7b \n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : Un nouveau site arrive ! \n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n07:11 La maison maudite\n16:09 La partie de Monopoly la plus traumatisante de ma vie\n29:58 Les murmures du grenier\n40:04 Halloween, psychopathe et barricad\u00e9\n01:02:54 Il y a quelqu'un dans ma chambre\n01:15:49 La silhouette\n01:28:26 L'homme disparu en 3h\n01:44:34 Le marcheur des hauteurs\n\n---\nDirection artistique et cr\u00e9ation du concept : Maghla \nCoordination globale : Camille Adam\n\nPRODUCTION\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirecteur de production : Linford Picaut\nR\u00e9alisation : Marion Darricau\nIng\u00e9nieur du son : Julien Tardieu\nIng\u00e9nieur lumi\u00e8re : Florian Bidel\nCharg\u00e9 de Production : Pauline Lavergne\nPhotographe : Paul Dufau\nD\u00e9coration : Laura Roche\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gildas Guevel\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage Son : Globox (connu sous le nom de Glost Buster) \nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "394009",
                "likeCount": "24385",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "995"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m87zItPw5x6SL88o-LENJshwbNA",
            "id": "aSugSGCC12I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T14:00:06Z",
                "channelId": "UC4mYKePIas5YgGfYZ2J2OxQ",
                "title": "Sabrina Carpenter - Manchild (Official Video)",
                "description": "Stream \u201cManchild\u201d here: https://sabrinacarpenter.lnk.to/Manchild\n \nNew merch available: https://sabrinacarpenter.lnk.to/ManchildCollection  \n \nDirected by Vania Heymann & Gal Muggia\n \nmakeup: Prada Beauty using Banana Balm\nspecial thanks to Prada Beauty Makeup\n \nSubscribe to Sabrina\u2019s channel: https://bit.ly/SCYTsubscribe\n \nFollow Sabrina Carpenter: https://linktr.ee/sabrinacarpenter\nInstagram:  https://www.instagram.com/sabrinacarpenter\nFacebook:  https://www.facebook.com/sabrinacarpenter\nTwitter:  https://x.com/SabrinaAnnLynn\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@sabrinacarpenter\n \nLYRICS:\n \nYou said your phone was broken\nJust forgot to charge it\nWhole outfit you\u2019re wearing\nGod I hope it\u2019s ironic\nDid you just say you\u2019re finished?\nDidn\u2019t know we started\nIt\u2019s all just so familiar\nBaby, what do you call it?\nStupid\nOr is it\nSlow?\nMaybe it\u2019s\nUseless?\nBut there\u2019s a cuter word for it\nI know\nManchild\nWhy you always come a running to me?\nFuck my life\nWon\u2019t you let an innocent woman be?\nNever heard of self care\nHalf your brain just aint there\nManchild\nWhy you always come a running\nTaking all my loving from me?\nWhy so sexy\nIf so dumb?\nAnd how survive the earth so long?\nIf I\u2019m not there it won\u2019t get done\nI choose to blame your mom\nManchild\nWhy you always come a running to me?\nFuck my life\nWon\u2019t you let an innocent woman be?\nNever heard of self care\nHalf your brain just aint there\nManchild\nWhy you always come a running\nTaking all my loving from me?\nOh I like my boys playing hard to get\nAnd I like my men all incompetent\nAnd I swear they choose me\nI\u2019m not choosing them\nAmen\nHey men!\nOh, I like my boys playing hard to get\nAnd I like my men all incompetent\nAnd I swear they choose me\nI\u2019m not choosing them\nAmen\n(Amen)\nHey men!\n(Hey men!)\nManchild\nWhy you always come a running to me?\n(always come a running to me)\nFuck my life\nWon\u2019t you let an innocent woman be?\nOh, I like my boys playing hard to get\nAnd I like my men all incompetent\nAnd I swear they choose me\nI\u2019m not choosing them\nAmen\nHey men!\n \n#SabrinaCarpenter #Manchild\n\nMusic video by Sabrina Carpenter performing Manchild (Official Video).\u00a9 2025 Island Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSugSGCC12I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSugSGCC12I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSugSGCC12I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSugSGCC12I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSugSGCC12I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SabrinaCarpenterVEVO",
                "tags": [
                    "Sabrina Carpenter",
                    "Island Records",
                    "Pop",
                    "Manchild",
                    "New Music",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sabrina Carpenter - Manchild (Official Video)",
                    "description": "Stream \u201cManchild\u201d here: https://sabrinacarpenter.lnk.to/Manchild\n \nNew merch available: https://sabrinacarpenter.lnk.to/ManchildCollection  \n \nDirected by Vania Heymann & Gal Muggia\n \nmakeup: Prada Beauty using Banana Balm\nspecial thanks to Prada Beauty Makeup\n \nSubscribe to Sabrina\u2019s channel: https://bit.ly/SCYTsubscribe\n \nFollow Sabrina Carpenter: https://linktr.ee/sabrinacarpenter\nInstagram:  https://www.instagram.com/sabrinacarpenter\nFacebook:  https://www.facebook.com/sabrinacarpenter\nTwitter:  https://x.com/SabrinaAnnLynn\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@sabrinacarpenter\n \nLYRICS:\n \nYou said your phone was broken\nJust forgot to charge it\nWhole outfit you\u2019re wearing\nGod I hope it\u2019s ironic\nDid you just say you\u2019re finished?\nDidn\u2019t know we started\nIt\u2019s all just so familiar\nBaby, what do you call it?\nStupid\nOr is it\nSlow?\nMaybe it\u2019s\nUseless?\nBut there\u2019s a cuter word for it\nI know\nManchild\nWhy you always come a running to me?\nFuck my life\nWon\u2019t you let an innocent woman be?\nNever heard of self care\nHalf your brain just aint there\nManchild\nWhy you always come a running\nTaking all my loving from me?\nWhy so sexy\nIf so dumb?\nAnd how survive the earth so long?\nIf I\u2019m not there it won\u2019t get done\nI choose to blame your mom\nManchild\nWhy you always come a running to me?\nFuck my life\nWon\u2019t you let an innocent woman be?\nNever heard of self care\nHalf your brain just aint there\nManchild\nWhy you always come a running\nTaking all my loving from me?\nOh I like my boys playing hard to get\nAnd I like my men all incompetent\nAnd I swear they choose me\nI\u2019m not choosing them\nAmen\nHey men!\nOh, I like my boys playing hard to get\nAnd I like my men all incompetent\nAnd I swear they choose me\nI\u2019m not choosing them\nAmen\n(Amen)\nHey men!\n(Hey men!)\nManchild\nWhy you always come a running to me?\n(always come a running to me)\nFuck my life\nWon\u2019t you let an innocent woman be?\nOh, I like my boys playing hard to get\nAnd I like my men all incompetent\nAnd I swear they choose me\nI\u2019m not choosing them\nAmen\nHey men!\n \n#SabrinaCarpenter #Manchild\n\nMusic video by Sabrina Carpenter performing Manchild (Official Video).\u00a9 2025 Island Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10155330",
                "likeCount": "614409",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34713"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P3cMAE5mJw_5Akz2wgYarj7arxk",
            "id": "-Hr6Q2hln_M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T00:49:08Z",
                "channelId": "UCqDS7KWjAPKv-7ZSlro9OiQ",
                "title": "\ud83d\udd06 SUMMER GAME FEST 2025 (4K60FPS): Resident Evil Requiem + More",
                "description": "\ud83d\udd06 Live from YouTube Theater in Los Angeles, see what's next in video games at #SUMMERGAMEFEST, hosted by Geoff Keighley and Lucy James.\n\nA 2 hour live showcase featuring updates from the world's top game development studios. \ud83d\udd06 \n\nThe Summer Game Fest show will be immediately followed by Day of the Devs, a look at upcoming indie games.\n\nSee the full list of Summer Game Fest events at http://summergamefest.com\n\nASL stream of live event:  https://youtube.com/live/s1-Fl7tSzHA\nDesc. Audio stream of event: https://youtube.com/live/_8FOw8RhBGM\n\nSubscribe to Watch more SGF:  http://bit.ly/tga18sub\n\nFollow Summer Game Fest on X: http://www.x.com/summergamefest\n\nFollow SGF on Instagram:\nhttp://www.instagram.com/summergamefest.com\n\nFollow Geoff Keighley on X:\nhttp://www.x.com/geoffkeighley\n\n#summergamefest #worldpremiere #sgf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Hr6Q2hln_M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Hr6Q2hln_M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Hr6Q2hln_M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Hr6Q2hln_M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Hr6Q2hln_M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "thegameawards",
                "tags": [
                    "game awards",
                    "the game awards",
                    "gameplay",
                    "world premiere",
                    "video game awards",
                    "xbox",
                    "playstation",
                    "nintendo",
                    "summer game fest",
                    "sgf",
                    "tga",
                    "geoff keighley"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd06 SUMMER GAME FEST 2025 (4K60FPS): Resident Evil Requiem + More",
                    "description": "\ud83d\udd06 Live from YouTube Theater in Los Angeles, see what's next in video games at #SUMMERGAMEFEST, hosted by Geoff Keighley and Lucy James.\n\nA 2 hour live showcase featuring updates from the world's top game development studios. \ud83d\udd06 \n\nThe Summer Game Fest show will be immediately followed by Day of the Devs, a look at upcoming indie games.\n\nSee the full list of Summer Game Fest events at http://summergamefest.com\n\nASL stream of live event:  https://youtube.com/live/s1-Fl7tSzHA\nDesc. Audio stream of event: https://youtube.com/live/_8FOw8RhBGM\n\nSubscribe to Watch more SGF:  http://bit.ly/tga18sub\n\nFollow Summer Game Fest on X: http://www.x.com/summergamefest\n\nFollow SGF on Instagram:\nhttp://www.instagram.com/summergamefest.com\n\nFollow Geoff Keighley on X:\nhttp://www.x.com/geoffkeighley\n\n#summergamefest #worldpremiere #sgf"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5450807",
                "likeCount": "127741",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4627"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i1ZaX47h8Joj_dN0Hs6xOOL6lfU",
            "id": "myM27hgyob4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T16:42:36Z",
                "channelId": "UCEnBTmb_YoyZOlZgPUiqA0g",
                "title": "Le Dernier Qui Quitte Sa Lamborghini, La GAGNE!",
                "description": "Dans cette vid\u00e9o, moi et ma copine allons devoir r\u00e9aliser plusieurs d\u00e9fis extr\u00eames dans notre Lamborghini. Le dernier qui quitte sa Lamborghini la gagne!\n\nMon Instagram: https://www.instagram.com/willibed/\n\nJe partage r\u00e9guli\u00e8rement mes aventures et mes explorations dans le but de vous divertir ainsi que vous permettre de les vivre avec moi, comme si vous y \u00e9tiez!\n\nPour me contacter: willibed.contact@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myM27hgyob4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myM27hgyob4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myM27hgyob4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myM27hgyob4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myM27hgyob4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Willibed",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-CA",
                "localized": {
                    "title": "Le Dernier Qui Quitte Sa Lamborghini, La GAGNE!",
                    "description": "Dans cette vid\u00e9o, moi et ma copine allons devoir r\u00e9aliser plusieurs d\u00e9fis extr\u00eames dans notre Lamborghini. Le dernier qui quitte sa Lamborghini la gagne!\n\nMon Instagram: https://www.instagram.com/willibed/\n\nJe partage r\u00e9guli\u00e8rement mes aventures et mes explorations dans le but de vous divertir ainsi que vous permettre de les vivre avec moi, comme si vous y \u00e9tiez!\n\nPour me contacter: willibed.contact@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-CA"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "414337",
                "likeCount": "8921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "641"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1dEFDoGKpiq_GAGKj0UT-IvSM00",
            "id": "s-gsIESfkUA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T15:30:35Z",
                "channelId": "UCyWqModMQlbIo8274Wh_ZsQ",
                "title": "LES CLASH DES CONSOLES 2",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/cyprien4\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). Collaboration commerciale.\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Cyprien Iov\nEcrit par : Cyprien Iov, Arthur Perier\n\nAvec : Cyprien Iov, Roxane Bret et Thomas Deseur\n\nDIRECTRICE DE PRODUCTION - El\u00e9na Bultot\nREGISSEUR GENERAL - Arnaud Sagaert\nCHARGEE DE S\u00c9LECTION - Maya Sarac\nCHEF OP\u00c9RATEUR - Xavier Cordonnier\n1E ASSISTANT OPV - Louis Chenieux\nCHEF \u00c9LECTRICIEN - Th\u00e9o L\u2019Harridon\nSTAGIAIRE \u00c9LECTRICIENNE - Eve Szopa\nCHEF OP\u00c9RATEUR SON - Adrien Brizard\nCHEFFE D\u00c9CORATRICE  - Alexia Duboeuf\nCHEFFE COSTUMIERE - Charline Graffeuil\nCHEFFE MAQUILLEUSE - \u00c9lodie Muller\n\nCHEF MONTEUR - Arthur Delipowski\nASSISTANT MONTEUR - Hugo Delipowski\nETALONNEUSE - Laure Goyer\nVFX - SPECTRE/ Guillaume Griffoni\nGRAPHISTE 3D : Jordane B\u00e9lot\nMIXAGE SON - Thibault Delage / Studio L\u2019Arri\u00e8re Boutique\n\nMerci \u00e0 tous les figurant.es pour leur participation !\n\nRemerciements : \nSylvqin pour son Steam Deck, Mathieu Barville, Brigitte Benaaron, Christian Deloche et toute l\u2019\u00e9quipe FNAC Bercy Village pour leur accueil, Pleine Image, DCA, Nestor, Flycar Boulogne, Larosa, HappyFoodEvent.\n\nUne production P\u00e9riple \ud83e\ude9c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-gsIESfkUA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-gsIESfkUA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-gsIESfkUA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-gsIESfkUA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-gsIESfkUA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cyprien",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "LES CLASH DES CONSOLES 2",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/cyprien4\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). Collaboration commerciale.\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Cyprien Iov\nEcrit par : Cyprien Iov, Arthur Perier\n\nAvec : Cyprien Iov, Roxane Bret et Thomas Deseur\n\nDIRECTRICE DE PRODUCTION - El\u00e9na Bultot\nREGISSEUR GENERAL - Arnaud Sagaert\nCHARGEE DE S\u00c9LECTION - Maya Sarac\nCHEF OP\u00c9RATEUR - Xavier Cordonnier\n1E ASSISTANT OPV - Louis Chenieux\nCHEF \u00c9LECTRICIEN - Th\u00e9o L\u2019Harridon\nSTAGIAIRE \u00c9LECTRICIENNE - Eve Szopa\nCHEF OP\u00c9RATEUR SON - Adrien Brizard\nCHEFFE D\u00c9CORATRICE  - Alexia Duboeuf\nCHEFFE COSTUMIERE - Charline Graffeuil\nCHEFFE MAQUILLEUSE - \u00c9lodie Muller\n\nCHEF MONTEUR - Arthur Delipowski\nASSISTANT MONTEUR - Hugo Delipowski\nETALONNEUSE - Laure Goyer\nVFX - SPECTRE/ Guillaume Griffoni\nGRAPHISTE 3D : Jordane B\u00e9lot\nMIXAGE SON - Thibault Delage / Studio L\u2019Arri\u00e8re Boutique\n\nMerci \u00e0 tous les figurant.es pour leur participation !\n\nRemerciements : \nSylvqin pour son Steam Deck, Mathieu Barville, Brigitte Benaaron, Christian Deloche et toute l\u2019\u00e9quipe FNAC Bercy Village pour leur accueil, Pleine Image, DCA, Nestor, Flycar Boulogne, Larosa, HappyFoodEvent.\n\nUne production P\u00e9riple \ud83e\ude9c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1864006",
                "likeCount": "157912",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2789"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xC5OXRmJn5J5x6MetjAcRhOAsKg",
            "id": "4is-XrHM6RY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T15:57:59Z",
                "channelId": "UCGaRGxzgoNJ9JDJc4tKsBrw",
                "title": "Vanessa Paradis - Bouquet final (Clip Officiel)",
                "description": "Vanessa Paradis - Bouquet final (Clip Officiel)\nEcouter le nouveau single \"Bouquet final\" : https://vanessaparadis.lnk.to/Bouquetfinal\n\nSuivez Vanessa Paradis : \nAbonnez-vous \u00e0 sa cha\u00eene YouTube :    https://www.youtube.com/channel/UCGaRGxzgoNJ9JDJc4tKsBrw\nFacebook :https://www.facebook.com/vanessaparadisofficiel\nInstagram : https://www.instagram.com/vanessa.paradis/\n\nLa chanson a \u00e9t\u00e9 \u00e9crite par Doriand et compos\u00e9e par Etienne Daho et Jean Louis Pierot.\nEditeurs : Satori Song / Johnny Flyer Music \n\nLe clip a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par Pascal Teixeira\nProduit par Mathematic : Nicolas Bianchi, Augustin Vernier, Marie Vaillant\nAvec le soutien de CHANEL\n\nProducteur Ex\u00e9cutif et CEO  : Guillaume Marien \nDirecteur de la photographie  : Nathaniel Aron / MELTING POT AGENCY \nDirectrice de production: Yasmine El Hammouti\nChef monteur : Max Elbling\nSuperviseur VFX : Bertrand Avril \nMonteur : Valentin Milou \nFlame Artists : Samuel Roux, Rime Amadi Ouhabi, Cl\u00e9ment Germain et Fred Brandon\nCompositing Artist : Fabien Husselin & Arnaud Laplace\nFlame Artists Junior : Nine Norie & Orian Fourcy\n1st AD : Antoine Poulet\nChor\u00e9graphe : H\u00e9l\u00e9na Olmedo Duynslaeger\nStarring : C\u00e9dric Plancy\nCharg\u00e9 de production : Islem Rahmani\n1st AC: Franck Leclerc\n2nd AC: Lenny Leclerc\nDIT: Esteban Perrin\n\nResponsable Spline: Killian Querr\u00e9\nOp\u00e9rateurs bras motoris\u00e9 : Nicolas Touint - Antoine Grasset\nGaffer: Nicolas Sand\n\u00c9lectro : Kevin Fermaud - Jean Bertrand Augendre - Damien Bret\nKey Grip : Benjamin Renaud\nGrip : Pierre-Alain Mainguy\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Steven Joacin\nR\u00e9gisseur : Axel Eli\nRunner: Loana Segalen\nChef d\u00e9coratrice : Ma\u00eblia Soret de Lavareille\nConstructeur : Joseph Vartowski\n\nStyliste : Charlotte B\u00e9taillole\nAssistante styliste: Pauline Batista\n\nChef maquilleuse : Khela Fai via CALLMYAGENT\nChef coiffeur : Thibaud Salducci via FORTY-ONE STUDIO AGENCY\nNails artist : Marcea Gomes\n\nLabel : Barclay \nResponsable Marketing :  Jerome Marroc-Latour\nArtist Management : Laurent Manganas\n\nRemerciements : RVZ - Be4post - Studio Sets - Nestor - DECO 2000 - Spline - Barclay",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4is-XrHM6RY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4is-XrHM6RY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4is-XrHM6RY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4is-XrHM6RY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4is-XrHM6RY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vanessa Paradis",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vanessa Paradis - Bouquet final (Clip Officiel)",
                    "description": "Vanessa Paradis - Bouquet final (Clip Officiel)\nEcouter le nouveau single \"Bouquet final\" : https://vanessaparadis.lnk.to/Bouquetfinal\n\nSuivez Vanessa Paradis : \nAbonnez-vous \u00e0 sa cha\u00eene YouTube :    https://www.youtube.com/channel/UCGaRGxzgoNJ9JDJc4tKsBrw\nFacebook :https://www.facebook.com/vanessaparadisofficiel\nInstagram : https://www.instagram.com/vanessa.paradis/\n\nLa chanson a \u00e9t\u00e9 \u00e9crite par Doriand et compos\u00e9e par Etienne Daho et Jean Louis Pierot.\nEditeurs : Satori Song / Johnny Flyer Music \n\nLe clip a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par Pascal Teixeira\nProduit par Mathematic : Nicolas Bianchi, Augustin Vernier, Marie Vaillant\nAvec le soutien de CHANEL\n\nProducteur Ex\u00e9cutif et CEO  : Guillaume Marien \nDirecteur de la photographie  : Nathaniel Aron / MELTING POT AGENCY \nDirectrice de production: Yasmine El Hammouti\nChef monteur : Max Elbling\nSuperviseur VFX : Bertrand Avril \nMonteur : Valentin Milou \nFlame Artists : Samuel Roux, Rime Amadi Ouhabi, Cl\u00e9ment Germain et Fred Brandon\nCompositing Artist : Fabien Husselin & Arnaud Laplace\nFlame Artists Junior : Nine Norie & Orian Fourcy\n1st AD : Antoine Poulet\nChor\u00e9graphe : H\u00e9l\u00e9na Olmedo Duynslaeger\nStarring : C\u00e9dric Plancy\nCharg\u00e9 de production : Islem Rahmani\n1st AC: Franck Leclerc\n2nd AC: Lenny Leclerc\nDIT: Esteban Perrin\n\nResponsable Spline: Killian Querr\u00e9\nOp\u00e9rateurs bras motoris\u00e9 : Nicolas Touint - Antoine Grasset\nGaffer: Nicolas Sand\n\u00c9lectro : Kevin Fermaud - Jean Bertrand Augendre - Damien Bret\nKey Grip : Benjamin Renaud\nGrip : Pierre-Alain Mainguy\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Steven Joacin\nR\u00e9gisseur : Axel Eli\nRunner: Loana Segalen\nChef d\u00e9coratrice : Ma\u00eblia Soret de Lavareille\nConstructeur : Joseph Vartowski\n\nStyliste : Charlotte B\u00e9taillole\nAssistante styliste: Pauline Batista\n\nChef maquilleuse : Khela Fai via CALLMYAGENT\nChef coiffeur : Thibaud Salducci via FORTY-ONE STUDIO AGENCY\nNails artist : Marcea Gomes\n\nLabel : Barclay \nResponsable Marketing :  Jerome Marroc-Latour\nArtist Management : Laurent Manganas\n\nRemerciements : RVZ - Be4post - Studio Sets - Nestor - DECO 2000 - Spline - Barclay"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "352270",
                "likeCount": "5299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "526"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mlVdA31Dd7YA27IkwCaXyAiWQME",
            "id": "p2XdFfh9_nw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:15:06Z",
                "channelId": "UCB9gfNOymNLIm5J8lf4MhtA",
                "title": "Rouler SANS liquide de REFROIDISSEMENT : \u00c7a fait quoi ?",
                "description": "4 mois offerts avec le code \" URGENT \" \ud83d\udc49 https://nordvpn.com/urgent\n\n-------------------\n\nUn grand merci \u00e0 :\n\n- L'autodrome UTAC Linas Monthl\u00e9ry pour leur accueil, et en particulier Nourh\u00e8ne pour son aide exceptionnelle\n- La Fabrique auto pour leur scientifisme\nInstagram : https://www.instagram.com/lafabriqueauto\n\nProduction : Anaelle Le Magorou\nPitreries : Arthur Morault / Joseph Shuman / Gr\u00e9goire de Rocquigny\nImage : Lucas Martin\nDrone : Thibault Gabet\nSon : Alan Poirier\nMontage sponso : Romain Desveaux\nMontage : Thibault Iacolare, Lukasz Sledziewski et Lucas Aubert\nVignette : Quentin Legac\n\n-------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage : Thibault Iacolare\nEcriture : Thibaut Bats \nVignette : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nGros bisous\n\n#SCIENTIFISME #REFROIDISSEMENT #KEEPPUSHING",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2XdFfh9_nw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2XdFfh9_nw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2XdFfh9_nw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2XdFfh9_nw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2XdFfh9_nw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve",
                "tags": [
                    "vilebrequin",
                    "sylvain lyve",
                    "lyve",
                    "sylvain levy",
                    "sylvain lyve youtube",
                    "automobile",
                    "voitures",
                    "rouler sans huile",
                    "rouler sans liquide de refroidissement",
                    "6 heures au rupteur",
                    "roues de bus",
                    "rouler avec des roues de bus",
                    "100 tonnes sur une voiture",
                    "h\u00e9lice sur une voiture",
                    "sylvain lyve rouler sans liquide de refroidissement",
                    "6 heures en marche arri\u00e8re",
                    "citroen",
                    "citroen c1",
                    "projet 500 xantia",
                    "xantiassistance",
                    "sylvain lyve twitch",
                    "best of twitch",
                    "rouler sans ldr",
                    "rouler sans refroidissement"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Rouler SANS liquide de REFROIDISSEMENT : \u00c7a fait quoi ?",
                    "description": "4 mois offerts avec le code \" URGENT \" \ud83d\udc49 https://nordvpn.com/urgent\n\n-------------------\n\nUn grand merci \u00e0 :\n\n- L'autodrome UTAC Linas Monthl\u00e9ry pour leur accueil, et en particulier Nourh\u00e8ne pour son aide exceptionnelle\n- La Fabrique auto pour leur scientifisme\nInstagram : https://www.instagram.com/lafabriqueauto\n\nProduction : Anaelle Le Magorou\nPitreries : Arthur Morault / Joseph Shuman / Gr\u00e9goire de Rocquigny\nImage : Lucas Martin\nDrone : Thibault Gabet\nSon : Alan Poirier\nMontage sponso : Romain Desveaux\nMontage : Thibault Iacolare, Lukasz Sledziewski et Lucas Aubert\nVignette : Quentin Legac\n\n-------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage : Thibault Iacolare\nEcriture : Thibaut Bats \nVignette : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nGros bisous\n\n#SCIENTIFISME #REFROIDISSEMENT #KEEPPUSHING"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1490814",
                "likeCount": "99873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3935"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "prmwLquVbBhIkTv1Tt1v_LzX4Ws",
            "id": "u_Nqa-Jk6IU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T15:57:33Z",
                "channelId": "UChV2oq_a-UZfJF-UiW0u-DQ",
                "title": "Qui a valid\u00e9 \u00e7a ? - THE LAST OF US",
                "description": "Merci \u00e0 Saily d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o.\nProfite de -15% sur ton eSIM avec mon lien https://saily.com/math.\nCollaboration commerciale.\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by @blancrose (instagram)\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS (instagram)\n\nAchetez le DVD/Bluray/SVOD.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u_Nqa-Jk6IU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u_Nqa-Jk6IU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u_Nqa-Jk6IU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u_Nqa-Jk6IU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u_Nqa-Jk6IU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MATH",
                "tags": [
                    "math",
                    "msf",
                    "math se fait",
                    "humour",
                    "critique",
                    "cin\u00e9ma",
                    "dr\u00f4le",
                    "films",
                    "film",
                    "s\u00e9rie",
                    "matt",
                    "ellie",
                    "the last of us",
                    "last of us",
                    "pedro",
                    "pascal",
                    "bella ramsey",
                    "dina",
                    "joel",
                    "golf",
                    "saison 2",
                    "saison 1",
                    "part 2",
                    "neil",
                    "intergalactic",
                    "dad",
                    "bella",
                    "cordyceps",
                    "cordiceps",
                    "finale",
                    "tlou",
                    "valid\u00e9",
                    "mazin"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qui a valid\u00e9 \u00e7a ? - THE LAST OF US",
                    "description": "Merci \u00e0 Saily d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o.\nProfite de -15% sur ton eSIM avec mon lien https://saily.com/math.\nCollaboration commerciale.\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by @blancrose (instagram)\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS (instagram)\n\nAchetez le DVD/Bluray/SVOD."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "193397",
                "likeCount": "18477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "630"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YV6dBMYWV__uj8zdue6N8vyHxDk",
            "id": "xDI-73OIZmo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:29:27Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "29 pots de b\u00e9b\u00e9 avec Amixem et Thomas (Max t\u2019as trich\u00e9 nan ?)",
                "description": "Viens d\u00e9couvrir et d\u00e9guster les produits en magasin \ud83c\udf5e\ud83e\udd50\" !\nTrouve le point de vente le plus proche de chez toi sur: https://www.lamiecaline.com - Collaboration Commerciale\n\nLes d\u00e9gustateurs de l\u2019extr\u00eame enfin r\u00e9unis ! \nAujourd\u2019hui, on plonge t\u00eate la premi\u00e8re dans le monde gastronomique des moins de 2 ans. Spoiler : ils mangent des trucs chelous.\n\nChef OPV - Florent Sabatier\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nAssistant montage - J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nLa mie C\u00e2line \n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDI-73OIZmo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDI-73OIZmo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDI-73OIZmo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDI-73OIZmo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDI-73OIZmo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "29 pots de b\u00e9b\u00e9 avec Amixem et Thomas (Max t\u2019as trich\u00e9 nan ?)",
                    "description": "Viens d\u00e9couvrir et d\u00e9guster les produits en magasin \ud83c\udf5e\ud83e\udd50\" !\nTrouve le point de vente le plus proche de chez toi sur: https://www.lamiecaline.com - Collaboration Commerciale\n\nLes d\u00e9gustateurs de l\u2019extr\u00eame enfin r\u00e9unis ! \nAujourd\u2019hui, on plonge t\u00eate la premi\u00e8re dans le monde gastronomique des moins de 2 ans. Spoiler : ils mangent des trucs chelous.\n\nChef OPV - Florent Sabatier\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nAssistant montage - J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nLa mie C\u00e2line \n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1746951",
                "likeCount": "93262",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5nkaUFjaufTgWHGu4IpG_5K58Bg",
            "id": "xDPjWYbbEE4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T15:30:15Z",
                "channelId": "UC1oRT650EXY8qCJrYt6ACxQ",
                "title": "Le PIRE JEU de la SWITCH 2",
                "description": "Venez d\u00e9couvrir HOLY (c'est vraiment bon) https://fr.weareholy.com/products/starter-set-deluxe/?utm_source=youtube&utm_medium=creator&utm_campaign=LAUPOK.2025\nLAUPOK5 pour 5 EUROS DE REDUC SUR LA PREMIERE COMMANDE, \net LAUPOK POUR 10% SUR TOUTES LES SUIVANTES\n\ndonkey kong banania ? mario kart world ? NON, ici on est pas l\u00e0 pour s'amuser on est l\u00e0 pour tester le C*CA dans cette unboxing de la switch 2 honnetement est ce uqe je vais vraiment jouer au pire jeu de la switch ou est ce que \u00e7a va pas etre si horrible que \u00e7a ? personne ne le sait mais tout le monde pense \u00e0 one two switch quand on pense \u00e0 ce jeu ... non c'est pas vrai tout le monde l'a oubli\u00e9 xd bon je vais arr\u00eater d'\u00e9crire je sais plus quoi mettre je bidouille un raspberry pi l\u00e0 pour une vid\u00e9o hihi IT S A ME MARIOOOOOOOO\n\n0:00 unboxing\n3:39 LE GAMING\n\nOST\nSuper Mario 3D World + Bowser's Fury Scamper SHores\nWaluigi Pinball & Wario Stadium - Mario Kart DS OST\nNintendo 3DS Camera Music - Funk\nZelda botw OST - Hyrule Castle Outside + Inside transition\nJanuary 2016 - Nintendo eShop Music\nNintendo Labo - Making the Toy-Coy Robot\nLiving in the Dark - Myuu\n\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@laupokhf\nTwitch: http://twitch.tv/laupok\nTwitter : https://twitter.com/LaupokHF\nInstagram : Laupok_Yt\nT-shirts et goodies Laupok pour soutenir la cha\u00eene : https://bazardelaupok.tunetoo.com/\nhttps://teespring.com/stores/laupok\nDiscord : Il n'existe pas de serveur Discord officiel et il n'y en aura JAMAIS merci",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDPjWYbbEE4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDPjWYbbEE4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDPjWYbbEE4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDPjWYbbEE4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDPjWYbbEE4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Bazar de Laupok",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le PIRE JEU de la SWITCH 2",
                    "description": "Venez d\u00e9couvrir HOLY (c'est vraiment bon) https://fr.weareholy.com/products/starter-set-deluxe/?utm_source=youtube&utm_medium=creator&utm_campaign=LAUPOK.2025\nLAUPOK5 pour 5 EUROS DE REDUC SUR LA PREMIERE COMMANDE, \net LAUPOK POUR 10% SUR TOUTES LES SUIVANTES\n\ndonkey kong banania ? mario kart world ? NON, ici on est pas l\u00e0 pour s'amuser on est l\u00e0 pour tester le C*CA dans cette unboxing de la switch 2 honnetement est ce uqe je vais vraiment jouer au pire jeu de la switch ou est ce que \u00e7a va pas etre si horrible que \u00e7a ? personne ne le sait mais tout le monde pense \u00e0 one two switch quand on pense \u00e0 ce jeu ... non c'est pas vrai tout le monde l'a oubli\u00e9 xd bon je vais arr\u00eater d'\u00e9crire je sais plus quoi mettre je bidouille un raspberry pi l\u00e0 pour une vid\u00e9o hihi IT S A ME MARIOOOOOOOO\n\n0:00 unboxing\n3:39 LE GAMING\n\nOST\nSuper Mario 3D World + Bowser's Fury Scamper SHores\nWaluigi Pinball & Wario Stadium - Mario Kart DS OST\nNintendo 3DS Camera Music - Funk\nZelda botw OST - Hyrule Castle Outside + Inside transition\nJanuary 2016 - Nintendo eShop Music\nNintendo Labo - Making the Toy-Coy Robot\nLiving in the Dark - Myuu\n\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@laupokhf\nTwitch: http://twitch.tv/laupok\nTwitter : https://twitter.com/LaupokHF\nInstagram : Laupok_Yt\nT-shirts et goodies Laupok pour soutenir la cha\u00eene : https://bazardelaupok.tunetoo.com/\nhttps://teespring.com/stores/laupok\nDiscord : Il n'existe pas de serveur Discord officiel et il n'y en aura JAMAIS merci"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174511",
                "likeCount": "16930",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "675"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qC_eBDLF9Oz0cTMdmYP2LioCYHo",
            "id": "IwROyjWnq9A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T21:18:21Z",
                "channelId": "UCHATcD6yAt9l5AUmejEbXcw",
                "title": "[EXCLU] Ninho - Freestyle DVM #dvmshow",
                "description": "Ma chaine twitch : https://www.twitch.tv/dvm_medja\n\nN\u2019h\u00e9site pas a rejoindre le discord pour \u00eatre au courant du prochaine live ! :\n\nTwitter : https://twitter.com/Medjalive\n\nInstagram : https://www.instagram.com/medjalive/\n\nMail pro : dvmedjalive@gmail.com\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/medjalive",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IwROyjWnq9A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IwROyjWnq9A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IwROyjWnq9A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IwROyjWnq9A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IwROyjWnq9A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DVM ",
                "tags": [
                    "planete rap",
                    "skyrock",
                    "ninho",
                    "pnl",
                    "rap",
                    "rap fr",
                    "freestyle",
                    "freestyle rap",
                    "booba",
                    "gazo",
                    "tiakola",
                    "twitch fr",
                    "twitch",
                    "twitch rap",
                    "dvm",
                    "dvm show",
                    "dvm rap",
                    "medja",
                    "werenoi",
                    "freeze corleone"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "[EXCLU] Ninho - Freestyle DVM #dvmshow",
                    "description": "Ma chaine twitch : https://www.twitch.tv/dvm_medja\n\nN\u2019h\u00e9site pas a rejoindre le discord pour \u00eatre au courant du prochaine live ! :\n\nTwitter : https://twitter.com/Medjalive\n\nInstagram : https://www.instagram.com/medjalive/\n\nMail pro : dvmedjalive@gmail.com\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/medjalive"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "224670",
                "likeCount": "11759",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "427"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QvAepoFfe13zBgQbKhTMmEvpM0w",
            "id": "X8-ojeW0ack",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:39:28Z",
                "channelId": "UC4M0_pdWJeWRrHigdXOJ0AQ",
                "title": "Un tireur d'\u00e9lite analyse des films de sniper | Science vs Fiction",
                "description": "Dans ce nouvel \u00e9pisode Science vs Fiction, l'adjudant-chef Eric, chef de la cellule tireurs longue distance \u00e0 l\u2019\u00e9cole d\u2019infanterie, analyse des films sur les snipers.\n\n\u201cAmerican Sniper\u201d, \u201cStalingrad\u201d, \u201cWanted\u201d, \u201cShooter, tireur d'\u00e9lite\u201d, \u201cThe Wall\u201d ou encore \u201cDu Sang et des Larmes\u201d, \u00e0 quel point ces \u0153uvres sont-elles r\u00e9alistes ?\n\nComment devient-on tireur d'\u00e9lite ? Quel est l'entra\u00eenement d'un sniper ? Comment se camoufler ? Quel est le tir le plus compliqu\u00e9 ? Comment g\u00e9rer la mort et le stress post-traumatique ? L\u2019adjudant-chef r\u00e9pond \u00e0 toutes ces questions, l\u2019occasion aussi de d\u00e9bunker les clich\u00e9s sur ce m\u00e9tier qui fascine.\n\n\n************************************\n\nRetrouvez chaque semaine une nouvelle vid\u00e9o et quatre nouveaux shorts sur notre cha\u00eene. #staycurious \n\nNous suivre sur nos r\u00e9seaux sociaux :\n- Instagram : http://expl.tv/Instagram \n- TikTok : http://expl.tv/TikTok\n- Facebook : http://expl.tv/Facebook\n- Snapchat : http://expl.tv/Snapchat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X8-ojeW0ack/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X8-ojeW0ack/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X8-ojeW0ack/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X8-ojeW0ack/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X8-ojeW0ack/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Explore Media",
                "tags": [
                    "sniper",
                    "snipers",
                    "tireur d\u2019\u00e9lite",
                    "tireurs d\u2019\u00e9lite",
                    "film snipers",
                    "films snipers",
                    "films tireurs d\u2019\u00e9lite",
                    "s\u00e9rie sniper",
                    "s\u00e9ries sniper",
                    "s\u00e9rie tireurs d\u2019\u00e9lite",
                    "adjudant-chef",
                    "tireur d'\u00e9lite r\u00e9agit",
                    "tireur d'\u00e9lite r\u00e9action",
                    "tireur de pr\u00e9cision",
                    "tir de pr\u00e9cision",
                    "film guerre",
                    "films guerre",
                    "American Sniper",
                    "Jarhead",
                    "The Wall",
                    "Shooter",
                    "Battle for Sevastopol",
                    "Du sang et des larmes",
                    "Stalingrad",
                    "guerre",
                    "arm\u00e9e",
                    "analyse de film",
                    "science vs fiction",
                    "science vs fiction sniper",
                    "explore media"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Un tireur d'\u00e9lite analyse des films de sniper | Science vs Fiction",
                    "description": "Dans ce nouvel \u00e9pisode Science vs Fiction, l'adjudant-chef Eric, chef de la cellule tireurs longue distance \u00e0 l\u2019\u00e9cole d\u2019infanterie, analyse des films sur les snipers.\n\n\u201cAmerican Sniper\u201d, \u201cStalingrad\u201d, \u201cWanted\u201d, \u201cShooter, tireur d'\u00e9lite\u201d, \u201cThe Wall\u201d ou encore \u201cDu Sang et des Larmes\u201d, \u00e0 quel point ces \u0153uvres sont-elles r\u00e9alistes ?\n\nComment devient-on tireur d'\u00e9lite ? Quel est l'entra\u00eenement d'un sniper ? Comment se camoufler ? Quel est le tir le plus compliqu\u00e9 ? Comment g\u00e9rer la mort et le stress post-traumatique ? L\u2019adjudant-chef r\u00e9pond \u00e0 toutes ces questions, l\u2019occasion aussi de d\u00e9bunker les clich\u00e9s sur ce m\u00e9tier qui fascine.\n\n\n************************************\n\nRetrouvez chaque semaine une nouvelle vid\u00e9o et quatre nouveaux shorts sur notre cha\u00eene. #staycurious \n\nNous suivre sur nos r\u00e9seaux sociaux :\n- Instagram : http://expl.tv/Instagram \n- TikTok : http://expl.tv/TikTok\n- Facebook : http://expl.tv/Facebook\n- Snapchat : http://expl.tv/Snapchat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "828232",
                "likeCount": "22575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1070"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6Ew7MKd6NZxzCJCsnRF_TmwMAq8",
            "id": "fz1b5Vjciyo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T22:00:52Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "Allemagne - Portugal : voir le r\u00e9sum\u00e9 (demi-finale Final Four Ligue des Nations)",
                "description": "Malgr\u00e9 une ouverture du score m\u00e9rit\u00e9 de l'Allemagne, le Portugal a retourn\u00e9 la situation en sa faveur gr\u00e2ce \u00e0 des buts de Francisco Concei\u00e7\u00e3o et de leur l\u00e9gendaire capitaine Cristiano Ronaldo.\n\n Vous avez loup\u00e9 Allemagne - Portugal  ? #ALLPOR\n \u23f1\ufe0f Retrouvez votre r\u00e9sum\u00e9 du match en 5, 10 ou 15minutes avec TOP CHRONO sur @tf1plus : https://l.tf1.fr/TopChrono\n\n \ud83d\udcfa : Connectez-vous sur votre TV pour cr\u00e9er vos r\u00e9sum\u00e9s sur mesure sur grand \u00e9cran",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz1b5Vjciyo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz1b5Vjciyo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz1b5Vjciyo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz1b5Vjciyo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz1b5Vjciyo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "telefoot",
                    "football",
                    "tf1"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Allemagne - Portugal : voir le r\u00e9sum\u00e9 (demi-finale Final Four Ligue des Nations)",
                    "description": "Malgr\u00e9 une ouverture du score m\u00e9rit\u00e9 de l'Allemagne, le Portugal a retourn\u00e9 la situation en sa faveur gr\u00e2ce \u00e0 des buts de Francisco Concei\u00e7\u00e3o et de leur l\u00e9gendaire capitaine Cristiano Ronaldo.\n\n Vous avez loup\u00e9 Allemagne - Portugal  ? #ALLPOR\n \u23f1\ufe0f Retrouvez votre r\u00e9sum\u00e9 du match en 5, 10 ou 15minutes avec TOP CHRONO sur @tf1plus : https://l.tf1.fr/TopChrono\n\n \ud83d\udcfa : Connectez-vous sur votre TV pour cr\u00e9er vos r\u00e9sum\u00e9s sur mesure sur grand \u00e9cran"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "942611",
                "likeCount": "12300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "665"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P9e7PNvPs7fGHoLj9vqjjMBw7a0",
            "id": "POz1-EmLsTY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T23:05:03Z",
                "channelId": "UCS2iGSouOopNHXFBcWtBQiA",
                "title": "Resident Evil Requiem - Reveal Trailer",
                "description": "Requiem for the dead. Nightmare for the living.\n\nResident Evil Requiem is the highly anticipated ninth title in the mainline Resident Evil series. Prepare to escape death in a heart-stopping experience that will chill you to your core.\n \nA new era of survival horror begins when Resident Evil Requiem launches February 27, 2026 for PlayStation\u00ae5, Xbox Series X|S and Steam.\n \nFor more official news and updates, follow us on:\nhttps://www.residentevil.com/requiem\nhttps://twitter.com/re_games \nhttp://www.facebook.com/residentevil \nhttps://www.instagram.com/re_games",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POz1-EmLsTY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POz1-EmLsTY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POz1-EmLsTY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POz1-EmLsTY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POz1-EmLsTY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Resident Evil",
                "tags": [
                    "#ResidentEvil",
                    "#RE",
                    "#RERequiem",
                    "#RE9"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Resident Evil Requiem - Reveal Trailer",
                    "description": "Requiem for the dead. Nightmare for the living.\n\nResident Evil Requiem is the highly anticipated ninth title in the mainline Resident Evil series. Prepare to escape death in a heart-stopping experience that will chill you to your core.\n \nA new era of survival horror begins when Resident Evil Requiem launches February 27, 2026 for PlayStation\u00ae5, Xbox Series X|S and Steam.\n \nFor more official news and updates, follow us on:\nhttps://www.residentevil.com/requiem\nhttps://twitter.com/re_games \nhttp://www.facebook.com/residentevil \nhttps://www.instagram.com/re_games"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1663645",
                "likeCount": "126888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12046"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dp74xp_LQ904VHnb3l9OlshEyx0",
            "id": "EWUUhzswHnE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T15:01:15Z",
                "channelId": "UCk1k4K0FIs_09WNSW0mQC5A",
                "title": "La Mano 1.9 - 27.06.25 (Magie)",
                "description": "La Mano 1.9 - 27.06.25 (Magie)\n\n1er Album \"R.A.T\" disponible en pr\u00e9commande: https://lamano19.bio.to/RAT\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour ne rien rater et \u00eatre inform\u00e9 de mes prochaines sorties \ud83c\udfa5\n\nRetrouvez moi sur mes r\u00e9seaux \ud83d\udcf2 : \n\ud83d\udc7b: https://t.snapchat.com/URpgpvoi\n\ud83d\udcf8: https://www.instagram.com/lamano1.9?igsh=OXh3eG44YWs4Zm9w\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lamanoonenine19?_t=8pzF9W702nA&_r=1\n\n\nProd : ANGELGOAT; SOKOL; ELIYEL\nMix: SOKOL\n\nProduction: Digital Nak\n\n\n\n\n\n\n\n#LAMANO19 #270625 #MAGIE #RAT #2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWUUhzswHnE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWUUhzswHnE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWUUhzswHnE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWUUhzswHnE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWUUhzswHnE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Mano 1.9 - Officiel",
                "tags": [
                    "LA MANO 1.9",
                    "LA MANO",
                    "LA MANO MAGIE",
                    "LA MANO 27.07.25 (MAGIE)",
                    "LA MANO ON FAIT ZERO MAGIE",
                    "LA MANO 0 MAGIE",
                    "LA MANO WHIPPIN",
                    "LA MANO WHIPPIN LA SAUCE",
                    "LA MANO LA SAUCE",
                    "LA MANO AROME MAGIE",
                    "LA MANO TASSP\u00c9",
                    "LA MANO TASSP\u00c9 TAYOU\u00c9E",
                    "LA MANO QUE DES BANGER",
                    "LA MANO NOUVEL ALBUM",
                    "LA MANO NOUVEAU CLIP",
                    "LA MANO DERNIER CLIP",
                    "LA MANO NOUVEAU SON",
                    "LA MANO DERNIER SON",
                    "LA MANO NOUVEAU",
                    "LA MANO NEWS",
                    "LA MANO RAP",
                    "LA MANO 2025",
                    "LA MANO RAT"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La Mano 1.9 - 27.06.25 (Magie)",
                    "description": "La Mano 1.9 - 27.06.25 (Magie)\n\n1er Album \"R.A.T\" disponible en pr\u00e9commande: https://lamano19.bio.to/RAT\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour ne rien rater et \u00eatre inform\u00e9 de mes prochaines sorties \ud83c\udfa5\n\nRetrouvez moi sur mes r\u00e9seaux \ud83d\udcf2 : \n\ud83d\udc7b: https://t.snapchat.com/URpgpvoi\n\ud83d\udcf8: https://www.instagram.com/lamano1.9?igsh=OXh3eG44YWs4Zm9w\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lamanoonenine19?_t=8pzF9W702nA&_r=1\n\n\nProd : ANGELGOAT; SOKOL; ELIYEL\nMix: SOKOL\n\nProduction: Digital Nak\n\n\n\n\n\n\n\n#LAMANO19 #270625 #MAGIE #RAT #2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "329236",
                "likeCount": "26179",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FTUr_Fxnb8CMfNGGCJlI-ov1fws",
            "id": "BF-qeMnLEgU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:00:30Z",
                "channelId": "UC0phwdt3HrzGwo4BZdfpkoQ",
                "title": "TENUE DE MOTARD 5",
                "description": "Provided to YouTube by Carr\u00e9 music\n\nTENUE DE MOTARD 5 \u00b7 Djadja & Dinaz\n\nTENUE DE MOTARD 5\n\n\u2117 Carr\u00e9 Music\n\nReleased on: 2025-06-05\n\nProducer: Bankai\nProducer: Mehsah\nComposer: Bankai\nComposer: Mehsah\nLyricist: Djadja & Dinaz\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BF-qeMnLEgU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BF-qeMnLEgU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BF-qeMnLEgU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BF-qeMnLEgU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BF-qeMnLEgU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djadja & Dinaz - Topic",
                "tags": [
                    "Djadja & Dinaz",
                    "TENUE DE MOTARD 5"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TENUE DE MOTARD 5",
                    "description": "Provided to YouTube by Carr\u00e9 music\n\nTENUE DE MOTARD 5 \u00b7 Djadja & Dinaz\n\nTENUE DE MOTARD 5\n\n\u2117 Carr\u00e9 Music\n\nReleased on: 2025-06-05\n\nProducer: Bankai\nProducer: Mehsah\nComposer: Bankai\nComposer: Mehsah\nLyricist: Djadja & Dinaz\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115514",
                "likeCount": "5559",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "176"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-HsPA7xDpbHGXL-iSow_EDzIWHI",
            "id": "M0GCr2P9510",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T22:09:41Z",
                "channelId": "UC_LtqnFEM3N3SZzc2qPk2pg",
                "title": "Dying Light: The Beast - Gameplay Premiere Trailer | Summer Game Fest 2025",
                "description": "You think you have what it takes to survive in Castor Woods? Experience the unique blend of open-world action, survival and horror by watching our gameplay premiere trailer!\nComing to PC, PlayStation 5, PlayStation 5 Pro and Xbox Series X|S on August 22.\n\nPRE-ORDER NOW: https://go.dyinglight.com/pre-order-now\n\n#DyingLightTheBeast\n\nFacebook: https://facebook.com/dyinglightgame\nTwitter: https://twitter.com/dyinglightgame\nInstagram: https://instagram.com/dyinglightgame\nDiscord: https://discord.gg/dyinglight\nSubscribe to our newsletter: https://dyinglightgame.com/newsletter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0GCr2P9510/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0GCr2P9510/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0GCr2P9510/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0GCr2P9510/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0GCr2P9510/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dying Light",
                "tags": [
                    "dying light the beast",
                    "dying light the beast trailer",
                    "dying light the beast the game awards trailer",
                    "dying light the beast tga trailer",
                    "dying light 2",
                    "dying light",
                    "dying light trailer",
                    "dying light 2 trailer",
                    "dying light beast",
                    "dying light 2 the beast",
                    "dying light 3",
                    "the beast",
                    "te beast trailer",
                    "techland",
                    "the game awards",
                    "the game awards 2024",
                    "the game awards trailer",
                    "tga trailer",
                    "tga trailer 2024",
                    "dying light the beast baron trailer",
                    "\u30c0\u30a4\u30a4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30c8 \u30d3\u30fc\u30b9\u30c8",
                    "\u6d88\u901d\u7684\u5149\u8292\uff1a\u56f0\u517d",
                    "\u6d88\u5149\u56f0\u517d"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Dying Light: The Beast - Gameplay Premiere Trailer | Summer Game Fest 2025",
                    "description": "You think you have what it takes to survive in Castor Woods? Experience the unique blend of open-world action, survival and horror by watching our gameplay premiere trailer!\nComing to PC, PlayStation 5, PlayStation 5 Pro and Xbox Series X|S on August 22.\n\nPRE-ORDER NOW: https://go.dyinglight.com/pre-order-now\n\n#DyingLightTheBeast\n\nFacebook: https://facebook.com/dyinglightgame\nTwitter: https://twitter.com/dyinglightgame\nInstagram: https://instagram.com/dyinglightgame\nDiscord: https://discord.gg/dyinglight\nSubscribe to our newsletter: https://dyinglightgame.com/newsletter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "495202",
                "likeCount": "28463",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2645"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tgxs2JYdFdIAdLOrJ2t4cimH0yU",
            "id": "JgDNFQ2RaLQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T18:30:09Z",
                "channelId": "UC0C-w0YjGpqDXGB8IHb662A",
                "title": "Ed Sheeran - Sapphire (Official Music Video)",
                "description": "Listen to 'Sapphire' now: https://es.lnk.to/sapphireID\n\n\"Sapphire was the first song I finished for Play that made me know where the album was heading. It's why I finished the recording process in Goa surrounded by some of the best musicians in India. It was an incredible creative process. I shot the music video with Liam Pethick and Nic Minns across my India tour earlier this year, we wanted to showcase the beauty and breadth of the country and its culture. The final jigsaw piece for me was getting @Official_ArijitSingh on the record, but it was a journey to get there and such an amazing day of music and family. Me and him have done a full Punjabi version of the song that will come out in the next few weeks, which has a lot more of him on it. This is the album version of the song, and my favourite song on the album. Hope you guys love it. Sapphire out now\" - Ed x\n\nPre-order 'Play' out September 12: https://es.lnk.to/playID\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nCredits\nDirector: Liam Pethick @liampethickphoto\nProducer & Commissioner:  Dan Curwin @dancurwin\nDOP: Nic Minns @nicminns\nStyling: Liberty Shaw @libertyshaw_stylist / Hillary Owens @hilary_owenstylist\n\nProduction Agency: Mouthpiece / Claire Stubbs @mouthpiece_rep\nProduction House: Kulfi Collective @kulfi.collective\nCEO & Co Founder (Kulfi) - Advait Gupt\nCOO (Kulfi) - Manoti Jain\nHead of Production (Kulfi) - Kalpit Damania\nSr Creative Producer (Kulfi) - Bhumit Shah @thecurlybrainstormer\nExecutive Producer (Kulfi - Ops) - Sunny Dixit\nLine Production: Cross The Line Productions @crossthelinep\nHead of Production (CTLP) : Ravi Dixit\nLine Producer (CTLP): Karan Soni @_karan.s._\n\nEditor: Liam Pethick\nColour: No.8 @no8ldn\nColourist: Jonny Tully @jonnytully\nNo.8 EP: Ollie Ireland @ollieireland\n\n----\nLyrics\n\nYou\u2019re glowing\nYou colour and fracture the light\nYou can\u2019t help but shine\nAnd I know that\nYou carry the world on your back\nBut look at you tonight\nThe lights\n\n\nYour face\nYour eyes\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nLook what we found\nKarma reached out\nInto our hearts and pulled us to our feet now\nYou know the truth is\nWe could disappear\nAnywhere as long as I got you there\nWhen the sun dies\nTill the day shines\nWhen I\u2019m with you\nThere\u2019s not enough time\nYou are my spring flower\nWatching you bloom, wow\nWe\u2019re are surrounded but I can only see\nThe lights\nYour face\nYour eyes\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\n\n\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nYou\u2019re glowing\nYou\u2019re glowing\nYou colour and fracture the light\nLook at you\nTonight\nSapphire\n\n\u092e\u0939\u0930\u0942\u0928\u0940, \u0926\u094b \u0928\u0948\u0923 \u0932\u0941\u092d\u093e\u090f\n\u091a\u093e\u0902\u0926\u0923\u0940 \u091a\u092e \u091a\u092e \u091a\u092e\u0915\u093e\u090f\n\u0928\u0942\u0930 \u0926\u093e \u092e\u0947\u0928\u0942\u0902 \u0918\u0942\u0902\u091f \u092a\u093f\u0932\u093e\u090f\n\u091c\u093f\u0902\u0926\u0921\u093c\u0940 \u092c\u0923 \u091c\u093e\u090f\n\u0905\u0902\u092c\u0930\u093e\u0902 \u0926\u0940 \u0924\u0942 \u091d\u093e\u0932\u0930 \u092a\u093e\u090f\n\u092c\u0926\u094d\u0926\u0933\u093e\u0902 \u0926\u0947 \u0932\u091f\u094d\u0920\u0947 \u0938\u0942\u091f \u092c\u0923\u093e\u090f\n\u0915\u093f\u0930\u0923\u093e\u0902 \u0928\u0942\u0902 \u0930\u0902\u0917 \u0930\u0942\u092a \u091a\u091f\u093e\u090f\n\u092e\u094b\u0930\u0923\u0940 \u092c\u0923 \u091c\u093e\u090f\n\n\n\u092a\u0932\u0915\u093e\u0902 \u0909\u0920\u093e\u0935\u0947 \u0924\u0947 \u0939\u0928\u0947\u0930\u0947 \u0918\u091f\u094d\u091f \u0926\u0947\n\u0909\u0902\u0917\u0932\u093e\u2019\u091a \u092a\u093e\u0915\u0947 \u0924\u0942 \u0927\u0928\u0915 \u092b\u093f\u0930\u0926\u0940\n\u0915\u093f\u0935\u0947 \u0930\u092c \u0928\u0947 \u0926\u094b \u0928\u0948\u0923\u093e \u0909\u0924\u0947 \u0928\u0940\u0932\u092e \u091c\u0921\u093c\u0947\n\u091a\u092e \u091a\u092e \u091a\u092e\u0915\u0947 \u0938\u093f\u0924\u093e\u0930\u0947 \u0935\u0930\u0917\u0940\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nThe lights\nYour face\nYour eyes\n\n\n\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\nSapphire",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgDNFQ2RaLQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgDNFQ2RaLQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgDNFQ2RaLQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgDNFQ2RaLQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgDNFQ2RaLQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ed Sheeran",
                "tags": [
                    "edsheeran",
                    "ed sheeran",
                    "acoustic",
                    "live",
                    "cover",
                    "official",
                    "remix",
                    "official video",
                    "lyrics",
                    "session",
                    "ed sheeran sapphire",
                    "ed sheeran india",
                    "sapphire",
                    "ed sheeran music video",
                    "ed sheeran video",
                    "ed sheeran play",
                    "ed sheeran sapphire lyrics",
                    "sapphire lyrics",
                    "sapphire music video",
                    "ed sheeran sapphire india",
                    "sapphire india",
                    "sapphire official music video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ed Sheeran - Sapphire (Official Music Video)",
                    "description": "Listen to 'Sapphire' now: https://es.lnk.to/sapphireID\n\n\"Sapphire was the first song I finished for Play that made me know where the album was heading. It's why I finished the recording process in Goa surrounded by some of the best musicians in India. It was an incredible creative process. I shot the music video with Liam Pethick and Nic Minns across my India tour earlier this year, we wanted to showcase the beauty and breadth of the country and its culture. The final jigsaw piece for me was getting @Official_ArijitSingh on the record, but it was a journey to get there and such an amazing day of music and family. Me and him have done a full Punjabi version of the song that will come out in the next few weeks, which has a lot more of him on it. This is the album version of the song, and my favourite song on the album. Hope you guys love it. Sapphire out now\" - Ed x\n\nPre-order 'Play' out September 12: https://es.lnk.to/playID\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nCredits\nDirector: Liam Pethick @liampethickphoto\nProducer & Commissioner:  Dan Curwin @dancurwin\nDOP: Nic Minns @nicminns\nStyling: Liberty Shaw @libertyshaw_stylist / Hillary Owens @hilary_owenstylist\n\nProduction Agency: Mouthpiece / Claire Stubbs @mouthpiece_rep\nProduction House: Kulfi Collective @kulfi.collective\nCEO & Co Founder (Kulfi) - Advait Gupt\nCOO (Kulfi) - Manoti Jain\nHead of Production (Kulfi) - Kalpit Damania\nSr Creative Producer (Kulfi) - Bhumit Shah @thecurlybrainstormer\nExecutive Producer (Kulfi - Ops) - Sunny Dixit\nLine Production: Cross The Line Productions @crossthelinep\nHead of Production (CTLP) : Ravi Dixit\nLine Producer (CTLP): Karan Soni @_karan.s._\n\nEditor: Liam Pethick\nColour: No.8 @no8ldn\nColourist: Jonny Tully @jonnytully\nNo.8 EP: Ollie Ireland @ollieireland\n\n----\nLyrics\n\nYou\u2019re glowing\nYou colour and fracture the light\nYou can\u2019t help but shine\nAnd I know that\nYou carry the world on your back\nBut look at you tonight\nThe lights\n\n\nYour face\nYour eyes\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nLook what we found\nKarma reached out\nInto our hearts and pulled us to our feet now\nYou know the truth is\nWe could disappear\nAnywhere as long as I got you there\nWhen the sun dies\nTill the day shines\nWhen I\u2019m with you\nThere\u2019s not enough time\nYou are my spring flower\nWatching you bloom, wow\nWe\u2019re are surrounded but I can only see\nThe lights\nYour face\nYour eyes\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\n\n\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nYou\u2019re glowing\nYou\u2019re glowing\nYou colour and fracture the light\nLook at you\nTonight\nSapphire\n\n\u092e\u0939\u0930\u0942\u0928\u0940, \u0926\u094b \u0928\u0948\u0923 \u0932\u0941\u092d\u093e\u090f\n\u091a\u093e\u0902\u0926\u0923\u0940 \u091a\u092e \u091a\u092e \u091a\u092e\u0915\u093e\u090f\n\u0928\u0942\u0930 \u0926\u093e \u092e\u0947\u0928\u0942\u0902 \u0918\u0942\u0902\u091f \u092a\u093f\u0932\u093e\u090f\n\u091c\u093f\u0902\u0926\u0921\u093c\u0940 \u092c\u0923 \u091c\u093e\u090f\n\u0905\u0902\u092c\u0930\u093e\u0902 \u0926\u0940 \u0924\u0942 \u091d\u093e\u0932\u0930 \u092a\u093e\u090f\n\u092c\u0926\u094d\u0926\u0933\u093e\u0902 \u0926\u0947 \u0932\u091f\u094d\u0920\u0947 \u0938\u0942\u091f \u092c\u0923\u093e\u090f\n\u0915\u093f\u0930\u0923\u093e\u0902 \u0928\u0942\u0902 \u0930\u0902\u0917 \u0930\u0942\u092a \u091a\u091f\u093e\u090f\n\u092e\u094b\u0930\u0923\u0940 \u092c\u0923 \u091c\u093e\u090f\n\n\n\u092a\u0932\u0915\u093e\u0902 \u0909\u0920\u093e\u0935\u0947 \u0924\u0947 \u0939\u0928\u0947\u0930\u0947 \u0918\u091f\u094d\u091f \u0926\u0947\n\u0909\u0902\u0917\u0932\u093e\u2019\u091a \u092a\u093e\u0915\u0947 \u0924\u0942 \u0927\u0928\u0915 \u092b\u093f\u0930\u0926\u0940\n\u0915\u093f\u0935\u0947 \u0930\u092c \u0928\u0947 \u0926\u094b \u0928\u0948\u0923\u093e \u0909\u0924\u0947 \u0928\u0940\u0932\u092e \u091c\u0921\u093c\u0947\n\u091a\u092e \u091a\u092e \u091a\u092e\u0915\u0947 \u0938\u093f\u0924\u093e\u0930\u0947 \u0935\u0930\u0917\u0940\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nThe lights\nYour face\nYour eyes\n\n\n\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\nSapphire"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10441134",
                "likeCount": "647604",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28517"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U9o_URswvdGv1_ojmNpJicuJrxw",
            "id": "Cd_ycT7NL3o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T03:49:18Z",
                "channelId": "UCcMGbm0EYWh1SZZ8MsM75tw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : PACERS @ THUNDER, des FINALS compl\u00e8tement FOLLES d\u00e8s le GAME 1 !",
                "description": "[\u26a0\ufe0f \ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d \ud835\udc12\ud835\udc0f\ud835\udc0e\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc11]\nPLUS D'INFORMATIONS DANS LA DESCRIPTION\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udca5 Sur un shoot ultra-clutch d'Haliburton \u00e0 0.3 seconde, les Pacers prennent l'avantage du terrain d\u00e8s le Game 1 (110-111) !\n\ud83e\udd75 Brillant avec 38 points, Shai Gilgeous-Alexander et ses co\u00e9quipiers peuvent nourrir des regrets apr\u00e8s avoir men\u00e9 tout le match.\n\n\ud83c\udf99 Le Podcast NBA Extra : https://tinyurl.com/pbrzs592\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, actions, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com/france/nba\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/NBAExtra\n\u27a1\ufe0f Twitter : https://twitter.com/nbaextra\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/nbaextra/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cd_ycT7NL3o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cd_ycT7NL3o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cd_ycT7NL3o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cd_ycT7NL3o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cd_ycT7NL3o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NBA Extra - beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "nba",
                    "basketball",
                    "basket"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : PACERS @ THUNDER, des FINALS compl\u00e8tement FOLLES d\u00e8s le GAME 1 !",
                    "description": "[\u26a0\ufe0f \ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d \ud835\udc12\ud835\udc0f\ud835\udc0e\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc11]\nPLUS D'INFORMATIONS DANS LA DESCRIPTION\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udca5 Sur un shoot ultra-clutch d'Haliburton \u00e0 0.3 seconde, les Pacers prennent l'avantage du terrain d\u00e8s le Game 1 (110-111) !\n\ud83e\udd75 Brillant avec 38 points, Shai Gilgeous-Alexander et ses co\u00e9quipiers peuvent nourrir des regrets apr\u00e8s avoir men\u00e9 tout le match.\n\n\ud83c\udf99 Le Podcast NBA Extra : https://tinyurl.com/pbrzs592\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, actions, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com/france/nba\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/NBAExtra\n\u27a1\ufe0f Twitter : https://twitter.com/nbaextra\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/nbaextra/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "173624",
                "likeCount": "4482",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SoQkeDdzXhRut3u5HiwzIdLtV8w",
            "id": "f__DCqj9b1M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T18:48:14Z",
                "channelId": "UCtFNiqIGyGsVdKLr-v4LPEg",
                "title": "Roland-Garros 2025 - Lo\u00efs Boisson, la fin du r\u00eave : \"Je vais garder les pieds sur terre...\"",
                "description": "#rolandgarros #frenchopen #rg25 #grandslam #grandchelem #tennis  #loisboisson #boisson #sports #sport #cocogauff #gauff #france \nLo\u00efs Boisson a fait vibrer la France enti\u00e8re. Inconnue du grand public \u00e0 l'ouverture de l'\u00e9dition 2025 de Roland-Garros, la Dijonnaise de 22 ans a atteint les demi-finales du Grand Chelem parisien pour sa toute premi\u00e8re participation, via une invitation de la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de tennis (FFT) en raison de sa 361e place mondiale. Hormis deux succ\u00e8s contre Elsa Jacquemot et Anhelina Kalinina, la Tricolore a sorti trois t\u00eates de s\u00e9rie, Elise Mertens (n\u00b024), Jessica Pegula (n\u00b03) et Mirra Andreeva (n\u00b06). La marche \u00e9tait un peu haute contre Coco Gauff (n\u00b02), ce jeudi, et Boisson a \u00e9t\u00e9 domin\u00e9e en deux petits sets, 6-1, 6-2. Malgr\u00e9 tout, son ascension reste folle, et le parcours f\u00e9\u00e9rique. Elle sera autour de la 65e place mondiale, lundi prochain, n\u00b01 fran\u00e7aise... et ne d\u00e9fendra aucun point jusqu'\u00e0 la fin de la saison.\n\nTennis Actu TV et Tennis Actu pour vous servir : \"Le tennis partout & toujours ici\" sur https://www.tennisactu.net \n\n- ABONNEZ-VOUS \u00e0 la cha\u00eene \n- METTEZ un LIKE\n- POSTEZ un COMMENTAIRE \u00e0 chaque vid\u00e9o\nCe n'est pas grand chose pour vous mais que c'est important pour nous, pour faire en sorte d'attirer les partenaires et que TennisActu.net continue \u00e0 exister !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f__DCqj9b1M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f__DCqj9b1M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f__DCqj9b1M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f__DCqj9b1M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f__DCqj9b1M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tennis Actu TV",
                "tags": [
                    "TennisActu",
                    "Tennis Actu",
                    "Tennis",
                    "Media",
                    "WebTV",
                    "Digital",
                    "Video",
                    "Web",
                    "Tennis Actu TV",
                    "TennisActu TV",
                    "Mobile",
                    "Dekstop",
                    "Tenis"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Roland-Garros 2025 - Lo\u00efs Boisson, la fin du r\u00eave : \"Je vais garder les pieds sur terre...\"",
                    "description": "#rolandgarros #frenchopen #rg25 #grandslam #grandchelem #tennis  #loisboisson #boisson #sports #sport #cocogauff #gauff #france \nLo\u00efs Boisson a fait vibrer la France enti\u00e8re. Inconnue du grand public \u00e0 l'ouverture de l'\u00e9dition 2025 de Roland-Garros, la Dijonnaise de 22 ans a atteint les demi-finales du Grand Chelem parisien pour sa toute premi\u00e8re participation, via une invitation de la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de tennis (FFT) en raison de sa 361e place mondiale. Hormis deux succ\u00e8s contre Elsa Jacquemot et Anhelina Kalinina, la Tricolore a sorti trois t\u00eates de s\u00e9rie, Elise Mertens (n\u00b024), Jessica Pegula (n\u00b03) et Mirra Andreeva (n\u00b06). La marche \u00e9tait un peu haute contre Coco Gauff (n\u00b02), ce jeudi, et Boisson a \u00e9t\u00e9 domin\u00e9e en deux petits sets, 6-1, 6-2. Malgr\u00e9 tout, son ascension reste folle, et le parcours f\u00e9\u00e9rique. Elle sera autour de la 65e place mondiale, lundi prochain, n\u00b01 fran\u00e7aise... et ne d\u00e9fendra aucun point jusqu'\u00e0 la fin de la saison.\n\nTennis Actu TV et Tennis Actu pour vous servir : \"Le tennis partout & toujours ici\" sur https://www.tennisactu.net \n\n- ABONNEZ-VOUS \u00e0 la cha\u00eene \n- METTEZ un LIKE\n- POSTEZ un COMMENTAIRE \u00e0 chaque vid\u00e9o\nCe n'est pas grand chose pour vous mais que c'est important pour nous, pour faire en sorte d'attirer les partenaires et que TennisActu.net continue \u00e0 exister !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177398",
                "likeCount": "1398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WffhveJ2XWRGLOzdY49m4lvJAxQ",
            "id": "2TUykRNsi44",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T13:00:04Z",
                "channelId": "UCEIi7zFR_wE23jFncVtd6-A",
                "title": "ENHYPEN(\uc5d4\ud558\uc774\ud508) 'Bad Desire (With or Without You)' (4K) | STUDIO CHOOM ORIGINAL",
                "description": "[STUDIO CHOOM ORIGINAL] ENHYPEN 'Bad Desire (With or Without You)' \n[\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4 \uc624\ub9ac\uc9c0\ub110] \uc5d4\ud558\uc774\ud508 '\ubc30\ub4dc \ub514\uc790\uc774\uc5b4 (With or Without You)'\n\n\ub09c \ud3c9\uc0dd \uc5d4\uc9c4\ud558\ub824\uad6c \uc2a4\ucda4 \uc664\ucf00 \uc798\ud558\ub2e3\u314e\u314e\n(1:06) \uc774\ub7f0 \ubc40\ud30c\uc774\uc5b4 \uc788\uc73c\uba74 \ubb3c\ub824\uc57c\uaca0\uc9c0\ud83e\udddb\ud83c\udffb\ud83e\ude78\n\n[\ud835\udc16\ud835\udc1e\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2c\ud835\udc1e \ud835\udc12\ud835\udc21\ud835\udc28\ud835\udc29 \ud835\udc06\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc17 \ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc14\ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc0e \ud835\udc02\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc0e\ud835\udc0c]\n\u300c\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc14\ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc0e \ud835\udc02\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc0e\ud835\udc0c \ud835\udc06\ud835\udc22\ud835\udc1f\ud835\udc2d\u300d \ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc07\ud835\udc18\ud835\udc0f\ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udfd4\ud835\udc2d\ud835\udc21 \ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc22 \ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc1b\ud835\udc2e\ud835\udc26 \ud835\udc03\ud835\udc04\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc04 : \ud835\udc14\ud835\udc0d\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc00\ud835\udc12\ud835\udc07\n\n\ud83d\udccd Weverse Shop Global\n\ud83d\udcbf [STUDIO CHOOM Gift] 6th Mini Album DESIRE : UNLEASH (Random): https://go.weverse.io/qt3S/6w24f6fw\n\ud83d\udcbf [STUDIO CHOOM Gift] 6th Mini Album DESIRE : UNLEASH (Set): https://go.weverse.io/qt3S/p65qss16\n\ud83d\udcbf [STUDIO CHOOM Gift] 6th Mini Album DESIRE : UNLEASH (ENGENE ver.) (Random): https://go.weverse.io/qt3S/5adlem66\n\ud83d\udcbf [STUDIO CHOOM Gift] 6th Mini Album DESIRE : UNLEASH (ENGENE ver.) (Random) (Set): https://go.weverse.io/qt3S/ufgm28n8\n\n\ud83d\udcc5 \uc608\uc57d \ud310\ub9e4 \uae30\uac04: 6/5(\ubaa9) 10PM - 6/11(\uc218) 10PM (KST)\n\ud83d\udc97 \uae30\uac04 \ub0b4 \uc568\ubc94 \uad6c\ub9e4 \uc2dc \u300c\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4\u300d \ubbf8\uacf5\uac1c \ud3ec\ud1a0\uce74\ub4dc \uc99d\uc815\n\ud83d\udc97 \ucd94\ucca8 \ud1b5\ud574 \uc0ac\uc778 \ud3f4\ub77c\ub85c\uc774\ub4dc \uc99d\uc815\n\n\ud83d\udcc6 \u4e88\u7d04\u53d7\u4ed8\u671f\u9593 : 6\u67085\u65e5(\u6728) \u5348\u5f8c 10\u6642 ~ 6\u670811\u65e5(\u6c34) \u5348\u5f8c 10\u6642\n\ud83d\udc97 \u671f\u9593\u5185\u306b\u30a2\u30eb\u30d0\u30e0\u3092\u3054\u8cfc\u5165\u3057\u305f\u65b9\u3005\u306b\u306f\u300cSTUDIO CHOOM\u300d\u9650\u5b9a\u672a\u516c\u958b\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9\u3092\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\n\ud83d\udc97 \u8cfc\u5165\u671f\u9593\u5185\u306b\u8cfc\u5165\u3059\u308b\u3068\u30b5\u30a4\u30f3\u30dd\u30e9\u30ed\u30a4\u30c9\u3092\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\n\n\ud83d\udcc6 PRE-ORDER: Jun. 5th 10PM - Jun. 11th 10PM (KST)\n\ud83d\udc97 Exclusive Photocards included \n\ud83d\udc97 Raffle Event : Unreleased autographed polaroid giveaway (7 winners)\n\n\u203b \uad6c\ub9e4 \ubc0f \ubc30\uc1a1 \ub4f1 \uc0c1\ud488 \uad00\ub828 \ubb38\uc758\ub294 \ud310\ub9e4\ucc98\ub85c \ubd80\ud0c1 \ub4dc\ub9bd\ub2c8\ub2e4.\n\u203b \u914d\u9001\u307e\u305f\u306f\u4e00\u822c\u7684\u306a\u6027\u8cea\u306b\u3064\u3044\u3066\u304a\u554f\u3044\u5408\u308f\u305b\u304c\u5fc5\u8981\u306a\u5834\u5408\u306f\u3001\u8ca9\u58f2\u8005\u306b\u304a\u554f\u3044\u5408\u308f\u305b\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\n\u203b Contact Seller if you need any inquiries of delivery or a general nature.\n\n#ENHYPEN #\uc5d4\ud558\uc774\ud508 #SC_ORIGINAL\n\nStream various performance video on #STUDIOCHOOM!\n\n\ud83d\udc49SUBSCRIBE\ud83d\udc48\nYouTube: https://www.youtube.com/STUDIOCHOOM\nFacebook:  https://www.facebook.com/StudioCHOOM\nInstagram: https://www.instagram.com/studio_choom/\nNaver TV: https://tv.naver.com/cjenm.STUDIOCHOOM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TUykRNsi44/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TUykRNsi44/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TUykRNsi44/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TUykRNsi44/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TUykRNsi44/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STUDIO CHOOM [\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4]",
                "tags": [
                    "M2",
                    "\uc5e0\ud22c",
                    "\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4",
                    "\uc2a4\ucda4",
                    "Studio choom",
                    "COVERS",
                    "\ucee4\ubc84\uc2a4",
                    "\ub304\uc2a4",
                    "DANCE",
                    "\ucee4\ubc84",
                    "COVER",
                    "Artist Of The Month",
                    "AOTM",
                    "Drop the dance",
                    "\ub4dc\ub86d\ub354\ub304\uc2a4",
                    "Mix & Max",
                    "\ubbf9\uc2a4\uc564\ub9e5\uc2a4",
                    "\ubbf9\uc564\ub9e5",
                    "kpop dance",
                    "sc original"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENHYPEN(\uc5d4\ud558\uc774\ud508) 'Bad Desire (With or Without You)' (4K) | STUDIO CHOOM ORIGINAL",
                    "description": "[STUDIO CHOOM ORIGINAL] ENHYPEN 'Bad Desire (With or Without You)' \n[\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4 \uc624\ub9ac\uc9c0\ub110] \uc5d4\ud558\uc774\ud508 '\ubc30\ub4dc \ub514\uc790\uc774\uc5b4 (With or Without You)'\n\n\ub09c \ud3c9\uc0dd \uc5d4\uc9c4\ud558\ub824\uad6c \uc2a4\ucda4 \uc664\ucf00 \uc798\ud558\ub2e3\u314e\u314e\n(1:06) \uc774\ub7f0 \ubc40\ud30c\uc774\uc5b4 \uc788\uc73c\uba74 \ubb3c\ub824\uc57c\uaca0\uc9c0\ud83e\udddb\ud83c\udffb\ud83e\ude78\n\n[\ud835\udc16\ud835\udc1e\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2c\ud835\udc1e \ud835\udc12\ud835\udc21\ud835\udc28\ud835\udc29 \ud835\udc06\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc17 \ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc14\ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc0e \ud835\udc02\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc0e\ud835\udc0c]\n\u300c\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc14\ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc0e \ud835\udc02\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc0e\ud835\udc0c \ud835\udc06\ud835\udc22\ud835\udc1f\ud835\udc2d\u300d \ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc07\ud835\udc18\ud835\udc0f\ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udfd4\ud835\udc2d\ud835\udc21 \ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc22 \ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc1b\ud835\udc2e\ud835\udc26 \ud835\udc03\ud835\udc04\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc04 : \ud835\udc14\ud835\udc0d\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc00\ud835\udc12\ud835\udc07\n\n\ud83d\udccd Weverse Shop Global\n\ud83d\udcbf [STUDIO CHOOM Gift] 6th Mini Album DESIRE : UNLEASH (Random): https://go.weverse.io/qt3S/6w24f6fw\n\ud83d\udcbf [STUDIO CHOOM Gift] 6th Mini Album DESIRE : UNLEASH (Set): https://go.weverse.io/qt3S/p65qss16\n\ud83d\udcbf [STUDIO CHOOM Gift] 6th Mini Album DESIRE : UNLEASH (ENGENE ver.) (Random): https://go.weverse.io/qt3S/5adlem66\n\ud83d\udcbf [STUDIO CHOOM Gift] 6th Mini Album DESIRE : UNLEASH (ENGENE ver.) (Random) (Set): https://go.weverse.io/qt3S/ufgm28n8\n\n\ud83d\udcc5 \uc608\uc57d \ud310\ub9e4 \uae30\uac04: 6/5(\ubaa9) 10PM - 6/11(\uc218) 10PM (KST)\n\ud83d\udc97 \uae30\uac04 \ub0b4 \uc568\ubc94 \uad6c\ub9e4 \uc2dc \u300c\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4\u300d \ubbf8\uacf5\uac1c \ud3ec\ud1a0\uce74\ub4dc \uc99d\uc815\n\ud83d\udc97 \ucd94\ucca8 \ud1b5\ud574 \uc0ac\uc778 \ud3f4\ub77c\ub85c\uc774\ub4dc \uc99d\uc815\n\n\ud83d\udcc6 \u4e88\u7d04\u53d7\u4ed8\u671f\u9593 : 6\u67085\u65e5(\u6728) \u5348\u5f8c 10\u6642 ~ 6\u670811\u65e5(\u6c34) \u5348\u5f8c 10\u6642\n\ud83d\udc97 \u671f\u9593\u5185\u306b\u30a2\u30eb\u30d0\u30e0\u3092\u3054\u8cfc\u5165\u3057\u305f\u65b9\u3005\u306b\u306f\u300cSTUDIO CHOOM\u300d\u9650\u5b9a\u672a\u516c\u958b\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9\u3092\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\n\ud83d\udc97 \u8cfc\u5165\u671f\u9593\u5185\u306b\u8cfc\u5165\u3059\u308b\u3068\u30b5\u30a4\u30f3\u30dd\u30e9\u30ed\u30a4\u30c9\u3092\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\n\n\ud83d\udcc6 PRE-ORDER: Jun. 5th 10PM - Jun. 11th 10PM (KST)\n\ud83d\udc97 Exclusive Photocards included \n\ud83d\udc97 Raffle Event : Unreleased autographed polaroid giveaway (7 winners)\n\n\u203b \uad6c\ub9e4 \ubc0f \ubc30\uc1a1 \ub4f1 \uc0c1\ud488 \uad00\ub828 \ubb38\uc758\ub294 \ud310\ub9e4\ucc98\ub85c \ubd80\ud0c1 \ub4dc\ub9bd\ub2c8\ub2e4.\n\u203b \u914d\u9001\u307e\u305f\u306f\u4e00\u822c\u7684\u306a\u6027\u8cea\u306b\u3064\u3044\u3066\u304a\u554f\u3044\u5408\u308f\u305b\u304c\u5fc5\u8981\u306a\u5834\u5408\u306f\u3001\u8ca9\u58f2\u8005\u306b\u304a\u554f\u3044\u5408\u308f\u305b\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\n\u203b Contact Seller if you need any inquiries of delivery or a general nature.\n\n#ENHYPEN #\uc5d4\ud558\uc774\ud508 #SC_ORIGINAL\n\nStream various performance video on #STUDIOCHOOM!\n\n\ud83d\udc49SUBSCRIBE\ud83d\udc48\nYouTube: https://www.youtube.com/STUDIOCHOOM\nFacebook:  https://www.facebook.com/StudioCHOOM\nInstagram: https://www.instagram.com/studio_choom/\nNaver TV: https://tv.naver.com/cjenm.STUDIOCHOOM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1203354",
                "likeCount": "170025",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5862"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tl0PvN46k6Ma2TBYiEYQb5KxZlY",
            "id": "6cmEUXCTn8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T22:02:38Z",
                "channelId": "UC_Lp2OmlT1SenD0z3ABhBlA",
                "title": "Jurassic World Evolution 3 | Announcement Trailer",
                "description": "Jurassic World Evolution 3, launching 21 October and available to pre-order now on Steam, Epic Games Store, PlayStation Store, and Xbox Store.\n\nThe next entry in the award-winning series, Jurassic World Evolution 3 puts you in control of building and running your very own Jurassic World. Nurture generations of awe-inspiring dinosaurs with the series debut of juveniles, create and manage sprawling prehistoric parks around the globe, and let your imagination roar with powerful new creative options.\n\nPre-order now: https://fron.dev/2c4a\n\n#JurassicWorldEvolution3 #HelpLifeFindAWay #FrontierDevelopments #Xbox #PlayStation #PCGaming #Games #Gaming #GameTrailers\n\nFor more news and information about Jurassic World Evolution 3: \nWebsite: https://www.jurassicworldevolution.com/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jurassicworldevolution\nInstagram: https://www.instagram.com/jurassicworldevolution\nFacebook: https://www.facebook.com/JurassicWorldEvolution\nX: https://x.com/JW_Evolution\nDiscord: https://discord.gg/frontierunlocked",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6cmEUXCTn8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6cmEUXCTn8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6cmEUXCTn8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6cmEUXCTn8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6cmEUXCTn8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jurassic World Evolution 3",
                "tags": [
                    "jurassic world evolution 3",
                    "jurassic world evolution 3 trailer",
                    "jurassic park",
                    "jurassic world",
                    "dinosaur games",
                    "dinosaur zoo",
                    "prehistoric games",
                    "juvenile dinosaurs",
                    "tycoon games",
                    "simulator games",
                    "simulation games",
                    "building games",
                    "sandbox games",
                    "management games",
                    "construction games",
                    "game trailers",
                    "pc gaming",
                    "xbox",
                    "playstation"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jurassic World Evolution 3 | Announcement Trailer",
                    "description": "Jurassic World Evolution 3, launching 21 October and available to pre-order now on Steam, Epic Games Store, PlayStation Store, and Xbox Store.\n\nThe next entry in the award-winning series, Jurassic World Evolution 3 puts you in control of building and running your very own Jurassic World. Nurture generations of awe-inspiring dinosaurs with the series debut of juveniles, create and manage sprawling prehistoric parks around the globe, and let your imagination roar with powerful new creative options.\n\nPre-order now: https://fron.dev/2c4a\n\n#JurassicWorldEvolution3 #HelpLifeFindAWay #FrontierDevelopments #Xbox #PlayStation #PCGaming #Games #Gaming #GameTrailers\n\nFor more news and information about Jurassic World Evolution 3: \nWebsite: https://www.jurassicworldevolution.com/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jurassicworldevolution\nInstagram: https://www.instagram.com/jurassicworldevolution\nFacebook: https://www.facebook.com/JurassicWorldEvolution\nX: https://x.com/JW_Evolution\nDiscord: https://discord.gg/frontierunlocked"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "445743",
                "likeCount": "22385",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2312"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "17P2JIOjo5zyv_r5NnzDTkcDxvU",
            "id": "8zHWTsdnC7A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T14:00:07Z",
                "channelId": "UCF_fDSgPpBQuh1MsUTgIARQ",
                "title": "The Weeknd - Baptized In Fear (Official Music Video)",
                "description": "Official music video for \u201cBaptized In Fear\u201d available everywhere now: http://theweeknd.co/HurryUpTomorrow\n\nBuy or rent the film Hurry Up Tomorrow today: https://youtu.be/Z6nV9m_I5EA?si=WDegsMr6oc-3CemY\n\n#TheWeeknd #BaptizedInFear #HurryUpTomorrow\n\n\nMusic video by The Weeknd performing Baptized In Fear.\u00a9 2025 The Weeknd XO Music ULC, marketed by Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zHWTsdnC7A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zHWTsdnC7A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zHWTsdnC7A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zHWTsdnC7A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zHWTsdnC7A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheWeekndVEVO",
                "tags": [
                    "The Weeknd",
                    "theweeknd",
                    "hurry up tomorrow",
                    "hurryuptomorrow",
                    "hurry up tomorrow movie",
                    "barry keoghan",
                    "barrykeoghan",
                    "Jenna ortega",
                    "Jennaortega",
                    "hurryuptomorrow album",
                    "drive",
                    "the weeknd drive",
                    "the weeknd new music",
                    "the weeknd new music video",
                    "baptized in fear",
                    "baptized",
                    "baptized in fear music video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Weeknd - Baptized In Fear (Official Music Video)",
                    "description": "Official music video for \u201cBaptized In Fear\u201d available everywhere now: http://theweeknd.co/HurryUpTomorrow\n\nBuy or rent the film Hurry Up Tomorrow today: https://youtu.be/Z6nV9m_I5EA?si=WDegsMr6oc-3CemY\n\n#TheWeeknd #BaptizedInFear #HurryUpTomorrow\n\n\nMusic video by The Weeknd performing Baptized In Fear.\u00a9 2025 The Weeknd XO Music ULC, marketed by Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1484680",
                "likeCount": "93329",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4603"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-Uxp8MwaDzOINEcgjRd1oGmWX2A",
            "id": "HfXmXQ9nxWY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T17:35:17Z",
                "channelId": "UCWypM0ZUsWlg4Ey4_9s38-A",
                "title": "THEODORA - FASHION DESIGNA",
                "description": "#BiggerIsBetter donc j\u2019reviens avec un plus gros clip. #BossLady \ud83d\udc8b\n\nDirected by Melchior Leroux\nProduced by D\u00c9PENDANT\n\nExecutive Producer : Fayssal Nait Moussa\nLine Producer : Carla Leprou Blanchard\nProduction Assistant : Gabrielle Benkemoun\n1st AD : Jules Dormoy\n\nDOP : Bobby Afonso \n1st AC : Eddy Martin \n2nd AC : Diego Bataillon\nGaffer : Yoran Kerdoncuff\nElectrician : Lucas Martins\nKey Grip : Corto Frisch ta Minh\n\nPost-production : Paume\nEditor : Eug\u00e8ne Signoret\nVfx : Melchior Leroux\n\nLocation Manager : Gabriel Ma\u00eetre\n2nd Location Manager : Stanislas Lachaux\n\nChoregrapher : Kyf Ekam\u00e9 \nDancers : M.O.G, Elya Lufwa, Chlo\u00e9 Jean-Baptiste, Jodie Epalle\n\nDog Trainer : Philippe Arias\n\nStylist Theodora : Johan Lin, Rapha\u00ebl B\u00e9lan\nMUA Theodora : Swan ARNAUD, Cha\u00efm Vischel\nHairstylist : Ushka Nochi Tela, Kevyn Charo\n\n\nThanks to Full Motion, Studio Jours Tranquille",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HfXmXQ9nxWY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HfXmXQ9nxWY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HfXmXQ9nxWY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HfXmXQ9nxWY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HfXmXQ9nxWY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEODORA",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THEODORA - FASHION DESIGNA",
                    "description": "#BiggerIsBetter donc j\u2019reviens avec un plus gros clip. #BossLady \ud83d\udc8b\n\nDirected by Melchior Leroux\nProduced by D\u00c9PENDANT\n\nExecutive Producer : Fayssal Nait Moussa\nLine Producer : Carla Leprou Blanchard\nProduction Assistant : Gabrielle Benkemoun\n1st AD : Jules Dormoy\n\nDOP : Bobby Afonso \n1st AC : Eddy Martin \n2nd AC : Diego Bataillon\nGaffer : Yoran Kerdoncuff\nElectrician : Lucas Martins\nKey Grip : Corto Frisch ta Minh\n\nPost-production : Paume\nEditor : Eug\u00e8ne Signoret\nVfx : Melchior Leroux\n\nLocation Manager : Gabriel Ma\u00eetre\n2nd Location Manager : Stanislas Lachaux\n\nChoregrapher : Kyf Ekam\u00e9 \nDancers : M.O.G, Elya Lufwa, Chlo\u00e9 Jean-Baptiste, Jodie Epalle\n\nDog Trainer : Philippe Arias\n\nStylist Theodora : Johan Lin, Rapha\u00ebl B\u00e9lan\nMUA Theodora : Swan ARNAUD, Cha\u00efm Vischel\nHairstylist : Ushka Nochi Tela, Kevyn Charo\n\n\nThanks to Full Motion, Studio Jours Tranquille"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "408089",
                "likeCount": "32945",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1489"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "58Mdr2BuCU64B_Zmnn1aJxd2t94",
            "id": "a2Zqdo9RbNs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T03:55:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "ENHYPEN (\uc5d4\ud558\uc774\ud508) 'Bad Desire (With or Without You)' Official MV",
                "description": "* YouTube \ud2b9\uc804\uc774 \ud3ec\ud568\ub41c \uc568\ubc94 \uad6c\ub9e4 \ubc29\ubc95: \uc601\uc0c1 \uc67c\ucabd \ud558\ub2e8 \uc544\uc774\ucf58 \ud074\ub9ad \u2192 \ud0dc\uadf8\ub41c \uc81c\ud488\uc744 \ud074\ub9ad\ud574 \uc5f0\uacb0\ub418\ub294 \uc704\ubc84\uc2a4\uc0f5 \ubc29\ubb38 \u2192 \uc81c\ud488 \uad6c\ub9e4\n* How to order the album with YouTube Gift: Click the icon at the bottom left of this video \u2192 Click the tagged product and get redirected to Weverse Shop \u2192 Purchase the album\n\nENHYPEN (\uc5d4\ud558\uc774\ud508) 'Bad Desire (With or Without You)' Official MV\n\nCredits:\nDirected by 2eehyein\n\n\u24d2 BELIFT LAB Inc. All Rights Reserved\n\nConnect with ENHYPEN\nOFFICIAL WEBSITE https://ENHYPEN.com\nENHYPEN Weverse https://www.weverse.io/enhypen\nOFFICIAL YOUTUBE https://www.youtube.com/ENHYPENOFFICIAL\nOFFICIAL X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN\nENHYPEN X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN_members\nOFFICIAL JAPAN X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN_JP\nOFFICIAL FACEBOOK https://www.facebook.com/officialENHYPEN\nOFFICIAL INSTAGRAM https://www.instagram.com/enhypen\nOFFICIAL TIKTOK  https://www.tiktok.com/@enhypen\nOFFICIAL WEIBO https://weibo.com/ENHYPEN\nOFFICIAL BILIBILI https://space.bilibili.com/3493119035181246\nOFFICIAL DOUYIN https://v.douyin.com/TLfWnNVDBP8/\n\ncreated with DARK MOON\n\n#ENHYPEN #\uc5d4\ud558\uc774\ud508 #DESIRE_UNLEASH #BadDesire #WithorWithoutYou",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2Zqdo9RbNs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2Zqdo9RbNs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2Zqdo9RbNs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2Zqdo9RbNs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2Zqdo9RbNs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "ENHYPEN (\uc5d4\ud558\uc774\ud508) 'Bad Desire (With or Without You)' Official MV",
                    "description": "* YouTube \ud2b9\uc804\uc774 \ud3ec\ud568\ub41c \uc568\ubc94 \uad6c\ub9e4 \ubc29\ubc95: \uc601\uc0c1 \uc67c\ucabd \ud558\ub2e8 \uc544\uc774\ucf58 \ud074\ub9ad \u2192 \ud0dc\uadf8\ub41c \uc81c\ud488\uc744 \ud074\ub9ad\ud574 \uc5f0\uacb0\ub418\ub294 \uc704\ubc84\uc2a4\uc0f5 \ubc29\ubb38 \u2192 \uc81c\ud488 \uad6c\ub9e4\n* How to order the album with YouTube Gift: Click the icon at the bottom left of this video \u2192 Click the tagged product and get redirected to Weverse Shop \u2192 Purchase the album\n\nENHYPEN (\uc5d4\ud558\uc774\ud508) 'Bad Desire (With or Without You)' Official MV\n\nCredits:\nDirected by 2eehyein\n\n\u24d2 BELIFT LAB Inc. All Rights Reserved\n\nConnect with ENHYPEN\nOFFICIAL WEBSITE https://ENHYPEN.com\nENHYPEN Weverse https://www.weverse.io/enhypen\nOFFICIAL YOUTUBE https://www.youtube.com/ENHYPENOFFICIAL\nOFFICIAL X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN\nENHYPEN X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN_members\nOFFICIAL JAPAN X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN_JP\nOFFICIAL FACEBOOK https://www.facebook.com/officialENHYPEN\nOFFICIAL INSTAGRAM https://www.instagram.com/enhypen\nOFFICIAL TIKTOK  https://www.tiktok.com/@enhypen\nOFFICIAL WEIBO https://weibo.com/ENHYPEN\nOFFICIAL BILIBILI https://space.bilibili.com/3493119035181246\nOFFICIAL DOUYIN https://v.douyin.com/TLfWnNVDBP8/\n\ncreated with DARK MOON\n\n#ENHYPEN #\uc5d4\ud558\uc774\ud508 #DESIRE_UNLEASH #BadDesire #WithorWithoutYou"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18572954",
                "likeCount": "783041",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "100816"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "19trJNgOV7G5u6O4ws7vKUX2oeA",
            "id": "82yKY_1XLB0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:00:11Z",
                "channelId": "UCayCM_5RtJJoHWhC_kyCX_g",
                "title": "Ma 205 4x4 roule enfin !\ud83d\ude0d (C'est un TANK !)",
                "description": "Plus d'un an que j'attendais ce moment !\ud83d\ude0d Enfin les premiers tours de roues avec ma Peugeot 205 swap turbo 4x4 !\ud83d\udd25Maintenant y'a plus qu'\u00e0 faire le remontage d\u00e9finitif, peindre tout \u00e7a et lui faire une belle pr\u00e9pa off-road \ud83d\udc4c \n\n\ud83d\udc49 Merci \u00e0 Oscaro d'avoir sponsoris\u00e9 cet \u00e9pisode : https://bit.ly/454XAIq\nCode promo de -10% : \"BAPTISTE10\" \nValable sur l\u2019ensemble du catalogue Oscaro, uniquement pour les 1000 premi\u00e8res commandes \ud83d\udc4c \nCumulable avec les Oscaro Days ! Des promotions jusqu'\u00e0 -50% sur tout leur catalogue \ud83d\udd25\nSuivez Oscaro sur Instagram\u00a0: https://www.instagram.com/oscaro_official/\n----------------------------------------------------------------------------------\nMes durites silicones et radiateur : https://flexeoshop.fr/?fbclid=PAQ0xDSwKvyJ9leHRuA2FlbQIxMAABpx_9qy0rY4M77UnpnFC_tDZddd6QFDkoU4Sy8KrhCZUs3gwHkyO-TMx0nOeM_aem_TArn2ZzSM0rsOCb6Q6D37g\n----------------------------------------------------------------------------------\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced BUSINESS ONLY : baptiste.pitois.agent@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82yKY_1XLB0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82yKY_1XLB0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82yKY_1XLB0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82yKY_1XLB0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82yKY_1XLB0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Baptiste Pitois",
                "tags": [
                    "baptiste pitois",
                    "205",
                    "4x4",
                    "offroad",
                    "205 africa",
                    "raid",
                    "rallye",
                    "raid 205",
                    "pr\u00e9paration",
                    "dangel",
                    "peugeot 205",
                    "GTI",
                    "TD",
                    "turbo",
                    "ma 205 4x4 roule enfin",
                    "swap turbo",
                    "troph\u00e9e",
                    "youngtimer",
                    "oldschool",
                    "205 gti"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Ma 205 4x4 roule enfin !\ud83d\ude0d (C'est un TANK !)",
                    "description": "Plus d'un an que j'attendais ce moment !\ud83d\ude0d Enfin les premiers tours de roues avec ma Peugeot 205 swap turbo 4x4 !\ud83d\udd25Maintenant y'a plus qu'\u00e0 faire le remontage d\u00e9finitif, peindre tout \u00e7a et lui faire une belle pr\u00e9pa off-road \ud83d\udc4c \n\n\ud83d\udc49 Merci \u00e0 Oscaro d'avoir sponsoris\u00e9 cet \u00e9pisode : https://bit.ly/454XAIq\nCode promo de -10% : \"BAPTISTE10\" \nValable sur l\u2019ensemble du catalogue Oscaro, uniquement pour les 1000 premi\u00e8res commandes \ud83d\udc4c \nCumulable avec les Oscaro Days ! Des promotions jusqu'\u00e0 -50% sur tout leur catalogue \ud83d\udd25\nSuivez Oscaro sur Instagram\u00a0: https://www.instagram.com/oscaro_official/\n----------------------------------------------------------------------------------\nMes durites silicones et radiateur : https://flexeoshop.fr/?fbclid=PAQ0xDSwKvyJ9leHRuA2FlbQIxMAABpx_9qy0rY4M77UnpnFC_tDZddd6QFDkoU4Sy8KrhCZUs3gwHkyO-TMx0nOeM_aem_TArn2ZzSM0rsOCb6Q6D37g\n----------------------------------------------------------------------------------\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced BUSINESS ONLY : baptiste.pitois.agent@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93317",
                "likeCount": "7128",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "281"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-IowbcehbeQeigZ_7gG1Tq2mD74",
            "id": "hmWEOdwNx_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T05:58:40Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "CHILE vs. ARGENTINA [0-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 15",
                "description": "Festejo Albiceleste en Santiago! \ud83e\udd73\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\n#EliminatoriasSudamericanas\n\n#Chile 0 - 1 #Argentina\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmWEOdwNx_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmWEOdwNx_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmWEOdwNx_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmWEOdwNx_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmWEOdwNx_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "eliminatorias sudamericanas",
                    "eliminat\u00f3rias am\u00e9rica",
                    "chile",
                    "selecci\u00f3n chile",
                    "argentina",
                    "selecci\u00f3n argentina",
                    "messi",
                    "de paul",
                    "julian \u00e1lvarez",
                    "chile vs argentina",
                    "chile vs argentina highlights",
                    "chile 0 x 1 argentina",
                    "gol argentina"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHILE vs. ARGENTINA [0-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 15",
                    "description": "Festejo Albiceleste en Santiago! \ud83e\udd73\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\n#EliminatoriasSudamericanas\n\n#Chile 0 - 1 #Argentina\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1595323",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1090"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OK6r5X9_afKZX4Cmtrprlr98o_0",
            "id": "ooMm_xsRRyw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T22:40:33Z",
                "channelId": "UCVg9nCmmfIyP4QcGOnZZ9Qg",
                "title": "Street Fighter 6 - Year 3 Character Reveal Trailer",
                "description": "At long last, here's the Year 3 roster for Street Fighter 6!\n\nSagat - Summer 2025\nC. Viper - Autumn 2025\nAlex - Early Spring 2026\nIngrid - Late Spring 2026\n\nWatch pro wrestler Kenny Omega find a different kind of fighter within himself in our reveal trailer featuring returning characters from all corners of the Street Fighter series.\n\nhttps://streetfighter.com/6/\n\n#StreetFighter6 #SF6 #Capcom #Sagat #CViper #Alex #Ingrid\n\nTwitter: http://www.twitter.com/streetfighter\nDiscord: https://discord.gg/streetfighter\nInstagram: https://www.instagram.com/streetfightergame/\nFacebook: http://www.facebook.com/streetfighter\nTwitch: http://www.twitch.tv/capcomfighters\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ooMm_xsRRyw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ooMm_xsRRyw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ooMm_xsRRyw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ooMm_xsRRyw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ooMm_xsRRyw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Street Fighter",
                "tags": [
                    "street",
                    "fighter",
                    "capcom",
                    "street fighter 6",
                    "#Sagat",
                    "#Ingrid",
                    "#Alex",
                    "#CViper"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Street Fighter 6 - Year 3 Character Reveal Trailer",
                    "description": "At long last, here's the Year 3 roster for Street Fighter 6!\n\nSagat - Summer 2025\nC. Viper - Autumn 2025\nAlex - Early Spring 2026\nIngrid - Late Spring 2026\n\nWatch pro wrestler Kenny Omega find a different kind of fighter within himself in our reveal trailer featuring returning characters from all corners of the Street Fighter series.\n\nhttps://streetfighter.com/6/\n\n#StreetFighter6 #SF6 #Capcom #Sagat #CViper #Alex #Ingrid\n\nTwitter: http://www.twitter.com/streetfighter\nDiscord: https://discord.gg/streetfighter\nInstagram: https://www.instagram.com/streetfightergame/\nFacebook: http://www.facebook.com/streetfighter\nTwitch: http://www.twitch.tv/capcomfighters\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "520998",
                "likeCount": "26836",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sH4LsHsTNEuunh5MgJRZ55xfuIs",
            "id": "yAeYWwzvb4g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:35:12Z",
                "channelId": "UCw4P5lkVorlEfkuWiqbWRnA",
                "title": "On juge les PIRES CRIMINELS de POK\u00c9MON \ud83d\udd2a\u2696\ufe0f",
                "description": "Merci \u00e0 REDMAGIC de sponsoriser la vid\u00e9o ! \u2705 D\u00e9couvrez et pr\u00e9commandez le REDMAGIC 10S Pro : https://bit.ly/4k1ls4p Disponible \u00e0 partir du 18 juin 2025 !\n\nKanto est une zone de non-droit. Du Pont P\u00e9pite au Casino de C\u00e9ladopole : la Mafia r\u00e8gne en ma\u00eetre. Et ce n\u2019est pas la seule r\u00e9gion o\u00f9 l\u2019ins\u00e9curit\u00e9 explose !\nSecte (Helio), corporation (Lysandre), gang (Guzma) : ne confions plus leur arrestation \u00e0 nos enfants. Bienvenue au Tribunal Trash. Ensemble, traduisons en justice : les pires criminels de Pok\u00e9mon !\n\nSITE & ASTUCES \u25ba http://www.pokemontrash.com/\n\nFACEBOOK \u25ba https://www.facebook.com/pokemontrash \n\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/PokemonTrash\n\nTIPEEE \u25ba https://www.tipeee.com/pokemontrash\n\nMerci ! \u2267\u25d4\u25e1\u25d4\u2266\n\n#REDMAGIC\n#REDMAGIC10S Pro\n#mobilegaming \n#gaming \n#gamingphone",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yAeYWwzvb4g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yAeYWwzvb4g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yAeYWwzvb4g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yAeYWwzvb4g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yAeYWwzvb4g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pok\u00e9mon Trash",
                "tags": [
                    "Pok\u00e9mon",
                    "Pokemon",
                    "\u00c9carlate",
                    "Violet",
                    "Scarlet",
                    "Astuces",
                    "Th\u00e9orie",
                    "Capture",
                    "Giovanni",
                    "Team Rocket",
                    "Ghetsis",
                    "Team Plasma",
                    "Helio",
                    "Team Galaxie",
                    "Lysandre",
                    "Team Flare",
                    "Elsa-Mina",
                    "Fondation Aether",
                    "Arthur",
                    "Max",
                    "Team Aqua",
                    "Team Magma",
                    "criminels Pokemon",
                    "boss Pokemon",
                    "mechants Pokemon",
                    "analyse Pokemon",
                    "lore Pokemon",
                    "Pokemon villains",
                    "Team Skull",
                    "Guzma",
                    "justice Pokemon",
                    "mafia Pokemon",
                    "corporation Pokemon",
                    "gang Pokemon",
                    "theories Pokemon",
                    "Easter eggs Pokemon",
                    "secrets Pokemon",
                    "histoire Pokemon"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On juge les PIRES CRIMINELS de POK\u00c9MON \ud83d\udd2a\u2696\ufe0f",
                    "description": "Merci \u00e0 REDMAGIC de sponsoriser la vid\u00e9o ! \u2705 D\u00e9couvrez et pr\u00e9commandez le REDMAGIC 10S Pro : https://bit.ly/4k1ls4p Disponible \u00e0 partir du 18 juin 2025 !\n\nKanto est une zone de non-droit. Du Pont P\u00e9pite au Casino de C\u00e9ladopole : la Mafia r\u00e8gne en ma\u00eetre. Et ce n\u2019est pas la seule r\u00e9gion o\u00f9 l\u2019ins\u00e9curit\u00e9 explose !\nSecte (Helio), corporation (Lysandre), gang (Guzma) : ne confions plus leur arrestation \u00e0 nos enfants. Bienvenue au Tribunal Trash. Ensemble, traduisons en justice : les pires criminels de Pok\u00e9mon !\n\nSITE & ASTUCES \u25ba http://www.pokemontrash.com/\n\nFACEBOOK \u25ba https://www.facebook.com/pokemontrash \n\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/PokemonTrash\n\nTIPEEE \u25ba https://www.tipeee.com/pokemontrash\n\nMerci ! \u2267\u25d4\u25e1\u25d4\u2266\n\n#REDMAGIC\n#REDMAGIC10S Pro\n#mobilegaming \n#gaming \n#gamingphone"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91326",
                "likeCount": "5848",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eu9JHk1dcNbJq7o7Z5sX_wjvvg4",
            "id": "5aSwM4x3sAM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:00:06Z",
                "channelId": "UCGkSXL5saM8y3VvJD_PdMFQ",
                "title": "DJ Snake - Patience (with Amadou & Mariam) (Official Short Movie)",
                "description": "DJ Snake - Patience (with Amadou & Mariam) (Official Short Movie)\n \nSupport SOS M\u00c9DITERRAN\u00c9E\u2019s missions here: https://don.sosmediterranee.org/arya/~mon-don\n \nListen to \u201cPatience\u201d here: https://djsnake.lnk.to/Patience\n \nJoin DJ Snake\u2019s Discord Server: https://DJSnake.lnk.to/Discord\n \nFollow DJ Snake: \nInstagram: https://DJSnake.lnk.to/Instagram\nTikTok: https://DJSnake.lnk.to/TikTok\nTwitter: https://DJSnake.lnk.to/Twitter\nWebsite: https://djsnake.com\n \nCAST\nSekou: Omar Sy\nMoudou: Alassane Diong\nAida: Anna Thiandoum\nAssane: Amadou Mbow\nFabacary: Ibrahima M\u2019baye 'Thi\u00e9'\nSingers: Amadou & Mariam\nOumar: Souleymane Aidara\nAdama: Papa Samba Ngom\nAwa: Marieme Faye\n \nCREDITS\nCO-PRODUCTION \nBIRTH (FRANCE)\n2 HORLOGES (ALGERIA)\nASSY PRODUCTIONS (SENEGAL)\n \nLabel: Pardon My French\nArtist: DJ SNAKE\nArtist: AMADOU & MARIAM\nDJ Snake management: Julie Hassid\nDJ Snake creative director: Charles Dangelser\nDJ Snake photographer: Arnaud Van Overtfelt\nDJ Snake videomaker: George Le Guennec \n \nDirection\nDirector : Valentin Guiod \nOriginal idea and screenplay : Valentin Guiod\n1st Assistant director: Lassina Kone \n2nd Assistant director: Abdou Kambossa Sane \n3rd Assistant director: Salimata Ba \nBTS director/ photographer: OJOZ  \nArt director : Anne-Laure Nicolas\n \nProduction\nProducer: Hugo Legrand Nathan\nCo-producer Assy Productions (Senegal): Souleymane K\u00e9b\u00e9\nCo-producer 2Horloges (Algeria): Yacine Medkour \nExecutive producer: Hugo Besson\nExecutive producer Senegal: Fabacary Assymby Coly\nHead of music video at BIRTH: Laura Drault\nProduction coordinator: Khady K\u00e9b\u00e9\nProduction coordinator: Ilyes Selami \nProduction accountant: Ibrahima Mbodji\nProduction assistant: Amina Bennouar \nProduction assistant: Aminatou Ahne\n \nImage\nDirector of photography : Beno\u00eet Soler\n1st Camera assistant: Fabienne Octobre \n2nd Camera assistant: Oumar Ba \nSteadycamer: Sacha Naceri \nDrone pilots: Pablo Sot\u00e8s, Nolan Joigne \nDIT: Abdoul Aziz Basse \nGaffer : Pape Lamine Sarr \nGaffer assistant 1: Mohamed Siby \nGaffer assistant 2: Mamadou Seye \nGroupman: Pape Waly Sarr \nKey grip: Pape Arona Camara \nGrip 1: Lamine Camara \nGrip 2: Abdou Diene \nGrip 3: Amadou Abdoulaye \n \nArt department\nProduction designer: Oumar Sall\n1st Production designer assistant: Moussa Diene \n2nd Production designer assistant: Cheikh AweSow\n3rd Production designer assistant: Siradji Sow \nProps master: Abdoul Manaf Seye \nPainter: El Hadj Saliou Kane\n \nHMC\nCostume designers : Khady Gnom, Anne-Laure Nicolas\nCostume coordinator: Adama Diop \nCostume assistant: Doudou Mbow, Fama Brack Mbodji\nMake-up and hair designer: Khady Niang \nMake-up and hair designer assistant: Codou Sene, Amina Mane \n \nManagement\nGeneral management: Oumar Kande\nGeneral manager assistant: Ibou Coly\nManager: Moustapha Mbodji \nManager: Ndiaga Ndir \nManagement assistant: Khadim Mbaye \nDriver: Ngagne Mbaye\nDriver 1: Issa Sene \nDriver 2: Khalifa Fall \nDriver 3: Djibril Seck \nDriver 4 costume: Ablaye \nDriver 5 camera: Kabe Thiam \nDriver 6 grip and gaffer: Bouna \nDriver 7 cast: Ibou Coly \nDriver 8 cast: Youssouph Coly\nDoctor: Ibrahima Ba - Mbaye Sow\nLocation manager Ross B\u00e9thio: Baba Dieye \nLocation manager Saint Louis: Madieye Sall \nLocation manager Iles Salou : Benoit Ndong \nCatering: Jean jacques Bancal, Les aventuriers du Saloum\n \nPost-production\nHead of Post-production : Romain Gingembre\nPost-producer: Mat\u00e9o Lahais \nPost-production manager : Antoine Sedik \nPost-production assistants : Fleur Lalouche, Dylan Fardin\n \nPost-production Image\nEditor: Zo\u00e9 Sassier (Collectiv)\nEditor assistant: Aymeric Le Bouquin\nGrading: No.8\nColorist: Alex Gregory\nGrading producer: Charlie Morris\nGrading assistant: Adam Mears\nGrading assistant: Michael Pearce\nVFX: Behind Studio \n \nPost-production Son\nOriginal music: DJ Snake, Amadou & Mariam\nMusic and sound post-production: Benzene\nMusic and sound post-production manager: Gr\u00e9goire Musso\nMix & sound design : Lo\u00efc Canevet\nSound engineer: Ousmane Coly\n \nPartners\nKey partners:\nRVZ \u2013 Commercial : Philippe Guillemain\nBE4POST \u2013 Commercial : Aur\u00e9lie Di Pascale\nFULL MOTION \u2013 Commercial : Brice Tholozan\nLA R\u00c9SERVE AUDIOVISUELLE \u2013 Commercial : Dimitri Fourtane\n \nPartners:\nPYROFOLIES\nPAINTBALL CONNEXION\nGEFI / CCI Paris \u2013 In charge : Christine Tisher (Carnet ATA)\nCOSMIC \u2013 Agent : Lucie Delafosse-Cabrita\nDEQUAT \u2013 Agents : N\u00e9vil de Montalembert (in charge of Valentin Guiod), Mathilde Barge (in charge of Alassane Diong), Jeanne Fran\u00e7ois (in charge of Omar Sy)\n \nThanks to: \nHOTEL TERROU BI\nRANCH BONGO\nAIR FRANCE\nAIR ALG\u00c9RIE\nSAHEL D\u00c9COUVERTES\nMD LOCATION\nTHINK ZIK GROUP SUARL\nPS LIGHT\nFILMI RONE\nLES PELICANS DU SALOUM\nLES AVENTURIES DU SALOUM\nAXIL HOTEL\nACCOR HOTEL\nSEED ART\nFLEUR DE LYS\nAFRICA RICE\nETS ALAMATY SERVICES\nABDOU FATAH FARIS\n\n#DJSnake #AmadouandMariam #Patience\n\nMusic video by DJ Snake, Amadou & Mariam performing Patience.\u00a9 2025 DJ Snake Music Productions Limited, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aSwM4x3sAM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aSwM4x3sAM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aSwM4x3sAM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aSwM4x3sAM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aSwM4x3sAM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DJSnakeVEVO",
                "tags": [
                    "DJ Snake",
                    "Amadou Mariam",
                    "DJ Snake Music Productions Limited",
                    "Dance",
                    "EDM",
                    "Electronic",
                    "Patience",
                    "Music Video",
                    "Film",
                    "Short Film",
                    "Mariam Amadou",
                    "new music",
                    "french",
                    "pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DJ Snake - Patience (with Amadou & Mariam) (Official Short Movie)",
                    "description": "DJ Snake - Patience (with Amadou & Mariam) (Official Short Movie)\n \nSupport SOS M\u00c9DITERRAN\u00c9E\u2019s missions here: https://don.sosmediterranee.org/arya/~mon-don\n \nListen to \u201cPatience\u201d here: https://djsnake.lnk.to/Patience\n \nJoin DJ Snake\u2019s Discord Server: https://DJSnake.lnk.to/Discord\n \nFollow DJ Snake: \nInstagram: https://DJSnake.lnk.to/Instagram\nTikTok: https://DJSnake.lnk.to/TikTok\nTwitter: https://DJSnake.lnk.to/Twitter\nWebsite: https://djsnake.com\n \nCAST\nSekou: Omar Sy\nMoudou: Alassane Diong\nAida: Anna Thiandoum\nAssane: Amadou Mbow\nFabacary: Ibrahima M\u2019baye 'Thi\u00e9'\nSingers: Amadou & Mariam\nOumar: Souleymane Aidara\nAdama: Papa Samba Ngom\nAwa: Marieme Faye\n \nCREDITS\nCO-PRODUCTION \nBIRTH (FRANCE)\n2 HORLOGES (ALGERIA)\nASSY PRODUCTIONS (SENEGAL)\n \nLabel: Pardon My French\nArtist: DJ SNAKE\nArtist: AMADOU & MARIAM\nDJ Snake management: Julie Hassid\nDJ Snake creative director: Charles Dangelser\nDJ Snake photographer: Arnaud Van Overtfelt\nDJ Snake videomaker: George Le Guennec \n \nDirection\nDirector : Valentin Guiod \nOriginal idea and screenplay : Valentin Guiod\n1st Assistant director: Lassina Kone \n2nd Assistant director: Abdou Kambossa Sane \n3rd Assistant director: Salimata Ba \nBTS director/ photographer: OJOZ  \nArt director : Anne-Laure Nicolas\n \nProduction\nProducer: Hugo Legrand Nathan\nCo-producer Assy Productions (Senegal): Souleymane K\u00e9b\u00e9\nCo-producer 2Horloges (Algeria): Yacine Medkour \nExecutive producer: Hugo Besson\nExecutive producer Senegal: Fabacary Assymby Coly\nHead of music video at BIRTH: Laura Drault\nProduction coordinator: Khady K\u00e9b\u00e9\nProduction coordinator: Ilyes Selami \nProduction accountant: Ibrahima Mbodji\nProduction assistant: Amina Bennouar \nProduction assistant: Aminatou Ahne\n \nImage\nDirector of photography : Beno\u00eet Soler\n1st Camera assistant: Fabienne Octobre \n2nd Camera assistant: Oumar Ba \nSteadycamer: Sacha Naceri \nDrone pilots: Pablo Sot\u00e8s, Nolan Joigne \nDIT: Abdoul Aziz Basse \nGaffer : Pape Lamine Sarr \nGaffer assistant 1: Mohamed Siby \nGaffer assistant 2: Mamadou Seye \nGroupman: Pape Waly Sarr \nKey grip: Pape Arona Camara \nGrip 1: Lamine Camara \nGrip 2: Abdou Diene \nGrip 3: Amadou Abdoulaye \n \nArt department\nProduction designer: Oumar Sall\n1st Production designer assistant: Moussa Diene \n2nd Production designer assistant: Cheikh AweSow\n3rd Production designer assistant: Siradji Sow \nProps master: Abdoul Manaf Seye \nPainter: El Hadj Saliou Kane\n \nHMC\nCostume designers : Khady Gnom, Anne-Laure Nicolas\nCostume coordinator: Adama Diop \nCostume assistant: Doudou Mbow, Fama Brack Mbodji\nMake-up and hair designer: Khady Niang \nMake-up and hair designer assistant: Codou Sene, Amina Mane \n \nManagement\nGeneral management: Oumar Kande\nGeneral manager assistant: Ibou Coly\nManager: Moustapha Mbodji \nManager: Ndiaga Ndir \nManagement assistant: Khadim Mbaye \nDriver: Ngagne Mbaye\nDriver 1: Issa Sene \nDriver 2: Khalifa Fall \nDriver 3: Djibril Seck \nDriver 4 costume: Ablaye \nDriver 5 camera: Kabe Thiam \nDriver 6 grip and gaffer: Bouna \nDriver 7 cast: Ibou Coly \nDriver 8 cast: Youssouph Coly\nDoctor: Ibrahima Ba - Mbaye Sow\nLocation manager Ross B\u00e9thio: Baba Dieye \nLocation manager Saint Louis: Madieye Sall \nLocation manager Iles Salou : Benoit Ndong \nCatering: Jean jacques Bancal, Les aventuriers du Saloum\n \nPost-production\nHead of Post-production : Romain Gingembre\nPost-producer: Mat\u00e9o Lahais \nPost-production manager : Antoine Sedik \nPost-production assistants : Fleur Lalouche, Dylan Fardin\n \nPost-production Image\nEditor: Zo\u00e9 Sassier (Collectiv)\nEditor assistant: Aymeric Le Bouquin\nGrading: No.8\nColorist: Alex Gregory\nGrading producer: Charlie Morris\nGrading assistant: Adam Mears\nGrading assistant: Michael Pearce\nVFX: Behind Studio \n \nPost-production Son\nOriginal music: DJ Snake, Amadou & Mariam\nMusic and sound post-production: Benzene\nMusic and sound post-production manager: Gr\u00e9goire Musso\nMix & sound design : Lo\u00efc Canevet\nSound engineer: Ousmane Coly\n \nPartners\nKey partners:\nRVZ \u2013 Commercial : Philippe Guillemain\nBE4POST \u2013 Commercial : Aur\u00e9lie Di Pascale\nFULL MOTION \u2013 Commercial : Brice Tholozan\nLA R\u00c9SERVE AUDIOVISUELLE \u2013 Commercial : Dimitri Fourtane\n \nPartners:\nPYROFOLIES\nPAINTBALL CONNEXION\nGEFI / CCI Paris \u2013 In charge : Christine Tisher (Carnet ATA)\nCOSMIC \u2013 Agent : Lucie Delafosse-Cabrita\nDEQUAT \u2013 Agents : N\u00e9vil de Montalembert (in charge of Valentin Guiod), Mathilde Barge (in charge of Alassane Diong), Jeanne Fran\u00e7ois (in charge of Omar Sy)\n \nThanks to: \nHOTEL TERROU BI\nRANCH BONGO\nAIR FRANCE\nAIR ALG\u00c9RIE\nSAHEL D\u00c9COUVERTES\nMD LOCATION\nTHINK ZIK GROUP SUARL\nPS LIGHT\nFILMI RONE\nLES PELICANS DU SALOUM\nLES AVENTURIES DU SALOUM\nAXIL HOTEL\nACCOR HOTEL\nSEED ART\nFLEUR DE LYS\nAFRICA RICE\nETS ALAMATY SERVICES\nABDOU FATAH FARIS\n\n#DJSnake #AmadouandMariam #Patience\n\nMusic video by DJ Snake, Amadou & Mariam performing Patience.\u00a9 2025 DJ Snake Music Productions Limited, under exclusive license to Interscope Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107305",
                "likeCount": "6387",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "508"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5LDX6lcEbtIJxouEEQ2QExNFQqI",
            "id": "Q_F9DNpMoXE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T15:26:03Z",
                "channelId": "UCMQSwUNSnMOP4IRysfeg8EA",
                "title": "Pi\u00e9g\u00e9s 10 ans dans leur propre maison",
                "description": "\ud83e\udd77 Pour essayer Incogni : https://incogni.com/simonpuech\n\n\ud83d\udd25 CAPTE MOI SUR MES R\u00c9SEAUX \n_______________________\n- Instagram : https://www.instagram.com/spuech\n- Twitch : https://twitch.tv/simonpuech\n- X : https://twitter.com/Simon_Puech\n- Discord : https://discord.gg/TH7xyJdBnw\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@spuech\n- Facebook : https://www.facebook.com/spuech\n\n\ud83d\udcf9 SOURCE & PRODUCTION \n________________________\n\nCo-autrice : https://youtube.com/@justinereixx?si=3BcQkTpYXu8_ariM\nCo-cadrage : https://www.manza-studio.com/\nMonteur - Motion Design : https://x.com/Selgyz\n3D : https://x.com/Grou_Grou_ et https://x.com/Emric_png\nMiniaturiste : https://x.com/Meganini1\n\n \ud83c\udfa7 MUSIQUES\n_______________________\n- Epidemic Sound\n- Artlist\n\nEn collaboration commerciale avec Incogni.\n\n\u00c0 bient\u00f4t ! \u270b\ud83c\udffb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_F9DNpMoXE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_F9DNpMoXE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_F9DNpMoXE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_F9DNpMoXE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_F9DNpMoXE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simon Puech",
                "tags": [
                    "reclus de monflanquin",
                    "emprise",
                    "fait divers",
                    "enqu\u00eate",
                    "true crime",
                    "manipulation",
                    "france",
                    "affaire criminelle",
                    "thierry tilly",
                    "v\u00e9drines",
                    "secte"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pi\u00e9g\u00e9s 10 ans dans leur propre maison",
                    "description": "\ud83e\udd77 Pour essayer Incogni : https://incogni.com/simonpuech\n\n\ud83d\udd25 CAPTE MOI SUR MES R\u00c9SEAUX \n_______________________\n- Instagram : https://www.instagram.com/spuech\n- Twitch : https://twitch.tv/simonpuech\n- X : https://twitter.com/Simon_Puech\n- Discord : https://discord.gg/TH7xyJdBnw\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@spuech\n- Facebook : https://www.facebook.com/spuech\n\n\ud83d\udcf9 SOURCE & PRODUCTION \n________________________\n\nCo-autrice : https://youtube.com/@justinereixx?si=3BcQkTpYXu8_ariM\nCo-cadrage : https://www.manza-studio.com/\nMonteur - Motion Design : https://x.com/Selgyz\n3D : https://x.com/Grou_Grou_ et https://x.com/Emric_png\nMiniaturiste : https://x.com/Meganini1\n\n \ud83c\udfa7 MUSIQUES\n_______________________\n- Epidemic Sound\n- Artlist\n\nEn collaboration commerciale avec Incogni.\n\n\u00c0 bient\u00f4t ! \u270b\ud83c\udffb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "455700",
                "likeCount": "24293",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "725"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YjY6T0mdr4918OLpC1CkUaLDfx8",
            "id": "uH11nYxwLFk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T15:03:26Z",
                "channelId": "UCRyS6LtMoI78jqIrAFIMd-Q",
                "title": "Anyme & Houdi : en course pour le GP Explorer 3",
                "description": "C\u2019est officiel : @AnymeTV et @HOUDIHOOD participeront au #GPExplorer3 de Squeezie ! \ud83c\udfc1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uH11nYxwLFk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uH11nYxwLFk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uH11nYxwLFk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uH11nYxwLFk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uH11nYxwLFk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Bo\u00eete \u00e0 Questions",
                "tags": [
                    "baq",
                    "la baq",
                    "canal",
                    "canal plus",
                    "boite a question",
                    "boite a questions",
                    "interview",
                    "anyme",
                    "houdi",
                    "gp explorer",
                    "gp explorer 3",
                    "squeezie",
                    "f4",
                    "jeu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Anyme & Houdi : en course pour le GP Explorer 3",
                    "description": "C\u2019est officiel : @AnymeTV et @HOUDIHOOD participeront au #GPExplorer3 de Squeezie ! \ud83c\udfc1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66043",
                "likeCount": "4598",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NlmljYalCpUZ_oFFKsYYuRpYplo",
            "id": "QwrW-TZxjNA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T13:35:41Z",
                "channelId": "UCfrLPVjIxAJzNFu_TsevXVw",
                "title": "FX Alien : Earth - Bande-annonce officielle (VF) | Disney+",
                "description": "Nous \u00e9tions plus en s\u00e9curit\u00e9 dans l'espace. \n\nLa s\u00e9rie FX Alien : Earth arrive le 13 ao\u00fbt sur Disney+. \n\nRendez-vous sur http://DisneyPlus.com \n\nRetrouvez toute l'actualit\u00e9 de Disney+ sur :\nFacebook : https://www.facebook.com/DisneyPlusFR/\nInstagram : https://www.instagram.com/disneyplusfr/\nTwitter : https://twitter.com/DisneyPlusFR\nTikTok : https://www.tiktok.com/@disneyplusfr\n\n#DisneyPlus #FXAlienEarth",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QwrW-TZxjNA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QwrW-TZxjNA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QwrW-TZxjNA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QwrW-TZxjNA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QwrW-TZxjNA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Disney Plus FR",
                "tags": [
                    "Disney+",
                    "Disney Plus",
                    "Disney Plus France",
                    "Bande annonce",
                    "Star",
                    "Star Original",
                    "Disney+ Original",
                    "Disney Plus Original",
                    "France",
                    "French",
                    "FX Alien Earth",
                    "Alien Earth",
                    "Alien",
                    "Trailer",
                    "dubbed trailer",
                    "Sydney Chandler",
                    "Timothy Olyphant",
                    "Alex Lawther",
                    "Samuel Blenkin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FX Alien : Earth - Bande-annonce officielle (VF) | Disney+",
                    "description": "Nous \u00e9tions plus en s\u00e9curit\u00e9 dans l'espace. \n\nLa s\u00e9rie FX Alien : Earth arrive le 13 ao\u00fbt sur Disney+. \n\nRendez-vous sur http://DisneyPlus.com \n\nRetrouvez toute l'actualit\u00e9 de Disney+ sur :\nFacebook : https://www.facebook.com/DisneyPlusFR/\nInstagram : https://www.instagram.com/disneyplusfr/\nTwitter : https://twitter.com/DisneyPlusFR\nTikTok : https://www.tiktok.com/@disneyplusfr\n\n#DisneyPlus #FXAlienEarth"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127869",
                "likeCount": "874",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "orHsEnctqLPfW7Uctj4f2-Ef-KQ",
            "id": "IzxyA--pwNg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T16:00:28Z",
                "channelId": "UCKeL_a8Pu3bdt251ICPV8bA",
                "title": "SEULs - Extrait in\u00e9dit 2 de mon dernier spectacle",
                "description": "Retourna al travayo ! Mon dernier spectacle : pas vu \u00e0 la t\u00e9l\u00e9, ni sur une plateforme. De l\u2019artiste au public, en circuit court. Acc\u00e8s VOD : https://harounbillets.com/SEULs-VOD\n\ud83d\udcc5 Soir\u00e9e sp\u00e9ciale le mercredi 11 juin ! Au programme :\n- 20H30 : live public sur les r\u00e9seaux et YouTube\n- 21h : Diffusion de SEULs\n- 22h30 : live priv\u00e9 (coulisses, anecdotes, questions).\n\nPress\u00e9 de tous vous y voir !\n\nDe toute fa\u00e7on, on ne peut plus rien rire. \n\ud83c\udfab Si tu veux quand m\u00eame essayer, mon prochain spectacle sera partout en France : harounbillets.com/YT\n\n\u25b6\ufe0f Pour t\u2019abonner \u00e0 ma cha\u00eene : https://tinyurl.com/YouTubeHaroun \n\n\ud83d\udc55 Si toi aussi t\u2019aimes pas la mode mais que t\u2019aimes bien les vannes : https://tinyurl.com/MonMerch \n\n\u25b6\ufe0f  Et retrouve-moi aussi sur\nFacebook : https://tinyurl.com/FBHaroun\nInstagram : https://tinyurl.com/InstagramHaroun\nTikTok : https://tinyurl.com/TikTokHaroun\nTwitter / X : https://tinyurl.com/XHaroun \n\nEt si tu veux te balader sur mon site : haroun.fr\n\n#Humour #StandUp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IzxyA--pwNg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IzxyA--pwNg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IzxyA--pwNg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IzxyA--pwNg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IzxyA--pwNg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Haroun",
                "tags": [
                    "Haroun",
                    "stand-up fran\u00e7ais",
                    "humour engag\u00e9",
                    "humoriste ind\u00e9pendant",
                    "humour noir fran\u00e7ais",
                    "satire politique",
                    "stand-up complet",
                    "extrait stand-up",
                    "TikTok humoriste",
                    "punchlines stand-up",
                    "sketch dr\u00f4le",
                    "regarder stand-up en ligne",
                    "Stand Up Comedy",
                    "Humour Fran\u00e7ais",
                    "Spectacle Complet",
                    "haaroun",
                    "essonne",
                    "marseille",
                    "en vrac",
                    "internet",
                    "best of",
                    "terre plate",
                    "humour noir",
                    "surdou\u00e9",
                    "insupportable",
                    "parisien",
                    "aigri"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "SEULs - Extrait in\u00e9dit 2 de mon dernier spectacle",
                    "description": "Retourna al travayo ! Mon dernier spectacle : pas vu \u00e0 la t\u00e9l\u00e9, ni sur une plateforme. De l\u2019artiste au public, en circuit court. Acc\u00e8s VOD : https://harounbillets.com/SEULs-VOD\n\ud83d\udcc5 Soir\u00e9e sp\u00e9ciale le mercredi 11 juin ! Au programme :\n- 20H30 : live public sur les r\u00e9seaux et YouTube\n- 21h : Diffusion de SEULs\n- 22h30 : live priv\u00e9 (coulisses, anecdotes, questions).\n\nPress\u00e9 de tous vous y voir !\n\nDe toute fa\u00e7on, on ne peut plus rien rire. \n\ud83c\udfab Si tu veux quand m\u00eame essayer, mon prochain spectacle sera partout en France : harounbillets.com/YT\n\n\u25b6\ufe0f Pour t\u2019abonner \u00e0 ma cha\u00eene : https://tinyurl.com/YouTubeHaroun \n\n\ud83d\udc55 Si toi aussi t\u2019aimes pas la mode mais que t\u2019aimes bien les vannes : https://tinyurl.com/MonMerch \n\n\u25b6\ufe0f  Et retrouve-moi aussi sur\nFacebook : https://tinyurl.com/FBHaroun\nInstagram : https://tinyurl.com/InstagramHaroun\nTikTok : https://tinyurl.com/TikTokHaroun\nTwitter / X : https://tinyurl.com/XHaroun \n\nEt si tu veux te balader sur mon site : haroun.fr\n\n#Humour #StandUp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "417847",
                "likeCount": "22756",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1048"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MrEPt-9zIUAWtqEIvTWjCtN33mQ",
            "id": "CjoxYOfsBKI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T14:16:29Z",
                "channelId": "UCJy0lX8ThZ7lCtst7JnegWQ",
                "title": "J'ai achet\u00e9 la nouvelle Nintendo Switch 2 ! D\u00e9\u00e7u ?",
                "description": "Unboxing Nintendo Switch 2 et pr\u00e9sentation ! \u25ba Abonne-toi | http://bit.ly/jojol67 \u2705 \n\u25ba https://youtu.be/EVHMV2Qmy_c \ud83d\udd34 \n\u25ba https://youtu.be/CIW7uCfUAAI \ud83d\udd35 \n\nME SUIVRE \n\u25ba http://www.instagram.com/mrjojol67 \n\u25ba http://www.twitter.com/jojol67 \n\u25ba http://www.facebook.com/jojol67 \n\u25ba https://www.tiktok.com/@jojol \n\nMiniature : J\u00e9r\u00e9my COLSON \nMontage / Cadrage : Redah SALHI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjoxYOfsBKI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjoxYOfsBKI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjoxYOfsBKI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjoxYOfsBKI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjoxYOfsBKI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jojol",
                "tags": [
                    "switch 2",
                    "NINTENDO SWITCH 2",
                    "unboxing switch 2",
                    "jojol",
                    "nintendo",
                    "console",
                    "console salon",
                    "console portable",
                    "switch",
                    "vs",
                    "switch 2 vs switch 1",
                    "ouverture",
                    "unboxing",
                    "ps5",
                    "ps6",
                    "mario kart world",
                    "gameplay",
                    "jeu",
                    "jeu vid\u00e9o",
                    "jeux vid\u00e9os",
                    "nintendo switch"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai achet\u00e9 la nouvelle Nintendo Switch 2 ! D\u00e9\u00e7u ?",
                    "description": "Unboxing Nintendo Switch 2 et pr\u00e9sentation ! \u25ba Abonne-toi | http://bit.ly/jojol67 \u2705 \n\u25ba https://youtu.be/EVHMV2Qmy_c \ud83d\udd34 \n\u25ba https://youtu.be/CIW7uCfUAAI \ud83d\udd35 \n\nME SUIVRE \n\u25ba http://www.instagram.com/mrjojol67 \n\u25ba http://www.twitter.com/jojol67 \n\u25ba http://www.facebook.com/jojol67 \n\u25ba https://www.tiktok.com/@jojol \n\nMiniature : J\u00e9r\u00e9my COLSON \nMontage / Cadrage : Redah SALHI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148700",
                "likeCount": "6591",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "402"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SyIQj3zXrhrpj3EdKgQQV3g_BI0",
            "id": "5BgJI_GxZik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T13:26:13Z",
                "channelId": "UCbXIt5MtclbWKts5eHQsmew",
                "title": "1 Kill = 1 Burger",
                "description": "On a bien mang\u00e9 !\n\nAbonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene principale \u202a@toinelag\nEt pour plus de vid\u00e9o, abonnez vous \u00e0 @toinelagplus \n\nMerci \u00e0 @JayzzOff  pour sa participation \u00e0 la vid\u00e9o !\n\nPour participer aux prochaines vid\u00e9os, voici mon serveur Discord : \nhttps://discord.gg/HTFv2xPPU9\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BgJI_GxZik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BgJI_GxZik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BgJI_GxZik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BgJI_GxZik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BgJI_GxZik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toinelag Gaming",
                "tags": [
                    "toinelag",
                    "jayzz",
                    "fortnite",
                    "toinelag fortnite",
                    "jayzz fortnite"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1 Kill = 1 Burger",
                    "description": "On a bien mang\u00e9 !\n\nAbonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene principale \u202a@toinelag\nEt pour plus de vid\u00e9o, abonnez vous \u00e0 @toinelagplus \n\nMerci \u00e0 @JayzzOff  pour sa participation \u00e0 la vid\u00e9o !\n\nPour participer aux prochaines vid\u00e9os, voici mon serveur Discord : \nhttps://discord.gg/HTFv2xPPU9\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "364918",
                "likeCount": "4543",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LhgqxIa_Ewm1JzRpzUC55hN25MY",
            "id": "EzehEMZ1584",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T16:00:33Z",
                "channelId": "UCo2LeYTlpLra9swD4Ye-vBg",
                "title": "Comment sont fabriqu\u00e9s les pots en titane ? Visite de l\u2019usine Akrapovi\u010d",
                "description": "Bader se rend en Slov\u00e9nie, la m\u00e8re patrie d\u2019un des fabricants de syst\u00e8mes d\u2019\u00e9chappements parmi les plus r\u00e9put\u00e9s du monde : Akrapovi\u010d ! L\u2019occasion de comprendre comment ils produisent leurs pots en titane mais aussi de d\u00e9couvrir les coulisses et l\u2019histoire de cette marque Slov\u00e8ne connue mondialement.\n\nA BOUTIQUE HIGH SIDE : https://boutique.highside-moto.com/\nSuivez-nous sur Facebook :   / highsidemotoofficiel  \nSuivez-nous sur Instagram :   / highsidemoto  \nVous pouvez soutenir l'\u00e9mission sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/high-side\n\nBader Benlekehal : \nFacebook : https://www.facebook.com/baderbenleke...\nInstagram : https://www.instagram.com/baderbenlek...\n\nMiniatures : Fred Gerenton",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EzehEMZ1584/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EzehEMZ1584/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EzehEMZ1584/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EzehEMZ1584/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EzehEMZ1584/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "High Side",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Comment sont fabriqu\u00e9s les pots en titane ? Visite de l\u2019usine Akrapovi\u010d",
                    "description": "Bader se rend en Slov\u00e9nie, la m\u00e8re patrie d\u2019un des fabricants de syst\u00e8mes d\u2019\u00e9chappements parmi les plus r\u00e9put\u00e9s du monde : Akrapovi\u010d ! L\u2019occasion de comprendre comment ils produisent leurs pots en titane mais aussi de d\u00e9couvrir les coulisses et l\u2019histoire de cette marque Slov\u00e8ne connue mondialement.\n\nA BOUTIQUE HIGH SIDE : https://boutique.highside-moto.com/\nSuivez-nous sur Facebook :   / highsidemotoofficiel  \nSuivez-nous sur Instagram :   / highsidemoto  \nVous pouvez soutenir l'\u00e9mission sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/high-side\n\nBader Benlekehal : \nFacebook : https://www.facebook.com/baderbenleke...\nInstagram : https://www.instagram.com/baderbenlek...\n\nMiniatures : Fred Gerenton"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172141",
                "likeCount": "10203",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4bssmG1svatUXCjlx8vmSEbA1AU",
            "id": "KifhgSsFd2g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T16:04:37Z",
                "channelId": "UCk203NKbyqud8JclTWUWtBg",
                "title": "J\u2019ai \u00e9t\u00e9 hospitalis\u00e9e ( j\u2019ai failli perdre mon foie \ud83e\udee0)",
                "description": "Merci Flavie allez vous abonnez \u00e0 cette femme merveilleuse \n\n@Doomsytb \n@FlavieSimpleLife-y2k",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KifhgSsFd2g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KifhgSsFd2g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KifhgSsFd2g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KifhgSsFd2g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KifhgSsFd2g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emma Graziano",
                "tags": [
                    "Emma",
                    "Emma h\u00f4pital",
                    "Emma Graziano",
                    "Emma malade"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai \u00e9t\u00e9 hospitalis\u00e9e ( j\u2019ai failli perdre mon foie \ud83e\udee0)",
                    "description": "Merci Flavie allez vous abonnez \u00e0 cette femme merveilleuse \n\n@Doomsytb \n@FlavieSimpleLife-y2k"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "205863",
                "likeCount": "31103",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2012"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZctVSvf1fifnHbkiQpn7DMBI0_0",
            "id": "ZMre1QaHN34",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T14:07:51Z",
                "channelId": "UCyWqModMQlbIo8274Wh_ZsQ",
                "title": "J\u2019ai fait quoi depuis un an ? (admirez ma promo)",
                "description": "Merci \u00e0 ceux qui me soutiennent dans ce projet un peu fou ! \ud83d\udc49 http://www.lepireguide.com\nVous avez jusqu'au 11 juillet pour pr\u00e9commander mon livre mais aussi les produits exclusifs, ils ne seront plus disponibles apr\u00e8s cette date !\n\nJ'ai enlev\u00e9 le segment sur mon p\u00e8re, je voulais \u00eatre sinc\u00e8re sur mon \u00e9tat d'esprit quand j'ai commenc\u00e9 ce livre mais vous parler de son d\u00e9c\u00e8s puis faire un opening de cartes, c'est pas coh\u00e9rent. Gomen !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMre1QaHN34/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMre1QaHN34/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMre1QaHN34/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMre1QaHN34/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMre1QaHN34/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cyprien",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai fait quoi depuis un an ? (admirez ma promo)",
                    "description": "Merci \u00e0 ceux qui me soutiennent dans ce projet un peu fou ! \ud83d\udc49 http://www.lepireguide.com\nVous avez jusqu'au 11 juillet pour pr\u00e9commander mon livre mais aussi les produits exclusifs, ils ne seront plus disponibles apr\u00e8s cette date !\n\nJ'ai enlev\u00e9 le segment sur mon p\u00e8re, je voulais \u00eatre sinc\u00e8re sur mon \u00e9tat d'esprit quand j'ai commenc\u00e9 ce livre mais vous parler de son d\u00e9c\u00e8s puis faire un opening de cartes, c'est pas coh\u00e9rent. Gomen !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "735226",
                "likeCount": "82651",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1739"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CrIsJUvfxtGvul6eczqv4a3AweI",
            "id": "G01D3sv8qXU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T16:00:33Z",
                "channelId": "UC-4M8AN08hw39nn2v91VuMQ",
                "title": "J'ai achet\u00e9 des objets gaming INTERDITS !",
                "description": "Bizarre, ill\u00e9gal, de la triche... ou pas ? \n\ud83c\udf79Les boissons Holy dispo ici : http://fr.weareholy.com/Cyril/Youtube\nCode de r\u00e9duction :  CYRILmp4x5 (-5\u20ac premi\u00e8re commande) et CYRILmp4 (-10%) !\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Max\nMonteurs : Julien D. et Enzo\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"la triche\" en commentaire \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G01D3sv8qXU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G01D3sv8qXU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G01D3sv8qXU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G01D3sv8qXU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G01D3sv8qXU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILmp4",
                "tags": [
                    "cyrilmp4",
                    "cyril",
                    "mp4",
                    "objet",
                    "gaming",
                    "gamer",
                    "interdit",
                    "ill\u00e9gal",
                    "ill\u00e9gaux",
                    "triche",
                    "hack"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai achet\u00e9 des objets gaming INTERDITS !",
                    "description": "Bizarre, ill\u00e9gal, de la triche... ou pas ? \n\ud83c\udf79Les boissons Holy dispo ici : http://fr.weareholy.com/Cyril/Youtube\nCode de r\u00e9duction :  CYRILmp4x5 (-5\u20ac premi\u00e8re commande) et CYRILmp4 (-10%) !\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Max\nMonteurs : Julien D. et Enzo\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"la triche\" en commentaire \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "738208",
                "likeCount": "27162",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "985"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3cpT18WvT9KPSqlIWgk9pEbRp0A",
            "id": "aV3G_o1cOPc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T17:19:16Z",
                "channelId": "UCwa-qCAFghXwkcQvLadzRxQ",
                "title": "Mario Kart World #01 : BIENVENUE SUR LA NINTENDO SWITCH 2 ! - Let's Play FR",
                "description": "Mario Kart \u00e0 la sauce Nintendo Switch 2 s'appellera Mario Kart World. Affrontez vos adversaires lors de courses \u00e0 travers le monde entier et non plus une seule course \u00e0 la fois. Un monde bien plus ouvert et permissif pour encore plus de fun ! Mario Kart World sera exclusif \u00e0 la Nintendo Switch 2.\n\n\ud83d\udce7 Contact Pro : contact@siphano.fr\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene Secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCjL_yMXB-Ekkbl9jhfQ4cyw\n\ud83d\udd34 Twitch : https://www.twitch.tv/siphano\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@siphanoyt\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/siphano\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/Siphano\n\ud83d\udcac Discord: https://discord.gg/siphano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aV3G_o1cOPc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aV3G_o1cOPc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aV3G_o1cOPc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aV3G_o1cOPc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aV3G_o1cOPc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Siphano",
                "tags": [
                    "Siphano",
                    "Mario",
                    "Super Mario",
                    "Mario Kart",
                    "Mario Kart World",
                    "Mario Kart World Nintendo Switch 2",
                    "Nintendo",
                    "Nintendo Switch",
                    "Nintendo Switch 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mario Kart World #01 : BIENVENUE SUR LA NINTENDO SWITCH 2 ! - Let's Play FR",
                    "description": "Mario Kart \u00e0 la sauce Nintendo Switch 2 s'appellera Mario Kart World. Affrontez vos adversaires lors de courses \u00e0 travers le monde entier et non plus une seule course \u00e0 la fois. Un monde bien plus ouvert et permissif pour encore plus de fun ! Mario Kart World sera exclusif \u00e0 la Nintendo Switch 2.\n\n\ud83d\udce7 Contact Pro : contact@siphano.fr\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene Secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCjL_yMXB-Ekkbl9jhfQ4cyw\n\ud83d\udd34 Twitch : https://www.twitch.tv/siphano\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@siphanoyt\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/siphano\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/Siphano\n\ud83d\udcac Discord: https://discord.gg/siphano"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84317",
                "likeCount": "4656",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BhsAukYSK8q0iIyZBc4fGXh1-BI",
            "id": "XoFONsTNfyU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T14:30:32Z",
                "channelId": "UCacgofzftbbkUhcftPvUzQg",
                "title": "Les 5 PIRES Strat\u00e9gies Militaires de l'Histoire !",
                "description": "Une petite compilation de bonnes id\u00e9es et d'exemples historiques si vous voulez envoyer un bataillon mourir pour rien...\n\ud83d\udd17D\u00e9roule la description pour les liens !\n\nPour soutenir la cha\u00eene ! \u27a1 https://www.tipeee.com/alterhis\n\n++++++++++++++++++++ \nAlterHis est d\u00e9sormais disponible en podcast !\nSpotify\u27a1\ufe0fhttps://spoti.fi/344sCAw\nDeezer\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3dI9wU4\nApple podcasts\u27a1\ufe0fhttps://apple.co/37L0C7d\nPodcast Addict\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3kAtbrp\nAcast\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3dZKSOG\nTiktok\u27a1\ufe0fhttps://www.tiktok.com/@alterhis_\n\n++++++++++++++++++++ \nN'h\u00e9site pas \u00e0 me rejoindre sur les r\u00e9seaux sociaux !\nTWITCH \u27a1  https://www.twitch.tv/alterhis_twitch\nFACEBOOK \u27a1 https://www.facebook.com/alterhis \nTWITTER \u27a1 https://twitter.com/AlterHis \nDISCORD\u27a1 https://discord.me/alterhis\nINSTAGRAM\u27a1@alterhis_insta\nTIKTOK\u27a1@alterhis\n\n++++++++++++++++++++ \n00:00 Intro\n01:20 Classement\n\n++++++++++++++++++++ \nToutes les musiques, vid\u00e9os et images de cette \u00e9mission appartiennent \u00e0 leurs propri\u00e9taires respectifs et sont utilis\u00e9es en vertu de l'article L122-5 du code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XoFONsTNfyU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XoFONsTNfyU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XoFONsTNfyU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XoFONsTNfyU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XoFONsTNfyU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AlterHis",
                "tags": [
                    "alterhis",
                    "histoire",
                    "alternative",
                    "histoire alternative",
                    "uchronie",
                    "doc histoire",
                    "reportage histoire",
                    "documentaire histoire",
                    "documentaire historique",
                    "alteris",
                    "alter his",
                    "les pires",
                    "les pires de l'histoire",
                    "meilleur du pire",
                    "les pires strat\u00e9gies militaires",
                    "les pires tactiques",
                    "les pires batailles",
                    "top 5 histoire"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les 5 PIRES Strat\u00e9gies Militaires de l'Histoire !",
                    "description": "Une petite compilation de bonnes id\u00e9es et d'exemples historiques si vous voulez envoyer un bataillon mourir pour rien...\n\ud83d\udd17D\u00e9roule la description pour les liens !\n\nPour soutenir la cha\u00eene ! \u27a1 https://www.tipeee.com/alterhis\n\n++++++++++++++++++++ \nAlterHis est d\u00e9sormais disponible en podcast !\nSpotify\u27a1\ufe0fhttps://spoti.fi/344sCAw\nDeezer\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3dI9wU4\nApple podcasts\u27a1\ufe0fhttps://apple.co/37L0C7d\nPodcast Addict\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3kAtbrp\nAcast\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3dZKSOG\nTiktok\u27a1\ufe0fhttps://www.tiktok.com/@alterhis_\n\n++++++++++++++++++++ \nN'h\u00e9site pas \u00e0 me rejoindre sur les r\u00e9seaux sociaux !\nTWITCH \u27a1  https://www.twitch.tv/alterhis_twitch\nFACEBOOK \u27a1 https://www.facebook.com/alterhis \nTWITTER \u27a1 https://twitter.com/AlterHis \nDISCORD\u27a1 https://discord.me/alterhis\nINSTAGRAM\u27a1@alterhis_insta\nTIKTOK\u27a1@alterhis\n\n++++++++++++++++++++ \n00:00 Intro\n01:20 Classement\n\n++++++++++++++++++++ \nToutes les musiques, vid\u00e9os et images de cette \u00e9mission appartiennent \u00e0 leurs propri\u00e9taires respectifs et sont utilis\u00e9es en vertu de l'article L122-5 du code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98263",
                "likeCount": "8165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1pj2R0dX4Gy0EPG7eBsjeRPEAJE",
            "id": "tz__jorATEQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T17:50:42Z",
                "channelId": "UCI-8QMy9n3I5Pv6mTmXoAXA",
                "title": "La v\u00e9ritable histoire de Volodymyr Zelensky",
                "description": "Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Odoo. Pour les d\u00e9couvrir : https://www.odoo.com/r/KOC\n\nOn conna\u00eet son air grave apr\u00e8s trois longues ann\u00e9es de guerre contre la Russie mais peu de personnes savent qu\u2019avant d\u2019\u00eatre pr\u00e9sident de l'Ukraine, il a fait rire toute l\u2019ex-URSS et incarn\u00e9 le r\u00f4le de chef d'\u00e9tat dans une s\u00e9rie t\u00e9l\u00e9 ultra populaire. Acteur, star du showbiz, devenu chef de guerre... Voici la v\u00e9ritable histoire de Volodymyr Zelensky. \n\n\ud83d\udce3 Abonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour soutenir mon travail : https://bit.ly/3bYWRxc \nPour \u00eatre parmi les premiers \u00e0 voir mes vid\u00e9os, n\u2019oublie pas d\u2019activer la cloche.\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u270c\ufe0f ME RETROUVER \n\nInstagram : https://www.instagram.com/Gaspard_G\nTikTok : https://www.tiktok.com/@GaspardG_\nFacebook : https://www.facebook.com/GaspardGVideos\nX (Twitter) : https://x.com/GaspardG_ \nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/gaspardg/\n\n\ud83d\udcec Annonceurs, \u00e9coles, conf\u00e9rences ? Mon \u00e9quipe vous r\u00e9pond en 48h sur gaspardg@intello.co\n\n\ud83d\udc49 Si vous cherchez d'autres cr\u00e9ateurs d\u2019info/\u00e9ducation/vulgarisateurs, RDV sur https://intello.co/ (c'est la meilleure agence de cr\u00e9ateurs mais je suis pas objectif, c'est la mienne \ud83d\udcd9)\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83d\uddc3 SOURCES \nhttps://docs.google.com/document/d/1MHdWy54wzVaMWC5RNCls8s_5iUAiWsvauT5K-pTwUwM/edit?usp=sharing\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83c\udf7f CR\u00c9DITS \n\nUne vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e et produite par Gaspard G\n\nJournaliste et documentaliste \u2013 Yn\u00e8s Khoudi\nProduction \u00e9ditoriale \u2013 Chlo\u00e9 Chassaing\nR\u00e9dacteurs en chef \u2013 Cl\u00e9mence Courteault et Gaspard G\nResponsables de production et post-production \u2013 Simon Durot et Manon Gaillard\nCharg\u00e9 de production \u2013 Valentin Forsans\n\nChef op\u00e9rateur \u2013 Igor Berthet\nChef monteuse et motion designer \u2013 Margaux Cabot \nMotion cartes \u2013 Kura motion\nAnimateurs 3D \u2013 @_EkProd et @nathan_braud  \n\u00c9talonnage \u2013 Kim Marc Huynh et Vincent Fawaz (KameHouse Color)\nMixage et r\u00e9alisation sonore \u2013 No\u00e9 Bailleux\nMusiques \u2013 Tom Fox et Artlist\nMiniatures \u2013 Arthur Dangr\u00e9au, Th\u00e9ophile G et @CyrilPSD \nConseil distribution \u2013 Guillaume Natas\n\nCette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Odoo. \nAgent \u2013 Vladimir Vinograd (Intello) \n\n\u00a9 Gaspard G, 2025\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u2702\ufe0f CHAPITRES \n\n0:00 Introduction\n0:55 Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Odoo\n2:04 Le clown du quartier 95\n12:21 De l'\u00e9cran au palais pr\u00e9sidentiel\n18:46 La r\u00e9alit\u00e9 du pouvoir \n25:31 Le chef de guerre",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tz__jorATEQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tz__jorATEQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tz__jorATEQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tz__jorATEQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tz__jorATEQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaspard G",
                "tags": [
                    "Gaspard G",
                    "Guerre",
                    "Ukraine",
                    "Russie",
                    "Poutine",
                    "Volodymir Zelensky",
                    "L'Histoire de",
                    "La v\u00e9ritable histoire de",
                    "Le Monde",
                    "Hugo d\u00e9crypte",
                    "interview",
                    "reportage",
                    "SEB",
                    "Trump",
                    "Ben Laden",
                    "Zenlensky",
                    "pr\u00e9sident ukrainien"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La v\u00e9ritable histoire de Volodymyr Zelensky",
                    "description": "Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Odoo. Pour les d\u00e9couvrir : https://www.odoo.com/r/KOC\n\nOn conna\u00eet son air grave apr\u00e8s trois longues ann\u00e9es de guerre contre la Russie mais peu de personnes savent qu\u2019avant d\u2019\u00eatre pr\u00e9sident de l'Ukraine, il a fait rire toute l\u2019ex-URSS et incarn\u00e9 le r\u00f4le de chef d'\u00e9tat dans une s\u00e9rie t\u00e9l\u00e9 ultra populaire. Acteur, star du showbiz, devenu chef de guerre... Voici la v\u00e9ritable histoire de Volodymyr Zelensky. \n\n\ud83d\udce3 Abonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour soutenir mon travail : https://bit.ly/3bYWRxc \nPour \u00eatre parmi les premiers \u00e0 voir mes vid\u00e9os, n\u2019oublie pas d\u2019activer la cloche.\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u270c\ufe0f ME RETROUVER \n\nInstagram : https://www.instagram.com/Gaspard_G\nTikTok : https://www.tiktok.com/@GaspardG_\nFacebook : https://www.facebook.com/GaspardGVideos\nX (Twitter) : https://x.com/GaspardG_ \nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/gaspardg/\n\n\ud83d\udcec Annonceurs, \u00e9coles, conf\u00e9rences ? Mon \u00e9quipe vous r\u00e9pond en 48h sur gaspardg@intello.co\n\n\ud83d\udc49 Si vous cherchez d'autres cr\u00e9ateurs d\u2019info/\u00e9ducation/vulgarisateurs, RDV sur https://intello.co/ (c'est la meilleure agence de cr\u00e9ateurs mais je suis pas objectif, c'est la mienne \ud83d\udcd9)\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83d\uddc3 SOURCES \nhttps://docs.google.com/document/d/1MHdWy54wzVaMWC5RNCls8s_5iUAiWsvauT5K-pTwUwM/edit?usp=sharing\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83c\udf7f CR\u00c9DITS \n\nUne vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e et produite par Gaspard G\n\nJournaliste et documentaliste \u2013 Yn\u00e8s Khoudi\nProduction \u00e9ditoriale \u2013 Chlo\u00e9 Chassaing\nR\u00e9dacteurs en chef \u2013 Cl\u00e9mence Courteault et Gaspard G\nResponsables de production et post-production \u2013 Simon Durot et Manon Gaillard\nCharg\u00e9 de production \u2013 Valentin Forsans\n\nChef op\u00e9rateur \u2013 Igor Berthet\nChef monteuse et motion designer \u2013 Margaux Cabot \nMotion cartes \u2013 Kura motion\nAnimateurs 3D \u2013 @_EkProd et @nathan_braud  \n\u00c9talonnage \u2013 Kim Marc Huynh et Vincent Fawaz (KameHouse Color)\nMixage et r\u00e9alisation sonore \u2013 No\u00e9 Bailleux\nMusiques \u2013 Tom Fox et Artlist\nMiniatures \u2013 Arthur Dangr\u00e9au, Th\u00e9ophile G et @CyrilPSD \nConseil distribution \u2013 Guillaume Natas\n\nCette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Odoo. \nAgent \u2013 Vladimir Vinograd (Intello) \n\n\u00a9 Gaspard G, 2025\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u2702\ufe0f CHAPITRES \n\n0:00 Introduction\n0:55 Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Odoo\n2:04 Le clown du quartier 95\n12:21 De l'\u00e9cran au palais pr\u00e9sidentiel\n18:46 La r\u00e9alit\u00e9 du pouvoir \n25:31 Le chef de guerre"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "291554",
                "likeCount": "13367",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "289"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "walpoX-BfUbC2TgPrswuvhmieNk",
            "id": "24Ob5JxhF4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T17:49:08Z",
                "channelId": "UCK3inMNRNAVUleEbpDU1k2g",
                "title": "CHILDISH GAMBINO : pourquoi peut-il tout faire ?",
                "description": "Childish Gambino ou Donald Glover est un artiste \u00e0 part enti\u00e8re, musicien, acteur, r\u00e9alisateur, sc\u00e9nariste... il est l'un des rares \u00e0 exceller dans tous les domaines auquel il s'exerce... \n\n\u27a4 Merci \u00e0 Odoo de sponsoriser cette vid\u00e9o. Pour d\u00e9couvrir le logiciel Odoo et cr\u00e9er (par exemple) un site internet comme nous, clique juste ici : https://www.odoo.com/r/cAlx\n\n\ud83d\udcc4 sources & cr\u00e9dits : https://pourquoichildishgambinopeuttoutfaire.odoo.com/\n\n\u27a4 mes autres vid\u00e9os du genre : https://www.youtube.com/playlist?list=PLwtXiyQgEt_pMr5AkpBVKHG7q4cieNIGR\n\nAbonne toi \u00e0 la cha\u00eene \ud83c\udf5f : https://bit.ly/3MvgDjB\nMerci \u00e0 ceux qui me soutienne en s'abonnant ou en likant la vid\u00e9o !\n\nCette vid\u00e9o utilise de l'IA pour retranscrire fid\u00e8lement des \"interviews papiers\" en t\u00e9moignage sonore pour notre montage. Aucuns propos n'a \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9.\n\nVid\u00e9o \u00e9crite par Thomas Hazera & S\u00e9bastien Frit\nMont\u00e9e par Enguerran Borter & Matthieu Flahaut\nProduite par Olibrius\n\n\ud83c\udf10 MES RESEAUX : \n\nhttp://instagram.com/seblafrite\nhttps://www.twitch.tv/sebfrit\nhttps://tiktok.com/@seb\nhttp://www.twitter.com/Seb_Frit\n\n\u23f1\ufe0f TIMECODE : \n\n00:00 DISCLAIMER\n01:04 ODOO\n02:18 INTRO\n04:12 MAGIC SIMPSON\n06:54 \u00c9MANCIPATION\n11:34 COMMUNITY MAN\n18:52 CONS\u00c9CRATION\n24:52 THIS IS AMERICA\n31:20 DIFF\u00c9RENTS HORIZONS\n35:09 CONCLUSION\n\nbise, \u00e0 bient\u00f4t !\n\nSi tu lis les descriptions, \u00e9crit en commentaire \"c'est moche les cheveux en arri\u00e8re\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24Ob5JxhF4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24Ob5JxhF4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24Ob5JxhF4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24Ob5JxhF4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24Ob5JxhF4s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SEB",
                "tags": [
                    "seb la frite",
                    "seb",
                    "ce mec",
                    "seblafrite",
                    "sebastien frit",
                    "histoire",
                    "incroyable",
                    "myst\u00e8re",
                    "musique",
                    "documentaire",
                    "childish",
                    "gambino",
                    "donald",
                    "glover",
                    "3005",
                    "awaken my love",
                    "community",
                    "atlanta",
                    "this is america",
                    "camp",
                    "feel like summer",
                    "redbone"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "CHILDISH GAMBINO : pourquoi peut-il tout faire ?",
                    "description": "Childish Gambino ou Donald Glover est un artiste \u00e0 part enti\u00e8re, musicien, acteur, r\u00e9alisateur, sc\u00e9nariste... il est l'un des rares \u00e0 exceller dans tous les domaines auquel il s'exerce... \n\n\u27a4 Merci \u00e0 Odoo de sponsoriser cette vid\u00e9o. Pour d\u00e9couvrir le logiciel Odoo et cr\u00e9er (par exemple) un site internet comme nous, clique juste ici : https://www.odoo.com/r/cAlx\n\n\ud83d\udcc4 sources & cr\u00e9dits : https://pourquoichildishgambinopeuttoutfaire.odoo.com/\n\n\u27a4 mes autres vid\u00e9os du genre : https://www.youtube.com/playlist?list=PLwtXiyQgEt_pMr5AkpBVKHG7q4cieNIGR\n\nAbonne toi \u00e0 la cha\u00eene \ud83c\udf5f : https://bit.ly/3MvgDjB\nMerci \u00e0 ceux qui me soutienne en s'abonnant ou en likant la vid\u00e9o !\n\nCette vid\u00e9o utilise de l'IA pour retranscrire fid\u00e8lement des \"interviews papiers\" en t\u00e9moignage sonore pour notre montage. Aucuns propos n'a \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9.\n\nVid\u00e9o \u00e9crite par Thomas Hazera & S\u00e9bastien Frit\nMont\u00e9e par Enguerran Borter & Matthieu Flahaut\nProduite par Olibrius\n\n\ud83c\udf10 MES RESEAUX : \n\nhttp://instagram.com/seblafrite\nhttps://www.twitch.tv/sebfrit\nhttps://tiktok.com/@seb\nhttp://www.twitter.com/Seb_Frit\n\n\u23f1\ufe0f TIMECODE : \n\n00:00 DISCLAIMER\n01:04 ODOO\n02:18 INTRO\n04:12 MAGIC SIMPSON\n06:54 \u00c9MANCIPATION\n11:34 COMMUNITY MAN\n18:52 CONS\u00c9CRATION\n24:52 THIS IS AMERICA\n31:20 DIFF\u00c9RENTS HORIZONS\n35:09 CONCLUSION\n\nbise, \u00e0 bient\u00f4t !\n\nSi tu lis les descriptions, \u00e9crit en commentaire \"c'est moche les cheveux en arri\u00e8re\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "948023",
                "likeCount": "58144",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1758"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}