{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "fSgPQ55cOX3JbDeGO1sGP2A9cGI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NRr04Wjg70XGlqkrJsRlmqT2SOo",
            "id": "68c25fzqwkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T04:09:42Z",
                "channelId": "UCmiNXtLQmHbYyWWkaz4fvPw",
                "title": "FARSANTES DE ORO: M\u00e9xico vs Surinam en la PITERA CUP",
                "description": "Conviertete parte de la comunidad del DR. GARC\u00cdA y de los FARSANTES con din\u00e1micas, lives y contenidos y regalos EXCLUSIVOS para ti:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCmiNXtLQmHbYyWWkaz4fvPw/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68c25fzqwkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68c25fzqwkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68c25fzqwkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68c25fzqwkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68c25fzqwkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr. Garc\u00eda",
                "tags": [
                    "SELECCI\u00d3N MEXICANA",
                    "M\u00c9XICO",
                    "SURINAM",
                    "MARTINOLI",
                    "DR. LUIS GARC\u00cdA",
                    "COPA ORO",
                    "PITERA CUP",
                    "FARSANTES CON GLORIA",
                    "EN VIVO"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FARSANTES DE ORO: M\u00e9xico vs Surinam en la PITERA CUP",
                    "description": "Conviertete parte de la comunidad del DR. GARC\u00cdA y de los FARSANTES con din\u00e1micas, lives y contenidos y regalos EXCLUSIVOS para ti:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCmiNXtLQmHbYyWWkaz4fvPw/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1967428",
                "likeCount": "136935",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1013"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ym9ib08oaCbhv-33Fz9qrphtRxY",
            "id": "Oc-OGoi8SqU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T04:04:29Z",
                "channelId": "UCz9FiMLz6SOgR_4VEFvjeIA",
                "title": "Pachuca vs  FC Salzburg (1-2) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                "description": "A pesar de que Bryan Gonz\u00e1lez Oliv\u00e1n lleg\u00f3 a igualar el marcador para Pachuca, Salzburg acab\u00f3 haci\u00e9ndose con la victoria en este primer encuentro del Mundial de Clubes FIFA 2025 gracias a los goles de Oscar Gloukh y Karim Onisiwo, que cerraron el marcador con un resultado final de 1-2. \n\n#FIFACWC\n\n\u2b95 Disfruta del Mundial de Clubes FIFA 2025 GRATIS en todo el mundo en DAZN: https://tinyurl.com/FCWCenYT\n\n\u2b95 Todo el f\u00fatbol mundial en DAZN: https://www.dazn.com/es-ES/welcome\n\n\u2b95 Programa completo de SHOW ME THE MONEY: https://www.dazn.com/es-ES/welcome\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@daznfutbol\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_futbol/\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/channel/UCz9FiMLz6SOgR_4VEFvjeIA?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oc-OGoi8SqU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oc-OGoi8SqU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oc-OGoi8SqU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oc-OGoi8SqU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oc-OGoi8SqU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN F\u00fatbol",
                "tags": [
                    "dazn futbol",
                    "DAZN",
                    "Deportes",
                    "Deporte",
                    "Oscar Gloukh",
                    "Karim Onisiwo",
                    "Bryan Gonz\u00e1lez Oliv\u00e1n",
                    "Pachuca",
                    "FC Salzburg",
                    "Pachuca-Salzburg",
                    "Pachuca vs FC Salzburg",
                    "Salzburg",
                    "Pachuca vs Salzburg resumen",
                    "Pachuca vs Salzburg resumen y goles",
                    "Pachuca vs Salzburg resumen del partido",
                    "Pachuca vs Salzburg highlights",
                    "Pachuca vs Salzburg goles",
                    "Pachuca vs Salzburg",
                    "resumen del partido",
                    "resumen y goles",
                    "highlights",
                    "Mundial de Clubes",
                    "Mundial de Clubes FIFA 2025",
                    "Mundialito de clubes",
                    "mundialito",
                    "f\u00fatbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Pachuca vs  FC Salzburg (1-2) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                    "description": "A pesar de que Bryan Gonz\u00e1lez Oliv\u00e1n lleg\u00f3 a igualar el marcador para Pachuca, Salzburg acab\u00f3 haci\u00e9ndose con la victoria en este primer encuentro del Mundial de Clubes FIFA 2025 gracias a los goles de Oscar Gloukh y Karim Onisiwo, que cerraron el marcador con un resultado final de 1-2. \n\n#FIFACWC\n\n\u2b95 Disfruta del Mundial de Clubes FIFA 2025 GRATIS en todo el mundo en DAZN: https://tinyurl.com/FCWCenYT\n\n\u2b95 Todo el f\u00fatbol mundial en DAZN: https://www.dazn.com/es-ES/welcome\n\n\u2b95 Programa completo de SHOW ME THE MONEY: https://www.dazn.com/es-ES/welcome\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@daznfutbol\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_futbol/\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/channel/UCz9FiMLz6SOgR_4VEFvjeIA?sub_confirmation=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "485745",
                "likeCount": "4490",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HV5SAoJGi0PlxZOZYAV4XZJ0VTU",
            "id": "qnXCNJM2fG0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T16:42:41Z",
                "channelId": "UCPE9p7dtNAXjJmp3OpqEjAw",
                "title": "Aviso Especial Huraca\u0301n Erick 18 de junio de 2025",
                "description": "La amplia circulaci\u00f3n del hurac\u00e1n Erick ocasionar\u00e1 lluvias torrenciales a puntuales extraordinarias, intensas rachas de viento y oleaje elevado en Guerrero, Oaxaca y Chiapas. Debido a que las condiciones son favorables para una r\u00e1pida intensificaci\u00f3n, no se descarta que, durante el jueves, Erick alcance la categor\u00eda de un peligroso hurac\u00e1n mayor antes de ingresar a territorio nacional.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qnXCNJM2fG0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qnXCNJM2fG0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qnXCNJM2fG0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qnXCNJM2fG0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qnXCNJM2fG0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "smnmexico",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aviso Especial Huraca\u0301n Erick 18 de junio de 2025",
                    "description": "La amplia circulaci\u00f3n del hurac\u00e1n Erick ocasionar\u00e1 lluvias torrenciales a puntuales extraordinarias, intensas rachas de viento y oleaje elevado en Guerrero, Oaxaca y Chiapas. Debido a que las condiciones son favorables para una r\u00e1pida intensificaci\u00f3n, no se descarta que, durante el jueves, Erick alcance la categor\u00eda de un peligroso hurac\u00e1n mayor antes de ingresar a territorio nacional."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "696638",
                "likeCount": "5081",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "144"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3WXstkaTrYYVvyCEklz8Ft0xizg",
            "id": "pqg4YHoJgxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T21:34:52Z",
                "channelId": "UCispGs-Zec1lVsp32rMgqkg",
                "title": "El embajador iran\u00ed en Espa\u00f1a: \"Si EEUU nos disparan una bala, sus bases militares ser\u00e1n objetivo\"",
                "description": "La escalada del conflicto en Oriente Pr\u00f3ximo mantiene en vilo a la comunidad internacional, que se mantiene impasible frente a los ataques continuados entre dos superpotencias como son Israel e Ir\u00e1n. El pa\u00eds hebreo tiene en su poder armas nucleares, el de los ayatol\u00e1s, de momento no, aunque Netanyahu y Trump tratan de impedir por tierra, mar y aire que Teher\u00e1n consiga la bomba at\u00f3mica.\nEstados Unidos adem\u00e1s, juega con la incertidumbre de poder atacar Ir\u00e1n si su l\u00edder supremo, el ayatol\u00e1 Jamenei, no se rinde. El pa\u00eds chiita le acusa de mentiroso y cobarde por las amenazas a su l\u00edder, mientras Netanyahu se jacta de que Israel est\u00e1 \"atacando con una fuerza tremenda\" a su enemigo. \n\nEn este contexto, el embajador iran\u00ed en Espa\u00f1a avisa a EEUU e Israel de que si el Gobierno de Trump dispara \"una sola bala\" en el pa\u00eds chiita las bases militares estadounidenses ser\u00e1n \"objetivo leg\u00edtimo\" para el r\u00e9gimen de los ayatol\u00e1s.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqg4YHoJgxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqg4YHoJgxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqg4YHoJgxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqg4YHoJgxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqg4YHoJgxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hora 25",
                "tags": [
                    "Aimar Bretos",
                    "Consejo de Seguridad Nacional",
                    "Escalada conflicto",
                    "Ir\u00e1n EE.UU.",
                    "Netanyahu",
                    "Operaci\u00f3n Promesa Verdadera III",
                    "Oriente Medio",
                    "Teher\u00e1n",
                    "Trump Ir\u00e1n",
                    "amenazas Jamenei",
                    "ataque EE.UU.",
                    "bomba nuclear Ir\u00e1n",
                    "cruce misiles",
                    "diplomacia nuclear",
                    "drones Shahed",
                    "escalada militar",
                    "evacuaci\u00f3n embajada",
                    "guerra Ir\u00e1n\u2011Israel",
                    "misiles Ir\u00e1n Israel",
                    "petr\u00f3leo",
                    "respuesta Ir\u00e1n",
                    "rutas mar\u00edtimas",
                    "sanciones Ir\u00e1n",
                    "tensiones G7"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "El embajador iran\u00ed en Espa\u00f1a: \"Si EEUU nos disparan una bala, sus bases militares ser\u00e1n objetivo\"",
                    "description": "La escalada del conflicto en Oriente Pr\u00f3ximo mantiene en vilo a la comunidad internacional, que se mantiene impasible frente a los ataques continuados entre dos superpotencias como son Israel e Ir\u00e1n. El pa\u00eds hebreo tiene en su poder armas nucleares, el de los ayatol\u00e1s, de momento no, aunque Netanyahu y Trump tratan de impedir por tierra, mar y aire que Teher\u00e1n consiga la bomba at\u00f3mica.\nEstados Unidos adem\u00e1s, juega con la incertidumbre de poder atacar Ir\u00e1n si su l\u00edder supremo, el ayatol\u00e1 Jamenei, no se rinde. El pa\u00eds chiita le acusa de mentiroso y cobarde por las amenazas a su l\u00edder, mientras Netanyahu se jacta de que Israel est\u00e1 \"atacando con una fuerza tremenda\" a su enemigo. \n\nEn este contexto, el embajador iran\u00ed en Espa\u00f1a avisa a EEUU e Israel de que si el Gobierno de Trump dispara \"una sola bala\" en el pa\u00eds chiita las bases militares estadounidenses ser\u00e1n \"objetivo leg\u00edtimo\" para el r\u00e9gimen de los ayatol\u00e1s."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "363380",
                "likeCount": "8987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0ImV0rOn0jzJPyJPWZ2JqaPZKZM",
            "id": "erc-Z-VGL58",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T21:00:47Z",
                "channelId": "UCLtGUPjKLqa3zgdmhKCZONg",
                "title": "Rusia advierte a Trump y pide que no se involucre en conflicto Israel-Ir\u00e1n | El Comercio",
                "description": "En medio de la creciente escalada militar entre #Israel e #Ir\u00e1n, el gobierno de #Rusia lanz\u00f3 una dura advertencia dirigida al presidente de #EstadosUnidos, #DonaldTrump. Seg\u00fan voceros del #Kremlin, cualquier tipo de intervenci\u00f3n directa por parte de Washington en el conflicto armado \u201cdesestabilizar\u00eda radicalmente\u201d la situaci\u00f3n en #MedioOriente, con riesgos severos para la estabilidad internacional. Esta declaraci\u00f3n surge mientras aumentan los rumores sobre una posible participaci\u00f3n militar estadounidense en apoyo a Israel, lo que ha encendido todas las alertas geopol\u00edticas en la regi\u00f3n.\n\nDesde Mosc\u00fa, analistas y diplom\u00e1ticos sostienen que una acci\u00f3n de esta magnitud podr\u00eda desencadenar una reacci\u00f3n en cadena con consecuencias catastr\u00f3ficas. La advertencia tambi\u00e9n se interpreta como una forma de presionar diplom\u00e1ticamente a la Casa Blanca para que descarte p\u00fablicamente cualquier tipo de intervenci\u00f3n directa.\n\n#noticiashoy #breakingnews #rusia #estadosunidos #trump #iran #israel #advertencia #intervencionmilitar #conflictooriente #escaladab\u00e9lica #geopol\u00edtica #Kremlin #alertaglobal #tensioninternacional\n\nCanal oficial del diario El Comercio de Lima, Per\u00fa. \n\nSuscr\u00edbete: http://goo.gl/UWBivf\n\nSitio web: http://elcomercio.pe\n\nTAMBI\u00c9N S\u00cdGUENOS EN:\nFacebook: https://www.facebook.com/elcomercio.pe\nTwitter: https://twitter.com/elcomercio\nInstagram: http://instagram.com/elcomercio\nDiscord: https://discord.gg/elcomercio\n\n#elcomercio #noticiasperu #mundo #internacionales",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erc-Z-VGL58/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erc-Z-VGL58/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erc-Z-VGL58/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erc-Z-VGL58/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erc-Z-VGL58/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL COMERCIO",
                "tags": [
                    "El Comercio",
                    "Diario El Comercio",
                    "El Comercio Per\u00fa",
                    "el comercio",
                    "noticias internacionales",
                    "conflicto Israel Ir\u00e1n",
                    "Kremlin alerta",
                    "an\u00e1lisis estrat\u00e9gico",
                    "presi\u00f3n internacional",
                    "guerra de consecuencias",
                    "guerra entre iran e israel",
                    "guerra en iran",
                    "guerra en israel",
                    "donald trump",
                    "vladimir putin",
                    "conflicto entre israel e iran",
                    "iran ataca israel",
                    "eeuu apoya a israel",
                    "guerra en medio oriente",
                    "iran noticias",
                    "escalada de guerra en oriente medio",
                    "putin advierte a trump"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Rusia advierte a Trump y pide que no se involucre en conflicto Israel-Ir\u00e1n | El Comercio",
                    "description": "En medio de la creciente escalada militar entre #Israel e #Ir\u00e1n, el gobierno de #Rusia lanz\u00f3 una dura advertencia dirigida al presidente de #EstadosUnidos, #DonaldTrump. Seg\u00fan voceros del #Kremlin, cualquier tipo de intervenci\u00f3n directa por parte de Washington en el conflicto armado \u201cdesestabilizar\u00eda radicalmente\u201d la situaci\u00f3n en #MedioOriente, con riesgos severos para la estabilidad internacional. Esta declaraci\u00f3n surge mientras aumentan los rumores sobre una posible participaci\u00f3n militar estadounidense en apoyo a Israel, lo que ha encendido todas las alertas geopol\u00edticas en la regi\u00f3n.\n\nDesde Mosc\u00fa, analistas y diplom\u00e1ticos sostienen que una acci\u00f3n de esta magnitud podr\u00eda desencadenar una reacci\u00f3n en cadena con consecuencias catastr\u00f3ficas. La advertencia tambi\u00e9n se interpreta como una forma de presionar diplom\u00e1ticamente a la Casa Blanca para que descarte p\u00fablicamente cualquier tipo de intervenci\u00f3n directa.\n\n#noticiashoy #breakingnews #rusia #estadosunidos #trump #iran #israel #advertencia #intervencionmilitar #conflictooriente #escaladab\u00e9lica #geopol\u00edtica #Kremlin #alertaglobal #tensioninternacional\n\nCanal oficial del diario El Comercio de Lima, Per\u00fa. \n\nSuscr\u00edbete: http://goo.gl/UWBivf\n\nSitio web: http://elcomercio.pe\n\nTAMBI\u00c9N S\u00cdGUENOS EN:\nFacebook: https://www.facebook.com/elcomercio.pe\nTwitter: https://twitter.com/elcomercio\nInstagram: http://instagram.com/elcomercio\nDiscord: https://discord.gg/elcomercio\n\n#elcomercio #noticiasperu #mundo #internacionales"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142668",
                "likeCount": "1690",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "420"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YjQRtMahfeEb3x4VdIow5HFPzsE",
            "id": "CYTVI8BDqds",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T20:03:07Z",
                "channelId": "UCPf3nQQUxjYKxoBEWHoY9Fw",
                "title": "\ud83e\udd11Me Hice Minero y Encontr\u00e9 Diamantes Reales en la Tierra\ud83e\udd11",
                "description": "\ud83d\udd34Habla con Bruno y Joel aqu\u00ed : https://t.me/familiarandom\n\ud83d\udd34INSTAGRAM\ud83d\udd34\n\ud83d\udd25BrunoYJoelRANDOM: https://www.instagram.com/brunoyjoelrandom/\n\ud83d\ude0eJoelRANDOM_: https://www.instagram.com/joelrandom_/\n\ud83e\udd73BrunoRANDOM_: https://www.instagram.com/brunorandom_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYTVI8BDqds/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYTVI8BDqds/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYTVI8BDqds/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYTVI8BDqds/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYTVI8BDqds/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruno&Joel RANDOM",
                "tags": [
                    "minando oro",
                    "como minar oro",
                    "como ganar dinero",
                    "minando esmeraldas",
                    "como minar esmeralda",
                    "ganar dinero con mineria",
                    "como hacer un negocio",
                    "cuanto dinero se gana"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd11Me Hice Minero y Encontr\u00e9 Diamantes Reales en la Tierra\ud83e\udd11",
                    "description": "\ud83d\udd34Habla con Bruno y Joel aqu\u00ed : https://t.me/familiarandom\n\ud83d\udd34INSTAGRAM\ud83d\udd34\n\ud83d\udd25BrunoYJoelRANDOM: https://www.instagram.com/brunoyjoelrandom/\n\ud83d\ude0eJoelRANDOM_: https://www.instagram.com/joelrandom_/\n\ud83e\udd73BrunoRANDOM_: https://www.instagram.com/brunorandom_/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "645893",
                "likeCount": "6620",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A6k2IiFQ9v7DU8tYCrjDNoPAKyE",
            "id": "-mVlO78QHL8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T22:00:06Z",
                "channelId": "UCOq_WLazgC7IZo9NzXSmInw",
                "title": "\u00bfBEB\u00c9 EN CAMINO? \u00a1TE ESPERAMOS CON ANSIAS NICOLAS! Vlog 11",
                "description": "Grupo de Whatsapp : https://whatsapp.com/channel/0029VazPDeWGOj9fpzCqSw0t\n\n\u00bfPao est\u00e1 embarazada nuevamente? \ud83e\udd30\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udc3c Siguenos aqu\u00ed tambi\u00e9n:\n\nPao\nhttps://instagram.com/paola.poulain?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\n\nFichis\nhttps://instagram.com/sergecast?igshid=OGQ5ZDc2ODk2ZA==\n\nMila Miel \nhttps://instagram.com/_milamiel_?igshid=OGQ5ZDc2ODk2ZA==\n\nFace\nhttps://www.facebook.com/profile.php?id=100044158699884&mibextid=LQQJ4d\n\nTikPao\nhttps://www.tiktok.com/@paola_poulain?_t=8kp0q6x40sY&_r=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-mVlO78QHL8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-mVlO78QHL8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-mVlO78QHL8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-mVlO78QHL8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "AMOR ETERNO",
                "tags": [
                    "amor eterno",
                    "fichis",
                    "pao",
                    "sergecast",
                    "pao poulain",
                    "paola poulain",
                    "pau poulain",
                    "esta embarazada",
                    "beb\u00e9",
                    "Embarazo",
                    "Pao poulain embarazada",
                    "Pao poulain embarazada otra vez",
                    "Pao poulain est\u00e1 embarazada",
                    "Pao y fichis tendr\u00e1n otro beb\u00e9",
                    "Micaela",
                    "Andr\u00e9",
                    "gemelos",
                    "mellizos",
                    "pap\u00e1s primerizos",
                    "padres primerizos"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfBEB\u00c9 EN CAMINO? \u00a1TE ESPERAMOS CON ANSIAS NICOLAS! Vlog 11",
                    "description": "Grupo de Whatsapp : https://whatsapp.com/channel/0029VazPDeWGOj9fpzCqSw0t\n\n\u00bfPao est\u00e1 embarazada nuevamente? \ud83e\udd30\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udc3c Siguenos aqu\u00ed tambi\u00e9n:\n\nPao\nhttps://instagram.com/paola.poulain?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\n\nFichis\nhttps://instagram.com/sergecast?igshid=OGQ5ZDc2ODk2ZA==\n\nMila Miel \nhttps://instagram.com/_milamiel_?igshid=OGQ5ZDc2ODk2ZA==\n\nFace\nhttps://www.facebook.com/profile.php?id=100044158699884&mibextid=LQQJ4d\n\nTikPao\nhttps://www.tiktok.com/@paola_poulain?_t=8kp0q6x40sY&_r=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176101",
                "likeCount": "4316",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "50"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nEE3HYx990gcwpP_PVNwW99oMAI",
            "id": "Til72D2pzE4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T16:58:00Z",
                "channelId": "UC6I_Ac-F9zqnGt368rqZhBg",
                "title": "LE REGALE EL AUTO DE SUS SUE\u00d1OS Y ASI REACCION\u00d3\ud83d\ude31 | ManuelRivera11",
                "description": "G\u00c1NATE UN AUTO POR 100 PESOS\ud83c\udf40\nwww.rifasentreamigoselonce.com\n\nUBICACI\u00d3N DE MI TALLER\ud83d\udccd\nMR11 GARAGE en google maps\n\nCORREO DE CONTACTO PARA PUBLICIDAD:\npublicidadmr11@gmail.com \n\nINSTAGRAM DE RACEWORKS IMPORTS:\nhttps://www.instagram.com/racew_imports\n\nINSTAGRAM DE BENJI:\nhttps://www.instagram.com/atomic_trueno\n\nINSTAGRAM DEL TIO H:\nhttps://www.instagram.com/acheonce\n\nMI INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/manuelriveraa11\n\nINSTAGRAM DE KARLA:\nhttps://www.instagram.com/GROOKARLA\n\nCANAL DE KARLA:\nhttps://youtube.com/c/KarlaGroo\n\n---------------------------------------------------------------------------------\n#MANUELRIVERA11 #VLOGS #AUTOS\n---------------------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Til72D2pzE4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Til72D2pzE4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Til72D2pzE4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Til72D2pzE4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Til72D2pzE4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ManuelRivera11",
                "tags": [
                    "tuning",
                    "modificaciones",
                    "proyecto jdm",
                    "nissan",
                    "350z",
                    "240sx",
                    "drift",
                    "drifting",
                    "manuel rivera 11",
                    "mr11",
                    "youtube",
                    "mexico",
                    "vlog",
                    "coches",
                    "autos",
                    "carros",
                    "GTR",
                    "GTS",
                    "MCLAREN",
                    "R8",
                    "ALFREDO VALENZUELA"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE REGALE EL AUTO DE SUS SUE\u00d1OS Y ASI REACCION\u00d3\ud83d\ude31 | ManuelRivera11",
                    "description": "G\u00c1NATE UN AUTO POR 100 PESOS\ud83c\udf40\nwww.rifasentreamigoselonce.com\n\nUBICACI\u00d3N DE MI TALLER\ud83d\udccd\nMR11 GARAGE en google maps\n\nCORREO DE CONTACTO PARA PUBLICIDAD:\npublicidadmr11@gmail.com \n\nINSTAGRAM DE RACEWORKS IMPORTS:\nhttps://www.instagram.com/racew_imports\n\nINSTAGRAM DE BENJI:\nhttps://www.instagram.com/atomic_trueno\n\nINSTAGRAM DEL TIO H:\nhttps://www.instagram.com/acheonce\n\nMI INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/manuelriveraa11\n\nINSTAGRAM DE KARLA:\nhttps://www.instagram.com/GROOKARLA\n\nCANAL DE KARLA:\nhttps://youtube.com/c/KarlaGroo\n\n---------------------------------------------------------------------------------\n#MANUELRIVERA11 #VLOGS #AUTOS\n---------------------------------------------------------------------------------"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242471",
                "likeCount": "13386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "454"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Eq_3KhwNkp3CnnqybRDohmxfeW8",
            "id": "wflCjwX3EH4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T04:17:41Z",
                "channelId": "UCTIyEyDNHPrwVFPhpi5dm0A",
                "title": "Resumen y goles | Surinam vs M\u00e9xico | Copa Oro - J2 2025 | TUDN",
                "description": "M\u00e9xico gana y tiene pr\u00e1cticamente asegurado el avanzar de grupos en la Copa Oro.\n\nLos partidos de la Copa Oro se viven en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=evergreen&utm_content=ed_sports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wflCjwX3EH4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wflCjwX3EH4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wflCjwX3EH4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wflCjwX3EH4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wflCjwX3EH4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TUDN M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Surinam vs M\u00e9xico",
                    "highlights Surinam vs M\u00e9xico",
                    "surinam copa oro",
                    "m\u00e9xico copa oro",
                    "partidos hoy copa oro",
                    "j2 copa oro",
                    "copa oro",
                    "partidos hoy",
                    "futbol",
                    "copa oro gratis",
                    "vix",
                    "copa oro vix",
                    "goles copa oro",
                    "highlights copa oro",
                    "vix en vivo",
                    "TUDN",
                    "resumen Surinam vs M\u00e9xico",
                    "surinam 0-2 M\u00e9xico",
                    "gol cesar montes",
                    "m\u00e9xico vence a surinam"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Resumen y goles | Surinam vs M\u00e9xico | Copa Oro - J2 2025 | TUDN",
                    "description": "M\u00e9xico gana y tiene pr\u00e1cticamente asegurado el avanzar de grupos en la Copa Oro.\n\nLos partidos de la Copa Oro se viven en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=evergreen&utm_content=ed_sports"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1268729",
                "likeCount": "9913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yvuo1sJ7AU7GSYCeLmOuER1buJc",
            "id": "Md1UIzZMLPU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T10:10:15Z",
                "channelId": "UC7QZIf0dta-XPXsp9Hv4dTw",
                "title": "ISRAEL - IR\u00c1N: TEHER\u00c1N declara la GUERRA ABIERTA y TRUMP cierra filas con NETANYAHU | RTVE Noticias",
                "description": "Los ataques cruzados entre Ir\u00e1n e Israel contin\u00faan por el sexto d\u00eda consecutivo. Ayatol\u00e1 Jamenei, l\u00edder supremo de Ir\u00e1n, ha advertido a trav\u00e9s de su cuenta de X de que \"la guerra ha comenzado y no tendr\u00e1n contemplaciones\"\n\nEn las \u00faltimas horas, las defensas israel\u00edes ha interceptado una decena de misiles y varios drones procedentes del territorio iran\u00ed. Por el momento no han anunciado nuevas v\u00edctimas. Por su parte, Ir\u00e1n  ha registrado centenares de v\u00edctimas desde el inicio del conflicto hace menos de una semana. \n\nAhora todos los ojos est\u00e1n puestos en Estados Unidos y en sus pr\u00f3ximos pasos. Tras una llamada entre Trump y Netanyahu, Washington parece haber abandonado la v\u00eda diplom\u00e1tica y ahora coincide con Tel Aviv sobre el riesgo nuclear que supone Ir\u00e1n. Sin embargo, la directora de inteligencia estadounidense afirmaba lo contrario en marzo, hace tan solo tres meses. \n\nIr\u00e1n tiene dos instalaciones de enriquecimiento de Uranio. Una de ellas, la planta de Natanz, ha sido alcanzada por los bombardeos israel\u00edes.\n\nNo obstante, la planta de Fordow es mucho m\u00e1s dif\u00edcil de destruir. Se encuentra a 80 metros bajo el suelo, y solo EE.UU. posee una bomba anti-b\u00fanker suficientemente potente para destruirlo. Sin embargo, su uso implicar\u00eda la entrada del pa\u00eds norteamericano en el conflicto\n\n#iranisrael #trump #netanyahu #iran #israel #ultimahora #news #LiveNews #StreamingNews #envivo #espa\u00f1a #noticiasenespa\u00f1ol #noticias \n\ud83d\udc49\ud83d\udc49 M\u00e1s noticias: https://www.rtve.es/noticias\n\n\u27a4SUSCR\u00cdBETE a RTVE Noticias en YouTube: https://bit.ly/2WtyvUx\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/rtvenoticias/ \n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/rtvenoticias\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/RTVENoticias/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Md1UIzZMLPU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Md1UIzZMLPU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Md1UIzZMLPU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Md1UIzZMLPU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Md1UIzZMLPU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTVE Noticias",
                "tags": [
                    "noticias",
                    "ultima hora",
                    "informacion",
                    "noticias de \u00faltima hora",
                    "directo",
                    "telediario",
                    "informativo",
                    "en vivo",
                    "ir\u00e1n",
                    "israel",
                    "guerra israel ir\u00e1n",
                    "trump",
                    "netanyahu",
                    "armas nucleares",
                    "Ayatol\u00e1 Jamenei",
                    "EE.UU.",
                    "oriente medio",
                    "conflicto",
                    "guerra",
                    "misiles",
                    "plantas de enriquecimiento",
                    "uranio",
                    "jamenei"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ISRAEL - IR\u00c1N: TEHER\u00c1N declara la GUERRA ABIERTA y TRUMP cierra filas con NETANYAHU | RTVE Noticias",
                    "description": "Los ataques cruzados entre Ir\u00e1n e Israel contin\u00faan por el sexto d\u00eda consecutivo. Ayatol\u00e1 Jamenei, l\u00edder supremo de Ir\u00e1n, ha advertido a trav\u00e9s de su cuenta de X de que \"la guerra ha comenzado y no tendr\u00e1n contemplaciones\"\n\nEn las \u00faltimas horas, las defensas israel\u00edes ha interceptado una decena de misiles y varios drones procedentes del territorio iran\u00ed. Por el momento no han anunciado nuevas v\u00edctimas. Por su parte, Ir\u00e1n  ha registrado centenares de v\u00edctimas desde el inicio del conflicto hace menos de una semana. \n\nAhora todos los ojos est\u00e1n puestos en Estados Unidos y en sus pr\u00f3ximos pasos. Tras una llamada entre Trump y Netanyahu, Washington parece haber abandonado la v\u00eda diplom\u00e1tica y ahora coincide con Tel Aviv sobre el riesgo nuclear que supone Ir\u00e1n. Sin embargo, la directora de inteligencia estadounidense afirmaba lo contrario en marzo, hace tan solo tres meses. \n\nIr\u00e1n tiene dos instalaciones de enriquecimiento de Uranio. Una de ellas, la planta de Natanz, ha sido alcanzada por los bombardeos israel\u00edes.\n\nNo obstante, la planta de Fordow es mucho m\u00e1s dif\u00edcil de destruir. Se encuentra a 80 metros bajo el suelo, y solo EE.UU. posee una bomba anti-b\u00fanker suficientemente potente para destruirlo. Sin embargo, su uso implicar\u00eda la entrada del pa\u00eds norteamericano en el conflicto\n\n#iranisrael #trump #netanyahu #iran #israel #ultimahora #news #LiveNews #StreamingNews #envivo #espa\u00f1a #noticiasenespa\u00f1ol #noticias \n\ud83d\udc49\ud83d\udc49 M\u00e1s noticias: https://www.rtve.es/noticias\n\n\u27a4SUSCR\u00cdBETE a RTVE Noticias en YouTube: https://bit.ly/2WtyvUx\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/rtvenoticias/ \n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/rtvenoticias\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/RTVENoticias/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1276755",
                "likeCount": "10708",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3308"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UNuSjhv6F6Kbvxg-8k9SX8tTvfc",
            "id": "ddkbVYutRXA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T00:02:56Z",
                "channelId": "UCFLI6KAjrKRtydD7KqiYvAw",
                "title": "FUERZA REGIDA - MARLBORO ROJO (VIDEO OFICIAL)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddkbVYutRXA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddkbVYutRXA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddkbVYutRXA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddkbVYutRXA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddkbVYutRXA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FUERZA REGIDA",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FUERZA REGIDA - MARLBORO ROJO (VIDEO OFICIAL)",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4150206",
                "likeCount": "152352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XAtHr-AmEhhAkNKOkVdfIp1ylHk",
            "id": "IJ3ZD0EV2gs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T20:00:10Z",
                "channelId": "UCytFUZhVvr4h-yc_vu7nfvA",
                "title": "Rob\u00e9 BRAINROT DIOS con Suscriptores en Steal a Brainrot (Roba un Brainrot)",
                "description": "El d\u00eda de hoy Rob\u00e9 BRAINROT DIOS con Suscriptores en Steal a Brainrot (Roba un Brainrot)\nVaya que fue una locura, es el d\u00eda que mas BRAINROT DIOS  e conseguido!\n\nSi tu quieres jugar conmigo dejamelo saber aqu\u00ed abajo en los comentarios!\n\nComenta tu Brainrot favorito!\n\n#roblox #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJ3ZD0EV2gs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJ3ZD0EV2gs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJ3ZD0EV2gs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJ3ZD0EV2gs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJ3ZD0EV2gs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maxiatico",
                "tags": [
                    "Roblox",
                    "Brainrot",
                    "Roba un brainrot",
                    "roblox brainrot",
                    "roblox steal a brainrot",
                    "roblox roba un brainrot",
                    "robe",
                    "Robe brainrot",
                    "Maxiatico roblox",
                    "Maxiatico brainrot",
                    "Brainrot dios",
                    "Brainrot god",
                    "tralalero",
                    "tralalero tralala",
                    "tun tun tun sahur",
                    "cocofanto elefanto",
                    "ballerina capuchina"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rob\u00e9 BRAINROT DIOS con Suscriptores en Steal a Brainrot (Roba un Brainrot)",
                    "description": "El d\u00eda de hoy Rob\u00e9 BRAINROT DIOS con Suscriptores en Steal a Brainrot (Roba un Brainrot)\nVaya que fue una locura, es el d\u00eda que mas BRAINROT DIOS  e conseguido!\n\nSi tu quieres jugar conmigo dejamelo saber aqu\u00ed abajo en los comentarios!\n\nComenta tu Brainrot favorito!\n\n#roblox #brainrot"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "542865",
                "likeCount": "4622",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2590"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PT3TLzeE9GsRYt2jQ_uMoUANe8o",
            "id": "aziqm1FYfFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T00:00:07Z",
                "channelId": "UCKsN6xyJ2w8g7p4p9apXkYQ",
                "title": "Grupo Frontera, Car\u00edn Le\u00f3n - Mutuo (Video Oficial)",
                "description": "Grupo Frontera, Car\u00edn Le\u00f3n - Mutuo (Video Oficial)\n\u27b8 ESCUCHA / LISTEN\nEscucha Y Lo Que Viene:  https://bfan.link/y-lo-que-viene\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://bit.ly/GrupoFronteraYT\nGrupo Frontera\n\u22dfInstagram - https://www.instagram.com/grupofrontera/\n\u22dfSpotify - https://open.spotify.com/artist/6XkjpgcEsYab502Vr1bBeW\n\u22dfTikTok - https://www.tiktok.com/@grupofrontera\n\u22dfApple Music - https://music.apple.com/mx/artist/grupo-frontera/1613772487  \n\nCar\u00edn Le\u00f3n:\n\u22dfInstagram - https://www.instagram.com/carinleonoficial\n\u22dfSpotify - https://open.spotify.com/intl-es/artist/66ihevNkSYNzRAl44dx6jJ\n\u22dfTikTok - https://www.tiktok.com/@carinleonoficial\n\u22dfApple Music - https://music.apple.com/mx/artist/car%C3%ADn-le%C3%B3n/1370196486\n\nAutores: Edgar Barrera, Kevyn Mauricio Cruz, Luis Miguel Gomez Casta\u00f1o\n\n\nLetra:\n\nPens\u00e9 que era mutuo\nYo guard\u00e1ndote cari\u00f1o y t\u00fa guard\u00e1ndome luto\n\nYo poni\u00e9ndole amor y t\u00fa poni\u00e9ndole punto\nSo\u00f1aba con un pa\u2019 siempre juntos\nHoy t\u00fa me sacas de tus asuntos\n \u00bfQu\u00e9 hac\u00edas conmigo yo me pregunto? \n\nSi no quer\u00edas nada serio \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfpa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 traicionas? \nYo diciendo que andaba contigo\nT\u00fa diciendo por ah\u00ed que andas sola\n\nNo s\u00e9, no lo entiendo, \u00bfpa\u2019qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas?\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \nPero hay cosas que no se perdonan\n\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas?\n\nMe est\u00e1 costando olvidarte\nEsto el coraz\u00f3n me parte\nSi no quer\u00edas enamorarte\nLo hubieras dicho antes\n\nMe est\u00e1 costando olvidarte\nEsto el coraz\u00f3n me parte\nSi no quer\u00edas enamorarte\nLo hubieras dicho antes\n\nSi no quer\u00edas nada serio \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas? \nYo diciendo que andaba contigo\nT\u00fa diciendo por ah\u00ed que andas sola\n\nNo s\u00e9, no lo entiendo, \u00bfpa\u2019qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas?\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \nPero hay cosas que no se perdonan\n\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \npero hay cosas que no\u2026\n\nSi no quer\u00edas nada serio \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfpa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 traicionas? \nYo diciendo que andaba contigo\nT\u00fa diciendo por ah\u00ed que andas sola\n\nNo s\u00e9, no lo entiendo, \u00bfpa\u2019que ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 que mentirme? \u00bfPa\u2019 que traicionas?\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \nPero hay cosas que no se perdonan\n\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \npero hay cosas que no se perdonan\n\n\n\n\n\n#grupofrontera #carinleon  #YLoQueViene",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aziqm1FYfFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aziqm1FYfFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aziqm1FYfFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aziqm1FYfFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aziqm1FYfFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Frontera",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Frontera, Car\u00edn Le\u00f3n - Mutuo (Video Oficial)",
                    "description": "Grupo Frontera, Car\u00edn Le\u00f3n - Mutuo (Video Oficial)\n\u27b8 ESCUCHA / LISTEN\nEscucha Y Lo Que Viene:  https://bfan.link/y-lo-que-viene\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://bit.ly/GrupoFronteraYT\nGrupo Frontera\n\u22dfInstagram - https://www.instagram.com/grupofrontera/\n\u22dfSpotify - https://open.spotify.com/artist/6XkjpgcEsYab502Vr1bBeW\n\u22dfTikTok - https://www.tiktok.com/@grupofrontera\n\u22dfApple Music - https://music.apple.com/mx/artist/grupo-frontera/1613772487  \n\nCar\u00edn Le\u00f3n:\n\u22dfInstagram - https://www.instagram.com/carinleonoficial\n\u22dfSpotify - https://open.spotify.com/intl-es/artist/66ihevNkSYNzRAl44dx6jJ\n\u22dfTikTok - https://www.tiktok.com/@carinleonoficial\n\u22dfApple Music - https://music.apple.com/mx/artist/car%C3%ADn-le%C3%B3n/1370196486\n\nAutores: Edgar Barrera, Kevyn Mauricio Cruz, Luis Miguel Gomez Casta\u00f1o\n\n\nLetra:\n\nPens\u00e9 que era mutuo\nYo guard\u00e1ndote cari\u00f1o y t\u00fa guard\u00e1ndome luto\n\nYo poni\u00e9ndole amor y t\u00fa poni\u00e9ndole punto\nSo\u00f1aba con un pa\u2019 siempre juntos\nHoy t\u00fa me sacas de tus asuntos\n \u00bfQu\u00e9 hac\u00edas conmigo yo me pregunto? \n\nSi no quer\u00edas nada serio \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfpa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 traicionas? \nYo diciendo que andaba contigo\nT\u00fa diciendo por ah\u00ed que andas sola\n\nNo s\u00e9, no lo entiendo, \u00bfpa\u2019qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas?\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \nPero hay cosas que no se perdonan\n\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas?\n\nMe est\u00e1 costando olvidarte\nEsto el coraz\u00f3n me parte\nSi no quer\u00edas enamorarte\nLo hubieras dicho antes\n\nMe est\u00e1 costando olvidarte\nEsto el coraz\u00f3n me parte\nSi no quer\u00edas enamorarte\nLo hubieras dicho antes\n\nSi no quer\u00edas nada serio \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas? \nYo diciendo que andaba contigo\nT\u00fa diciendo por ah\u00ed que andas sola\n\nNo s\u00e9, no lo entiendo, \u00bfpa\u2019qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas?\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \nPero hay cosas que no se perdonan\n\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \npero hay cosas que no\u2026\n\nSi no quer\u00edas nada serio \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfpa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 traicionas? \nYo diciendo que andaba contigo\nT\u00fa diciendo por ah\u00ed que andas sola\n\nNo s\u00e9, no lo entiendo, \u00bfpa\u2019que ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 que mentirme? \u00bfPa\u2019 que traicionas?\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \nPero hay cosas que no se perdonan\n\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \npero hay cosas que no se perdonan\n\n\n\n\n\n#grupofrontera #carinleon  #YLoQueViene"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "592801",
                "likeCount": "19089",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4zWBFTr5KzSpJGEydXlV9GYNQ5o",
            "id": "KQN4DalaZmk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T00:06:20Z",
                "channelId": "UCLVeh_lkPTjaXVuZxEpPIHw",
                "title": "ESTA ES LA VERDAD\u2026",
                "description": "\u2601\ufe0fBOLETOS DREAMS TOUR \u2601\ufe0f\n\ud83c\udf9f\ufe0f: https://atom.bio/picus\n\n\nFAMILIA PICULINA: \n\ud83d\udc99LUIGI\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/soy.luigi/\nTWITTER: https://twitter.com/GALLETI98044455?s=20&t=VQi8GHXBCecLZmJ0m66lug\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@familyluigi\n\n\u2764\ufe0fTONY\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/yosoy.tony/\n\n\ud83d\udc9aPICU\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@familydominick31?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/piculincito/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@SoyPiculincito\n\n\ud83d\udc9bGERA \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jerry_gyp/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@Gerafamilyy\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@gera.raliuga?lang=es\n\n\ud83d\udc9cSANDRA\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/ivettes.23/\n\n\ud83d\udc99MIKE\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/mike.raliuga/\nYOTUBE: https://www.youtube.com/@MikeRaliuga\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@mike.raliuga\n\n\u2764\ufe0fJERRY\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jerry.castler/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@jerry.castler?lang=es\n\n\ud83d\udc96LESS\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/lesss.mtz/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@topnoliless\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@lesss.mtz?lang=es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQN4DalaZmk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQN4DalaZmk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQN4DalaZmk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQN4DalaZmk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQN4DalaZmk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Piculin & Galletita",
                "tags": [
                    "galltetia y piculin",
                    "galletita y piculin",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "piculincito",
                    "hermanos de verdad",
                    "no somos lobos",
                    "nosomoslobos",
                    "Aunquedigan",
                    "PICUS",
                    "picus",
                    "hoy",
                    "Mundo al reves",
                    "volverte a ver",
                    "pakata",
                    "picusoficial",
                    "showpocus",
                    "flowpicus",
                    "giraflowpicus",
                    "team",
                    "comedia",
                    "amor",
                    "24horas",
                    "bromas",
                    "comedias",
                    "miedo",
                    "terror",
                    "MIEDO",
                    "TERROR",
                    "BROMAS",
                    "BROMAS EXTREMAS",
                    "BANDITA"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTA ES LA VERDAD\u2026",
                    "description": "\u2601\ufe0fBOLETOS DREAMS TOUR \u2601\ufe0f\n\ud83c\udf9f\ufe0f: https://atom.bio/picus\n\n\nFAMILIA PICULINA: \n\ud83d\udc99LUIGI\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/soy.luigi/\nTWITTER: https://twitter.com/GALLETI98044455?s=20&t=VQi8GHXBCecLZmJ0m66lug\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@familyluigi\n\n\u2764\ufe0fTONY\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/yosoy.tony/\n\n\ud83d\udc9aPICU\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@familydominick31?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/piculincito/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@SoyPiculincito\n\n\ud83d\udc9bGERA \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jerry_gyp/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@Gerafamilyy\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@gera.raliuga?lang=es\n\n\ud83d\udc9cSANDRA\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/ivettes.23/\n\n\ud83d\udc99MIKE\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/mike.raliuga/\nYOTUBE: https://www.youtube.com/@MikeRaliuga\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@mike.raliuga\n\n\u2764\ufe0fJERRY\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jerry.castler/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@jerry.castler?lang=es\n\n\ud83d\udc96LESS\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/lesss.mtz/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@topnoliless\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@lesss.mtz?lang=es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "888638",
                "likeCount": "36992",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5545"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lUYNwqfXtnwhYktesUDeIR04GDM",
            "id": "-gA1VOde1Ow",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T22:30:07Z",
                "channelId": "UCwiiACQ5jBDLF1kbrdzVaWA",
                "title": "Santa RM - Le pido a la noche (Ft. Gera MX & MC Davo) [Video Oficial]",
                "description": "SANTA RM - LE PIDO A LA NOCHE (FT. @GeraMX & @mcdavotv )\n\n\u201cLe Pido a la Noche\u201d \u2014 Santa RM x Gera MX x MC DAVO\nUna canci\u00f3n de desamor que une tres voces, tres estilos y una misma herida.\nUn tema que le canta al recuerdo, al vac\u00edo y a esas noches que no se olvidan.\n\n\ud83c\udfbc M\u00fasica y mezcla: Alka Produce\n\ud83c\udfa7 Producci\u00f3n musical: Alka Produce\n\n\ud83c\udfa5 Videoclip oficial\n\ud83d\udcdd Idea original y guion: Christian Morales \u2013 SANTA RM\n\ud83c\udfac Direcci\u00f3n: Christian Morales \u2013 SANTA RM\n\ud83d\udcf7 C\u00e1mara, edici\u00f3n y color: Javier Bramvilla\n\ud83d\udccc Producci\u00f3n general: Aldo Alvarez\n\ud83d\udc64 Modelo protagonista: Ruby White\n\ud83c\udfa8 Stylist Santa RM: Maylin Guill\u00e9n\n\n\ud83d\udd0a Disponible en todas las plataformas digitales.\n\ud83d\udcac \u00bfA qui\u00e9n le pedir\u00edas t\u00fa a la noche?\n\n#SantaRM #GeraMX #MCDavo #LePidoALaNoche #RapRom\u00e1ntico #AlkaProduce #RapMexicano #Desamor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-gA1VOde1Ow/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-gA1VOde1Ow/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-gA1VOde1Ow/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-gA1VOde1Ow/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-gA1VOde1Ow/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SANTA RM",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Santa RM - Le pido a la noche (Ft. Gera MX & MC Davo) [Video Oficial]",
                    "description": "SANTA RM - LE PIDO A LA NOCHE (FT. @GeraMX & @mcdavotv )\n\n\u201cLe Pido a la Noche\u201d \u2014 Santa RM x Gera MX x MC DAVO\nUna canci\u00f3n de desamor que une tres voces, tres estilos y una misma herida.\nUn tema que le canta al recuerdo, al vac\u00edo y a esas noches que no se olvidan.\n\n\ud83c\udfbc M\u00fasica y mezcla: Alka Produce\n\ud83c\udfa7 Producci\u00f3n musical: Alka Produce\n\n\ud83c\udfa5 Videoclip oficial\n\ud83d\udcdd Idea original y guion: Christian Morales \u2013 SANTA RM\n\ud83c\udfac Direcci\u00f3n: Christian Morales \u2013 SANTA RM\n\ud83d\udcf7 C\u00e1mara, edici\u00f3n y color: Javier Bramvilla\n\ud83d\udccc Producci\u00f3n general: Aldo Alvarez\n\ud83d\udc64 Modelo protagonista: Ruby White\n\ud83c\udfa8 Stylist Santa RM: Maylin Guill\u00e9n\n\n\ud83d\udd0a Disponible en todas las plataformas digitales.\n\ud83d\udcac \u00bfA qui\u00e9n le pedir\u00edas t\u00fa a la noche?\n\n#SantaRM #GeraMX #MCDavo #LePidoALaNoche #RapRom\u00e1ntico #AlkaProduce #RapMexicano #Desamor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "290932",
                "likeCount": "24038",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1142"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dj42Q4763T-mUihrlS2CIlBfBY0",
            "id": "VwnDfnLly8s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T00:47:19Z",
                "channelId": "UCVqCItWp9Z6B4G2ofCI0DyA",
                "title": "COMPR\u00c9 200,000 DIAMANTES EN FREE FIRE Y QUED\u00c9 EN BANCARROTA *+$30,000 pesos* - Yair17",
                "description": "MI CANAL DE VLOGS DIARIOS!! @yair17vlogs \nMI CANAL DE GTA!! @Yair17Gameplaysyt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VwnDfnLly8s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VwnDfnLly8s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VwnDfnLly8s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VwnDfnLly8s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VwnDfnLly8s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yair17 FF",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPR\u00c9 200,000 DIAMANTES EN FREE FIRE Y QUED\u00c9 EN BANCARROTA *+$30,000 pesos* - Yair17",
                    "description": "MI CANAL DE VLOGS DIARIOS!! @yair17vlogs \nMI CANAL DE GTA!! @Yair17Gameplaysyt"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210709",
                "likeCount": "35803",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GcquKsqV3EUcIrw3busmLIeIdD0",
            "id": "g8wKs0_4NkE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T23:14:00Z",
                "channelId": "UCNvzcpMcRqTqDysDilRGvDw",
                "title": "INTERCAMBIAMOS HIJOS por un d\u00eda\u2026 \u00a1y fue un verdadero CAOS!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8wKs0_4NkE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8wKs0_4NkE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8wKs0_4NkE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8wKs0_4NkE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8wKs0_4NkE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "yaren soto",
                "tags": [
                    "Yaren Soto",
                    "Yaren",
                    "Soy yosi",
                    "Chule y Chris",
                    "Los tetas",
                    "El Chencho",
                    "La chule",
                    "Cevichurros show",
                    "Ale R\u00edos",
                    "Compa Rosh",
                    "Kimberly loaiza",
                    "Carol castro",
                    "Papas",
                    "Pap\u00e1s responsables",
                    "Amigos",
                    "Mejores amigos",
                    "Videos divertidos",
                    "Diana ramos",
                    "Din\u00e1micas",
                    "Intercambio de pap\u00e1s",
                    "Pap\u00e1 por un d\u00eda",
                    "Intercambio de hijos",
                    "Comedia familiar",
                    "Sobreviviendo a ser pap\u00e1",
                    "Padres improvisados",
                    "Familia prestada",
                    "Soy tu pap\u00e1 por hoy"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INTERCAMBIAMOS HIJOS por un d\u00eda\u2026 \u00a1y fue un verdadero CAOS!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192209",
                "likeCount": "7956",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "474"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pK-Qjl0b9k88PIeWfolBuFioYq4",
            "id": "OM4336tBS7I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T00:30:55Z",
                "channelId": "UCJAKq9gilLgUl4Vnsbgv62g",
                "title": "SIGUE LA CANCI\u00d3N O ESPUMAZO | VLOG",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM4336tBS7I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM4336tBS7I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM4336tBS7I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM4336tBS7I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM4336tBS7I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ANA GASTELUM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SIGUE LA CANCI\u00d3N O ESPUMAZO | VLOG",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1059828",
                "likeCount": "71073",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3603"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "obc6G89oWZ_p83KEApuS1MfW_gY",
            "id": "v9A0xlzbx3Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T11:34:48Z",
                "channelId": "UCwd8Byi93KbnsYmCcKLExvQ",
                "title": "LAS NOTICIAS: Ir\u00e1n lanza su mayor bombardeo con misiles, alerta m\u00e1xima en Israel y Trump advierte",
                "description": "LAS NOTICIAS: Ir\u00e1n lanza su mayor bombardeo con misiles, alerta m\u00e1xima en Israel y Trump advierte\n\nEl ministro de Defensa de Israel, Israel Katz, ha declarado que el l\u00edder supremo iran\u00ed, el ayatol\u00e1 Ali Jamenei, \"ser\u00e1 considerado responsable de sus cr\u00edmenes\" y ordena a las Fuerzas de Defensa israel\u00edes aumentar la intensidad de sus ataques contra objetivos estrat\u00e9gicos en Ir\u00e1n, acus\u00e1ndole de cometer cr\u00edmenes de guerra al atacar hospitales y edificios residenciales en Israel, y ha afirmado que tanto \u00e9l como el Primer Ministro buscan socavar el r\u00e9gimen de los ayatol\u00e1s para proteger al Estado israel\u00ed.\n\nSeg\u00fan informa ABC News, Donald Trump estar\u00eda cada vez m\u00e1s dispuesto a autorizar un ataque contra la planta nuclear de Fordow, en Ir\u00e1n, con una posible operaci\u00f3n militar planeada para este fin de semana. Aunque la decisi\u00f3n a\u00fan no est\u00e1 tomada, el expresidente eval\u00faa los riesgos estrat\u00e9gicos, tanto por el impacto directo en Ir\u00e1n como por el posible debilitamiento de la presencia militar estadounidense en otras regiones como Asia-Pac\u00edfico. Trump insiste en que Ir\u00e1n no debe tener armas nucleares, argumentando que, de tener una, la usar\u00eda sin dudar.\n\n\n#lasnoticias #iran #bombardeo #misiles #israel #alerta #israel #trump #geopolitica #orientemedio #breakingnews #negociostv \n\nSi quieres entrar en la Academia de Negocios TV, este es el enlace:   \nhttps://www.youtube.com/channel/UCwd8Byi93KbnsYmCcKLExvQ/join \n\nS\u00edguenos en directo \u27a1\ufe0f https://bit.ly/2Ts9V3p\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://bit.ly/3jsMzp2\nSuscr\u00edbete a nuestro segundo canal, m\u00e1snegocios: https://n9.cl/4dca4\nVisita Negocios TV https://bit.ly/2Ts9V3p\nM\u00e1s v\u00eddeos de Negocios TV: https://youtube.com/@NegociosTV\nS\u00edguenos en Telegram: https://t.me/negociostv\nS\u00edguenos en Instagram: https://bit.ly/3oytWnd\nTwitter: https://bit.ly/3jz6Lpt\nFacebook: https://bit.ly/3e3kIuy\n\n\ud83d\udd1eExenci\u00f3n de responsabilidad: Toda la informaci\u00f3n, material y / o contenido incluido en este programa es s\u00f3lo para fines informativos y educativos. Invertir en acciones, opciones y futuros es arriesgado y no es adecuado para todos los inversores. Consulte a su propio asesor financiero independiente antes de tomar cualquier decisi\u00f3n de inversi\u00f3n.\n\nNegocios TV no se hace responsable de las opiniones expresadas en el v\u00eddeo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9A0xlzbx3Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9A0xlzbx3Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9A0xlzbx3Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9A0xlzbx3Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9A0xlzbx3Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Negocios TV",
                "tags": [
                    "las noticias",
                    "iran",
                    "israel",
                    "eeuu",
                    "trump",
                    "mayor bombardeo de iran",
                    "eeuu iran",
                    "trump ataque iran",
                    "ayatol\u00e1 ali jamenei",
                    "ataques israel\u00edes",
                    "fuerzas de defensa israel\u00edes",
                    "ataques contra ir\u00e1n",
                    "teher\u00e1n",
                    "r\u00e9gimen de los ayatol\u00e1s",
                    "amenazas a israel",
                    "conflicto israel-ir\u00e1n",
                    "guerra en medio oriente",
                    "protecci\u00f3n estado de israel",
                    "relaciones israel ir\u00e1n",
                    "situaci\u00f3n en teher\u00e1n",
                    "crisis en medio oriente",
                    "geopolitica",
                    "oriente medio"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "LAS NOTICIAS: Ir\u00e1n lanza su mayor bombardeo con misiles, alerta m\u00e1xima en Israel y Trump advierte",
                    "description": "LAS NOTICIAS: Ir\u00e1n lanza su mayor bombardeo con misiles, alerta m\u00e1xima en Israel y Trump advierte\n\nEl ministro de Defensa de Israel, Israel Katz, ha declarado que el l\u00edder supremo iran\u00ed, el ayatol\u00e1 Ali Jamenei, \"ser\u00e1 considerado responsable de sus cr\u00edmenes\" y ordena a las Fuerzas de Defensa israel\u00edes aumentar la intensidad de sus ataques contra objetivos estrat\u00e9gicos en Ir\u00e1n, acus\u00e1ndole de cometer cr\u00edmenes de guerra al atacar hospitales y edificios residenciales en Israel, y ha afirmado que tanto \u00e9l como el Primer Ministro buscan socavar el r\u00e9gimen de los ayatol\u00e1s para proteger al Estado israel\u00ed.\n\nSeg\u00fan informa ABC News, Donald Trump estar\u00eda cada vez m\u00e1s dispuesto a autorizar un ataque contra la planta nuclear de Fordow, en Ir\u00e1n, con una posible operaci\u00f3n militar planeada para este fin de semana. Aunque la decisi\u00f3n a\u00fan no est\u00e1 tomada, el expresidente eval\u00faa los riesgos estrat\u00e9gicos, tanto por el impacto directo en Ir\u00e1n como por el posible debilitamiento de la presencia militar estadounidense en otras regiones como Asia-Pac\u00edfico. Trump insiste en que Ir\u00e1n no debe tener armas nucleares, argumentando que, de tener una, la usar\u00eda sin dudar.\n\n\n#lasnoticias #iran #bombardeo #misiles #israel #alerta #israel #trump #geopolitica #orientemedio #breakingnews #negociostv \n\nSi quieres entrar en la Academia de Negocios TV, este es el enlace:   \nhttps://www.youtube.com/channel/UCwd8Byi93KbnsYmCcKLExvQ/join \n\nS\u00edguenos en directo \u27a1\ufe0f https://bit.ly/2Ts9V3p\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://bit.ly/3jsMzp2\nSuscr\u00edbete a nuestro segundo canal, m\u00e1snegocios: https://n9.cl/4dca4\nVisita Negocios TV https://bit.ly/2Ts9V3p\nM\u00e1s v\u00eddeos de Negocios TV: https://youtube.com/@NegociosTV\nS\u00edguenos en Telegram: https://t.me/negociostv\nS\u00edguenos en Instagram: https://bit.ly/3oytWnd\nTwitter: https://bit.ly/3jz6Lpt\nFacebook: https://bit.ly/3e3kIuy\n\n\ud83d\udd1eExenci\u00f3n de responsabilidad: Toda la informaci\u00f3n, material y / o contenido incluido en este programa es s\u00f3lo para fines informativos y educativos. Invertir en acciones, opciones y futuros es arriesgado y no es adecuado para todos los inversores. Consulte a su propio asesor financiero independiente antes de tomar cualquier decisi\u00f3n de inversi\u00f3n.\n\nNegocios TV no se hace responsable de las opiniones expresadas en el v\u00eddeo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "969222",
                "likeCount": "12143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r-29jI3FfLHsnruHubqWoXcmV3o",
            "id": "A-f6QX1KI0g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T00:15:03Z",
                "channelId": "UC52YgT6TITyBpck82V_N_8g",
                "title": "ABR\u00cd UN CINE \ud83d\ude31 | CINEMA SIMULATOR",
                "description": "\u00a1Quiubole gente enferma! el d\u00eda de hoy les traigo un nuevo simulador, esta vez estamos jugando al Cinema Simulator 2025 o en espa\u00f1ol como simulador de cine. Este se trata de un simulador en donde puedes decidir que peliculas pueden ver, que comida pueden comprar y muchas cosas m\u00e1s interesantes, por lo que mejor ABR\u00cd UN CINE\n\nTambien podemos sacar gente del cine que esten rompiendo las normas, como hablar por telefono, grabar la peliculas y entre otras cosas m\u00e1s, que me parecieron graciosas. Como todos saben me encantan los simuladores, este ha sido uno en los que m\u00e1s me he estresado y divertido, por lo que yo s\u00e9 que te va encantar :D\n\nSUSCRIBETE para llegar a los 10M que ya pronto llegaremos a esa meta :)\n\nRECUERDEN QUE TODO ESTO PASA EN TWITCH POR SI GUSTAN PASARSE UN RATO :)\n\n\u25ba TWITCH:\nhttps://www.twitch.tv/elmariana\n\u25ba INSTAGRAM: \nhttps://www.instagram.com/elmarianaa/\n\u25ba DISCORD:\nhttps://discord.gg/tq5snzNARc\n\u25ba TWITTER: \nhttps://twitter.com/elmarianaa\n\u25baCONTACTO:\ncontacto@elmariana.com\n_______________________________________\n\u25baCanci\u00f3n de la outro || EL MARIANA, GUADANOIS - ZAZA SWING\nhttps://youtu.be/bjVAEGD1TQU\n_______________________________________\n\u25ba El editor todo chiquito, todo panz\u00f3n:\n     https://twitter.com/alanfigueroagt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-f6QX1KI0g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-f6QX1KI0g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-f6QX1KI0g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-f6QX1KI0g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-f6QX1KI0g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Mariana",
                "tags": [
                    "abr\u00ed un cine",
                    "ABR\u00cd UN CINE",
                    "CINE",
                    "CINEMA SIMULATOR",
                    "cine",
                    "cinema simulator",
                    "cinema simulator 2025",
                    "CINEMA SIMULATOR 2025",
                    "elmariana cine",
                    "el mariana cine",
                    "cine elmariana",
                    "cine el mariana",
                    "elmariana",
                    "el mariana",
                    "cinema simulator elmariana",
                    "cine simualtor el mariana",
                    "elmariana cinema simulator",
                    "el mariana cinema simulator",
                    "cine juego",
                    "2025 cinema simulador",
                    "simulador de cinma",
                    "simulador",
                    "elmariana simulador",
                    "el mariana simulador",
                    "simulador elmariana",
                    "simulador el mariana"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ABR\u00cd UN CINE \ud83d\ude31 | CINEMA SIMULATOR",
                    "description": "\u00a1Quiubole gente enferma! el d\u00eda de hoy les traigo un nuevo simulador, esta vez estamos jugando al Cinema Simulator 2025 o en espa\u00f1ol como simulador de cine. Este se trata de un simulador en donde puedes decidir que peliculas pueden ver, que comida pueden comprar y muchas cosas m\u00e1s interesantes, por lo que mejor ABR\u00cd UN CINE\n\nTambien podemos sacar gente del cine que esten rompiendo las normas, como hablar por telefono, grabar la peliculas y entre otras cosas m\u00e1s, que me parecieron graciosas. Como todos saben me encantan los simuladores, este ha sido uno en los que m\u00e1s me he estresado y divertido, por lo que yo s\u00e9 que te va encantar :D\n\nSUSCRIBETE para llegar a los 10M que ya pronto llegaremos a esa meta :)\n\nRECUERDEN QUE TODO ESTO PASA EN TWITCH POR SI GUSTAN PASARSE UN RATO :)\n\n\u25ba TWITCH:\nhttps://www.twitch.tv/elmariana\n\u25ba INSTAGRAM: \nhttps://www.instagram.com/elmarianaa/\n\u25ba DISCORD:\nhttps://discord.gg/tq5snzNARc\n\u25ba TWITTER: \nhttps://twitter.com/elmarianaa\n\u25baCONTACTO:\ncontacto@elmariana.com\n_______________________________________\n\u25baCanci\u00f3n de la outro || EL MARIANA, GUADANOIS - ZAZA SWING\nhttps://youtu.be/bjVAEGD1TQU\n_______________________________________\n\u25ba El editor todo chiquito, todo panz\u00f3n:\n     https://twitter.com/alanfigueroagt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "718233",
                "likeCount": "31638",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "425"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tLSy9TXe_swz6vIyiT-w4PB6h_Y",
            "id": "MRXyH7SkEQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T02:31:04Z",
                "channelId": "UCSZ21xyG8w_33KriMM69IxQ",
                "title": "Sergio Ramos & Lautaro Mart\u00ednez Trade Goals | 2025 FIFA Club World Cup First Half Highlights",
                "description": "FIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRXyH7SkEQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRXyH7SkEQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRXyH7SkEQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRXyH7SkEQM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRXyH7SkEQM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Football",
                "tags": [
                    "Football",
                    "Futbol",
                    "Soccer",
                    "Goal",
                    "Gol",
                    "FIFA",
                    "UEFA",
                    "Champions League",
                    "Premier League",
                    "La Liga",
                    "MLS",
                    "USA",
                    "England",
                    "Spain",
                    "Serie A",
                    "Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup",
                    "Club World Cup Goals",
                    "Club World Cup Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sergio Ramos & Lautaro Mart\u00ednez Trade Goals | 2025 FIFA Club World Cup First Half Highlights",
                    "description": "FIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1871284",
                "likeCount": "20081",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "803"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DFr2ZUNxAKE083UbdXKGwhnJ89o",
            "id": "tQ-mi6Oi0w0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T13:30:47Z",
                "channelId": "UCpOAcjJNAp0Y0fhznRrXIJQ",
                "title": "Ir\u00e1n lanza nuevo ataque contra Israel y golpea hospital: hay decenas de heridos",
                "description": "Un misil lanzado por Ir\u00e1n impact\u00f3 el Centro M\u00e9dico Soroka, un hospital de alta complejidad ubicado en la ciudad de Beer Sheva, al sur de Israel, provocando serios da\u00f1os en sus instalaciones, seg\u00fan confirmaron este mi\u00e9rcoles autoridades israel\u00edes. De acuerdo a Teher\u00e1n, el blanco del ataque era un centro de comando e inteligencia israel\u00ed situado en las inmediaciones del recinto hospitalario. El impacto habr\u00eda generado una \u201cextensa destrucci\u00f3n\u201d en el complejo m\u00e9dico, donde se encontraban decenas de pacientes y personal de salud.\n\nPara mayor informaci\u00f3n sobre este tema ingresa a https://www.cnnchile.com\n\n#BreakingNews #Noticias #Informaci\u00f3n #EnVivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tQ-mi6Oi0w0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tQ-mi6Oi0w0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tQ-mi6Oi0w0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tQ-mi6Oi0w0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tQ-mi6Oi0w0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Chile",
                "tags": [
                    "breaking",
                    "news",
                    "breaking news",
                    "noticias",
                    "pol\u00edtica",
                    "pol\u00edticos",
                    "cnn",
                    "cnn chile",
                    "internacional",
                    "an\u00e1lisis",
                    "entrevista",
                    "ahora",
                    "televisi\u00f3n",
                    "tv",
                    "chile"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Ir\u00e1n lanza nuevo ataque contra Israel y golpea hospital: hay decenas de heridos",
                    "description": "Un misil lanzado por Ir\u00e1n impact\u00f3 el Centro M\u00e9dico Soroka, un hospital de alta complejidad ubicado en la ciudad de Beer Sheva, al sur de Israel, provocando serios da\u00f1os en sus instalaciones, seg\u00fan confirmaron este mi\u00e9rcoles autoridades israel\u00edes. De acuerdo a Teher\u00e1n, el blanco del ataque era un centro de comando e inteligencia israel\u00ed situado en las inmediaciones del recinto hospitalario. El impacto habr\u00eda generado una \u201cextensa destrucci\u00f3n\u201d en el complejo m\u00e9dico, donde se encontraban decenas de pacientes y personal de salud.\n\nPara mayor informaci\u00f3n sobre este tema ingresa a https://www.cnnchile.com\n\n#BreakingNews #Noticias #Informaci\u00f3n #EnVivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28786",
                "likeCount": "736",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "791"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U3TvQF9NFUaZyEx7iEadqcVIuDU",
            "id": "ZM1OLGJS5Js",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T03:30:34Z",
                "channelId": "UCTIyEyDNHPrwVFPhpi5dm0A",
                "title": "Resumen y goles - Monterrey vs Inter de Mil\u00e1n | Mundial de Clubes de la FIFA - J1 2025 | TUDN",
                "description": "Sergio Ramos abre el marcador con un golazo, pero Inter no baja las manos y con gol de Lautaro logra el empate.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZM1OLGJS5Js/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZM1OLGJS5Js/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZM1OLGJS5Js/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZM1OLGJS5Js/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZM1OLGJS5Js/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TUDN M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Monterrey vs Inter de Mil\u00e1n",
                    "highlights Monterrey vs Inter de Mil\u00e1n",
                    "monterrey mundial de clubes de la fifa",
                    "inter de mil\u00e1n mundial de clubes de la fifa",
                    "partidos hoy mundial de clubes de la fifa",
                    "j1 mundial de clubes de la fifa",
                    "mundial de clubes de la fifa",
                    "partidos hoy",
                    "futbol",
                    "mundial de clubes de la fifa gratis",
                    "vix",
                    "mundial de clubes de la fifa vix",
                    "goles mundial de clubes de la fifa",
                    "highlights mundial de clubes de la fifa",
                    "TUDN",
                    "resumen Monterrey vs Inter de Mil\u00e1n"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Resumen y goles - Monterrey vs Inter de Mil\u00e1n | Mundial de Clubes de la FIFA - J1 2025 | TUDN",
                    "description": "Sergio Ramos abre el marcador con un golazo, pero Inter no baja las manos y con gol de Lautaro logra el empate."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1202986",
                "likeCount": "10726",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1197"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_vD4gVnoDlZYIU7FQ6JctMTeDdM",
            "id": "u2ecaabfJ4U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T17:00:12Z",
                "channelId": "UCNbwAysZuJmp15FE67O_9qA",
                "title": "AMARANTA VS 20 HOMBRES",
                "description": "http://troyaclothing.com/\n\nComentaristas\nMae: https://www.instagram.com/malexaleon/\nRh: https://www.instagram.com/rh.exe/\nEl otro comentarista: https://www.instagram.com/andresitoow\n\nParticipantes:\nhttps://www.instagram.com/juaann_vc/\nhttps://www.instagram.com/aaron_blake7/\nhttps://www.instagram.com/duende_vagabundo/\nhttps://www.instagram.com/_sebaas__r/\nhttps://www.instagram.com/m.aik_1/\nhttps://www.instagram.com/davit__gc/\nhttps://www.instagram.com/cartterroy/\nhttps://www.instagram.com/zzz.jp/\nhttps://www.instagram.com/leonxrdo_177/\nhttps://www.instagram.com/elnass__/\n\nFORMULARIO PARA APARECER EN LOS VIDEOS DE CITAS: https://forms.gle/a2KdGQH1fy6V91LX6}\nINSTAGRAM OFICIAL DE CASTING: https://www.instagram.com/andresitowcast/\nCANAL SECUNDARIO:  @andresosky \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nNEGOCIOS: contacto@andresitow.com\n\nPATROCINADORES: \nhttps://www.instagram.com/muebles_tapicerooficial/\nhttps://www.instagram.com/xpg_colombia/\nhttps://www.instagram.com/versus_colombia/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2ecaabfJ4U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2ecaabfJ4U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2ecaabfJ4U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2ecaabfJ4U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2ecaabfJ4U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andresitow",
                "tags": [
                    "citas",
                    "reality show",
                    "andresitow",
                    "andresito",
                    "tinder en la vida real",
                    "citas a ciegas",
                    "bogota",
                    "medellin",
                    "colombia",
                    "20 vs 1",
                    "video de citas",
                    "citas a ciegas vs",
                    "citas rapidas",
                    "relaciones",
                    "cita a ciegas",
                    "quien besa mejor",
                    "el mejor beso",
                    "reto de besos",
                    "fondo blanco",
                    "cita 1v1",
                    "amaranta",
                    "amarantavp",
                    "amaranta vs 20",
                    "leandro",
                    "leandro vs 20"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMARANTA VS 20 HOMBRES",
                    "description": "http://troyaclothing.com/\n\nComentaristas\nMae: https://www.instagram.com/malexaleon/\nRh: https://www.instagram.com/rh.exe/\nEl otro comentarista: https://www.instagram.com/andresitoow\n\nParticipantes:\nhttps://www.instagram.com/juaann_vc/\nhttps://www.instagram.com/aaron_blake7/\nhttps://www.instagram.com/duende_vagabundo/\nhttps://www.instagram.com/_sebaas__r/\nhttps://www.instagram.com/m.aik_1/\nhttps://www.instagram.com/davit__gc/\nhttps://www.instagram.com/cartterroy/\nhttps://www.instagram.com/zzz.jp/\nhttps://www.instagram.com/leonxrdo_177/\nhttps://www.instagram.com/elnass__/\n\nFORMULARIO PARA APARECER EN LOS VIDEOS DE CITAS: https://forms.gle/a2KdGQH1fy6V91LX6}\nINSTAGRAM OFICIAL DE CASTING: https://www.instagram.com/andresitowcast/\nCANAL SECUNDARIO:  @andresosky \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nNEGOCIOS: contacto@andresitow.com\n\nPATROCINADORES: \nhttps://www.instagram.com/muebles_tapicerooficial/\nhttps://www.instagram.com/xpg_colombia/\nhttps://www.instagram.com/versus_colombia/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "855590",
                "likeCount": "28788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "684"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4KT5nT2rD332GiQN4YRCL888yr8",
            "id": "XcSWDy5DMxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T20:28:13Z",
                "channelId": "UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ",
                "title": "Le regalo la moto de sus sue\u00f1os a mi amigo (Modificando Harley Davidson\u00a0en\u00a07\u00a0d\u00edas)",
                "description": "Modificamos una moto en 7 d\u00edas junto con Ebay \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #eBayFinds #AD #Reto7D\u00edas\u00a0#KenyiNakamura\n\nTopo es uno de mis mejores amigos, y hoy le preparamos una peque\u00f1a sorpresa, el ha estado desde el principio en este canal, as\u00ed que me toca regresarle un poco de lo mucho que me a dado.\n\nSi les gusta este contenido por favor compartan y no olviden suscribirse chavalones.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcSWDy5DMxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcSWDy5DMxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcSWDy5DMxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcSWDy5DMxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcSWDy5DMxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kenyi Nakamura",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le regalo la moto de sus sue\u00f1os a mi amigo (Modificando Harley Davidson\u00a0en\u00a07\u00a0d\u00edas)",
                    "description": "Modificamos una moto en 7 d\u00edas junto con Ebay \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #eBayFinds #AD #Reto7D\u00edas\u00a0#KenyiNakamura\n\nTopo es uno de mis mejores amigos, y hoy le preparamos una peque\u00f1a sorpresa, el ha estado desde el principio en este canal, as\u00ed que me toca regresarle un poco de lo mucho que me a dado.\n\nSi les gusta este contenido por favor compartan y no olviden suscribirse chavalones."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "895432",
                "likeCount": "74635",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B14bif5HdHLwu9EZiPD79FPT3Hs",
            "id": "grbBLRDwWcs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T03:33:10Z",
                "channelId": "UCSZ21xyG8w_33KriMM69IxQ",
                "title": "Inter Milan Strike Back Against Monterrey In 1-1 Draw | 2025 FIFA Club World Cup Highlights",
                "description": "Monterrey Plays Inter Milan to a 1-1 draw off the back of a Sergio Ramos goal in group stages of the 2025 FIFA Club World Cup.\n\nFIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grbBLRDwWcs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grbBLRDwWcs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grbBLRDwWcs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grbBLRDwWcs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grbBLRDwWcs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Football",
                "tags": [
                    "CF Monterrey",
                    "CF Monterrey vs. Inter Milano",
                    "Inter Milano",
                    "en-GB"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Inter Milan Strike Back Against Monterrey In 1-1 Draw | 2025 FIFA Club World Cup Highlights",
                    "description": "Monterrey Plays Inter Milan to a 1-1 draw off the back of a Sergio Ramos goal in group stages of the 2025 FIFA Club World Cup.\n\nFIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1428039",
                "likeCount": "18610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "959"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lm13NKCnlU_EvHYoQ-6S2xENDPE",
            "id": "0hPc_qvTf6M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T22:00:06Z",
                "channelId": "UCxhmXuH6KFXQRzC5QQ14mUg",
                "title": "Compr\u00e9 CAJITAS MISTERIOSAS en M\u00c9XICO",
                "description": "\u00a1Ingresa en  https://surfshark.com/paubolzan o utiliza el c\u00f3digo PAUBOLZAN al finalizar la compra para obtener 4 meses extra de Surfshark VPN!\n\nLes dejo el link a mi canal de whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaaaaGs2v1IkADsWFn08\n\nRecuerden que estos videos son para que todos disfrutemos de estos unboxings, yo solamente me puedo quedar 1 de todos estos, el resto se va a regalar en alguna futura din\u00e1mica del canal.\nLas compras que yo hago son una inversi\u00f3n para el canal, no es necesario comprar tanto nunca! Quiero que siempre entiendan que hacer videos es mi trabajo :)\n\n\nProducci\u00f3n: Lucio Gieco https://www.instagram.com/luciogieco?igsh=aHFqNWR0MzR3bWFh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hPc_qvTf6M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hPc_qvTf6M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hPc_qvTf6M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hPc_qvTf6M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hPc_qvTf6M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Otra Pau Bolzan",
                "tags": [
                    "cajitas misteriosas",
                    "popmart",
                    "labubu",
                    "the monsters",
                    "labubus",
                    "abriendo labubus",
                    "blind box",
                    "pau bolzan",
                    "otra pau bolzan",
                    "canal secundario pau bolzan",
                    "hironos",
                    "skullpanda",
                    "que son los labubus",
                    "cajas misteriosas",
                    "lazy yoga",
                    "unboxing",
                    "viral",
                    "videos virales",
                    "los videos m\u00e1s virales",
                    "paula bolzan",
                    "bolzanpaula",
                    "molly",
                    "space molly",
                    "toy story",
                    "pixar",
                    "pucky",
                    "nanci",
                    "rolife",
                    "finding unicorn",
                    "molinta"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Compr\u00e9 CAJITAS MISTERIOSAS en M\u00c9XICO",
                    "description": "\u00a1Ingresa en  https://surfshark.com/paubolzan o utiliza el c\u00f3digo PAUBOLZAN al finalizar la compra para obtener 4 meses extra de Surfshark VPN!\n\nLes dejo el link a mi canal de whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaaaaGs2v1IkADsWFn08\n\nRecuerden que estos videos son para que todos disfrutemos de estos unboxings, yo solamente me puedo quedar 1 de todos estos, el resto se va a regalar en alguna futura din\u00e1mica del canal.\nLas compras que yo hago son una inversi\u00f3n para el canal, no es necesario comprar tanto nunca! Quiero que siempre entiendan que hacer videos es mi trabajo :)\n\n\nProducci\u00f3n: Lucio Gieco https://www.instagram.com/luciogieco?igsh=aHFqNWR0MzR3bWFh"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "393134",
                "likeCount": "7536",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "641"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "giA1uOGeCufMxHKOSZnb2NC6OaU",
            "id": "_gKmRIiJkBA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T22:05:47Z",
                "channelId": "UCV4xOVpbcV8SdueDCOxLXtQ",
                "title": "HAPPY WHEELS, PERO EN 2025 - Episodio 29 | Fernanfloo",
                "description": "SUSCRIBETE es GRATIS \u2192 http://goo.gl/lfsQnc\n\nMis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo juega a happy wheels, pero en 2025. episodio 29 de la popular serie de videojuegos de happy wheels. Descubriremos los nuevos niveles, mundos y mapas que happy wheels tiene preparados para el a\u00f1o 2025\n\nCanci\u00f3n final proporcionada por el maestro \"TheFatRat\"\nNombre de la canci\u00f3n: Unity \u2192 https://goo.gl/YwYexF",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gKmRIiJkBA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gKmRIiJkBA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gKmRIiJkBA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gKmRIiJkBA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gKmRIiJkBA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernanfloo",
                "tags": [
                    "fernan",
                    "fernanfloo",
                    "fernanflo",
                    "happywheels",
                    "happy wheels",
                    "hapy whels",
                    "hapywills",
                    "hapiwils",
                    "japiwils",
                    "hapywils",
                    "episodio 29",
                    "ep29",
                    "cap29",
                    "capitulo29",
                    "funny",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "humor",
                    "ocio",
                    "comedia",
                    "video de risa",
                    "video de humor",
                    "videos graciosos",
                    "videos divertidos",
                    "recopilacion",
                    "compilacion",
                    "compilado",
                    "juego gratis",
                    "juego flash",
                    "youtube",
                    "2025",
                    "nueva actualizacion",
                    "update",
                    "actualizacion",
                    "juego gratuito",
                    "juego online",
                    "juego internet"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "HAPPY WHEELS, PERO EN 2025 - Episodio 29 | Fernanfloo",
                    "description": "SUSCRIBETE es GRATIS \u2192 http://goo.gl/lfsQnc\n\nMis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo juega a happy wheels, pero en 2025. episodio 29 de la popular serie de videojuegos de happy wheels. Descubriremos los nuevos niveles, mundos y mapas que happy wheels tiene preparados para el a\u00f1o 2025\n\nCanci\u00f3n final proporcionada por el maestro \"TheFatRat\"\nNombre de la canci\u00f3n: Unity \u2192 https://goo.gl/YwYexF"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2095953",
                "likeCount": "325715",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16394"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GK6vVHhd8urpLW9CNEkMtkwLnIU",
            "id": "8c-mKi0J3lA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T05:53:20Z",
                "channelId": "UCBUlFK4HOs8uD1x60oTLVmA",
                "title": "ENTREVISTA EXCLUSIVA CON NICOL\u00c1S LARCAM\u00d3N",
                "description": "#cruzazul #nicolaslarcamon #adrianesparza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8c-mKi0J3lA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8c-mKi0J3lA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8c-mKi0J3lA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8c-mKi0J3lA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8c-mKi0J3lA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adri\u00e1n Esparza Oteo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENTREVISTA EXCLUSIVA CON NICOL\u00c1S LARCAM\u00d3N",
                    "description": "#cruzazul #nicolaslarcamon #adrianesparza"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158090",
                "likeCount": "3995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "229"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mI3hmiyTbTEOEDoUsmJpdVJo110",
            "id": "9g3nCR8r0l8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T14:00:06Z",
                "channelId": "UCC9v0QaK64B-Na_AbuzCZkw",
                "title": "LEGENDS INFORMATION Special Edition | Celebrating the 7th anniversary - vol.2",
                "description": "There will be an important announcement at the start of the video, so be sure to tune in live! \n\nWe have a new English channel on YouTube! Please subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@bne-mobilegames\n\nBroadcast Date & Time: 6/17/2025 14\uff1a00 (UTC) (Sched.)\n*YouTube offers English, French, German, Spanish, Chinese, and Korean subtitles.\n\n\u25e4Bandai Namco Entertainment Web Store here!\u25e2\n\u3000https://ww.bandainamcoentwebstore.com/dble-ww/en\n\u3000*Content of deals varies between regions.\u200b\n\u3000*Some countries may not be supported.\n\u3000*Some products may have purchase limits.\n\u3000*It may take a while for your purchase to be reflected. If you do not receive the items even after visiting the \"Shop\", please try restarting the app after waiting a short period of time.\n\n\u25e4 DRAGON BALL: Sparking! ZERO Official site is here!\u25e2\n\u3000https://www.bandainamcoent.com/games/dragon-ball-sparking-zero\n\n\u25e4DRAGON BALL SUPER CARD GAME FUSION WORLD collab products here!\u25e2\n\u3000 https://www.dbs-cardgame.com/fw/en/news/01_157.html\n\n\u25e4Pre-order S.H.Figuarts collab products here!\u25e2\n\u3000Shallot\uff1ahttps://p-bandai.com/us/item/N2801955001001\n\u3000Giblet\uff1ahttps://p-bandai.com/us/item/N2801956001001\n\u3000*Purchases on this site are limited to residents of North America.\n\u3000*Please check TAMASHII Web for info regarding other regions.\n\nPurchase Chrono Crystals at a better value!\nWeb Store: https://bnent.jp/dbl_webstoreytww/\n\n*Content of deals varies between regions.\n*Some countries may not be supported.\n*Some products may have purchase limits.\n\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\n\u25bcDRAGON BALL LEGENDS Official Social Media Accounts\nVisit our website here: https://dble.bn-ent.net/en/\nOfficial X : https://x.com/DB_Legends\nFacebook: https://www.facebook.com/DBLegends.Official/\nInstagram: https://www.instagram.com/db_legends/\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\nDownload Now: https://bnent.jp/dbl_yt_des/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "[Global] Bandai Namco Entertainment - Mobile Games",
                "tags": [
                    "Bandai Namco Entertainment",
                    "Bandai Namco",
                    "Bandai Namco mobilegames",
                    "Bandai Namco Entertainment mobile games",
                    "DRAGON BALL LEGENDS",
                    "DRAGON BALL",
                    "LEGENDS",
                    "Dokkan",
                    "DB",
                    "DBL",
                    "Reveals & Stuff",
                    "Reveals",
                    "Stuff",
                    "LEGENDS INFORMATION",
                    "7th anniversary",
                    "Legends7thAnniversary"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "LEGENDS INFORMATION Special Edition | Celebrating the 7th anniversary - vol.2",
                    "description": "There will be an important announcement at the start of the video, so be sure to tune in live! \n\nWe have a new English channel on YouTube! Please subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@bne-mobilegames\n\nBroadcast Date & Time: 6/17/2025 14\uff1a00 (UTC) (Sched.)\n*YouTube offers English, French, German, Spanish, Chinese, and Korean subtitles.\n\n\u25e4Bandai Namco Entertainment Web Store here!\u25e2\n\u3000https://ww.bandainamcoentwebstore.com/dble-ww/en\n\u3000*Content of deals varies between regions.\u200b\n\u3000*Some countries may not be supported.\n\u3000*Some products may have purchase limits.\n\u3000*It may take a while for your purchase to be reflected. If you do not receive the items even after visiting the \"Shop\", please try restarting the app after waiting a short period of time.\n\n\u25e4 DRAGON BALL: Sparking! ZERO Official site is here!\u25e2\n\u3000https://www.bandainamcoent.com/games/dragon-ball-sparking-zero\n\n\u25e4DRAGON BALL SUPER CARD GAME FUSION WORLD collab products here!\u25e2\n\u3000 https://www.dbs-cardgame.com/fw/en/news/01_157.html\n\n\u25e4Pre-order S.H.Figuarts collab products here!\u25e2\n\u3000Shallot\uff1ahttps://p-bandai.com/us/item/N2801955001001\n\u3000Giblet\uff1ahttps://p-bandai.com/us/item/N2801956001001\n\u3000*Purchases on this site are limited to residents of North America.\n\u3000*Please check TAMASHII Web for info regarding other regions.\n\nPurchase Chrono Crystals at a better value!\nWeb Store: https://bnent.jp/dbl_webstoreytww/\n\n*Content of deals varies between regions.\n*Some countries may not be supported.\n*Some products may have purchase limits.\n\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\n\u25bcDRAGON BALL LEGENDS Official Social Media Accounts\nVisit our website here: https://dble.bn-ent.net/en/\nOfficial X : https://x.com/DB_Legends\nFacebook: https://www.facebook.com/DBLegends.Official/\nInstagram: https://www.instagram.com/db_legends/\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\nDownload Now: https://bnent.jp/dbl_yt_des/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "459517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4016"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0KZ2V_oBGOpzv9Nb_-xIUBsCy5g",
            "id": "g_GiPctHMaE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T01:46:33Z",
                "channelId": "UCsRnhjcUCR78Q3Ud6OXCTNg",
                "title": "Trump llama a evacuar Teher\u00e1n de inmediato",
                "description": "M\u00e1s informaciones en \u00bb http://T13.cl\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nTwitter https://twitter.com/t13\nInstagram https://www.instagram.com/teletrece/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teletrece\nFacebook https://www.facebook.com/pg/teletrece\nSpotify https://spoti.fi/3anZKVN\n\n#Noticias #T13 #trump #teheran #iran #israel #guerra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_GiPctHMaE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_GiPctHMaE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_GiPctHMaE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_GiPctHMaE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_GiPctHMaE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T13",
                "tags": [
                    "t13",
                    "teletrece",
                    "noticias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trump llama a evacuar Teher\u00e1n de inmediato",
                    "description": "M\u00e1s informaciones en \u00bb http://T13.cl\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nTwitter https://twitter.com/t13\nInstagram https://www.instagram.com/teletrece/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teletrece\nFacebook https://www.facebook.com/pg/teletrece\nSpotify https://spoti.fi/3anZKVN\n\n#Noticias #T13 #trump #teheran #iran #israel #guerra"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217868",
                "likeCount": "2894",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pnefivLMjzwEXh_dfKFPZnfI-9o",
            "id": "W67jlFQ9rE8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T23:30:06Z",
                "channelId": "UCYeamd07qoXU1JePbBtFBfA",
                "title": "LIL NAAY X ELADIO CARRION - MAMI REMIX (VIDEO OFICIAL)",
                "description": "PROYECTO EN MANOS DE DIOS \ud83c\udf2a\ufe0f\ud83e\ude78NOSOTROS NUNCA ELLOS , LO BANDI UNA REALIDAD LOS QUE TRAJIMOS OTRO PALADAR AL PATIO \ud83c\udde9\ud83c\uddf4GRACIAS A MI TIERRA POR DARNOS ESE AMOR DESDE EL CERO.\nAHORA CON @EladioCarrion UNA LEYENDA DEL TRAP\ud83d\udc79Dios lo Quizo asi \ud83c\udf2a\ufe0f\n\nVoces : YO Y HUAN 62\n\nProd. @anderoneproduciendo \n\n\n\n\n\n\n\n\nBandidod al Fin LLC /// GLIZZY RECORD // TS \n\n\n\n\u00a9 2025 Trappstarsrd, distributed by 1844",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W67jlFQ9rE8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W67jlFQ9rE8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W67jlFQ9rE8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W67jlFQ9rE8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W67jlFQ9rE8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lil Naay",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LIL NAAY X ELADIO CARRION - MAMI REMIX (VIDEO OFICIAL)",
                    "description": "PROYECTO EN MANOS DE DIOS \ud83c\udf2a\ufe0f\ud83e\ude78NOSOTROS NUNCA ELLOS , LO BANDI UNA REALIDAD LOS QUE TRAJIMOS OTRO PALADAR AL PATIO \ud83c\udde9\ud83c\uddf4GRACIAS A MI TIERRA POR DARNOS ESE AMOR DESDE EL CERO.\nAHORA CON @EladioCarrion UNA LEYENDA DEL TRAP\ud83d\udc79Dios lo Quizo asi \ud83c\udf2a\ufe0f\n\nVoces : YO Y HUAN 62\n\nProd. @anderoneproduciendo \n\n\n\n\n\n\n\n\nBandidod al Fin LLC /// GLIZZY RECORD // TS \n\n\n\n\u00a9 2025 Trappstarsrd, distributed by 1844"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199144",
                "likeCount": "24215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "965"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LpLxQXTORGn6333CxsNDRmV_fsY",
            "id": "kWRcqzBbJGU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T03:13:26Z",
                "channelId": "UCrsKBOFsflrMf8qGfTa6MFQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 2 BENFICA 2 - MUNDIAL DE CLUBES - FASE DE GRUPOS (2025)",
                "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWRcqzBbJGU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWRcqzBbJGU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWRcqzBbJGU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWRcqzBbJGU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWRcqzBbJGU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 2 BENFICA 2 - MUNDIAL DE CLUBES - FASE DE GRUPOS (2025)",
                    "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "872120",
                "likeCount": "38562",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QM4q_6ul37x-onz7fFRvunR06Nc",
            "id": "rWSAPSGZieA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T16:00:06Z",
                "channelId": "UCu4bj03KW4CwAsYtHSwMEsQ",
                "title": "Arc\u00e1ngel, Austin - Gohan y Goku (Video Oficial)",
                "description": "Arc\u00e1ngel, Austin - Gohan y Goku\nEscuchar/Stream - https://rimasmusic.io/gohanygoku\n\nSuscr\u00edbete al Canal: https://RIMAS.lnk.to/ArcangelYT\n\nRedes Sociales:\nhttps://twitter.com/arcangelprrra\nhttps://www.instagram.com/arcangel/\nhttps://www.facebook.com/yosoyarca/\n\n#Arcangel #Austin #gohanygoku\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWSAPSGZieA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWSAPSGZieA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWSAPSGZieA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWSAPSGZieA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWSAPSGZieA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arcangel",
                "tags": [
                    "Arc\u00e1ngel",
                    "Arcangel",
                    "Austin",
                    "Gohan y Goku",
                    "Gohan",
                    "Goku"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Arc\u00e1ngel, Austin - Gohan y Goku (Video Oficial)",
                    "description": "Arc\u00e1ngel, Austin - Gohan y Goku\nEscuchar/Stream - https://rimasmusic.io/gohanygoku\n\nSuscr\u00edbete al Canal: https://RIMAS.lnk.to/ArcangelYT\n\nRedes Sociales:\nhttps://twitter.com/arcangelprrra\nhttps://www.instagram.com/arcangel/\nhttps://www.facebook.com/yosoyarca/\n\n#Arcangel #Austin #gohanygoku\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3615136",
                "likeCount": "210492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G0JRl4NRMsy0zNKiVlDRwGnT-eY",
            "id": "jSu4IpP_euQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T23:23:07Z",
                "channelId": "UCQbQTfeBEwxv9t44nAWNrnw",
                "title": "DIVERSI\u00d3N EN EL MAR CON LOS TOYS EN UNA LANCHA (CONEJOTOYS)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSu4IpP_euQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSu4IpP_euQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSu4IpP_euQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSu4IpP_euQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSu4IpP_euQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "las aventuras del conejo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIVERSI\u00d3N EN EL MAR CON LOS TOYS EN UNA LANCHA (CONEJOTOYS)",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "317403",
                "likeCount": "13005",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "303"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3l_22pv5jl-8DyS3fFSGfGMvWjo",
            "id": "gLIn-3p9P9s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T01:30:06Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Nos Disfrasamos De Sin Hogar Para Recuperar Mi Trackhawk",
                "description": "LasCojoAventuras \n\nEn el video de hoy Nos Disfrasamos De Sin Hogar Para Recuperar Mi Trackhawk Desmantelada\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n#TrackHawk #autos #sinhogar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLIn-3p9P9s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLIn-3p9P9s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLIn-3p9P9s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLIn-3p9P9s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLIn-3p9P9s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "agentes",
                    "RB26",
                    "r34",
                    "Usamos un R34 Alterado Para fugarnos",
                    "nos fugamos de prision",
                    "rb26 alterado",
                    "fuga de la carcel",
                    "como fugarse de prision",
                    "corredor",
                    "awd",
                    "tortura",
                    "traidora",
                    "contrarios",
                    "ex enemigo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nos Disfrasamos De Sin Hogar Para Recuperar Mi Trackhawk",
                    "description": "LasCojoAventuras \n\nEn el video de hoy Nos Disfrasamos De Sin Hogar Para Recuperar Mi Trackhawk Desmantelada\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n#TrackHawk #autos #sinhogar"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2079569",
                "likeCount": "119598",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5982"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SIoG8vT8fCx0gThKDTIitRAk00c",
            "id": "jBCp_ee0cG0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T13:01:32Z",
                "channelId": "UCRN-6-DPNncVEyeRAOmNAKg",
                "title": "Boca vs Benfica | Reacciones de Amigos | Mundial de Clubes 2025",
                "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jBCp_ee0cG0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jBCp_ee0cG0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jBCp_ee0cG0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jBCp_ee0cG0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jBCp_ee0cG0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Displicentes",
                "tags": [
                    "rivales no enemigos",
                    "soccer",
                    "reacciones",
                    "Reaccion",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "Argentina",
                    "funny",
                    "futbol",
                    "mundial",
                    "boca",
                    "river",
                    "copa libertadores",
                    "davoo xeneize",
                    "carroza",
                    "carrozza",
                    "azaro",
                    "azzaro",
                    "davo",
                    "davo xeneize",
                    "los displicentes"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Boca vs Benfica | Reacciones de Amigos | Mundial de Clubes 2025",
                    "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "620100",
                "likeCount": "29661",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pSlDEBhyD5ZiaSwhWqSIO6pdUNc",
            "id": "J_pqHvkLOc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T21:00:15Z",
                "channelId": "UC41NnGrJq59rP-5pip9vwpQ",
                "title": "Mi Pap\u00e1 con TDAH",
                "description": "Suscr\u00edbete para m\u00e1s aventuras \u2b50\ufe0f : https://bit.ly/HaminationsES\nGracias por todo el apoyo, chicos. \u00a1Nos vemos luego!\nVaya, \u00bfhas le\u00eddo todo esto? Eres un gran amigo. Te bendigo con un \"10\" en tu pr\u00f3xima tarea.\n\n#animaci\u00f3n #humor #dibujos #caricaturas #viral\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd79 Este canal de YouTube es administrado por: https://www.unilingo.co/\n\u2753Comentarios o sugerencias de traducci\u00f3n: info@unilingo.co\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n#Haminations #EnEspanol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_pqHvkLOc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_pqHvkLOc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_pqHvkLOc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_pqHvkLOc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_pqHvkLOc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Haminations en Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "haminations en espa\u00f1ol",
                    "animaciones en espa\u00f1ol",
                    "animaci\u00f3n",
                    "animado",
                    "caricatura",
                    "cartoon",
                    "traducido",
                    "doblado",
                    "doblaje",
                    "bryson",
                    "animacion 2d",
                    "animacion 3d",
                    "animacion 2d vs 3d",
                    "caricaturas",
                    "caricaturas en espa\u00f1ol",
                    "caricaturas en castellano",
                    "animaciones salvajes",
                    "animaciones argentinas",
                    "animaciones mexicanas",
                    "caricaturas antes vs ahora",
                    "caricaturas completas en espa\u00f1ol",
                    "caricaturas argentinas",
                    "dibujitos",
                    "dibujos animados",
                    "dibujos animados disney",
                    "disney",
                    "dibujos animados en espa\u00f1ol",
                    "haminations"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Mi Pap\u00e1 con TDAH",
                    "description": "Suscr\u00edbete para m\u00e1s aventuras \u2b50\ufe0f : https://bit.ly/HaminationsES\nGracias por todo el apoyo, chicos. \u00a1Nos vemos luego!\nVaya, \u00bfhas le\u00eddo todo esto? Eres un gran amigo. Te bendigo con un \"10\" en tu pr\u00f3xima tarea.\n\n#animaci\u00f3n #humor #dibujos #caricaturas #viral\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd79 Este canal de YouTube es administrado por: https://www.unilingo.co/\n\u2753Comentarios o sugerencias de traducci\u00f3n: info@unilingo.co\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n#Haminations #EnEspanol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2786019",
                "likeCount": "76760",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2750"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "heLDXWZ8_NKHqWHtnGlMng0qwMM",
            "id": "nIVDKkfhPWU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T04:43:03Z",
                "channelId": "UCdhcbs01AEytxhDpeJfv7Bw",
                "title": "las MA\u00d1ANITAS del D\u00cdA DEL PADRE!!",
                "description": "Las ma\u00f1anitas del d\u00eda del padre!!\nFelicita a tu pap\u00e1 este d\u00eda del padre con estas ma\u00f1anitas especiales para el d\u00eda del padre! y festeja a tu papi como se merece en este d\u00eda especial en que homenajeamos a todos los PAP\u00c1S!\nYo soy CARTULINA INFANTE, y escrib\u00ed estas ma\u00f1anitas con mucho cari\u00f1o pensando en mi pap\u00e1 pero se que tu tambi\u00e9n se las puedes dedicar a tu padre por que con cari\u00f1o le dedicamos estas ma\u00f1anitas.\nMuchas felicidades a todos los pap\u00e1s del mundo y espero que disfruten estas MA\u00d1ANITAS PARA EL D\u00cdA DEL PADRE!!\nLos saluda, @cartulinainfante \n\nhttps://youtu.be/bWg6LXl5miM?si=AKZY9tgUYFw8qQMp\nhttps://youtu.be/9dD608okvCQ?si=aL14GZzsqM9jOMGc\nhttps://youtu.be/d-tTt4f321I?si=JXPpMMVHDAQYuui8",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nIVDKkfhPWU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nIVDKkfhPWU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nIVDKkfhPWU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nIVDKkfhPWU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nIVDKkfhPWU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cartulina infante",
                "tags": [
                    "ma\u00f1anitas",
                    "dia del padre",
                    "ma\u00f1aniutas dia del padre",
                    "papa",
                    "ma\u00f1anitas para papa",
                    "feliz dia del padre",
                    "mananitas dia del padre",
                    "felis dia del padre",
                    "ma\u00f1anitas para mik papa",
                    "cartulina infante"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "las MA\u00d1ANITAS del D\u00cdA DEL PADRE!!",
                    "description": "Las ma\u00f1anitas del d\u00eda del padre!!\nFelicita a tu pap\u00e1 este d\u00eda del padre con estas ma\u00f1anitas especiales para el d\u00eda del padre! y festeja a tu papi como se merece en este d\u00eda especial en que homenajeamos a todos los PAP\u00c1S!\nYo soy CARTULINA INFANTE, y escrib\u00ed estas ma\u00f1anitas con mucho cari\u00f1o pensando en mi pap\u00e1 pero se que tu tambi\u00e9n se las puedes dedicar a tu padre por que con cari\u00f1o le dedicamos estas ma\u00f1anitas.\nMuchas felicidades a todos los pap\u00e1s del mundo y espero que disfruten estas MA\u00d1ANITAS PARA EL D\u00cdA DEL PADRE!!\nLos saluda, @cartulinainfante \n\nhttps://youtu.be/bWg6LXl5miM?si=AKZY9tgUYFw8qQMp\nhttps://youtu.be/9dD608okvCQ?si=aL14GZzsqM9jOMGc\nhttps://youtu.be/d-tTt4f321I?si=JXPpMMVHDAQYuui8"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "497359",
                "likeCount": "4053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "83"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LQfDsCTFAHuEIgB_UBB6l3-1sG8",
            "id": "Hqjsz9yxpy0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T04:39:53Z",
                "channelId": "UC3D3rXIt1zy-TC_wJ3V8Z_w",
                "title": "M\u00c9XICO 3-2 REP\u00daBLICA DOMINICANA |\u00a0Debut con victoria | Copa Oro 2025",
                "description": "Con goles de Edson \u00c1lvarez, Ra\u00fal Jim\u00e9nez y C\u00e9sar Montes, vencimos a Rep\u00fablica Dominicana en nuestro primer partido de la Copa Oro 2025. \n\nS\u00e9 un INCONDICIONAL y suscr\u00edbete a nuestro canal  para saber m\u00e1s de todas las categor\u00edas de la Selecci\u00f3n Nacional Mexicana: https://www.youtube.com/@miseleccionmx\n\n\u00a1S\u00edguenos en todas las redes!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hqjsz9yxpy0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hqjsz9yxpy0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hqjsz9yxpy0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hqjsz9yxpy0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hqjsz9yxpy0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Selecci\u00f3n Nacional de M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "SOCCER",
                    "MEXICO",
                    "SELECCION MEXICANA",
                    "SELECCION NACIONAL DE MEXICO",
                    "TRI",
                    "MI SELECCION",
                    "JAVIER AGUIRRE",
                    "RAFAEL M\u00c1RQUEZ",
                    "EDSON \u00c1LVAREZ",
                    "SANTIAGO GIM\u00c9NEZ",
                    "GOLES SELECCION MEXICANA",
                    "SELECCION MEXICANA FEMENIL",
                    "MUNDIAL 2026",
                    "MEXICO 2026",
                    "UNITED 2026",
                    "CONCACAF",
                    "COPA ORO"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M\u00c9XICO 3-2 REP\u00daBLICA DOMINICANA |\u00a0Debut con victoria | Copa Oro 2025",
                    "description": "Con goles de Edson \u00c1lvarez, Ra\u00fal Jim\u00e9nez y C\u00e9sar Montes, vencimos a Rep\u00fablica Dominicana en nuestro primer partido de la Copa Oro 2025. \n\nS\u00e9 un INCONDICIONAL y suscr\u00edbete a nuestro canal  para saber m\u00e1s de todas las categor\u00edas de la Selecci\u00f3n Nacional Mexicana: https://www.youtube.com/@miseleccionmx\n\n\u00a1S\u00edguenos en todas las redes!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "425419",
                "likeCount": "2784",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "863"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kchQHOSTAXbmeBdjnUfuyQddd4U",
            "id": "ufzZSzx_P9Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T22:01:23Z",
                "channelId": "UCskymlO0Z9xtXDa8_ijrSXQ",
                "title": "CAMBIO EXTREMO y otras cosas mas",
                "description": "Bueno me cans\u00e9 de hablar en este video che, tenemos pedos, filosofia barata, mudanza, llanto y cambio de look, comenten si les gustoo los amooo\n\nMI MERCH ACA:  https://www.bnza.ar\n\nMIS REDES SOCIALES:\ninstagram: https://www.instagram.com/martibenza?igsh=c3RxeDJ2MWwxODM1 \ntwitter: https://x.com/martibenza?s=21 \ntiktok: https://www.tiktok.com/@martibenza?_t=ZM-8th4H0YALNG&_r=1 \n\nRADIO EN VIVO:\nTDT: 16hs a 18hs Lun y Mier \nSo\u00f1\u00e9 Que Volaba: 10hs a 12hs de Lun a Vier \nx @olgaenvivo_ \n\nsuscribite si sos cool\n\n\nMusic licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nRock And Rose by Chris Blackwell, https://t.lickd.co/gaBX4RZRzBV License ID: d2p01m7eEPz\nWhat's The Scoop by Terry Devine-King, https://t.lickd.co/QqVjXLzBoAw License ID: m5ZPQPKDqw8\nTum Balalaika by Igor Dvorkin, https://t.lickd.co/31z8gkOX26g License ID: Yn3an48r1eQ\nCunning Dodger 7 (30) by Terry Devine-King, https://t.lickd.co/4Xg9vOn0mYx License ID: y9gJbR3rgE0\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Get-A-Free-Trial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ufzZSzx_P9Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ufzZSzx_P9Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ufzZSzx_P9Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ufzZSzx_P9Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ufzZSzx_P9Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marti Benza",
                "tags": [
                    "marti",
                    "benza",
                    "marti benza",
                    "vlog",
                    "cambio de look",
                    "marti benza cambio de look",
                    "antes y despues",
                    "pelo",
                    "look",
                    "mudanza",
                    "correr",
                    "marti benza pelo corto",
                    "cambio extremo de look",
                    "cambio extremo y otras cosas mas",
                    "cambio extremo",
                    "cambios extremos",
                    "marti benza cambio extremo"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CAMBIO EXTREMO y otras cosas mas",
                    "description": "Bueno me cans\u00e9 de hablar en este video che, tenemos pedos, filosofia barata, mudanza, llanto y cambio de look, comenten si les gustoo los amooo\n\nMI MERCH ACA:  https://www.bnza.ar\n\nMIS REDES SOCIALES:\ninstagram: https://www.instagram.com/martibenza?igsh=c3RxeDJ2MWwxODM1 \ntwitter: https://x.com/martibenza?s=21 \ntiktok: https://www.tiktok.com/@martibenza?_t=ZM-8th4H0YALNG&_r=1 \n\nRADIO EN VIVO:\nTDT: 16hs a 18hs Lun y Mier \nSo\u00f1\u00e9 Que Volaba: 10hs a 12hs de Lun a Vier \nx @olgaenvivo_ \n\nsuscribite si sos cool\n\n\nMusic licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nRock And Rose by Chris Blackwell, https://t.lickd.co/gaBX4RZRzBV License ID: d2p01m7eEPz\nWhat's The Scoop by Terry Devine-King, https://t.lickd.co/QqVjXLzBoAw License ID: m5ZPQPKDqw8\nTum Balalaika by Igor Dvorkin, https://t.lickd.co/31z8gkOX26g License ID: Yn3an48r1eQ\nCunning Dodger 7 (30) by Terry Devine-King, https://t.lickd.co/4Xg9vOn0mYx License ID: y9gJbR3rgE0\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Get-A-Free-Trial"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189657",
                "likeCount": "21583",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1644"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wxbd1QzvJ5btCoNYEwxA1rDVq3c",
            "id": "nno_zKIyI64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T01:24:23Z",
                "channelId": "UCDgumC-FhgQ6bRf2Uq-NJWA",
                "title": "@cazzu COCINANDO LASA\u00d1A DE BERENJENA CON @chefenproceso | \u00bfY T\u00da QUI\u00c9N ERES?",
                "description": "Hoy se puso buena la cocina porque vino una invitada muy especial y que muchos ped\u00edan: \u00a1@cazzu! \nNos pusimos el mandil y preparamos una lasa\u00f1a pero un poco diferente porque agregamos el toque de berenjena. \u00bfQu\u00e9 piensa Cazzu de la cocina mexicana? \u00bfQu\u00e9 tanto sabe de cocina? \n\nAprende m\u00e1s de gastronom\u00eda al estilo puro de Chef en proceso en todas mis REDES SOCIALES.\n\n- Instagram: https://instagram.com/chef.en.proceso/\n- Twitter: https://twitter.com/chefenproceso/\n- Facebook: https://www.facebook.com/chefenproceso.cep/\n- TikTok: https://vm.tiktok.com/XAs5Fr/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nno_zKIyI64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nno_zKIyI64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nno_zKIyI64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nno_zKIyI64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nno_zKIyI64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chef en proceso",
                "tags": [
                    "Cazzu",
                    "cantante",
                    "artista",
                    "cocina",
                    "Lasa\u00f1a",
                    "receta Lasa\u00f1a",
                    "Chef en proceso",
                    "Isa\u00edas Espinoza",
                    "chef",
                    "receta",
                    "cocinero",
                    "platillo",
                    "chef en proceso y Cazzu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "@cazzu COCINANDO LASA\u00d1A DE BERENJENA CON @chefenproceso | \u00bfY T\u00da QUI\u00c9N ERES?",
                    "description": "Hoy se puso buena la cocina porque vino una invitada muy especial y que muchos ped\u00edan: \u00a1@cazzu! \nNos pusimos el mandil y preparamos una lasa\u00f1a pero un poco diferente porque agregamos el toque de berenjena. \u00bfQu\u00e9 piensa Cazzu de la cocina mexicana? \u00bfQu\u00e9 tanto sabe de cocina? \n\nAprende m\u00e1s de gastronom\u00eda al estilo puro de Chef en proceso en todas mis REDES SOCIALES.\n\n- Instagram: https://instagram.com/chef.en.proceso/\n- Twitter: https://twitter.com/chefenproceso/\n- Facebook: https://www.facebook.com/chefenproceso.cep/\n- TikTok: https://vm.tiktok.com/XAs5Fr/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1966968",
                "likeCount": "108818",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5790"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ebcRwVa4uMKLqnEQ666AEptm2ZE",
            "id": "1g6ybWtbpYA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T21:46:56Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "REVELANDO VIDEO S\u00daPER SECRETO DE LA INFANCIA CINEMA KPO | LOS POLINESIOS",
                "description": "Hoy sorprend\u00ed a mi familia con un cine para nosotros s\u00faper especial para el D\u00eda del Padre \ud83c\udfa5\ud83c\udf7f.\nRevelamos dos grandes misterios y estrenamos una pel\u00edcula in\u00e9dita sobre el inicio de Los Polinesios.\nFue un momento lleno de emoci\u00f3n, risas y recuerdos que jam\u00e1s olvidaremos \ud83d\udc96\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #papapolinesio #mamapolinesia #D\u00edaDelPadre #SorpresaFamiliar #Cine #Pel\u00edculaFamiliar #MomentosEspeciales #RecuerdosEnFamilia #VideoEmotivo #MemoriasFamiliares",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1g6ybWtbpYA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1g6ybWtbpYA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1g6ybWtbpYA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1g6ybWtbpYA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1g6ybWtbpYA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "REVELANDO VIDEO S\u00daPER SECRETO DE LA INFANCIA CINEMA KPO | LOS POLINESIOS",
                    "description": "Hoy sorprend\u00ed a mi familia con un cine para nosotros s\u00faper especial para el D\u00eda del Padre \ud83c\udfa5\ud83c\udf7f.\nRevelamos dos grandes misterios y estrenamos una pel\u00edcula in\u00e9dita sobre el inicio de Los Polinesios.\nFue un momento lleno de emoci\u00f3n, risas y recuerdos que jam\u00e1s olvidaremos \ud83d\udc96\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #papapolinesio #mamapolinesia #D\u00edaDelPadre #SorpresaFamiliar #Cine #Pel\u00edculaFamiliar #MomentosEspeciales #RecuerdosEnFamilia #VideoEmotivo #MemoriasFamiliares"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1712913",
                "likeCount": "118323",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H8AZaINPkH9kA8LUPsIGEML2MQM",
            "id": "qc8jG85vFDk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T23:17:16Z",
                "channelId": "UC9_krwU8wTPCZRKaf34QnPw",
                "title": "\ud83d\udfe9 HICE MUCHAS GRANJAS VERDES \ud83d\udfe9 | FarfaLands #6",
                "description": "- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qc8jG85vFDk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qc8jG85vFDk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qc8jG85vFDk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qc8jG85vFDk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qc8jG85vFDk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farfadox",
                "tags": [
                    "Farfadox",
                    "Farfa",
                    "FAFA",
                    "Minecraft",
                    "Granjas",
                    "Survival",
                    "Mundo",
                    "Farfalands",
                    "Farlands",
                    "Elytra",
                    "Slime",
                    "Verde",
                    "Funny",
                    "minecraft",
                    "gracioso",
                    "espa\u00f1ol",
                    "argentina",
                    "Tecnico"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udfe9 HICE MUCHAS GRANJAS VERDES \ud83d\udfe9 | FarfaLands #6",
                    "description": "- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "523983",
                "likeCount": "51698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3jml25gb0UvbQIX8Gp9SRUoUh-I",
            "id": "K4d-EU0q8oA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T01:00:35Z",
                "channelId": "UCJAKq9gilLgUl4Vnsbgv62g",
                "title": "TOCO CONSENTIR A MI MARIACHI | VLOG",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4d-EU0q8oA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4d-EU0q8oA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4d-EU0q8oA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4d-EU0q8oA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4d-EU0q8oA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ANA GASTELUM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOCO CONSENTIR A MI MARIACHI | VLOG",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1304112",
                "likeCount": "102838",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8089"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t168SowjOFhkm-xfjtHAqqoFBHs",
            "id": "iYgQ5vgJm6k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T14:01:05Z",
                "channelId": "UCPsMhcw7ZLRoEOnJleokzgQ",
                "title": "24 HORAS COMIENDO COMIDA RAPIDA",
                "description": "COMENTA CUAL ES TU COMIDA RAPIDA FAVORITA !!\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYgQ5vgJm6k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYgQ5vgJm6k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYgQ5vgJm6k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYgQ5vgJm6k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYgQ5vgJm6k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Asbel Nazar",
                "tags": [
                    "asbel",
                    "alejo",
                    "alejo igoa",
                    "igoa",
                    "malena",
                    "payaso",
                    "mu\u00f1eca",
                    "24 horas",
                    "challenge",
                    "retos",
                    "fede",
                    "vecibanda",
                    "vecinos",
                    "vigevani"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS COMIENDO COMIDA RAPIDA",
                    "description": "COMENTA CUAL ES TU COMIDA RAPIDA FAVORITA !!\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2200021",
                "likeCount": "34878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8ldGLedOa4u3t7QXkRxGLsXzdno",
            "id": "g8H38Xk8Wag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T17:59:00Z",
                "channelId": "UCx2qVoROBF5_3_dIrdTlonQ",
                "title": "MI PREDICCION PARA EL MUNDIAL DE CLUBES 2025 - CAMPEON, REVELACION Y DECEPCION.",
                "description": "Todo el contenido es sacado de mi canal de KICK (link abajo). Prendo casi todos los d\u00edas a las 23hs! \n\nKICK: davooxeneize https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: @davoobj https://www.instagram.com/davoobj/\nTWITTER: @DavooXeneizeJRR https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nTIKTOK: @davooxeneize https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8H38Xk8Wag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8H38Xk8Wag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8H38Xk8Wag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8H38Xk8Wag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8H38Xk8Wag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Twitch",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI PREDICCION PARA EL MUNDIAL DE CLUBES 2025 - CAMPEON, REVELACION Y DECEPCION.",
                    "description": "Todo el contenido es sacado de mi canal de KICK (link abajo). Prendo casi todos los d\u00edas a las 23hs! \n\nKICK: davooxeneize https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: @davoobj https://www.instagram.com/davoobj/\nTWITTER: @DavooXeneizeJRR https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nTIKTOK: @davooxeneize https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "920547",
                "likeCount": "38887",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g62qRAeFOAvFhlc6IPEsoFiNpkU",
            "id": "ffnhtnZ1G6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T18:15:04Z",
                "channelId": "UCMRY4UxN5qiRWsAZrDqoDGg",
                "title": "el JUEGO m\u00e1s POPULAR de ROBLOX del MUNDO",
                "description": "\u2022 Juego de Roblox del video:\nhttps://www.roblox.com/es/games/126884695634066/Grow-a-Garden\n\n\u2022 Canal de Juegos: https://www.youtube.com/@AQUISI_\n\n\u2022 Canal de Eventos: https://www.youtube.com/@AQUISIplus\n\n\u2022 Canal Principal: https://www.youtube.com/@AQUINO_\n\n\u2022 Mi Instagram: https://www.instagram.com/aquinoby2002_/\n\n\u2022 Mi Twitter: https://twitter.com/AQUINOby_02\n\n\u2022 Correo de Contacto/Negocio: aquino@mtymedia.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffnhtnZ1G6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffnhtnZ1G6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffnhtnZ1G6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffnhtnZ1G6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffnhtnZ1G6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AQUISI blox",
                "tags": [
                    "aquino",
                    "aquisi",
                    "roblox",
                    "aquinoby2002",
                    "juega roblox",
                    "con amigos",
                    "aquisiblox",
                    "aquinoblox",
                    "bobux",
                    "2025",
                    "el juego",
                    "mas famoso",
                    "popular",
                    "de roblox",
                    "del mundo",
                    "mas jugado",
                    "record guiness",
                    "rompio records",
                    "grow a garden",
                    "haz crecer tu jardin",
                    "fruta",
                    "verdura",
                    "legendaria",
                    "dinero"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "el JUEGO m\u00e1s POPULAR de ROBLOX del MUNDO",
                    "description": "\u2022 Juego de Roblox del video:\nhttps://www.roblox.com/es/games/126884695634066/Grow-a-Garden\n\n\u2022 Canal de Juegos: https://www.youtube.com/@AQUISI_\n\n\u2022 Canal de Eventos: https://www.youtube.com/@AQUISIplus\n\n\u2022 Canal Principal: https://www.youtube.com/@AQUINO_\n\n\u2022 Mi Instagram: https://www.instagram.com/aquinoby2002_/\n\n\u2022 Mi Twitter: https://twitter.com/AQUINOby_02\n\n\u2022 Correo de Contacto/Negocio: aquino@mtymedia.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334445",
                "likeCount": "16992",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "610"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IpPN7ElYrCNUYF9dM-SJZX7wyss",
            "id": "BCJDZx49oPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T23:30:06Z",
                "channelId": "UCaHEdZtk6k7SVP-umnzifmQ",
                "title": "COMPRE EL LAMBORGHINI DE MIS SUE\u00d1OS A LOS 25 A\u00d1OS !! - TheDonato",
                "description": "Acomp\u00e1\u00f1enme a recibir mi nueva Lamborghini Urus SE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BCJDZx49oPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BCJDZx49oPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BCJDZx49oPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BCJDZx49oPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BCJDZx49oPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheDonato",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPRE EL LAMBORGHINI DE MIS SUE\u00d1OS A LOS 25 A\u00d1OS !! - TheDonato",
                    "description": "Acomp\u00e1\u00f1enme a recibir mi nueva Lamborghini Urus SE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1329094",
                "likeCount": "83405",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2768"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H1vm9WlznX-rfuWFaLzqiRiH0DY",
            "id": "jcX8KlykFzk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T02:10:49Z",
                "channelId": "UCEg_iK8FKwZfpRMn4-AnnnQ",
                "title": "YINA CALDER\u00d3N VS LA VALDIRI | CARA A CARA | STREAM FIGHTERS 4 - PRESENTACI\u00d3N | WESTCOL",
                "description": "MUCHACHOS YA ESTAN A LA VENTA LAS BOLETAS PARA STREAM FIGHTERS 4, ADQUIERAN DESDE ESTE LINK.\nhttps://www.taquillalive.com/book-performance/?artist=stream-fighters&event=TCL.EVN885.PRF1\n\nESTO SUCEDE TODOS LOS DIAS EN \n\ud83d\udfe2 https://kick.com/westcol\n\u2709 Negocios: villaelfrik@gmail.com\n\n\u2705 REDES \nKick: https://kick.com/westcol\nFacebook:  https://www.facebook.com/realwestcol\nInstagram - https://www.instagram.com/westcol/\nInstagram 2 - https://www.instagram.com/yosoywestcol/\nTwitter - https://twitter.com/WestCOL_\nTwitch - https://www.twitch.tv/westcol\n\nWESTCOL EXCLUSIVE : https://www.youtube.com/@WestCOLXclusive\n#WestCOL #MEDELLIN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcX8KlykFzk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcX8KlykFzk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcX8KlykFzk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcX8KlykFzk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcX8KlykFzk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WestCOL",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "YINA CALDER\u00d3N VS LA VALDIRI | CARA A CARA | STREAM FIGHTERS 4 - PRESENTACI\u00d3N | WESTCOL",
                    "description": "MUCHACHOS YA ESTAN A LA VENTA LAS BOLETAS PARA STREAM FIGHTERS 4, ADQUIERAN DESDE ESTE LINK.\nhttps://www.taquillalive.com/book-performance/?artist=stream-fighters&event=TCL.EVN885.PRF1\n\nESTO SUCEDE TODOS LOS DIAS EN \n\ud83d\udfe2 https://kick.com/westcol\n\u2709 Negocios: villaelfrik@gmail.com\n\n\u2705 REDES \nKick: https://kick.com/westcol\nFacebook:  https://www.facebook.com/realwestcol\nInstagram - https://www.instagram.com/westcol/\nInstagram 2 - https://www.instagram.com/yosoywestcol/\nTwitter - https://twitter.com/WestCOL_\nTwitch - https://www.twitch.tv/westcol\n\nWESTCOL EXCLUSIVE : https://www.youtube.com/@WestCOLXclusive\n#WestCOL #MEDELLIN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "459032",
                "likeCount": "8582",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1329"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}