{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "2SmEHEbaHZWSzhfLhs4h3l6JBdg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vwovfvTh0YKNhwYfmLhyypFNaRo",
            "id": "Pgqtf3uy9jQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T14:00:42Z",
                "channelId": "UCVOvoHO0LmcEJy4G91AbAMw",
                "title": "Tik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c",
                "description": "#dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #tiktok2025  #dancesesoubertiktokatualizado  #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nTik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\nTik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags -m\u00fasica tik tok, tiktok 2025 atualizadas, m\u00fasica sem palavr\u00e3o, 2025 tiktok, m\u00fasica do tik tok 2025, 2025, m\u00fasica de 2025, dance se souber tiktok 2023, dance se souber sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, m\u00fasica 2024, doce souber, dance se souber tiktok 2025 novas, dance souber 2025, musicas, tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, 2024 tiktok, se souber, musicas do tik tok 2025, m\u00fasica de tik tok 2025, dan\u00e7a bem, funk, m\u00fasica de tic tac, tik tok sem palavr\u00e3o, musicas 2025, a m\u00fasica, musica do tiktok 2025 tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#tiktok2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pgqtf3uy9jQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pgqtf3uy9jQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pgqtf3uy9jQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pgqtf3uy9jQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pgqtf3uy9jQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj Danny Albuquerque",
                "tags": [
                    "dance se souber m\u00fasicas do tik tok",
                    "dance se souber tiktok",
                    "tiktok viral video",
                    "dance se souber tiktok 2025",
                    "tiktok 2025",
                    "dance se souber",
                    "m\u00fasica",
                    "tik tok",
                    "dance se souber tiktok 2024",
                    "tiktok 2024",
                    "dan\u00e7a se souber",
                    "dance se souber 2025",
                    "tiktok",
                    "m\u00fasica do tik tok",
                    "dan\u00e7a se souber 2025",
                    "m\u00fasicas",
                    "m\u00fasica de tik tok",
                    "dance souber",
                    "dan\u00e7a de souber",
                    "dance se souber 2024",
                    "tik tok 2025",
                    "musicas do tik tok",
                    "dan\u00e7a souber",
                    "brazil tiktok",
                    "dancinhas do tik tok",
                    "m\u00fasica 2025",
                    "m\u00fasica tiktok"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Tik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c",
                    "description": "#dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #tiktok2025  #dancesesoubertiktokatualizado  #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nTik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\nTik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags -m\u00fasica tik tok, tiktok 2025 atualizadas, m\u00fasica sem palavr\u00e3o, 2025 tiktok, m\u00fasica do tik tok 2025, 2025, m\u00fasica de 2025, dance se souber tiktok 2023, dance se souber sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, m\u00fasica 2024, doce souber, dance se souber tiktok 2025 novas, dance souber 2025, musicas, tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, 2024 tiktok, se souber, musicas do tik tok 2025, m\u00fasica de tik tok 2025, dan\u00e7a bem, funk, m\u00fasica de tic tac, tik tok sem palavr\u00e3o, musicas 2025, a m\u00fasica, musica do tiktok 2025 tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#tiktok2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124054",
                "likeCount": "1080",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gm8yt0kJ0aUdjTYqz7ZHzcB_AM8",
            "id": "taxn4aqWts0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T16:01:32Z",
                "channelId": "UCJmCTfaqgP5AWqfQCF21fPg",
                "title": "A Empregada | Trailer Oficial Dublado",
                "description": "Millie \u00e9 uma mulher passando por dificuldades que se sente aliviada com a chance de um novo come\u00e7o como empregada dom\u00e9stica de Nina e Andrew, um casal rico. Logo, ela descobre que os segredos da fam\u00edlia s\u00e3o muito mais perigosos do que os seus.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/taxn4aqWts0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/taxn4aqWts0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/taxn4aqWts0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/taxn4aqWts0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/taxn4aqWts0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ParisFilmes",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A Empregada | Trailer Oficial Dublado",
                    "description": "Millie \u00e9 uma mulher passando por dificuldades que se sente aliviada com a chance de um novo come\u00e7o como empregada dom\u00e9stica de Nina e Andrew, um casal rico. Logo, ela descobre que os segredos da fam\u00edlia s\u00e3o muito mais perigosos do que os seus."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32710",
                "likeCount": "1852",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VfTaGgxTbw07Y7ImOPoVPGtSKYA",
            "id": "wSTWaucpexo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T15:26:16Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "PRESO EM UMA BARREIRA DE UM BLOCO NO MINECRAFT, MAS A CADA MORTE ELA AUMENTA!",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje, mais uma vez eu t\u00f4 preso em apenas um bloco do Minecraft porque uma barreira n\u00e3o me deixa sair dele. E o \u00fanico jeito deu aumentar essa barreira \u00e9 matando mobs! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSTWaucpexo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSTWaucpexo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSTWaucpexo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSTWaucpexo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSTWaucpexo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "minecraft",
                    "barreira"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "PRESO EM UMA BARREIRA DE UM BLOCO NO MINECRAFT, MAS A CADA MORTE ELA AUMENTA!",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje, mais uma vez eu t\u00f4 preso em apenas um bloco do Minecraft porque uma barreira n\u00e3o me deixa sair dele. E o \u00fanico jeito deu aumentar essa barreira \u00e9 matando mobs! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1028930",
                "likeCount": "63528",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ilZIHA4CFJFJPwfTyrYv2cajXUk",
            "id": "_l4zRGWMAXk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T23:00:43Z",
                "channelId": "UChz6hFYw9Qu6iwbEChRfNyA",
                "title": "ANAVIT\u00d3RIA - seis anos depois",
                "description": "Ou\u00e7a CLARABOIA: https://ingrv.es/claraboia \n\nSiga ANAVIT\u00d3RIA:\nInstagram https://www.instagram.com/anavitoria \nTikTok https://www.tiktok.com/@asanavitoria\nTwitter https://twitter.com/oanavitoria \n\nseis anos depois\n(Ana Caetano)\n\nseis anos depois, uma vida\nseis anos depois, muita coisa\neu sou outra pessoa\nvoc\u00ea outra pessoa tamb\u00e9m\nj\u00e1 n\u00e3o sabemos mais o que \u00e9 sermos juntas\ncomo mulheres, juntas\nseis anos depois recebo a sua carta de despedida\n\neu leio e vem um filme inteiro\nvoc\u00ea ainda escreve t\u00e3o bem\neu era uma menina\nvoc\u00ea uma menina tamb\u00e9m\neu tinha tanto medo de te mostrar pro mundo\neu sei que n\u00e3o foi justo\nfaltou coragem pro amor \nfaltou coragem \n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nVit\u00f3ria Falc\u00e3o | Voz\nJanluska, peg\u00ea | Viol\u00e3o\nJanluska | Sintetizador\nJanluska | Samples\n \nProdu\u00e7\u00e3o musical por Janluska, peg\u00ea e Gabriel Duarte Mendes\nEngenharia de grava\u00e7\u00e3o por Dani Mariano\nEdi\u00e7\u00e3o de voz por Ana Caetano\nMixagem por Dani Mariano\nMasteriza\u00e7\u00e3o por Fili Filizzola\nDire\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o por Isadora Silveira\nDire\u00e7\u00e3o executiva por Felipe Simas\n\nGravado nos est\u00fadios Est\u00fadios Claraboia Itu, em S\u00e3o Paulo, entre fevereiro e abril de 2025\n\nUm lanc\u0327amento F/SIMAS com distribuic\u0327a\u0303o digital de VIRGIN MUSIC \n\u00a9 \u2117 2025 Anavito\u0301ria Artes\n\nVISUALIZER \n\nDire\u00e7\u00e3o | L\u00edvia Rodrigues \nProdu\u00e7\u00e3o | F/Simas\nProdutores | Felipe Simas e Isadora Silveira\nProdu\u00e7\u00e3o executiva | Isadora Silveira \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o | Gabriele Oliveira, Malu Dacio, David Monteiro\nDire\u00e7\u00e3o de P\u00f3s-Produ\u00e7\u00e3o | Yutha Matsuda\nProdu\u00e7\u00e3o executiva (Guayaca Filmes) | Marina Brun\nCoordena\u00e7\u00e3o de p\u00f3s | L\u00edvia Rodrigues e Juliane Rezende \nMontagem | Jean Araujo \nFinaliza\u00e7\u00e3o | Jean Araujo e Kevin John \nColor | Jean Araujo \nMotorista | Francisco Tolentino Leite  (Chiquinho)\nCatering | Eliana aparecida da Silva \nApoio | Adriana Alves Serafim, Elizabete Camargo\n\nF/SIMAS\n\nTalent manager | Felipe Simas\nDire\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es | Isadora Silveira \nDire\u00e7\u00e3o comercial | Mariana Madjarof \nCoordena\u00e7\u00e3o de projetos especiais | Carolina Bim \nCoordena\u00e7\u00e3o de log\u00edstica | Gabriele Oliveira\nAssistente de opera\u00e7\u00f5es | Malu Dacio\nGerente financeiro | K\u00e1tia Modena\nAssistentes financeiro | Cleiton Melz e Carolini Leite \nMarketing digital | Glauco Saldanha\nAssessoria de imprensa | Access M\u00eddia | Let\u00edcia Pazero\n\nVIRGIN MUSIC\n\nMD artist and label strategy GM latin | Cris Falc\u00e3o\nContent manager | Sabrine Cruz\n\nF/SIMAS \n\u00a9 \u2117 2025 Anavito\u0301ria Artes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_l4zRGWMAXk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_l4zRGWMAXk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_l4zRGWMAXk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_l4zRGWMAXk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_l4zRGWMAXk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ANAVIT\u00d3RIA",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ANAVIT\u00d3RIA - seis anos depois",
                    "description": "Ou\u00e7a CLARABOIA: https://ingrv.es/claraboia \n\nSiga ANAVIT\u00d3RIA:\nInstagram https://www.instagram.com/anavitoria \nTikTok https://www.tiktok.com/@asanavitoria\nTwitter https://twitter.com/oanavitoria \n\nseis anos depois\n(Ana Caetano)\n\nseis anos depois, uma vida\nseis anos depois, muita coisa\neu sou outra pessoa\nvoc\u00ea outra pessoa tamb\u00e9m\nj\u00e1 n\u00e3o sabemos mais o que \u00e9 sermos juntas\ncomo mulheres, juntas\nseis anos depois recebo a sua carta de despedida\n\neu leio e vem um filme inteiro\nvoc\u00ea ainda escreve t\u00e3o bem\neu era uma menina\nvoc\u00ea uma menina tamb\u00e9m\neu tinha tanto medo de te mostrar pro mundo\neu sei que n\u00e3o foi justo\nfaltou coragem pro amor \nfaltou coragem \n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nVit\u00f3ria Falc\u00e3o | Voz\nJanluska, peg\u00ea | Viol\u00e3o\nJanluska | Sintetizador\nJanluska | Samples\n \nProdu\u00e7\u00e3o musical por Janluska, peg\u00ea e Gabriel Duarte Mendes\nEngenharia de grava\u00e7\u00e3o por Dani Mariano\nEdi\u00e7\u00e3o de voz por Ana Caetano\nMixagem por Dani Mariano\nMasteriza\u00e7\u00e3o por Fili Filizzola\nDire\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o por Isadora Silveira\nDire\u00e7\u00e3o executiva por Felipe Simas\n\nGravado nos est\u00fadios Est\u00fadios Claraboia Itu, em S\u00e3o Paulo, entre fevereiro e abril de 2025\n\nUm lanc\u0327amento F/SIMAS com distribuic\u0327a\u0303o digital de VIRGIN MUSIC \n\u00a9 \u2117 2025 Anavito\u0301ria Artes\n\nVISUALIZER \n\nDire\u00e7\u00e3o | L\u00edvia Rodrigues \nProdu\u00e7\u00e3o | F/Simas\nProdutores | Felipe Simas e Isadora Silveira\nProdu\u00e7\u00e3o executiva | Isadora Silveira \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o | Gabriele Oliveira, Malu Dacio, David Monteiro\nDire\u00e7\u00e3o de P\u00f3s-Produ\u00e7\u00e3o | Yutha Matsuda\nProdu\u00e7\u00e3o executiva (Guayaca Filmes) | Marina Brun\nCoordena\u00e7\u00e3o de p\u00f3s | L\u00edvia Rodrigues e Juliane Rezende \nMontagem | Jean Araujo \nFinaliza\u00e7\u00e3o | Jean Araujo e Kevin John \nColor | Jean Araujo \nMotorista | Francisco Tolentino Leite  (Chiquinho)\nCatering | Eliana aparecida da Silva \nApoio | Adriana Alves Serafim, Elizabete Camargo\n\nF/SIMAS\n\nTalent manager | Felipe Simas\nDire\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es | Isadora Silveira \nDire\u00e7\u00e3o comercial | Mariana Madjarof \nCoordena\u00e7\u00e3o de projetos especiais | Carolina Bim \nCoordena\u00e7\u00e3o de log\u00edstica | Gabriele Oliveira\nAssistente de opera\u00e7\u00f5es | Malu Dacio\nGerente financeiro | K\u00e1tia Modena\nAssistentes financeiro | Cleiton Melz e Carolini Leite \nMarketing digital | Glauco Saldanha\nAssessoria de imprensa | Access M\u00eddia | Let\u00edcia Pazero\n\nVIRGIN MUSIC\n\nMD artist and label strategy GM latin | Cris Falc\u00e3o\nContent manager | Sabrine Cruz\n\nF/SIMAS \n\u00a9 \u2117 2025 Anavito\u0301ria Artes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13123",
                "likeCount": "2306",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OPTyOiEQ80m-25bdOJOZAe6i-Cg",
            "id": "iCDT6Zh3AL4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T23:58:13Z",
                "channelId": "UCt_4wzTQqmcUvemNkeO0plA",
                "title": "MARVEL ZOMBIES IGNORA AS REGRAS DO UCM? AN\u00c1LISE COMPLETA DO NOVO TRAILER DA S\u00c9RIE",
                "description": "\u2714 Youtuber do Ano\nhttps://premioibest.vote/560225642\n\u2714 Creator do Ano\nhttps://premioibest.vote/540868531\n\u2714 Influenciador de Cinema, TV e Streaming\nhttps://premioibest.vote/997247940\n\u2714 Fandom Brasil\nhttps://premioibest.vote/540746426\n\u2714 Influenciador Tuiteiro\nhttps://premioibest.vote/156441962\n\u2714 Influenciador de Opini\u00e3o\nhttps://premioibest.vote/939793423\n\u2714 Influenciador de Economia e Neg\u00f3cios\nhttps://premioibest.vote/386335179\n\u2714 Influenciador S\u00e3o Paulo\nhttps://premioibest.vote/509624443\n\nO novo trailer de Marvel Zombies levantou v\u00e1rias quest\u00f5es que podem mudar a forma como entendemos o UCM, ser\u00e1 que a Marvel est\u00e1 ignorando as pr\u00f3prias regras estabelecidas no universo? Por que o Homem-Aranha aparece empunhando o Stormbreaker? O que significa a Capit\u00e3 Marvel Zumbi e o Ikaris estarem presentes nesse cen\u00e1rio apocal\u00edptico? Ser\u00e1 que eles realmente v\u00e3o se transformar em zumbis e deixar a resist\u00eancia sem chances? A s\u00e9rie pode misturar vampiros e zumbis criando at\u00e9 um zumpiro na Marvel? Qual \u00e9 a import\u00e2ncia de vermos personagens t\u00e3o poderosos sendo infectados e como isso se conecta com os Eternos e as pr\u00f3ximas fases da Marvel? Existem pistas escondidas no trailer que revelam os verdadeiros rumos da s\u00e9rie? Essas perguntas e muito mais fazem parte da an\u00e1lise completa que mergulha nos detalhes dessa guerra contra os mortos-vivos no UCM.\n\n#MarvelZombies #UCM #HomemAranha #CapitaMarvel #Ikaris\n\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcdd  Roteiro: William Prado\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: Tiago Mauricio\n\ud83c\udfa8  Thumbnail: Renan Ralts\n\ud83e\udde0  Dire\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Caio Rohen\n--------------------------------------------------------------\n\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCDT6Zh3AL4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCDT6Zh3AL4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCDT6Zh3AL4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCDT6Zh3AL4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCDT6Zh3AL4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ei Nerd",
                "tags": [
                    "Nerd",
                    "ei nerd",
                    "peter jordan",
                    "UCM",
                    "MARVEL",
                    "DC",
                    "DC COMICS",
                    "CINEMA",
                    "FILMES",
                    "ANIMES",
                    "QUADRINHOS",
                    "HQS",
                    "SERIES",
                    "GEEK",
                    "CULTURA POP",
                    "SERIADOS",
                    "HER\u00d3IS",
                    "SUPER HEROIS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MARVEL ZOMBIES IGNORA AS REGRAS DO UCM? AN\u00c1LISE COMPLETA DO NOVO TRAILER DA S\u00c9RIE",
                    "description": "\u2714 Youtuber do Ano\nhttps://premioibest.vote/560225642\n\u2714 Creator do Ano\nhttps://premioibest.vote/540868531\n\u2714 Influenciador de Cinema, TV e Streaming\nhttps://premioibest.vote/997247940\n\u2714 Fandom Brasil\nhttps://premioibest.vote/540746426\n\u2714 Influenciador Tuiteiro\nhttps://premioibest.vote/156441962\n\u2714 Influenciador de Opini\u00e3o\nhttps://premioibest.vote/939793423\n\u2714 Influenciador de Economia e Neg\u00f3cios\nhttps://premioibest.vote/386335179\n\u2714 Influenciador S\u00e3o Paulo\nhttps://premioibest.vote/509624443\n\nO novo trailer de Marvel Zombies levantou v\u00e1rias quest\u00f5es que podem mudar a forma como entendemos o UCM, ser\u00e1 que a Marvel est\u00e1 ignorando as pr\u00f3prias regras estabelecidas no universo? Por que o Homem-Aranha aparece empunhando o Stormbreaker? O que significa a Capit\u00e3 Marvel Zumbi e o Ikaris estarem presentes nesse cen\u00e1rio apocal\u00edptico? Ser\u00e1 que eles realmente v\u00e3o se transformar em zumbis e deixar a resist\u00eancia sem chances? A s\u00e9rie pode misturar vampiros e zumbis criando at\u00e9 um zumpiro na Marvel? Qual \u00e9 a import\u00e2ncia de vermos personagens t\u00e3o poderosos sendo infectados e como isso se conecta com os Eternos e as pr\u00f3ximas fases da Marvel? Existem pistas escondidas no trailer que revelam os verdadeiros rumos da s\u00e9rie? Essas perguntas e muito mais fazem parte da an\u00e1lise completa que mergulha nos detalhes dessa guerra contra os mortos-vivos no UCM.\n\n#MarvelZombies #UCM #HomemAranha #CapitaMarvel #Ikaris\n\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcdd  Roteiro: William Prado\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: Tiago Mauricio\n\ud83c\udfa8  Thumbnail: Renan Ralts\n\ud83e\udde0  Dire\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Caio Rohen\n--------------------------------------------------------------\n\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33206",
                "likeCount": "4626",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pG8pgdeMe7xq01hnXB6W0XXwsfc",
            "id": "mvOFX1BOgmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T13:01:48Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Troquei Brainrots At\u00e9 Evoluir no N\u00edvel M\u00e1ximo!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvOFX1BOgmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvOFX1BOgmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvOFX1BOgmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvOFX1BOgmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvOFX1BOgmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Troquei Brainrots At\u00e9 Evoluir no N\u00edvel M\u00e1ximo!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "743810",
                "likeCount": "11801",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "546"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CFBuFfbqpCZQ7lv1FEfOk5thYnY",
            "id": "XK-zmvuxiUY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T13:00:07Z",
                "channelId": "UCbVwJCxsVbmaP1PFmbGQDeQ",
                "title": "Midian Lima - Quem Me Tocou (Ao Vivo) (Clipe Oficial MK Music)",
                "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Quem Me Tocou (Ao Vivo)\", novo single da cantora Midian Lima, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais.\n\n\u2022 ASSISTA AO PLAYBACK COM LETRA DE \"QUEM ME TOCOU (AO VIVO)\": https://gospel.mk/pbquemmetocou\n\n\u2022 BAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/quemmetocouaovivo \n\n#MidianLima #QuemMeTocou #ClipeOficial #AoVivo \n===========================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/playlistclipesmidianlima\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA MIDIAN LIMA:\nPrioridade: https://gospel.mk/clipeprioridadeaovivo\nN\u00e3o Pare (Ao Vivo): https://gospel.mk/clipenaopareaovivo\nReescreve A Minha Hist\u00f3ria (Ao Vivo): https://gospel.mk/clipereescreveaminhahistoria\nMedley Corinhos de Fogo (Ao Vivo): https://gospel.mk/clipecorinhosdefogo\nJonas: https://gospel.mk/clipejonas\nTua Sorte: https://gospel.mk/clipetuasorteaovivo\nO C\u00e9u Se Abre: https://gospel.mk/clipeoceuseabre\nEntre Para o Templo: https://gospel.mk/clipeentreparaotemplo\nMais Um Dia: https://gospel.mk/clipemaisumdia\nPrioridad (Prioridade em Espanhol): https://gospel.mk/clipeprioridad\nNasci Pra Deus: https://gospel.mk/clipenascipradeus\nO Deus dos Pequeninos: https://gospel.mk/clipeodeusdospequeninos\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: https://gospel.mk/MIDIANLIMA\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/canalmidianlima\n\n===========================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\n\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/midianlimaoficial/\nhttps://www.instagram.com/pramidianlima/\nhttps://twitter.com/pramidianlima\n\n===========================\nQUEM ME TOCOU\n\nEu senti, algu\u00e9m Me tocou\nDe uma forma diferente\nEu senti, algu\u00e9m Me tocou\nPois de Mim saiu virtude\nMas Mestre, esse povo Te aperta, alguns j\u00e1 gritaram o Teu nome\nOutros olharam em Teus olhos e seguem os Teus passos onde vais\nE como dizes algu\u00e9m Me tocou, se tantos j\u00e1 tocaram Tuas m\u00e3os\nMas hoje Eu parei, porque de Mim saiu un\u00e7\u00e3o\n\u00c9 que dessa vez Eu fui tocado com adora\u00e7\u00e3o\n\nMas quem Me tocou alcan\u00e7ou Minha prioridade\nMe adorando com sinceridade\nTocar as Minhas vestes foi suficiente\nPois quem Me tocou alcan\u00e7ou sua causa perdida\nDeu um salto da morte pra vida, estancou a sua dor agora\nCom um toque apenas, mudou a sua hist\u00f3ria\n\nUm toque te separa da vit\u00f3ria\nUm toque e Eu vou te encontrar agora\nUm toque de adora\u00e7\u00e3o\nUm toque vai sarar a sua dor\nUm toque vai te fazer vencedor\nUm toque de adora\u00e7\u00e3o\n\u00c9 o que faz a diferen\u00e7a em meio \u00e0 multid\u00e3o\n\nQuem Me tocou alcan\u00e7ou Minha prioridade\nMe adorando com sinceridade\nTocar as Minhas vestes foi suficiente\nPois quem Me tocou alcan\u00e7ou sua causa perdida\nDeu um salto da morte pra vida, estancou a sua dor agora\nCom um toque apenas, mudou a sua hist\u00f3ria\n\nUm toque te separa da vit\u00f3ria\nUm toque e Eu vou te encontrar agora\nUm toque de adora\u00e7\u00e3o\nUm toque vai sarar a sua dor\nUm toque vai te fazer vencedor\nUm toque de adora\u00e7\u00e3o\n\u00c9 o que faz a diferen\u00e7a em meio \u00e0 multid\u00e3o\n\n\u00c9 o que faz a diferen\u00e7a em meio \u00e0 multid\u00e3o\n\nCompositores: Dim Soares e Kemisson Allan \n\n===========================\nFicha T\u00e9cnica:\n\nBateria: Matheus Falc\u00e3o\nBack Vocal: Ericka Nascimento, Marcilio Freitas, Paulo Zuckini, Cleyde Jane, Rayssa Barros e Adiel Ferr\nViol\u00e3o e Guitarra: Marcio Carvalho\nTeclado: Leandro Sim\u00f5es\nBaixo: Leandro Vieira \nGuitarra: Magnus Vinicius\nPercuss\u00e3o: Dada Costa \nTeclado: Levi Correa\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Leandro Sim\u00f5es  \nArranjo: Levi Correa\nEng\u00b0 de Som: Edson da Silva Cruz\nEng\u00b0 de Masteriza\u00e7\u00e3o: Ricardo Behrmann Garcia\nEng\u00b0 de Mixagem: Leandro Simoes ALves \n\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Diego Martins\nLight Designer: Anderson Neves \nEdi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Diego Martins\nColorimetria: Renan Gomes \nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica (v\u00eddeo): Felipe Lemos\nVJ/Motion Graphics: Jo\u00e3o Cunha \n\n============================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XK-zmvuxiUY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XK-zmvuxiUY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XK-zmvuxiUY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XK-zmvuxiUY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XK-zmvuxiUY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MK MUSIC",
                "tags": [
                    "Midian Lima Quem Me Tocou",
                    "Midian Lima",
                    "midian lima quem me tocou",
                    "midian lima lan\u00e7amento",
                    "lan\u00e7amento mk music",
                    "lan\u00e7amento midian lima",
                    "midian lima",
                    "quem me tocou",
                    "clipe quem me tocou",
                    "midian lima mk",
                    "sucessos midian lima",
                    "cantores gospel",
                    "midian lima sucessos",
                    "ao vivo",
                    "novo clipe midian lima",
                    "midian lima ao vivo",
                    "musicas gospel",
                    "m\u00fasica gospel",
                    "clipe oficial midian lima",
                    "midian lima mk music",
                    "hinos gospel",
                    "clipe midian lima",
                    "gospel mais tocadas",
                    "top gospel",
                    "gospel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Midian Lima - Quem Me Tocou (Ao Vivo) (Clipe Oficial MK Music)",
                    "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Quem Me Tocou (Ao Vivo)\", novo single da cantora Midian Lima, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais.\n\n\u2022 ASSISTA AO PLAYBACK COM LETRA DE \"QUEM ME TOCOU (AO VIVO)\": https://gospel.mk/pbquemmetocou\n\n\u2022 BAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/quemmetocouaovivo \n\n#MidianLima #QuemMeTocou #ClipeOficial #AoVivo \n===========================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/playlistclipesmidianlima\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA MIDIAN LIMA:\nPrioridade: https://gospel.mk/clipeprioridadeaovivo\nN\u00e3o Pare (Ao Vivo): https://gospel.mk/clipenaopareaovivo\nReescreve A Minha Hist\u00f3ria (Ao Vivo): https://gospel.mk/clipereescreveaminhahistoria\nMedley Corinhos de Fogo (Ao Vivo): https://gospel.mk/clipecorinhosdefogo\nJonas: https://gospel.mk/clipejonas\nTua Sorte: https://gospel.mk/clipetuasorteaovivo\nO C\u00e9u Se Abre: https://gospel.mk/clipeoceuseabre\nEntre Para o Templo: https://gospel.mk/clipeentreparaotemplo\nMais Um Dia: https://gospel.mk/clipemaisumdia\nPrioridad (Prioridade em Espanhol): https://gospel.mk/clipeprioridad\nNasci Pra Deus: https://gospel.mk/clipenascipradeus\nO Deus dos Pequeninos: https://gospel.mk/clipeodeusdospequeninos\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: https://gospel.mk/MIDIANLIMA\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/canalmidianlima\n\n===========================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\n\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/midianlimaoficial/\nhttps://www.instagram.com/pramidianlima/\nhttps://twitter.com/pramidianlima\n\n===========================\nQUEM ME TOCOU\n\nEu senti, algu\u00e9m Me tocou\nDe uma forma diferente\nEu senti, algu\u00e9m Me tocou\nPois de Mim saiu virtude\nMas Mestre, esse povo Te aperta, alguns j\u00e1 gritaram o Teu nome\nOutros olharam em Teus olhos e seguem os Teus passos onde vais\nE como dizes algu\u00e9m Me tocou, se tantos j\u00e1 tocaram Tuas m\u00e3os\nMas hoje Eu parei, porque de Mim saiu un\u00e7\u00e3o\n\u00c9 que dessa vez Eu fui tocado com adora\u00e7\u00e3o\n\nMas quem Me tocou alcan\u00e7ou Minha prioridade\nMe adorando com sinceridade\nTocar as Minhas vestes foi suficiente\nPois quem Me tocou alcan\u00e7ou sua causa perdida\nDeu um salto da morte pra vida, estancou a sua dor agora\nCom um toque apenas, mudou a sua hist\u00f3ria\n\nUm toque te separa da vit\u00f3ria\nUm toque e Eu vou te encontrar agora\nUm toque de adora\u00e7\u00e3o\nUm toque vai sarar a sua dor\nUm toque vai te fazer vencedor\nUm toque de adora\u00e7\u00e3o\n\u00c9 o que faz a diferen\u00e7a em meio \u00e0 multid\u00e3o\n\nQuem Me tocou alcan\u00e7ou Minha prioridade\nMe adorando com sinceridade\nTocar as Minhas vestes foi suficiente\nPois quem Me tocou alcan\u00e7ou sua causa perdida\nDeu um salto da morte pra vida, estancou a sua dor agora\nCom um toque apenas, mudou a sua hist\u00f3ria\n\nUm toque te separa da vit\u00f3ria\nUm toque e Eu vou te encontrar agora\nUm toque de adora\u00e7\u00e3o\nUm toque vai sarar a sua dor\nUm toque vai te fazer vencedor\nUm toque de adora\u00e7\u00e3o\n\u00c9 o que faz a diferen\u00e7a em meio \u00e0 multid\u00e3o\n\n\u00c9 o que faz a diferen\u00e7a em meio \u00e0 multid\u00e3o\n\nCompositores: Dim Soares e Kemisson Allan \n\n===========================\nFicha T\u00e9cnica:\n\nBateria: Matheus Falc\u00e3o\nBack Vocal: Ericka Nascimento, Marcilio Freitas, Paulo Zuckini, Cleyde Jane, Rayssa Barros e Adiel Ferr\nViol\u00e3o e Guitarra: Marcio Carvalho\nTeclado: Leandro Sim\u00f5es\nBaixo: Leandro Vieira \nGuitarra: Magnus Vinicius\nPercuss\u00e3o: Dada Costa \nTeclado: Levi Correa\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Leandro Sim\u00f5es  \nArranjo: Levi Correa\nEng\u00b0 de Som: Edson da Silva Cruz\nEng\u00b0 de Masteriza\u00e7\u00e3o: Ricardo Behrmann Garcia\nEng\u00b0 de Mixagem: Leandro Simoes ALves \n\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Diego Martins\nLight Designer: Anderson Neves \nEdi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Diego Martins\nColorimetria: Renan Gomes \nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica (v\u00eddeo): Felipe Lemos\nVJ/Motion Graphics: Jo\u00e3o Cunha \n\n============================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39584",
                "likeCount": "2428",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DlTk1Wp5ZCXRBLDOHzDkDKZ6aVM",
            "id": "WRsisvwCoAU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T19:30:04Z",
                "channelId": "UC9JkD4-W3ELqYRg-SEzft3g",
                "title": "TRAILER ABSURDO do ZOMBIES de BLACK OPS 7 + INFORMA\u00c7\u00d5ES! (ASHES OF THE DAMNED)",
                "description": "\u2022 Matricule-se na Alura com 15% OFF: https://alura.tv/hayashii\n\u2022 Kaspersky 60% OFF: https://bit.ly/KasperskyHay (cupom: HAYASHII)\n\u2022 Lives de ter\u00e7a a domingo, 21h30, em: http://hayashii.live\n\u2022 Mais v\u00eddeos/lives di\u00e1rias em: http://bit.ly/2ndCanal\n\nFormas de me encontrar:\n\u2022 Twitter: http://twitter.com/HayashiXPG\n\u2022 Instagram: http://instagram.com/HayashiXPG\n\u2022 TikTok: https://tiktok.com/@hayashixpg\n\u2022 Discord: http://discord.gg/Hayashii\n\n00:00 Intro Cinem\u00e1tica Dublada PT-BR\n03:37 Contexto e detalhes extras\n05:56 Personagens\n09:28 Vazamento confirmado?\n11:44 Mais detalhes\n13:28 Conclus\u00f5es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRsisvwCoAU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRsisvwCoAU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRsisvwCoAU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRsisvwCoAU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRsisvwCoAU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hayashii - Dicas, not\u00edcias e opini\u00f5es!",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TRAILER ABSURDO do ZOMBIES de BLACK OPS 7 + INFORMA\u00c7\u00d5ES! (ASHES OF THE DAMNED)",
                    "description": "\u2022 Matricule-se na Alura com 15% OFF: https://alura.tv/hayashii\n\u2022 Kaspersky 60% OFF: https://bit.ly/KasperskyHay (cupom: HAYASHII)\n\u2022 Lives de ter\u00e7a a domingo, 21h30, em: http://hayashii.live\n\u2022 Mais v\u00eddeos/lives di\u00e1rias em: http://bit.ly/2ndCanal\n\nFormas de me encontrar:\n\u2022 Twitter: http://twitter.com/HayashiXPG\n\u2022 Instagram: http://instagram.com/HayashiXPG\n\u2022 TikTok: https://tiktok.com/@hayashixpg\n\u2022 Discord: http://discord.gg/Hayashii\n\n00:00 Intro Cinem\u00e1tica Dublada PT-BR\n03:37 Contexto e detalhes extras\n05:56 Personagens\n09:28 Vazamento confirmado?\n11:44 Mais detalhes\n13:28 Conclus\u00f5es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35123",
                "likeCount": "4389",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "647"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1FTuycE5e3gsyd2KDZ8mifSs0Yw",
            "id": "ujvnDzSLxsc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T22:57:31Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "CONSEGUI O PET MAIS RARO DO MUNDO, ELE \u00c9 \u00daNICO no BRAINROT! \ud83e\udde0\ud83d\udd25",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ujvnDzSLxsc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ujvnDzSLxsc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ujvnDzSLxsc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ujvnDzSLxsc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ujvnDzSLxsc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CONSEGUI O PET MAIS RARO DO MUNDO, ELE \u00c9 \u00daNICO no BRAINROT! \ud83e\udde0\ud83d\udd25",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "298184",
                "likeCount": "8963",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "860"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GZOYcSRIBOWWcLO_WlX86cuh13g",
            "id": "cRFWo5vWrcw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T15:00:01Z",
                "channelId": "UCQdq-lqPEq_yZ_wP_kuVB9Q",
                "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Ash' Official MV",
                "description": "ATEEZ JAPAN 2ND FULL ALBUM \u300cAshes to Light\u300d\nRELEASE 2025. 09. 17\n\n\u25b6https://lnk.to/ATEEZ_AshestoLight_0917\n\n\n\u25b6 ATEEZ Japan Official Site:\nhttps://ateez-official.jp/\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://www.facebook.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Japan Official X:\nhttps://x.com/ATEEZofficialjp\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://x.com/ATEEZofficial \n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://www.instagram.com/ATEEZ_official_/\n\n\u25b6 KQ Official Homepage: \nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook: \nhttps://www.facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X: \nhttps://x.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://www.instagram.com/kqent/\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 #\u30a8\u30a4\u30c6\u30a3\u30fc\u30ba #Ashes_to_Light #ATEEZ_Ash",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRFWo5vWrcw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRFWo5vWrcw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRFWo5vWrcw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRFWo5vWrcw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRFWo5vWrcw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KQ ENTERTAINMENT",
                "tags": [
                    "KQ",
                    "\ucf00\uc774\ud050",
                    "AshestoLight",
                    "Ash",
                    "\uc560\uc26c",
                    "\uc560\uc2dc",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988",
                    "ateez",
                    "\ud64d\uc911",
                    "hongjoong",
                    "\uc131\ud654",
                    "seonghwa",
                    "\uc724\ud638",
                    "yunho",
                    "\uc5ec\uc0c1",
                    "yeosang",
                    "\uc0b0",
                    "san",
                    "\ubbfc\uae30",
                    "mingi",
                    "\uc6b0\uc601",
                    "wooyoung",
                    "\uc885\ud638",
                    "jongho",
                    "jpop",
                    "kpop",
                    "\ub0a8\ub3cc",
                    "\ub0a8\uc790 \uc544\uc774\ub3cc"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Ash' Official MV",
                    "description": "ATEEZ JAPAN 2ND FULL ALBUM \u300cAshes to Light\u300d\nRELEASE 2025. 09. 17\n\n\u25b6https://lnk.to/ATEEZ_AshestoLight_0917\n\n\n\u25b6 ATEEZ Japan Official Site:\nhttps://ateez-official.jp/\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://www.facebook.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Japan Official X:\nhttps://x.com/ATEEZofficialjp\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://x.com/ATEEZofficial \n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://www.instagram.com/ATEEZ_official_/\n\n\u25b6 KQ Official Homepage: \nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook: \nhttps://www.facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X: \nhttps://x.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://www.instagram.com/kqent/\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 #\u30a8\u30a4\u30c6\u30a3\u30fc\u30ba #Ashes_to_Light #ATEEZ_Ash"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "468651",
                "likeCount": "99785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6705"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "atvUUgmfFbQq9JOGXxhD_7LNvz8",
            "id": "c04-4vMZLRk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T00:45:03Z",
                "channelId": "UCsX-zRuq3ovMsgFqEQLw2Bw",
                "title": "Alien Earth: Ep 8 - FINALE TRAILER | 4K",
                "description": "Alien: Earth 1x08 \"The Real Monsters.\" Season 1 Episode 8 Promo - An escape plan is hatched leading to a breaking of factions, betrayals, and a shocking confrontation. Written by Noah Hawley and Maria Melnik; Directed by Dana Gonzales.\n\nA world of infinite potential. FX\u2019s Alien: Earth, Tuesdays on FX. Stream on Hulu.\n\n\u2714\ufe0f ARE YOU A CREATOR? Do you need music to monetize? Switch to Musicbed to find that perfect track with ease! \nStart your free trial now at https://fm.pxf.io/adedits\n\n\u2714\ufe0f WATCH EXCLUSIVE CONTENT EARLY HERE: https://www.patreon.com/alexdaniel9\n\n\u2714\ufe0f MASSIVE SHOUTOUT TO OUR MEMBERS AND PATRONS! \nCharlie Thomas, Supreme Films, S.W.A, RagnarGrinde93, Brody Barnhill, Tmoney$artwell, The Star Wars Obsession, Colin H, Aden Arroyo, A-21 Edits. Abdulaziz Fahad AlGhamdi, Jonathan Foulds, Taniel's Weather Station, Wendell Mullis, Gotetsu78, Movfefe, Starwalker29, Michael Bishop, Smokin Fajita, Menizzi, GG, Abi Johnson\n\n\u2714\ufe0fJOIN OUR DISCORD SERVER! Giveaway at 500 MEMBERS! https://discord.gg/NvUUVWBZXk\n\n\u2714\ufe0fJoin this channel to get access to perks:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsX-zRuq3ovMsgFqEQLw2Bw/join\n\n****Direct Donations Fund the content: https://paypal.me/ADedits\n\n\u2714\ufe0fBuy me a Coffee and support the content https://www.buymeacoffee.com/ADedits\n\n\u2714\ufe0fMy Amazon Store of all of my equipment I personally use: https://www.amazon.com/shop/ad_edits\n\n\u2714\ufe0fGrab the MERCH: https://alexander-b-daniel-shop.fourthwall.com/\n\n\u2714\ufe0fCheck out my other stuff on my channel!  \nhttps://www.youtube.com/channel/UCsX-zRuq3ovMsgFqEQLw2Bw\n\n\u2714\ufe0fFollow me on Instagram: @alexdaniel9: https://www.instagram.com/alexdaniel9...\n\n\u2714\ufe0fFacebook: https://www.facebook.com/ADedits9/?re...\n\n\u2714\ufe0fTwitter: https://twitter.com/AD_edits\n_________________________________________________________________\n\n\nContribute CC to the video: http://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?tab=2&c=UCsX-zRuq3ovMsgFqEQLw2Bw\n\n\n*This video is a parody DUE to its derivative/ transformative nature this video is covered as a Fair Use of material.*\n\n\n\nTAGS: (IGNORE)\n_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c04-4vMZLRk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c04-4vMZLRk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c04-4vMZLRk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c04-4vMZLRk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c04-4vMZLRk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AD_edits",
                "tags": [
                    "alien: earth",
                    "ridley scott",
                    "timothy david olyphant",
                    "alex lawther",
                    "sci-fi horror",
                    "sci-fi series",
                    "new alien trailer",
                    "new alien series",
                    "alien series trailer",
                    "alien earth season 1",
                    "xenomorph",
                    "xenomorphs",
                    "alien earth teaser",
                    "alien 2025",
                    "hulu",
                    "disney prometheus",
                    "humanoid alien",
                    "alien earth ep 7 trailer",
                    "alien earth episode 8",
                    "alien series",
                    "alien earth episode 8 trailer",
                    "alien: earth trailer",
                    "alien earth new trailer",
                    "alien earth finale",
                    "alien earth season finale",
                    "new trailers"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Alien Earth: Ep 8 - FINALE TRAILER | 4K",
                    "description": "Alien: Earth 1x08 \"The Real Monsters.\" Season 1 Episode 8 Promo - An escape plan is hatched leading to a breaking of factions, betrayals, and a shocking confrontation. Written by Noah Hawley and Maria Melnik; Directed by Dana Gonzales.\n\nA world of infinite potential. FX\u2019s Alien: Earth, Tuesdays on FX. Stream on Hulu.\n\n\u2714\ufe0f ARE YOU A CREATOR? Do you need music to monetize? Switch to Musicbed to find that perfect track with ease! \nStart your free trial now at https://fm.pxf.io/adedits\n\n\u2714\ufe0f WATCH EXCLUSIVE CONTENT EARLY HERE: https://www.patreon.com/alexdaniel9\n\n\u2714\ufe0f MASSIVE SHOUTOUT TO OUR MEMBERS AND PATRONS! \nCharlie Thomas, Supreme Films, S.W.A, RagnarGrinde93, Brody Barnhill, Tmoney$artwell, The Star Wars Obsession, Colin H, Aden Arroyo, A-21 Edits. Abdulaziz Fahad AlGhamdi, Jonathan Foulds, Taniel's Weather Station, Wendell Mullis, Gotetsu78, Movfefe, Starwalker29, Michael Bishop, Smokin Fajita, Menizzi, GG, Abi Johnson\n\n\u2714\ufe0fJOIN OUR DISCORD SERVER! Giveaway at 500 MEMBERS! https://discord.gg/NvUUVWBZXk\n\n\u2714\ufe0fJoin this channel to get access to perks:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsX-zRuq3ovMsgFqEQLw2Bw/join\n\n****Direct Donations Fund the content: https://paypal.me/ADedits\n\n\u2714\ufe0fBuy me a Coffee and support the content https://www.buymeacoffee.com/ADedits\n\n\u2714\ufe0fMy Amazon Store of all of my equipment I personally use: https://www.amazon.com/shop/ad_edits\n\n\u2714\ufe0fGrab the MERCH: https://alexander-b-daniel-shop.fourthwall.com/\n\n\u2714\ufe0fCheck out my other stuff on my channel!  \nhttps://www.youtube.com/channel/UCsX-zRuq3ovMsgFqEQLw2Bw\n\n\u2714\ufe0fFollow me on Instagram: @alexdaniel9: https://www.instagram.com/alexdaniel9...\n\n\u2714\ufe0fFacebook: https://www.facebook.com/ADedits9/?re...\n\n\u2714\ufe0fTwitter: https://twitter.com/AD_edits\n_________________________________________________________________\n\n\nContribute CC to the video: http://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?tab=2&c=UCsX-zRuq3ovMsgFqEQLw2Bw\n\n\n*This video is a parody DUE to its derivative/ transformative nature this video is covered as a Fair Use of material.*\n\n\n\nTAGS: (IGNORE)\n_"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56380",
                "likeCount": "717",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "135"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p1bG93CxcbRMxs6pP47Cs_8MhkE",
            "id": "oPBCszqrzYk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T22:25:50Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "MELHORANDO CONTAS HUMILDES NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPBCszqrzYk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPBCszqrzYk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPBCszqrzYk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPBCszqrzYk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPBCszqrzYk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MELHORANDO CONTAS HUMILDES NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "204061",
                "likeCount": "5339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2011"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zRjAyZVT8F9h3_mjY7aRYCUrbww",
            "id": "kWnqI7AEAkg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T14:00:07Z",
                "channelId": "UCxaYdMYNsCBJcFE9NicmVYg",
                "title": "ISAIAS SAAD & LUDI - MEU UNIVERSO",
                "description": "Meu Universo - @IsaiasSaadOfficial & LUDI\n\n\u25b8 Assista minha playlist de m\u00fasica: https://onilnk.com/r/MusicasIsaiasSaad\n\u25b8 Se inscreva em meu canal: https://www.youtube.com/@IsaiasSaadOfficial \n\n\u25b8 Letra - Meu Universo\n\nCompositor: Jesus Adrian Romero\n\nQue sejas meu universo\nN\u00e3o quero darte s\u00f3 um pouco do meu tempo\nN\u00e3o quero darte um dia apenas da semana\n\nQue sejas meu universo\nN\u00e3o quero darte as palavras como gotas\nQuero que saia um dil\u00favio de ben\u00e7\u00e3os da minha boca\n\nQue sejas meu universo\nQue sejas tudo o que sinto e o que penso\nQue de manh\u00e3 seja o primeiro pensamento e a luz em minha janela\n\nQue sejas meu universo\nQue enchas cada um dos meus pensamentos\nQue a tua presen\u00e7a e o teu poder seja o alimento\nJesus esse \u00e9 o meu desejo\n\nQue sejas meu universo\nN\u00e3o quero darte s\u00f3 uma parte dos meus anos\nTe quero dono do meu tempo e dos meus planos\n\nQue sejas meu universo\nN\u00e3o quero a minha vontade quero agradarte\nE cada sonho que h\u00e1 em mim quero entregarte\n\nQue sejas meu universo\nQue sejas tudo o que sinto e o que penso\nQue de manh\u00e3 seja o primeiro pensamento e a luz em minha janela\n\nQue sejas meu universo\nQue enchas cada um dos meus pensamentos\nQue a tua presen\u00e7a e o teu poder seja o alimento\nJesus esse \u00e9 o meu desejo\n\nQue sejas meu universo\n\n\u25b8 Isaias Saad \u00e9 um jovem nascido na comunidade do Jardim Peri, zona norte de S\u00e3o Paulo.\nAli, entre ruas simples e sonhos grandes, Deus o chamou.\nDesde ent\u00e3o, sua voz carrega um prop\u00f3sito maior: ser altar, ser ponte, ser um instrumento nas m\u00e3os de Deus.\nSeu novo \u00e1lbum, \u201cAltar Invis\u00edvel\u201d, \u00e9 um convite \u00e0 intimidade com o Pai \u2014 onde a adora\u00e7\u00e3o n\u00e3o precisa de palcos, s\u00f3 de entrega\n\n \u25b8 @IsaiasSaadOfficial tamb\u00e9m nos traz muitas can\u00e7\u00f5es maravilhosas e parcerias incr\u00edveis como, Senhor dos Ex\u00e9rcitos com o Fernandinho, Ousado Amor, Enche-Me com a Gabriela Rocha, Bondade de Deus, Ruja o Le\u00e3o / Que Se Abram Os C\u00e9us com N\u00edvea Soares, Bem Perto com Isadora Pompeo entre outras.\n\n\u25b8 oni@1526!, Isaias Saad, Meu Universo, Isaias Saad 2025, Meu Universo 2025, LUDI, Louvor, Louvores, M\u00fasica Gospel, Adora\u00e7\u00e3o, Louvores para Acalmar, Igreja, Worship, Gospel, es fiel, ousado amor, bondade de Deus isaias saad, que ruja o leao.\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\n\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Everson Menezes\nArranjo: Everson Menezes\nTeclado: Andrey Mendes\nViol\u00e3o: Everson Menezes e Rafael Max\nMixagem: Elias Assun\u00e7\u00e3o\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Rodrigo Coimbra\nEngenheiro de grava\u00e7\u00e3o: Fabiano Vieira e Elias Assun\u00e7\u00e3o\nT\u00e9cnico auxiliar: Cau\u00ea Krebsky\nEdi\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Fabiano Vieira\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Guilherme Massone, Hananiel Eduardo e Alek Lemes\n\n\u25b8 Redes sociais:\nInstagram: https://onilnk.com/r/Instagram_IsaiasSaad \nFacebook: https://onilnk.com/r/Facebook_IsaiasSaad \nE-mail: contato.isaiassaad@gmail.com\n\n\u25b8 MAIS DE ISAIAS SAAD: \n\nOusado Amor (Clipe Oficial) - Isaias Saad\nhttps://www.youtube.com/watch?v=wSKKEAnLTDw\n\nISAIAS SAAD - BONDADE DE DEUS (AO VIVO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=mZ9yZYo9Mmk\n\nENCHE-ME (Clipe Oficial) | Isa\u00edas Saad + Gabriela Rocha\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ozBlvwVizXI\n\nISAIAS SAAD + N\u00cdVEA SOARES - RUJA O LE\u00c3O / QUE SE ABRAM OS C\u00c9US (AO VIVO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=gTRFVMkMajw\n\nISAIAS SAAD FEAT. JOHN DIAS - \u00c1GUAS PURIFICADORAS / OCEANOS (AO VIVO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=XUDifaNsjtA\n\nISAIAS SAAD - BONDADE DE DEUS (AC\u00daSTICO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=b5DN9mPxMEI\n\nBEM PERTO (Clipe Oficial) | Isaias Saad + Isadora Pompeo\nhttps://www.youtube.com/watch?v=TEnozBTOeIs\n\nISAIAS SAAD, D\u00c9BORA BUZAS - RENDIDO ESTOU (AO VIVO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=EhRoefQgV_U\n\nISAIAS SAAD & SUED SILVA - SANTO (AO VIVO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=aU6msYzTJ2Q\n\n#IsaiasSaad #MeuUniverso #LUDI  #SomQueAlimenta\n\n\u00a9 2025 Onimusic.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWnqI7AEAkg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWnqI7AEAkg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWnqI7AEAkg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWnqI7AEAkg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWnqI7AEAkg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Isaias Saad",
                "tags": [
                    "Isaias Saad",
                    "Meu Universo",
                    "Isaias Saad 2025",
                    "LUDI",
                    "Vaso novo",
                    "isaias sad",
                    "ousado amor",
                    "bondade de deus",
                    "enche-me",
                    "ruja o le\u00e3o",
                    "isa\u00edas saad",
                    "isaias saad e LUDI",
                    "lan\u00e7amento isaias saad",
                    "meu universo isaias saad",
                    "isaias saad meu universo",
                    "meu univerzo",
                    "M\u00fasica Gospel",
                    "Gospel",
                    "Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Louvor",
                    "Isaias Saad & LUDI",
                    "seu amor",
                    "aos p\u00e9s da cruz",
                    "te encontrei",
                    "ludi meu universo",
                    "meu universo ludi",
                    "Que sejas meu universo N\u00e3o quero darte s\u00f3 um pouco do meu tempo",
                    "Que sejas meu universo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ISAIAS SAAD & LUDI - MEU UNIVERSO",
                    "description": "Meu Universo - @IsaiasSaadOfficial & LUDI\n\n\u25b8 Assista minha playlist de m\u00fasica: https://onilnk.com/r/MusicasIsaiasSaad\n\u25b8 Se inscreva em meu canal: https://www.youtube.com/@IsaiasSaadOfficial \n\n\u25b8 Letra - Meu Universo\n\nCompositor: Jesus Adrian Romero\n\nQue sejas meu universo\nN\u00e3o quero darte s\u00f3 um pouco do meu tempo\nN\u00e3o quero darte um dia apenas da semana\n\nQue sejas meu universo\nN\u00e3o quero darte as palavras como gotas\nQuero que saia um dil\u00favio de ben\u00e7\u00e3os da minha boca\n\nQue sejas meu universo\nQue sejas tudo o que sinto e o que penso\nQue de manh\u00e3 seja o primeiro pensamento e a luz em minha janela\n\nQue sejas meu universo\nQue enchas cada um dos meus pensamentos\nQue a tua presen\u00e7a e o teu poder seja o alimento\nJesus esse \u00e9 o meu desejo\n\nQue sejas meu universo\nN\u00e3o quero darte s\u00f3 uma parte dos meus anos\nTe quero dono do meu tempo e dos meus planos\n\nQue sejas meu universo\nN\u00e3o quero a minha vontade quero agradarte\nE cada sonho que h\u00e1 em mim quero entregarte\n\nQue sejas meu universo\nQue sejas tudo o que sinto e o que penso\nQue de manh\u00e3 seja o primeiro pensamento e a luz em minha janela\n\nQue sejas meu universo\nQue enchas cada um dos meus pensamentos\nQue a tua presen\u00e7a e o teu poder seja o alimento\nJesus esse \u00e9 o meu desejo\n\nQue sejas meu universo\n\n\u25b8 Isaias Saad \u00e9 um jovem nascido na comunidade do Jardim Peri, zona norte de S\u00e3o Paulo.\nAli, entre ruas simples e sonhos grandes, Deus o chamou.\nDesde ent\u00e3o, sua voz carrega um prop\u00f3sito maior: ser altar, ser ponte, ser um instrumento nas m\u00e3os de Deus.\nSeu novo \u00e1lbum, \u201cAltar Invis\u00edvel\u201d, \u00e9 um convite \u00e0 intimidade com o Pai \u2014 onde a adora\u00e7\u00e3o n\u00e3o precisa de palcos, s\u00f3 de entrega\n\n \u25b8 @IsaiasSaadOfficial tamb\u00e9m nos traz muitas can\u00e7\u00f5es maravilhosas e parcerias incr\u00edveis como, Senhor dos Ex\u00e9rcitos com o Fernandinho, Ousado Amor, Enche-Me com a Gabriela Rocha, Bondade de Deus, Ruja o Le\u00e3o / Que Se Abram Os C\u00e9us com N\u00edvea Soares, Bem Perto com Isadora Pompeo entre outras.\n\n\u25b8 oni@1526!, Isaias Saad, Meu Universo, Isaias Saad 2025, Meu Universo 2025, LUDI, Louvor, Louvores, M\u00fasica Gospel, Adora\u00e7\u00e3o, Louvores para Acalmar, Igreja, Worship, Gospel, es fiel, ousado amor, bondade de Deus isaias saad, que ruja o leao.\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\n\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Everson Menezes\nArranjo: Everson Menezes\nTeclado: Andrey Mendes\nViol\u00e3o: Everson Menezes e Rafael Max\nMixagem: Elias Assun\u00e7\u00e3o\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Rodrigo Coimbra\nEngenheiro de grava\u00e7\u00e3o: Fabiano Vieira e Elias Assun\u00e7\u00e3o\nT\u00e9cnico auxiliar: Cau\u00ea Krebsky\nEdi\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Fabiano Vieira\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Guilherme Massone, Hananiel Eduardo e Alek Lemes\n\n\u25b8 Redes sociais:\nInstagram: https://onilnk.com/r/Instagram_IsaiasSaad \nFacebook: https://onilnk.com/r/Facebook_IsaiasSaad \nE-mail: contato.isaiassaad@gmail.com\n\n\u25b8 MAIS DE ISAIAS SAAD: \n\nOusado Amor (Clipe Oficial) - Isaias Saad\nhttps://www.youtube.com/watch?v=wSKKEAnLTDw\n\nISAIAS SAAD - BONDADE DE DEUS (AO VIVO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=mZ9yZYo9Mmk\n\nENCHE-ME (Clipe Oficial) | Isa\u00edas Saad + Gabriela Rocha\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ozBlvwVizXI\n\nISAIAS SAAD + N\u00cdVEA SOARES - RUJA O LE\u00c3O / QUE SE ABRAM OS C\u00c9US (AO VIVO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=gTRFVMkMajw\n\nISAIAS SAAD FEAT. JOHN DIAS - \u00c1GUAS PURIFICADORAS / OCEANOS (AO VIVO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=XUDifaNsjtA\n\nISAIAS SAAD - BONDADE DE DEUS (AC\u00daSTICO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=b5DN9mPxMEI\n\nBEM PERTO (Clipe Oficial) | Isaias Saad + Isadora Pompeo\nhttps://www.youtube.com/watch?v=TEnozBTOeIs\n\nISAIAS SAAD, D\u00c9BORA BUZAS - RENDIDO ESTOU (AO VIVO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=EhRoefQgV_U\n\nISAIAS SAAD & SUED SILVA - SANTO (AO VIVO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=aU6msYzTJ2Q\n\n#IsaiasSaad #MeuUniverso #LUDI  #SomQueAlimenta\n\n\u00a9 2025 Onimusic."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58446",
                "likeCount": "2066",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "83"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7pZ6WWgH6McxvmSSYr5uXnGMZEg",
            "id": "Zir5-y4h4IE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T16:24:01Z",
                "channelId": "UC2eb58Gxb613nJDjpuwWmgg",
                "title": "A EMPREGADA Trailer Dublado (2025) Sydney Sweeney, Amanda Seyfried",
                "description": "A EMPREGADA Trailer Dublado (2025) Sydney Sweeney, Amanda Seyfried\n\u00a9 2025 - Paris Filmes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zir5-y4h4IE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zir5-y4h4IE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zir5-y4h4IE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zir5-y4h4IE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zir5-y4h4IE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE Media Brasil",
                "tags": [
                    "filmes",
                    "cinema",
                    "trailer",
                    "trailer brasileiro",
                    "brasil",
                    "dublado",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "A EMPREGADA Trailer Dublado (2025) Sydney Sweeney, Amanda Seyfried",
                    "description": "A EMPREGADA Trailer Dublado (2025) Sydney Sweeney, Amanda Seyfried\n\u00a9 2025 - Paris Filmes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18599",
                "likeCount": "658",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HQiMSpf_Uxet1xY5pdOcI1XLMp4",
            "id": "Tjm5Ly4m3c0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T15:01:00Z",
                "channelId": "UCIwspRtKNszHhIhl36gREjQ",
                "title": "ELES ENTRARAM NA MINHA CASA! - NO, I'M NOT A HUMAN",
                "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tjm5Ly4m3c0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tjm5Ly4m3c0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tjm5Ly4m3c0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tjm5Ly4m3c0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tjm5Ly4m3c0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alanzoka",
                "tags": [
                    "alan",
                    "electronic",
                    "desire",
                    "edge",
                    "alanzoka",
                    "video do alanzoka",
                    "alanzoka da twitch",
                    "videos com alanzoka",
                    "alanzoka video",
                    "alanzoka memes",
                    "gameplay alanzoka",
                    "lives do alanzoka",
                    "lives",
                    "alanzoka jogando",
                    "no im not a human"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ELES ENTRARAM NA MINHA CASA! - NO, I'M NOT A HUMAN",
                    "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "382773",
                "likeCount": "34945",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "917"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JX1PLVSIZh1RDeQGvVqXzZ__604",
            "id": "vUI2PT3rKts",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-15T10:02:40Z",
                "channelId": "UCHguBpZUpBR52kmx9DMCTFA",
                "title": "Foi assim",
                "description": "Provided to YouTube by Symphonic Distribution\n\nFoi assim \u00b7 Sotam \u00b7 Rob\n\nFique o tempo que precisar\n\n\u2117 2025 KZN Records\n\nReleased on: 2025-09-16\n\nProducer: Rob\nProducer: Pulim\nComposer Lyricist: Thomaz Matos\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vUI2PT3rKts/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vUI2PT3rKts/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vUI2PT3rKts/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vUI2PT3rKts/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vUI2PT3rKts/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sotam - Topic",
                "tags": [
                    "Sotam",
                    "Rob",
                    "Fique o tempo que precisar",
                    "Foi assim"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Foi assim",
                    "description": "Provided to YouTube by Symphonic Distribution\n\nFoi assim \u00b7 Sotam \u00b7 Rob\n\nFique o tempo que precisar\n\n\u2117 2025 KZN Records\n\nReleased on: 2025-09-16\n\nProducer: Rob\nProducer: Pulim\nComposer Lyricist: Thomaz Matos\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22885",
                "likeCount": "2017",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "79"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jlOWkdS78lEznrW9PiYRLPUxXY4",
            "id": "NFB3aMP5uk4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T19:58:54Z",
                "channelId": "UCPBc5GdD4Nk0ly65MYq5QxA",
                "title": "ALGORITHOMUS 2 TRAILER | PRICE REACT",
                "description": "Price reage ao trailer ELE CHEGOU \u2014 Epis\u00f3dio 2 da s\u00e9rie Mundo Torajo: Algorithomus\n\ncr\u00e9ditos: https://www.youtube.com/watch?v=0YYLGbWsoSA&ab_channel=MundoTorajo\n\ud83d\udd14 *Inscreva-se no canal e deixe seu like para mais conte\u00fado incr\u00edvel!*\n\n\ud83c\udf1f *Seja membro e desbloqueie benef\u00edcios exclusivos!*  \nLives para todos os membros \u00e0s quartas-feiras!  \nhttps://www.youtube.com/channel/UCPBc5GdD4Nk0ly65MYq5QxA/join\n\n\ud83d\uded2 *Conhe\u00e7a minha loja oficial:*  \nhttps://www.skiesshop.com.br/vtuber/pricernot\n\n\ud83c\udf10 *Minhas redes sociais:*  \n@pricernot  \n- Canal do WhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaiknWuCsU9TgkjEjt31  \n- Discord: https://discord.gg/servidor-do-pricernot-759631750795624458\n\n\ud83d\udce6 *Caixa Postal:*  \nEnvie suas cartinhas, desenhos e presentes para:  \nCaixa Postal 12, CEP da Ag\u00eancia: 70275-970, Bras\u00edlia - DF.  \n(Use *Pricernot* como nome, se necess\u00e1rio.)\n\n\ud83d\udce7 *Contato profissional:*  \npricernotcontato@gmail.com\n\n #Pricernot #mundotorajo #react",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFB3aMP5uk4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFB3aMP5uk4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFB3aMP5uk4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFB3aMP5uk4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFB3aMP5uk4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pricernot",
                "tags": [
                    "pricernot",
                    "react",
                    "price react",
                    "anima\u00e7\u00e3o",
                    "vtuber",
                    "vtuber br",
                    "anime",
                    "desenho animado",
                    "rea\u00e7\u00e3o",
                    "torajo",
                    "mundo torajo",
                    "algorithomus torajo",
                    "algorithomus epis\u00f3dio 2",
                    "algorithomus epis\u00f3dio 2 react"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ALGORITHOMUS 2 TRAILER | PRICE REACT",
                    "description": "Price reage ao trailer ELE CHEGOU \u2014 Epis\u00f3dio 2 da s\u00e9rie Mundo Torajo: Algorithomus\n\ncr\u00e9ditos: https://www.youtube.com/watch?v=0YYLGbWsoSA&ab_channel=MundoTorajo\n\ud83d\udd14 *Inscreva-se no canal e deixe seu like para mais conte\u00fado incr\u00edvel!*\n\n\ud83c\udf1f *Seja membro e desbloqueie benef\u00edcios exclusivos!*  \nLives para todos os membros \u00e0s quartas-feiras!  \nhttps://www.youtube.com/channel/UCPBc5GdD4Nk0ly65MYq5QxA/join\n\n\ud83d\uded2 *Conhe\u00e7a minha loja oficial:*  \nhttps://www.skiesshop.com.br/vtuber/pricernot\n\n\ud83c\udf10 *Minhas redes sociais:*  \n@pricernot  \n- Canal do WhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaiknWuCsU9TgkjEjt31  \n- Discord: https://discord.gg/servidor-do-pricernot-759631750795624458\n\n\ud83d\udce6 *Caixa Postal:*  \nEnvie suas cartinhas, desenhos e presentes para:  \nCaixa Postal 12, CEP da Ag\u00eancia: 70275-970, Bras\u00edlia - DF.  \n(Use *Pricernot* como nome, se necess\u00e1rio.)\n\n\ud83d\udce7 *Contato profissional:*  \npricernotcontato@gmail.com\n\n #Pricernot #mundotorajo #react"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19014",
                "likeCount": "1441",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cLFVmr2VuYdtZgfEzTpXKJ_vITU",
            "id": "zxnWWdTPato",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T13:02:06Z",
                "channelId": "UCV306eHqgo0LvBf3Mh36AHg",
                "title": "JOGUEI O JOGO DO DEM\u00d4N1O!!!",
                "description": "SE INSCREVA NO CANAL NETOLAB - https://www.youtube.com/@CanalNetolab\n\n\ud83d\udce2 N\u00e3o esque\u00e7a: Os epis\u00f3dios intermedi\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis para os membros Coruja de Ouro! Seja membro do canal e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos\n\nCOMPRE MEU LIVRO - https://amzn.to/450K608\n\nSEJA CORUJA DE OURO - https://www.youtube.com/felipeneto/join\n\nComo ser Coruja de Ouro pelo pix ou boleto - https://x.com/felipeneto/status/1795115769589637123",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxnWWdTPato/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxnWWdTPato/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxnWWdTPato/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxnWWdTPato/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxnWWdTPato/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felipe Neto",
                "tags": [
                    "felipe neto",
                    "irm\u00e3os neto"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "JOGUEI O JOGO DO DEM\u00d4N1O!!!",
                    "description": "SE INSCREVA NO CANAL NETOLAB - https://www.youtube.com/@CanalNetolab\n\n\ud83d\udce2 N\u00e3o esque\u00e7a: Os epis\u00f3dios intermedi\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis para os membros Coruja de Ouro! Seja membro do canal e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos\n\nCOMPRE MEU LIVRO - https://amzn.to/450K608\n\nSEJA CORUJA DE OURO - https://www.youtube.com/felipeneto/join\n\nComo ser Coruja de Ouro pelo pix ou boleto - https://x.com/felipeneto/status/1795115769589637123"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "351072",
                "likeCount": "55835",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1731"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZbviN85qHyJC7k02YHGMvOcbUMw",
            "id": "iyA8SFndlgg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-13T12:01:20Z",
                "channelId": "UConu-bSPjOxSooGX0ZOpltg",
                "title": "Ferrugem 2025 - As Mais Musicas Tocadas - Ferrugem Melhores e M\u00fasicas Novas 2025",
                "description": "Ferrugem 2025 - As Mais Musicas Tocadas - Ferrugem Melhores e M\u00fasicas Novas 2025\nFerrugem 2025 - As Mais Musicas Tocadas - Ferrugem Melhores e M\u00fasicas Novas 2025\nFerrugem 2025 - As Mais Musicas Tocadas - Ferrugem Melhores e M\u00fasicas Novas 2025\nhttps://youtu.be/iyA8SFndlgg\n#ferrugem #ferrugemasmelhores #ferrugemasmaistocadas #ferrugem2025\n-----------------------------------------------------------------------------------------\n\u2764 Obrigado por assistir o v\u00eddeo, n\u00e3o se esque\u00e7a de curtir, comentar, compartilhar e se inscrever no meu canal: https://www.youtube.com/@RioPagode-h7p\n\u2764 Se gostou do v\u00eddeo, curta e compartilhe para que o canal tenha motiva\u00e7\u00e3o de postar v\u00eddeos todos os dias para se desenvolver ainda mais!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyA8SFndlgg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyA8SFndlgg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyA8SFndlgg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyA8SFndlgg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyA8SFndlgg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rio Pagode",
                "tags": [
                    "pagode",
                    "pagode as melhores",
                    "samba e pagode"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Ferrugem 2025 - As Mais Musicas Tocadas - Ferrugem Melhores e M\u00fasicas Novas 2025",
                    "description": "Ferrugem 2025 - As Mais Musicas Tocadas - Ferrugem Melhores e M\u00fasicas Novas 2025\nFerrugem 2025 - As Mais Musicas Tocadas - Ferrugem Melhores e M\u00fasicas Novas 2025\nFerrugem 2025 - As Mais Musicas Tocadas - Ferrugem Melhores e M\u00fasicas Novas 2025\nhttps://youtu.be/iyA8SFndlgg\n#ferrugem #ferrugemasmelhores #ferrugemasmaistocadas #ferrugem2025\n-----------------------------------------------------------------------------------------\n\u2764 Obrigado por assistir o v\u00eddeo, n\u00e3o se esque\u00e7a de curtir, comentar, compartilhar e se inscrever no meu canal: https://www.youtube.com/@RioPagode-h7p\n\u2764 Se gostou do v\u00eddeo, curta e compartilhe para que o canal tenha motiva\u00e7\u00e3o de postar v\u00eddeos todos os dias para se desenvolver ainda mais!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pcm"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13495",
                "likeCount": "155",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lvvbr2tZe8-6jICgfV3YELxJ3C8",
            "id": "gCk-ogJMkEs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T21:16:32Z",
                "channelId": "UCWB-51zBjmi-KJrta-oqAdw",
                "title": "BLACK OPS 7 ZOMBIES - AN\u00c1LISE COMPLETA DO TRAILER (muita coisa!)",
                "description": "Uma an\u00e1lise completa do trailers do modo Zombies de Call of Duty black Ops 7, que nada mais \u00e9 que a intro do primeiro mapa: Ashes of The Damned.\n\nTrailer completo:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=wLCBo_RLwUU\n\nGameplays usadas:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=MseTUMOTzwY\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6dwusRiXcQU\n\n0:00 - Introdu\u00e7\u00e3o e Teasers\n1:05 - An\u00e1lise do Trailer\n11:33 - A Hist\u00f3ria dos Personagens\n18:40 - Furo de Roteiro Astron\u00f4mico\n21:21 - Gameplay e mais\n\n#CallOfDuty #BlackOps #Warzone",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCk-ogJMkEs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCk-ogJMkEs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCk-ogJMkEs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCk-ogJMkEs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCk-ogJMkEs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FelipeBrasilGame",
                "tags": [
                    "COD",
                    "CALL OF DUTY",
                    "BLack ops",
                    "modern warfare",
                    "battlefield",
                    "battlefield 6",
                    "black ops 7",
                    "gamescom",
                    "gamepass",
                    "felipebrasilgame",
                    "skins",
                    "beta",
                    "playstation",
                    "xbox",
                    "gaming",
                    "games",
                    "jogos",
                    "shooter",
                    "fps",
                    "multiplayer",
                    "campaign",
                    "zombies",
                    "warzone",
                    "season",
                    "temporada",
                    "woods",
                    "david mason",
                    "menendez",
                    "dice",
                    "activision",
                    "treyarch",
                    "raven software",
                    "black ops 6",
                    "bo6",
                    "gameplay",
                    "microsoft",
                    "blizzard",
                    "battle royale",
                    "campanha",
                    "call of duty 2025",
                    "raul menendez",
                    "richtofen",
                    "primis",
                    "ultimis",
                    "dark aether",
                    "trailer",
                    "jebediah brown"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "BLACK OPS 7 ZOMBIES - AN\u00c1LISE COMPLETA DO TRAILER (muita coisa!)",
                    "description": "Uma an\u00e1lise completa do trailers do modo Zombies de Call of Duty black Ops 7, que nada mais \u00e9 que a intro do primeiro mapa: Ashes of The Damned.\n\nTrailer completo:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=wLCBo_RLwUU\n\nGameplays usadas:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=MseTUMOTzwY\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6dwusRiXcQU\n\n0:00 - Introdu\u00e7\u00e3o e Teasers\n1:05 - An\u00e1lise do Trailer\n11:33 - A Hist\u00f3ria dos Personagens\n18:40 - Furo de Roteiro Astron\u00f4mico\n21:21 - Gameplay e mais\n\n#CallOfDuty #BlackOps #Warzone"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8667",
                "likeCount": "1411",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xNHc6XQmmrwSUdKepjzEvzJXBwc",
            "id": "ZV0MlcUXgPI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T23:00:42Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "NOVO BIOMA VULC\u00c2NICO EM 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZV0MlcUXgPI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZV0MlcUXgPI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZV0MlcUXgPI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZV0MlcUXgPI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZV0MlcUXgPI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "NOVO BIOMA VULC\u00c2NICO EM 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99235",
                "likeCount": "3828",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6x1wkVOJApodAcfNmDneRljRFNQ",
            "id": "POTgg88JNjg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-15T22:00:07Z",
                "channelId": "UC0AUSYG5r2ppPs7L9CPylPA",
                "title": "Espelho de Metal | Sonic e Metal Sonic | Iron Master",
                "description": "Obrigado por assistir!\n\n#IRON2M\n\nCr\u00e9ditos:\n\nLetra: Ton ( @PapyrusDaBatata )\nInstrumental: @ironmasterprod \nMix/Master: @ALBKMUSIC \nGuitarras: Ricardo Guimar\u00e3es\nIlustra\u00e7\u00e3o: @toomas-play \nThumb: Zerado\nDire\u00e7\u00e3o V\u00edsual: Znow\nEdi\u00e7\u00e3o: @Znow_w - @MauyaleD - @Vic4Soup \nLegendas: @Kiashy_ofc \n\nContato comercial: contatoironmaster@gmail.com\n\nVozes:\n\nSonic: @ironmasterprod \nMetal Sonic: @Chrono0 \n\nTimestamps:\n\n00:00 Intro: Znow\n00:22 Verso 1: yaleD\n00:44 Ponte: yaleD\n00:56 Refr\u00e3o: Vic4soup\n01:18 Verso 2: yaleD\n01:51 Quebra: yaleD\n02:02 Verso 3: yaleD\n02:37 Ponte: yaleD\n02:49 Refr\u00e3o: Vic4soup",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POTgg88JNjg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POTgg88JNjg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POTgg88JNjg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POTgg88JNjg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POTgg88JNjg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Iron Master",
                "tags": [
                    "iron master",
                    "iron master rap",
                    "rap geek",
                    "Dublado",
                    "ben 10",
                    "Rap Geek",
                    "Iron Master",
                    "sonic",
                    "sonic o filme",
                    "shadow",
                    "rap do sonic",
                    "sonic iron master",
                    "tails",
                    "knuckles",
                    "sonic adventure",
                    "robotinik",
                    "sonic 3",
                    "musica do sonic",
                    "super sonic",
                    "eggman",
                    "shadow x sonic",
                    "super sonic rap",
                    "o nosso momento",
                    "filme",
                    "completo",
                    "shadow sonic 3",
                    "sombras do passado",
                    "sonic 3 filme",
                    "super shadow",
                    "metal sonic",
                    "metal sonic x sonic",
                    "espelho de metal",
                    "sonic cd",
                    "verdadeiro ouri\u00e7o",
                    "metal sonic iron master",
                    "sonic 4"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Espelho de Metal | Sonic e Metal Sonic | Iron Master",
                    "description": "Obrigado por assistir!\n\n#IRON2M\n\nCr\u00e9ditos:\n\nLetra: Ton ( @PapyrusDaBatata )\nInstrumental: @ironmasterprod \nMix/Master: @ALBKMUSIC \nGuitarras: Ricardo Guimar\u00e3es\nIlustra\u00e7\u00e3o: @toomas-play \nThumb: Zerado\nDire\u00e7\u00e3o V\u00edsual: Znow\nEdi\u00e7\u00e3o: @Znow_w - @MauyaleD - @Vic4Soup \nLegendas: @Kiashy_ofc \n\nContato comercial: contatoironmaster@gmail.com\n\nVozes:\n\nSonic: @ironmasterprod \nMetal Sonic: @Chrono0 \n\nTimestamps:\n\n00:00 Intro: Znow\n00:22 Verso 1: yaleD\n00:44 Ponte: yaleD\n00:56 Refr\u00e3o: Vic4soup\n01:18 Verso 2: yaleD\n01:51 Quebra: yaleD\n02:02 Verso 3: yaleD\n02:37 Ponte: yaleD\n02:49 Refr\u00e3o: Vic4soup"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115818",
                "likeCount": "13900",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "690"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4gC7s6va91nmAUFl3pLc2UcYqZ8",
            "id": "MwHQIDEMAj8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T14:58:01Z",
                "channelId": "UCN3MIUlSFkJSkLJnTJHcgaA",
                "title": "Impressionante! Spider-Man: Alone Trailer - REACT",
                "description": "VIDEO ORIGINAL: https://www.youtube.com/watch?v=82p9fA-JSdE\n\nQuer participar das lives e aparecer nos v\u00eddeos tamb\u00e9m? S\u00f3 me seguir aqui:\nCanal do Site roxo: marcusoceifeiro\nInstagram: marcusoceifeiro\nTikTok: marcusoceifeiro\nMeu canal de Cortes https://www.youtube.com/@MarcusoCeifeiroCortesOficial\nMeu outro canal no Youtube: https://www.youtube.com/channel/UChh6\nServer no Discord: https://discord.gg/hUaG5ju56w\n\n00:00 - Uma das coisas mais dif\u00edceis de fazer \u00e9 f\u00e3 filme de Homem-Aranha \n01:53 - REACT\n02:40 - REACT- Est\u00e1 tudo bem, OT\u00c1RIO KKKKKK \n04:09 - REACT- Continue balan\u00e7ando\n04:45 - REACT- Traje/Anima\u00e7\u00e3o incr\u00edvel de web swing!\n06:35 - Muito maneiro! Principalmente a anima\u00e7\u00e3o. \n07:00 - Ainda vamos ter uma conversa sobre Homem-Aranha: Lotus \n08:25 - Voltando ao Alone - Traje bem Amazing Fantasy!\n11:10 - Sobre as escala\u00e7\u00f5es\n10:18 - Ele parou o carro da policia? Carro roubado? Mist\u00e9rio?\n11:43 - As coisas mais dificeis ao fazer um F\u00e3 Filme (Especialmente do Aranha)\n13:00 - O Vil\u00e3o seria... O Magma? Dificil.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MwHQIDEMAj8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MwHQIDEMAj8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MwHQIDEMAj8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MwHQIDEMAj8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MwHQIDEMAj8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcus O Ceifeiro",
                "tags": [
                    "marcus o ceifeiro",
                    "marcusoceifeiro",
                    "reaperdub",
                    "voice makers",
                    "marcus felipy",
                    "Homem-Aranha: Sozinho | Trailer Oficial do Indiegogo (S\u00e9rie de F\u00e3s)",
                    "Spider-Man: Alone",
                    "Homem-Aranha Lotus",
                    "F\u00e3 Filme",
                    "Trailer",
                    "React",
                    "Homem-Aranha",
                    "Tio ben",
                    "j jonah jameson",
                    "Peter Parker",
                    "Venom",
                    "Spider-Man: Alone - Episode 1",
                    "Amazing Fantasy",
                    "The Amazing Spider-Man",
                    "O espetacular Homem-Aranha",
                    "Homem-Aranha: Um Novo Dia",
                    "Spider-Man: Brand New Day",
                    "Impressionante! Spider-Man: Alone Trailer - REACT"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Impressionante! Spider-Man: Alone Trailer - REACT",
                    "description": "VIDEO ORIGINAL: https://www.youtube.com/watch?v=82p9fA-JSdE\n\nQuer participar das lives e aparecer nos v\u00eddeos tamb\u00e9m? S\u00f3 me seguir aqui:\nCanal do Site roxo: marcusoceifeiro\nInstagram: marcusoceifeiro\nTikTok: marcusoceifeiro\nMeu canal de Cortes https://www.youtube.com/@MarcusoCeifeiroCortesOficial\nMeu outro canal no Youtube: https://www.youtube.com/channel/UChh6\nServer no Discord: https://discord.gg/hUaG5ju56w\n\n00:00 - Uma das coisas mais dif\u00edceis de fazer \u00e9 f\u00e3 filme de Homem-Aranha \n01:53 - REACT\n02:40 - REACT- Est\u00e1 tudo bem, OT\u00c1RIO KKKKKK \n04:09 - REACT- Continue balan\u00e7ando\n04:45 - REACT- Traje/Anima\u00e7\u00e3o incr\u00edvel de web swing!\n06:35 - Muito maneiro! Principalmente a anima\u00e7\u00e3o. \n07:00 - Ainda vamos ter uma conversa sobre Homem-Aranha: Lotus \n08:25 - Voltando ao Alone - Traje bem Amazing Fantasy!\n11:10 - Sobre as escala\u00e7\u00f5es\n10:18 - Ele parou o carro da policia? Carro roubado? Mist\u00e9rio?\n11:43 - As coisas mais dificeis ao fazer um F\u00e3 Filme (Especialmente do Aranha)\n13:00 - O Vil\u00e3o seria... O Magma? Dificil."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22647",
                "likeCount": "3706",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LXp5XWK2ps4S-2gPH94k33Ft79M",
            "id": "o624e4tMyvw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T21:00:57Z",
                "channelId": "UCE__4o434lPi0cWaPetXdnQ",
                "title": "Sobrevivi 100 dias mas o SOLO TROCA TODO DIA  no Minecraft em dupla - O FILME",
                "description": "#100dias #minecraft \nEsse \u00e9 o PIOR MAPA DE SE JOGAR NO MINECRAFT!\nConfira como que jogamos por 100 dias, conquistamos 100 mundos de blocos diferentes, contru\u00edmos as nossas casa e zeramos o Minecraft TUDO EM UM \u00daNICO V\u00cdDEO!\nNesse desafio ap\u00f3s dormir o MUNDO INTEIRO troca o solo e temos que sobreviver! Alguns nos ajudam, mas a maioria quer ACABAR COM A GENTE!\nEnt\u00e3o j\u00e1 se inscreve e deixa o like pra sempre ser notificado assim que eu postar mais videoz\u00e3o de Minecraft como esse aqui no canal!\n\nEmail de contato: contato.lokolow@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o624e4tMyvw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o624e4tMyvw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o624e4tMyvw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o624e4tMyvw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o624e4tMyvw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lokolow",
                "tags": [
                    "100 dias",
                    "100 dias minecraft",
                    "100 dias no minecraft",
                    "sobrevivi 100 dias",
                    "sobrevivi 100 dias no minecraft",
                    "sobrevivendo 100 dias",
                    "sobrevivendo 100 dias no minecraft",
                    "lokolow",
                    "loco low",
                    "lokolow 100 dias",
                    "loco low 100 dias",
                    "100 dias lokolow",
                    "mods",
                    "minecraft mods",
                    "solo troca",
                    "minecraft desafio",
                    "recorde mundial",
                    "desafio minecraft",
                    "100 dias desafio",
                    "desafio 100 dias",
                    "100 dias solo",
                    "100 dias solo troca",
                    "minecraft superplano",
                    "super plano minecraft",
                    "100 dias superplano"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Sobrevivi 100 dias mas o SOLO TROCA TODO DIA  no Minecraft em dupla - O FILME",
                    "description": "#100dias #minecraft \nEsse \u00e9 o PIOR MAPA DE SE JOGAR NO MINECRAFT!\nConfira como que jogamos por 100 dias, conquistamos 100 mundos de blocos diferentes, contru\u00edmos as nossas casa e zeramos o Minecraft TUDO EM UM \u00daNICO V\u00cdDEO!\nNesse desafio ap\u00f3s dormir o MUNDO INTEIRO troca o solo e temos que sobreviver! Alguns nos ajudam, mas a maioria quer ACABAR COM A GENTE!\nEnt\u00e3o j\u00e1 se inscreve e deixa o like pra sempre ser notificado assim que eu postar mais videoz\u00e3o de Minecraft como esse aqui no canal!\n\nEmail de contato: contato.lokolow@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93388",
                "likeCount": "5802",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xtbzaeI_54IvT8JJgu1wm9Y_Yv8",
            "id": "7fp3-bfGY98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-15T16:56:11Z",
                "channelId": "UCbqxZSs-tSN2vBvTU0C0a8Q",
                "title": "Tu \u00c9s \u00c1guas Purificadoras",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nTu \u00c9s \u00c1guas Purificadoras \u00b7 Mensageiros \u00b7 Hamilton Rabelo Fhop \u00b7 D\u00e9bora Rabelo Fhop\n\nTu \u00c9s \u00c1guas Purificadoras\n\n\u2117 MP3 Music\n\nReleased on: 2025-09-12\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fp3-bfGY98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fp3-bfGY98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fp3-bfGY98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fp3-bfGY98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fp3-bfGY98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mensageiros - Topic",
                "tags": [
                    "Mensageiros",
                    "Hamilton Rabelo Fhop",
                    "D\u00e9bora Rabelo Fhop",
                    "Tu \u00c9s \u00c1guas Purificadoras"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ca",
                "localized": {
                    "title": "Tu \u00c9s \u00c1guas Purificadoras",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nTu \u00c9s \u00c1guas Purificadoras \u00b7 Mensageiros \u00b7 Hamilton Rabelo Fhop \u00b7 D\u00e9bora Rabelo Fhop\n\nTu \u00c9s \u00c1guas Purificadoras\n\n\u2117 MP3 Music\n\nReleased on: 2025-09-12\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27736",
                "likeCount": "226",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "am3kJNNWap_KmYM2cA1xP23DQUg",
            "id": "OnKvtvDTRXA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-15T14:00:00Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Monstro: A Hist\u00f3ria de Ed Gein | Trailer oficial | Netflix",
                "description": "\"Voc\u00ea \u00e9 que n\u00e3o para de olhar.\" \"Monstro: A Hist\u00f3ria de Ed Gein\" estreia em 3 de outubro, s\u00f3 na Netflix.\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81783094\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nMonstro: A Hist\u00f3ria de Ed Gein | Trailer oficial | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\r\n\r\nA chocante hist\u00f3ria real de Ed Gein, o famoso assassino e ladr\u00e3o de t\u00famulos que inspirou muitos dos serial killers mais ic\u00f4nicos de Hollywood.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OnKvtvDTRXA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OnKvtvDTRXA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OnKvtvDTRXA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OnKvtvDTRXA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OnKvtvDTRXA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Addison Rae",
                    "Alfred Hitchcock",
                    "Charlie Hunnam",
                    "Dahmer",
                    "Ed Gein",
                    "Laurie Metcalf",
                    "Menendez",
                    "Monstro",
                    "O Massacre da Serra El\u00e9trica",
                    "O Sil\u00eancio dos Inocentes",
                    "Psicose",
                    "Ryan Murphy",
                    "Tobe Hooper",
                    "assassinato",
                    "crimes reais",
                    "roupas de pele humana",
                    "serial killers",
                    "s\u00e9rie Netflix",
                    "s\u00e9rie de antologia",
                    "terror"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Monstro: A Hist\u00f3ria de Ed Gein | Trailer oficial | Netflix",
                    "description": "\"Voc\u00ea \u00e9 que n\u00e3o para de olhar.\" \"Monstro: A Hist\u00f3ria de Ed Gein\" estreia em 3 de outubro, s\u00f3 na Netflix.\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81783094\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nMonstro: A Hist\u00f3ria de Ed Gein | Trailer oficial | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\r\n\r\nA chocante hist\u00f3ria real de Ed Gein, o famoso assassino e ladr\u00e3o de t\u00famulos que inspirou muitos dos serial killers mais ic\u00f4nicos de Hollywood."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142700",
                "likeCount": "6099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zQaoC9fc5VxU9yBo_MRrEcp8AoY",
            "id": "WSp5rwWu8bc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T19:56:54Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "QUEADILLA CROCODILA, CAPI TACO, TACORITA BICICLETA NA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DIA DE TACOS ROUBE BRAINROT \ud83c\udf2e",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\n\u26a0\ufe0f QUEADILLA CROCODILA, CAPI TACO, TACORITA BICICLETA NA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DIA DE TACOS ROUBE BRAINROT \ud83c\udf2e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSp5rwWu8bc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSp5rwWu8bc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSp5rwWu8bc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSp5rwWu8bc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSp5rwWu8bc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "QUEADILLA CROCODILA",
                    "CAPI TACO",
                    "TACORITA BICICLETA",
                    "dia de tacos brainrot",
                    "brainrot de tacos",
                    "bicicleta de tacos",
                    "tacos brainrot",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o brainrot",
                    "ATUALIZA\u00c7\u00c3O DIA DE TACOS ROUBE BRAINROT",
                    "novo secreto brainrot",
                    "secreto brainrot roblox",
                    "TACORITA BICICLETA NA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DIA DE TACOS ROUBE BRAINROT",
                    "secreto brainrot",
                    "brainrot god",
                    "brainrot",
                    "robux",
                    "robux roblox",
                    "lucky block de tacos brainrot",
                    "top 1 global brainrot",
                    "brainrot raro roblox"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "QUEADILLA CROCODILA, CAPI TACO, TACORITA BICICLETA NA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DIA DE TACOS ROUBE BRAINROT \ud83c\udf2e",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\n\u26a0\ufe0f QUEADILLA CROCODILA, CAPI TACO, TACORITA BICICLETA NA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DIA DE TACOS ROUBE BRAINROT \ud83c\udf2e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "351396",
                "likeCount": "4469",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "609"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UVYEmu8BvMkTOik9q1TyMUvzgCo",
            "id": "89wml7bOOR4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-13T12:00:13Z",
                "channelId": "UC5H-TqHBMn7hXniKb0NvAPw",
                "title": "MPB Das Antigas - M\u00fasica Popular Brasileira As Melhores - Djavan, Fagner, Skank, Marisa Monte #t1",
                "description": "MPB Das Antigas - M\u00fasica Popular Brasileira As Melhores - Djavan, Fagner, Skank, Marisa Monte\nTrack list:\n00:00 - 01. Eu Te Devoro \n05:10 - 02. Sutilmente \n09:01 - 03. Ainda Bem \n12:40 - 04. Borbulhas De Amor \n16:37 - 05. Velha Inf\u00e2ncia \n21:10 - 06. O Segundo Sol \n25:10 - 07. Meu Abrigo \n28:50 - 08. Entre A Serpente e a Estrela \n31:43 - 09. Quern De nos Dois \n36:03 - 10. SE\n38:04 - 11. Custe O Que Custar\n41:34 - 12. Gostava Tanto De Voc\u00ea \n45:42 - 13. Canteiros\n48:44 - 14. Sozinho\n52:41 - 15. Azul da Cor do Mar \n55:54 - 16. \u00c9 Isso A\u00ed \n01:01:13 - 17. Amei Te Ver \n01:05:34 - 18. Depois \n01:08:26 - 19. De Janeiro A Janeiro \n01:11:22 - 20 De Que Vale Tudo Isso \n01:16:51 - 21. Anuncia\u00e7\u00e3o \n01:23:19 - 22. Trevo  \n01:29:57 - 23. Velha Inf\u00e2ncia\n01:33:24 - 24. Vilarejo\n01:36:44 - 25. Zero a Dez\n\nCl\u00e1ssicos inesquec\u00edveis da MPB que marcaram gera\u00e7\u00f5es\n\ud83d\udc96 As melhores m\u00fasicas para recordar momentos especiais\n\ud83c\udf3a Relaxe, aproveite e sinta a verdadeira alma do Brasil atrav\u00e9s da MPB das antigas!\n\n\ud83d\udccc Assista aqui \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/watch?v=89wml7bOOR4\n\ud83d\udc49 Inscreva-se no canal \ud83d\udc49 @MPBAntigas021 \n#mpb #musica #mpbantigas #mpbasmelhores #mpb2025 #mpbbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/89wml7bOOR4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/89wml7bOOR4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/89wml7bOOR4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/89wml7bOOR4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/89wml7bOOR4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MPB Antigas",
                "tags": [
                    "MPB Das Antigas",
                    "M\u00fasica Popular Brasileira As Melhores",
                    "MPB As Melhores Antigas",
                    "MPB Antigas"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MPB Das Antigas - M\u00fasica Popular Brasileira As Melhores - Djavan, Fagner, Skank, Marisa Monte #t1",
                    "description": "MPB Das Antigas - M\u00fasica Popular Brasileira As Melhores - Djavan, Fagner, Skank, Marisa Monte\nTrack list:\n00:00 - 01. Eu Te Devoro \n05:10 - 02. Sutilmente \n09:01 - 03. Ainda Bem \n12:40 - 04. Borbulhas De Amor \n16:37 - 05. Velha Inf\u00e2ncia \n21:10 - 06. O Segundo Sol \n25:10 - 07. Meu Abrigo \n28:50 - 08. Entre A Serpente e a Estrela \n31:43 - 09. Quern De nos Dois \n36:03 - 10. SE\n38:04 - 11. Custe O Que Custar\n41:34 - 12. Gostava Tanto De Voc\u00ea \n45:42 - 13. Canteiros\n48:44 - 14. Sozinho\n52:41 - 15. Azul da Cor do Mar \n55:54 - 16. \u00c9 Isso A\u00ed \n01:01:13 - 17. Amei Te Ver \n01:05:34 - 18. Depois \n01:08:26 - 19. De Janeiro A Janeiro \n01:11:22 - 20 De Que Vale Tudo Isso \n01:16:51 - 21. Anuncia\u00e7\u00e3o \n01:23:19 - 22. Trevo  \n01:29:57 - 23. Velha Inf\u00e2ncia\n01:33:24 - 24. Vilarejo\n01:36:44 - 25. Zero a Dez\n\nCl\u00e1ssicos inesquec\u00edveis da MPB que marcaram gera\u00e7\u00f5es\n\ud83d\udc96 As melhores m\u00fasicas para recordar momentos especiais\n\ud83c\udf3a Relaxe, aproveite e sinta a verdadeira alma do Brasil atrav\u00e9s da MPB das antigas!\n\n\ud83d\udccc Assista aqui \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/watch?v=89wml7bOOR4\n\ud83d\udc49 Inscreva-se no canal \ud83d\udc49 @MPBAntigas021 \n#mpb #musica #mpbantigas #mpbasmelhores #mpb2025 #mpbbrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "aa"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21858",
                "likeCount": "240",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sPglvJnixJg_ahCzNzyAgrPXNyY",
            "id": "R-8v2fm2WkQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T15:00:51Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Ghost of Y\u014dtei - One Thousand Blades Trailer | PS5 Games",
                "description": "Available on PS5\u00ae October 2, 2025. \nPre-order Now or Learn More: https://www.playstation.com/games/ghost-of-yotei/ \n\nDiscover a bold, new story of a warrior in Japan who is on a mission of vengeance all her own.\n\nSet 300 years after the critically acclaimed Ghost of Tsushima, Ghost of Y\u014dtei is standalone experience set in 1600s rural Japan. The story follows a haunted, lone mercenary named Atsu. Thirsty for revenge, she travels through the beautiful, rugged landscapes of northern Japan, hunting those who killed her family many years earlier.\n\n#ps5 #ps5games",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-8v2fm2WkQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-8v2fm2WkQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-8v2fm2WkQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-8v2fm2WkQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-8v2fm2WkQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "ghost of yotei",
                    "goy",
                    "ghost",
                    "yotei",
                    "ghost franchise",
                    "ghost of tsushima",
                    "tsushima",
                    "got",
                    "mt yotei",
                    "jin",
                    "atsu",
                    "sucker punch",
                    "gameplay",
                    "launch trailer",
                    "hype trailer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Ghost of Y\u014dtei - One Thousand Blades Trailer | PS5 Games",
                    "description": "Available on PS5\u00ae October 2, 2025. \nPre-order Now or Learn More: https://www.playstation.com/games/ghost-of-yotei/ \n\nDiscover a bold, new story of a warrior in Japan who is on a mission of vengeance all her own.\n\nSet 300 years after the critically acclaimed Ghost of Tsushima, Ghost of Y\u014dtei is standalone experience set in 1600s rural Japan. The story follows a haunted, lone mercenary named Atsu. Thirsty for revenge, she travels through the beautiful, rugged landscapes of northern Japan, hunting those who killed her family many years earlier.\n\n#ps5 #ps5games"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267700",
                "likeCount": "15435",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9995"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BUFrhxVJVnGdDlch3hgEj4QHOfk",
            "id": "wX5EhKuyT48",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T00:31:00Z",
                "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
                "title": "CRIEI UMA BASE MILITAR NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83e\ude96\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f",
                "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wX5EhKuyT48/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wX5EhKuyT48/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wX5EhKuyT48/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wX5EhKuyT48/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wX5EhKuyT48/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TEODORO",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "base 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta roblox",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "teodoro",
                    "roblox",
                    "99 noites na floresta v\u00eddeo",
                    "update 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta dicas",
                    "dicas 99 noites na floresta",
                    "zerando 99 noites na floresta",
                    "final 99 noites na floresta",
                    "99 dias no 99 noites na floresta",
                    "jogos online",
                    "v\u00eddeos de jogos",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o do 99 noites na floresta",
                    "roblox 99 noites na floresta dicas",
                    "jogos",
                    "99 noites na flroesta teodoro"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI UMA BASE MILITAR NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83e\ude96\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f",
                    "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83144",
                "likeCount": "3750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "455"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TJmFTQLtFtavc5U0erEsIccya7M",
            "id": "WcSXEvYUgnU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T00:00:11Z",
                "channelId": "UCEnQ70n_hbsUmYXN9R11aSQ",
                "title": "Thiaguinho - Caixa Postal (Ao Vivo) - Tardezinha 10 Anos",
                "description": "Tardezinha 10 anos \u00e9 um projeto da Paz&Bem Entretenimento, distribu\u00eddo por Virgin Music, gravado ao\nvivo no dia 26/07/25, no Parque de Eventos CCA, na edi\u00e7\u00e3o da Tardezinha Campinas/SP\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Thiaguinho e Ellen Barbosa\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Grazi Caetano\n\n\u00c1UDIO\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Thiaguinho & Prateado\nArranjos: Prateado\nUnidade M\u00f3vel de Grava\u00e7\u00e3o: Est\u00fadio Century\nGerente de Opera\u00e7\u00f5es: Manoel Tavares\nEngenheiro de Grava\u00e7\u00e3o: Andr\u00e9 Motta\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Gabriel Vasconcelos (Est\u00fadio Century)\nAssistente de Mixagem/Edi\u00e7\u00f5es: Daniele Andrade\nLabel Manager: Grazi Caetano\nV\u00cdDEO\nUnidade M\u00f3vel: Est\u00fadio Century\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o \u2014 Maur\u00edcio Pinto\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo \u2014 Gabriel Vasconcelos\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva - Bruna Alt\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia \u2014 Ramon Samagaio\nDiretor Assis. e Making Of - Matheus Farias\nEdi\u00e7\u00e3o \u2014 Ramon Samagaio\nAssistente Edi\u00e7\u00e3o \u2014 Vicente Lavor\nDiretor de Broadcast - Zebra - Felipe Mesquita Lemes\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o - Zebra- Jakeline Neco Mendes\nProdu\u00e7\u00e3o Zebra - Gabrielly dos Santos Sanches\n\nSiga o Thiaguinho nas redes sociais:\nhttps://twitter.com/thiaguinhocomth\nhttps://www.instagram.com/thiaguinho/\nhttps://www.tiktok.com/@thiaguinhocomth\nhttps://www.facebook.com/thiaguinhocomth",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WcSXEvYUgnU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WcSXEvYUgnU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WcSXEvYUgnU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WcSXEvYUgnU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WcSXEvYUgnU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thiaguinho",
                "tags": [
                    "Thiaguinho",
                    "s\u00f3 vem",
                    "pagode",
                    "lan\u00e7amento pagode",
                    "rael",
                    "vibe",
                    "tardezinha"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Thiaguinho - Caixa Postal (Ao Vivo) - Tardezinha 10 Anos",
                    "description": "Tardezinha 10 anos \u00e9 um projeto da Paz&Bem Entretenimento, distribu\u00eddo por Virgin Music, gravado ao\nvivo no dia 26/07/25, no Parque de Eventos CCA, na edi\u00e7\u00e3o da Tardezinha Campinas/SP\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Thiaguinho e Ellen Barbosa\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Grazi Caetano\n\n\u00c1UDIO\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Thiaguinho & Prateado\nArranjos: Prateado\nUnidade M\u00f3vel de Grava\u00e7\u00e3o: Est\u00fadio Century\nGerente de Opera\u00e7\u00f5es: Manoel Tavares\nEngenheiro de Grava\u00e7\u00e3o: Andr\u00e9 Motta\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Gabriel Vasconcelos (Est\u00fadio Century)\nAssistente de Mixagem/Edi\u00e7\u00f5es: Daniele Andrade\nLabel Manager: Grazi Caetano\nV\u00cdDEO\nUnidade M\u00f3vel: Est\u00fadio Century\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o \u2014 Maur\u00edcio Pinto\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo \u2014 Gabriel Vasconcelos\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva - Bruna Alt\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia \u2014 Ramon Samagaio\nDiretor Assis. e Making Of - Matheus Farias\nEdi\u00e7\u00e3o \u2014 Ramon Samagaio\nAssistente Edi\u00e7\u00e3o \u2014 Vicente Lavor\nDiretor de Broadcast - Zebra - Felipe Mesquita Lemes\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o - Zebra- Jakeline Neco Mendes\nProdu\u00e7\u00e3o Zebra - Gabrielly dos Santos Sanches\n\nSiga o Thiaguinho nas redes sociais:\nhttps://twitter.com/thiaguinhocomth\nhttps://www.instagram.com/thiaguinho/\nhttps://www.tiktok.com/@thiaguinhocomth\nhttps://www.facebook.com/thiaguinhocomth"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31938",
                "likeCount": "1457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "75"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gUvbLHmq8NJNkD9tk99oBKTr5rE",
            "id": "qsXs3TQk9ac",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T14:01:28Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "DESENHE O CAMINHO AT\u00c9 A CASA DO BACON HAIR!",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game de puzzle no Roblox.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qsXs3TQk9ac/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qsXs3TQk9ac/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qsXs3TQk9ac/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qsXs3TQk9ac/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qsXs3TQk9ac/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "roblox",
                    "Roblox",
                    "Desenho no roblox",
                    "desenhando",
                    "desenho",
                    "casa do bacon hair",
                    "roblox bacon hair",
                    "puzzle"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "DESENHE O CAMINHO AT\u00c9 A CASA DO BACON HAIR!",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game de puzzle no Roblox.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "203987",
                "likeCount": "7705",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "623"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IU-KTm6fClQsQNYseUZw6N_NFSs",
            "id": "ksdO6l6t4_M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-15T14:03:26Z",
                "channelId": "UCXlm6AO9VdORZI-4aISCMNQ",
                "title": "SERTANEJO RAIZ DAS ANTIGAS \u2022 MOD\u00c3O APAIXONADO \u2022 MOD\u00c3O DAS ANTIGAS \u2022 MODA DE VIOLA INESQUEC\u00cdVEL",
                "description": "SERTANEJO RAIZ DAS ANTIGAS \u2022 MOD\u00c3O APAIXONADO \u2022 MOD\u00c3O DAS ANTIGAS \u2022 MODA DE VIOLA INESQUEC\u00cdVEL\nSERTANEJO RAIZ DAS ANTIGAS \u2022 MOD\u00c3O APAIXONADO \u2022 MOD\u00c3O DAS ANTIGAS \u2022 MODA DE VIOLA INESQUEC\u00cdVEL\nSERTANEJO RAIZ DAS ANTIGAS \u2022 MOD\u00c3O APAIXONADO \u2022 MOD\u00c3O DAS ANTIGAS \u2022 MODA DE VIOLA INESQUEC\u00cdVEL\n--------------------------------------------------------------------\n\nhttps://youtu.be/ksdO6l6t4_M",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ksdO6l6t4_M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ksdO6l6t4_M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ksdO6l6t4_M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ksdO6l6t4_M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ksdO6l6t4_M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VOZ SERTANEJA",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "SERTANEJO RAIZ DAS ANTIGAS \u2022 MOD\u00c3O APAIXONADO \u2022 MOD\u00c3O DAS ANTIGAS \u2022 MODA DE VIOLA INESQUEC\u00cdVEL",
                    "description": "SERTANEJO RAIZ DAS ANTIGAS \u2022 MOD\u00c3O APAIXONADO \u2022 MOD\u00c3O DAS ANTIGAS \u2022 MODA DE VIOLA INESQUEC\u00cdVEL\nSERTANEJO RAIZ DAS ANTIGAS \u2022 MOD\u00c3O APAIXONADO \u2022 MOD\u00c3O DAS ANTIGAS \u2022 MODA DE VIOLA INESQUEC\u00cdVEL\nSERTANEJO RAIZ DAS ANTIGAS \u2022 MOD\u00c3O APAIXONADO \u2022 MOD\u00c3O DAS ANTIGAS \u2022 MODA DE VIOLA INESQUEC\u00cdVEL\n--------------------------------------------------------------------\n\nhttps://youtu.be/ksdO6l6t4_M"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15586",
                "likeCount": "200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FOdpIct6hTDLKRrfYcknlyPVaiM",
            "id": "_papQ_M1WTE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T14:46:23Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Todo mundo ODEIA o KASS, coitadinho!",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_papQ_M1WTE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_papQ_M1WTE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_papQ_M1WTE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_papQ_M1WTE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_papQ_M1WTE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Todo mundo ODEIA o KASS, coitadinho!",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143276",
                "likeCount": "3024",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_OKQ8e9Ar9XxXJrcoUOHRniwHwQ",
            "id": "vGmPwszg0lA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T10:02:45Z",
                "channelId": "UCay3rhAbgPzO5cIXP6Fhasw",
                "title": "Ess\u00eancia da Paix\u00e3o / Esqueci de Te Esquecer / Preciso de Carinho",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nEss\u00eancia da Paix\u00e3o / Esqueci de Te Esquecer / Preciso de Carinho \u00b7 FM O Dia \u00b7 Xande de Pilares \u00b7 Helinho do Salgueiro \u00b7 Mauro Jr \u00b7 Sergio Rufino da Silva \u00b7 Adriano Ribeiro \u00b7 Renan Oliveira \u00b7 Gamadinho\n\nRespeita Minha Hist\u00f3ria 4 (Canta Revela)\n\n\u2117 FM O Dia\n\nReleased on: 2025-09-05\n\nProducer: Boris Farias\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGmPwszg0lA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGmPwszg0lA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGmPwszg0lA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGmPwszg0lA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGmPwszg0lA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FM O Dia - Topic",
                "tags": [
                    "FM O Dia",
                    "Xande de Pilares",
                    "Helinho do Salgueiro",
                    "Mauro Jr",
                    "Sergio Rufino da Silva",
                    "Adriano Ribeiro",
                    "Renan Oliveira",
                    "Gamadinho",
                    "Respeita Minha Hist\u00f3ria 4 (Canta Revela)",
                    "Ess\u00eancia da Paix\u00e3o / Esqueci de Te Esquecer / Preciso de Carinho"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Ess\u00eancia da Paix\u00e3o / Esqueci de Te Esquecer / Preciso de Carinho",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nEss\u00eancia da Paix\u00e3o / Esqueci de Te Esquecer / Preciso de Carinho \u00b7 FM O Dia \u00b7 Xande de Pilares \u00b7 Helinho do Salgueiro \u00b7 Mauro Jr \u00b7 Sergio Rufino da Silva \u00b7 Adriano Ribeiro \u00b7 Renan Oliveira \u00b7 Gamadinho\n\nRespeita Minha Hist\u00f3ria 4 (Canta Revela)\n\n\u2117 FM O Dia\n\nReleased on: 2025-09-05\n\nProducer: Boris Farias\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31201",
                "likeCount": "156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XnI5g7PiH61FqBdvAGpfyZJMAlA",
            "id": "eCC9O36vaS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T20:50:50Z",
                "channelId": "UCyZ0uI-HkhK1bfhtK3h-XEg",
                "title": "FISSURE PLAYGROUND BELGRADE 2 - DIA 5 - COMPLETO",
                "description": "Os maiores torneios de Esports do mundo voc\u00ea confere no canal da Madhouse TV! \n\nEntre os dias 12/09 e 21/09 junte-se a n\u00f3s para acompanhar os melhores times do mundo competindo no FISSURE PLAYGROUND BELGRADE 2!\n\nInscreva-se na MADHOUSE TV:\n   / @madhouse_tv  \n\nQuer lan\u00e7ar aquela camisa da Furia? Use o cupom \u201cMADHOUSE15\u201d l\u00e1 em furia.gg e garanta 15% de desconto!\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\nHoje, voc\u00ea fica com os confrontos:\n\n06:00h - G2 X GAMER LEGION\n06:00h - 3D MAX X VIRTUS.PRO\n09:30h - FAZE X THE MONGOLZ\n09:30h - TYLOO X LIQUID\n13:00h - FURIA X PAIN\n13:00h - ASTRALIS X LEGACY\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\nNARRADOR:\nWILLIAN GORDOX\nhttps://www.instagram.com/gordox/\n\nCOMENTARISTAS:\nHEN1\nhttps://www.instagram.com/p/DMGde9Nu5FS/?img_index=1\nLUCAS1\nhttps://www.instagram.com/lucastelesf/\nFKS\nhttps://www.instagram.com/fkszika/\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nDIRE\u00c7\u00c3O DE CONTE\u00daDO:\nMateus Jun\nhttps://instagram.com/junmateus/\nRicardo Siqueira\nhttps://instagram.com/ricardo.siqueira.12/\n\nDIRE\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA:\nEverton Moraes\nhttps://instagram.com/vermoraes/\n\nOPERA\u00c7\u00c3O DA LIVE:\nKBELO \nhttps://www.instagram.com/kbelo0/\n\nOPERA\u00c7\u00c3O DE \u00c1UDIO: \nDJ BE\nhttps://www.instagram.com/begrind/\n\nCOORD DE PRODU\u00c7\u00c3O:\nBrunno Cunha\nhttps://instagram.com/brncnh/\n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\nIsa Valiero\nhttps://instagram.com/isavaliero/\n\nTHUMB E MODERA\u00c7\u00c3O:\nhttps://instagram.com/@zorkstudios/\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\n#fissureplayground2 #madhouse #counterstrike #counterstrike2 #cs2 #esports #gaming #games",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eCC9O36vaS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eCC9O36vaS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eCC9O36vaS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eCC9O36vaS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eCC9O36vaS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MADHOUSE TV",
                "tags": [
                    "ewc",
                    "valorant",
                    "copa do mundo de esports",
                    "esports world cup",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "mad house tv",
                    "madhouse tv",
                    "furia",
                    "podpah",
                    "cs",
                    "counter strike",
                    "games",
                    "video game",
                    "gordox",
                    "TEAM LIQUID",
                    "counter strike ao vivo",
                    "fissure playground"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FISSURE PLAYGROUND BELGRADE 2 - DIA 5 - COMPLETO",
                    "description": "Os maiores torneios de Esports do mundo voc\u00ea confere no canal da Madhouse TV! \n\nEntre os dias 12/09 e 21/09 junte-se a n\u00f3s para acompanhar os melhores times do mundo competindo no FISSURE PLAYGROUND BELGRADE 2!\n\nInscreva-se na MADHOUSE TV:\n   / @madhouse_tv  \n\nQuer lan\u00e7ar aquela camisa da Furia? Use o cupom \u201cMADHOUSE15\u201d l\u00e1 em furia.gg e garanta 15% de desconto!\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\nHoje, voc\u00ea fica com os confrontos:\n\n06:00h - G2 X GAMER LEGION\n06:00h - 3D MAX X VIRTUS.PRO\n09:30h - FAZE X THE MONGOLZ\n09:30h - TYLOO X LIQUID\n13:00h - FURIA X PAIN\n13:00h - ASTRALIS X LEGACY\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\nNARRADOR:\nWILLIAN GORDOX\nhttps://www.instagram.com/gordox/\n\nCOMENTARISTAS:\nHEN1\nhttps://www.instagram.com/p/DMGde9Nu5FS/?img_index=1\nLUCAS1\nhttps://www.instagram.com/lucastelesf/\nFKS\nhttps://www.instagram.com/fkszika/\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nDIRE\u00c7\u00c3O DE CONTE\u00daDO:\nMateus Jun\nhttps://instagram.com/junmateus/\nRicardo Siqueira\nhttps://instagram.com/ricardo.siqueira.12/\n\nDIRE\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA:\nEverton Moraes\nhttps://instagram.com/vermoraes/\n\nOPERA\u00c7\u00c3O DA LIVE:\nKBELO \nhttps://www.instagram.com/kbelo0/\n\nOPERA\u00c7\u00c3O DE \u00c1UDIO: \nDJ BE\nhttps://www.instagram.com/begrind/\n\nCOORD DE PRODU\u00c7\u00c3O:\nBrunno Cunha\nhttps://instagram.com/brncnh/\n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\nIsa Valiero\nhttps://instagram.com/isavaliero/\n\nTHUMB E MODERA\u00c7\u00c3O:\nhttps://instagram.com/@zorkstudios/\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\n#fissureplayground2 #madhouse #counterstrike #counterstrike2 #cs2 #esports #gaming #games"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "513528",
                "likeCount": "26505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "43"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3h-BH9qWGK6xbsGJDDqh7XmLS54",
            "id": "ZTgT2KEAuA0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-15T15:30:06Z",
                "channelId": "UCrNlAIRSSHe0xpypWcEU9Zg",
                "title": "Caio Luccas - AMOR E ODIO ft. Js da Torre (Official Music Video)",
                "description": "Composi\u00e7\u00e3o: Caio Luccas e Js da Torre\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Mozin, Rocco, DiCastro\n\nFicha T\u00e9cnica\n\nRoteiro e Dire\u00e7\u00e3o - Mano GB | @manogb\nDire\u00e7\u00e3o Criativa - Pietro Tresse | @pietro.tresse - Caio Luccas | @caioluccass\nAss. Dire\u00e7\u00e3o - Jubsbarbie | @jubsbarbie - Gon\u00e7alo |@goncalibre\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Gon\u00e7alo | @goncalibre\nAss. Camera - Bigode | @supervagabundo\n\nFotografia Still: Philippe Edington | @asfotosdeph_\nMaking Off - Gabriel Belmonte | gbelmonte8 - Jo\u00e3o Gabriel Carias | @dicarias\nDesigner Gr\u00e1fico - Gabriel Belmonte | @gbelmonte8\nEdi\u00e7\u00e3o - Dvpex | @dvpex - Giuliano de Moraes | @visualsbygdm\nColor Grading: Dvpex | @dvpex\nVFX: Eduardo Santana | @edaurodo_ \nGaffer: Bruno Mello I @brunomello.redled\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva - Pietro Tresse | @pietro.tresse - Lucas Santos | @prod_luccas - Jubsbarbie | @jubsbarbie\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica - Lucas Santos | @prod_luccas - Jubsbarbie | @jubsbarbie,\nMano GB | @manogb, Bia Stowasser | @bstowasser | Juliano Dias\u00a0|\u00a0@julianoprod",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTgT2KEAuA0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTgT2KEAuA0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTgT2KEAuA0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTgT2KEAuA0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTgT2KEAuA0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caio Luccas",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Caio Luccas - AMOR E ODIO ft. Js da Torre (Official Music Video)",
                    "description": "Composi\u00e7\u00e3o: Caio Luccas e Js da Torre\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Mozin, Rocco, DiCastro\n\nFicha T\u00e9cnica\n\nRoteiro e Dire\u00e7\u00e3o - Mano GB | @manogb\nDire\u00e7\u00e3o Criativa - Pietro Tresse | @pietro.tresse - Caio Luccas | @caioluccass\nAss. Dire\u00e7\u00e3o - Jubsbarbie | @jubsbarbie - Gon\u00e7alo |@goncalibre\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Gon\u00e7alo | @goncalibre\nAss. Camera - Bigode | @supervagabundo\n\nFotografia Still: Philippe Edington | @asfotosdeph_\nMaking Off - Gabriel Belmonte | gbelmonte8 - Jo\u00e3o Gabriel Carias | @dicarias\nDesigner Gr\u00e1fico - Gabriel Belmonte | @gbelmonte8\nEdi\u00e7\u00e3o - Dvpex | @dvpex - Giuliano de Moraes | @visualsbygdm\nColor Grading: Dvpex | @dvpex\nVFX: Eduardo Santana | @edaurodo_ \nGaffer: Bruno Mello I @brunomello.redled\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva - Pietro Tresse | @pietro.tresse - Lucas Santos | @prod_luccas - Jubsbarbie | @jubsbarbie\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica - Lucas Santos | @prod_luccas - Jubsbarbie | @jubsbarbie,\nMano GB | @manogb, Bia Stowasser | @bstowasser | Juliano Dias\u00a0|\u00a0@julianoprod"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141754",
                "likeCount": "14738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "958"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E6U18C8CQ5rNg1jkh4K2Fm6klys",
            "id": "hIhFwH_I2DQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T22:00:49Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE CARROS EM BROOKHAVEN ",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIhFwH_I2DQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIhFwH_I2DQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIhFwH_I2DQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIhFwH_I2DQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIhFwH_I2DQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "games",
                    "gamer",
                    "amy scarlet",
                    "amy",
                    "scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE CARROS EM BROOKHAVEN ",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63871",
                "likeCount": "3792",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "493"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e_sTE9Dwa09BRa0G0jXNR2I75vI",
            "id": "t9EUv_4Q7Sw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T03:01:05Z",
                "channelId": "UCFCVqa2yjEo8umZ6ikhO6Aw",
                "title": "Addicted (VIVINOS - ALNST Sub : Luka Part.1)",
                "description": "Provided to YouTube by Mound Media Inc.\n\nAddicted (VIVINOS - ALNST Sub : Luka Part.1) \u00b7 BL8M\n\nAddicted (VIVINOS - ALNST Sub : Luka Part.1)\n\n\u2117 STUDIO LICO, under license to VOSTOK\n\nReleased on: 2025-09-17\n\nProducer: STUDIO LICO\nComposer: Pe2ny\nComposer: Yeom su ji\nLyricist: Pe2ny\nLyricist: Yeom su ji\nArranger: Pe2ny\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t9EUv_4Q7Sw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t9EUv_4Q7Sw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t9EUv_4Q7Sw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t9EUv_4Q7Sw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t9EUv_4Q7Sw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BL8M - Topic",
                "tags": [
                    "BL8M",
                    "Addicted (VIVINOS - ALNST Sub : Luka Part.1)",
                    "Addicted (\ube44\ube44\ub178\uc2a4 - \uc5d0\uc774\uc2a4\ud14c Sub : Luka Part.1)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Addicted (VIVINOS - ALNST Sub : Luka Part.1)",
                    "description": "Provided to YouTube by Mound Media Inc.\n\nAddicted (VIVINOS - ALNST Sub : Luka Part.1) \u00b7 BL8M\n\nAddicted (VIVINOS - ALNST Sub : Luka Part.1)\n\n\u2117 STUDIO LICO, under license to VOSTOK\n\nReleased on: 2025-09-17\n\nProducer: STUDIO LICO\nComposer: Pe2ny\nComposer: Yeom su ji\nLyricist: Pe2ny\nLyricist: Yeom su ji\nArranger: Pe2ny\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146331",
                "likeCount": "24767",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7DkdBK-aFq0NrjWOAUZOY6_nR5s",
            "id": "SXT2r-DH7aA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T23:56:42Z",
                "channelId": "UCp1SOOzhjLRrukzu5Q4JtfQ",
                "title": "\ud83d\ude31EVENTO DE ADM ABUSE E NOVO BRAINROT LIMITADO NO ROUBE UM BRAINROT!! | TEUX LIVE #brainrot #roblox",
                "description": "Meu Nick: @TeuxTvv\nMeu Servidor PRIVADO: \nhttps://bloxcreator.com/TEUXROBUXYT\nMeu Grupo do Roblox: \nhttps://www.roblox.com/pt/groups/16481641/TRIP-D-LENDAS\n\n\ud83d\udcb2  Mande uma Mensagem na LIVE:  \nhttps://livepix.gg/eoteux\n\n\ud83e\udd29 Aprenda Ganhar ROBUX AQUI: \ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://bloxcreator.com/TEUXROBUXYT\n\n\ud83d\udc51 Seja Membro: \n https://www.youtube.com/channel/UCp1SOOzhjLRrukzu5Q4JtfQ/join \n\n\u2705 WK:\nhttps://discord.gg/FJxk7TKx\n\n\ud83c\udf83 WK BLOX: \nhttps://discord.gg/pNqQVNEgDK\n\n\ud83d\udcac Whats:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VayqNPWLY6d1ve8Gmz2d\n\n\ud83d\udea9Meu Discord: \n https://discord.com/invite/rWRsrwQWMu\n\n\ud83d\udd35 Email Para Contato: \nMateus.educarvalho@gmail.com\n\n\u2b50Todos os LINK's: \ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://beacons.ai/eoteuxx\n\n\n\n#roubeumbrainrot  #roblox  #eoteux #brainrot #live #livestream #aovivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXT2r-DH7aA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXT2r-DH7aA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXT2r-DH7aA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXT2r-DH7aA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXT2r-DH7aA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c9oTeux",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "bloxfruits",
                    "doando",
                    "eoteux",
                    "teux",
                    "live de roblox",
                    "eo teux",
                    "eoteuxx",
                    "eo teuxx",
                    "alenda",
                    "a lenda",
                    "lenda",
                    "eoteuxzin",
                    "robux",
                    "brainrot",
                    "brain rot",
                    "brainhot",
                    "brain hot",
                    "roube um brain hot",
                    "roube um brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude31EVENTO DE ADM ABUSE E NOVO BRAINROT LIMITADO NO ROUBE UM BRAINROT!! | TEUX LIVE #brainrot #roblox",
                    "description": "Meu Nick: @TeuxTvv\nMeu Servidor PRIVADO: \nhttps://bloxcreator.com/TEUXROBUXYT\nMeu Grupo do Roblox: \nhttps://www.roblox.com/pt/groups/16481641/TRIP-D-LENDAS\n\n\ud83d\udcb2  Mande uma Mensagem na LIVE:  \nhttps://livepix.gg/eoteux\n\n\ud83e\udd29 Aprenda Ganhar ROBUX AQUI: \ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://bloxcreator.com/TEUXROBUXYT\n\n\ud83d\udc51 Seja Membro: \n https://www.youtube.com/channel/UCp1SOOzhjLRrukzu5Q4JtfQ/join \n\n\u2705 WK:\nhttps://discord.gg/FJxk7TKx\n\n\ud83c\udf83 WK BLOX: \nhttps://discord.gg/pNqQVNEgDK\n\n\ud83d\udcac Whats:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VayqNPWLY6d1ve8Gmz2d\n\n\ud83d\udea9Meu Discord: \n https://discord.com/invite/rWRsrwQWMu\n\n\ud83d\udd35 Email Para Contato: \nMateus.educarvalho@gmail.com\n\n\u2b50Todos os LINK's: \ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://beacons.ai/eoteuxx\n\n\n\n#roubeumbrainrot  #roblox  #eoteux #brainrot #live #livestream #aovivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "250470",
                "likeCount": "13177",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "70"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f_PTR564lfNeGUUlBe2MNYcIJAM",
            "id": "ZPueeQjOopA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T10:03:43Z",
                "channelId": "UCFUo6fAiav8B09VoqMuhzgQ",
                "title": "Medo Bobo (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nMedo Bobo (Ao Vivo) \u00b7 Maiara & Maraisa\n\nAo Vivo - Sertanejo Rom\u00e2ntico\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2025-09-11\n\nAssociated Performer, Lead Vocalist: Maiara & Maraisa\nComposer: Vinicius Poeta\nComposer: Mara\u00edsa\nComposer: Ben\u00edcio Neto\nComposer: Juliano Tchula\nComposer: Junior Pepato\nProducer: Not Applicable\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPueeQjOopA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPueeQjOopA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPueeQjOopA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPueeQjOopA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPueeQjOopA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maiara & Maraisa - Topic",
                "tags": [
                    "Maiara & Maraisa",
                    "Ao Vivo - Sertanejo Rom\u00e2ntico",
                    "Medo Bobo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Medo Bobo (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nMedo Bobo (Ao Vivo) \u00b7 Maiara & Maraisa\n\nAo Vivo - Sertanejo Rom\u00e2ntico\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2025-09-11\n\nAssociated Performer, Lead Vocalist: Maiara & Maraisa\nComposer: Vinicius Poeta\nComposer: Mara\u00edsa\nComposer: Ben\u00edcio Neto\nComposer: Juliano Tchula\nComposer: Junior Pepato\nProducer: Not Applicable\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22017",
                "likeCount": "146",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cSSGPvWX2GdD2sXXbpigV4f-U24",
            "id": "JpWwtNfSADk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T22:00:20Z",
                "channelId": "UCZ5EhVtjHsdha52CiOcFvvg",
                "title": "LOKIS FORMIGA CORREU DO GIGANTE | Roblox - Human vs  Ants",
                "description": "Hoje o Lokis formiga correu do gigante.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpWwtNfSADk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpWwtNfSADk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpWwtNfSADk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpWwtNfSADk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpWwtNfSADk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lokis",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "lokis",
                    "lokis roblox",
                    "looks",
                    "looks roblox",
                    "loquinho roblox",
                    "loquinho",
                    "lokis formiga",
                    "formiga roblox",
                    "gigante roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LOKIS FORMIGA CORREU DO GIGANTE | Roblox - Human vs  Ants",
                    "description": "Hoje o Lokis formiga correu do gigante."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45485",
                "likeCount": "362",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V4rupQafUgXwIPdr77_b--BesWo",
            "id": "asunzZG3Ykk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T15:00:05Z",
                "channelId": "UCAd-Gwtnb5mpuA70PqAEbAg",
                "title": "VAI SARRAR NA PE\u00c7A / ME POSTOU NO DAILY - MC Lele JP (DJ Davi DogDog)",
                "description": "Os melhores lan\u00e7amentos do funk. Inscreva-se e ative as notifica\u00e7\u00f5es!\n\nVAI SARRAR NA PE\u00c7A / ME POSTOU NO DAILY - MC Lele JP (DJ Davi DogDog)\nVAI SARRAR NA PE\u00c7A / ME POSTOU NO DAILY - MC Lele JP (DJ Davi DogDog)\nVAI SARRAR NA PE\u00c7A / ME POSTOU NO DAILY - MC Lele JP (DJ Davi DogDog)\n\nArtistas: MC Lele JP\nM\u00fasica: VAI SARRAR NA PE\u00c7A / ME POSTOU NO DAILY\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ Davi DogDog\n\nFUNK \u00c9 FUNK / Love Funk \u00ae Todos os direitos reservados.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asunzZG3Ykk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asunzZG3Ykk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asunzZG3Ykk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asunzZG3Ykk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asunzZG3Ykk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FUNK \u00c9 FUNK",
                "tags": [
                    "funk",
                    "a nata do funk",
                    "funk 2025",
                    "set de funk",
                    "set funk",
                    "playlist de funk",
                    "vai sarrar na pe\u00e7a",
                    "vai sarrar na pe\u00e7a lele jp previa",
                    "vai sarrar na pe\u00e7a lele jp",
                    "mc lele jp",
                    "lele jp",
                    "mc lele jp vai sarrar na pe\u00e7a",
                    "me postou no daily",
                    "me postou no daily mc lele",
                    "me postou no daily mc lele jp",
                    "me postou no daily pra se achar pras colega"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "VAI SARRAR NA PE\u00c7A / ME POSTOU NO DAILY - MC Lele JP (DJ Davi DogDog)",
                    "description": "Os melhores lan\u00e7amentos do funk. Inscreva-se e ative as notifica\u00e7\u00f5es!\n\nVAI SARRAR NA PE\u00c7A / ME POSTOU NO DAILY - MC Lele JP (DJ Davi DogDog)\nVAI SARRAR NA PE\u00c7A / ME POSTOU NO DAILY - MC Lele JP (DJ Davi DogDog)\nVAI SARRAR NA PE\u00c7A / ME POSTOU NO DAILY - MC Lele JP (DJ Davi DogDog)\n\nArtistas: MC Lele JP\nM\u00fasica: VAI SARRAR NA PE\u00c7A / ME POSTOU NO DAILY\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ Davi DogDog\n\nFUNK \u00c9 FUNK / Love Funk \u00ae Todos os direitos reservados."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6782",
                "likeCount": "260",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zn3yY69iaM9igkQym8AOOvWw2Yg",
            "id": "swr5b9t11hI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T00:57:43Z",
                "channelId": "UCJZwkEBNiLVa4X5fvsO-OUQ",
                "title": "\ud83d\udea8 AO VIVO: ADM ABUSE + NOVO BRAINROT RARIDADE OG! + CARGOS LCW",
                "description": "JOGANDO ROBLOX + CARGO LCW AO VIVO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/swr5b9t11hI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/swr5b9t11hI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/swr5b9t11hI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/swr5b9t11hI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/swr5b9t11hI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LIBAZZIN",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 AO VIVO: ADM ABUSE + NOVO BRAINROT RARIDADE OG! + CARGOS LCW",
                    "description": "JOGANDO ROBLOX + CARGO LCW AO VIVO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32207",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_OdTGCZ4yFuRwdbuE7HIw08AbBc",
            "id": "dk-iWDRGYmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T20:00:06Z",
                "channelId": "UC8F_XIeG-FYJ8ezSB352MYg",
                "title": "M4rkim - Castelo Infinito 2 (Akaza x Tanjiro e Tomioka)",
                "description": "Bem-vindos a mais uma do M4RKIM \ud83c\udfba\n\n- Me escute tamb\u00e9m nas plataformas digitais! -\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/album/1M93qd4cFGgPqM5IPyte12\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/129051842\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/m4rkim/1570774315\n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: @m4rkimoficial  \nTiktok: @m4rkimofc\nX: @m4rkimofc\n\n- CR\u00c9DITOS -\nEdi\u00e7\u00e3o por: Wata, RMDS, DanZ, Moura, Sadly, Nickzada, INFY, Kapotino, Yuki e Ichiro\nDesign de Thumbnail por: shoutotdrk\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumbnail por: 7 Sketch\nDesign nas Plataformas Digitais por: Happy\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o por: Murilo Nunes\nLegendas do Youtube por: Irlan (@irlan_derick)\nInstrumental por: Khellvyn\nComposi\u00e7\u00e3o Vocal por: M4rkim\nLetra por: M4rkim\nCanto por: M4rkim (Akaza), ALBK (Tanjiro), Kaito (Tomioka), nikmouu (Koyuki) e Yuma (Keiso)\n\nEspero que tenham gostado dessa m\u00fasica que eu fiz dedicada a luta do Akaza x Tanjiro e Tomioka (Hashira da \u00c1gua) do anime/mang\u00e1 Kimetsu no Yaiba (Rap do Akaza x Tanjiro e Tomioka)\n\n\"Tanjiro e Giyu Tomioka foram os advers\u00e1rios do Akaza. O Lua Superior 3 era um dos guerreiros mais letais das Doze Luas Superiores, marcado pela brutalidade e pelo desejo incessante de batalhar contra os mais fortes. Sua luta foi um dos maiores testes para a for\u00e7a e determina\u00e7\u00e3o dos Ca\u00e7adores de Oni.\"\n\nContato Profissional: m4rk1mprofissional@outlook.com\n\nAgrade\u00e7o ferozmente sua presen\u00e7a aqui ;DD\ne OBRIGADO =D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dk-iWDRGYmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dk-iWDRGYmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dk-iWDRGYmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dk-iWDRGYmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dk-iWDRGYmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M4rkim",
                "tags": [
                    "tomioka e tanjiro vs akaza rap",
                    "tanjiro y tomioka vs akaza rap",
                    "akaza vs tanjiro & tomioka rap",
                    "akaza vs tanjiro e tomioka",
                    "tomioka e tanjiro vs akaza",
                    "tanjiro y tomioka vs akaza",
                    "akaza vs tanjiro rap",
                    "tanjiro vs akaza rap",
                    "rap do akaza",
                    "rap do akaza kimetsu",
                    "rap do akaza react",
                    "react rap do akaza",
                    "tanjiro tomioka",
                    "tomioka tanjiro",
                    "rap do akaza demon slayer",
                    "trap do akaza",
                    "akaza vs tanjiro",
                    "tanjiro vs akaza",
                    "tomioka vs akaza",
                    "M4rkim",
                    "M4rkin Akaza",
                    "M4rkim Akaza",
                    "Rap do Akaza"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "M4rkim - Castelo Infinito 2 (Akaza x Tanjiro e Tomioka)",
                    "description": "Bem-vindos a mais uma do M4RKIM \ud83c\udfba\n\n- Me escute tamb\u00e9m nas plataformas digitais! -\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/album/1M93qd4cFGgPqM5IPyte12\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/129051842\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/m4rkim/1570774315\n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: @m4rkimoficial  \nTiktok: @m4rkimofc\nX: @m4rkimofc\n\n- CR\u00c9DITOS -\nEdi\u00e7\u00e3o por: Wata, RMDS, DanZ, Moura, Sadly, Nickzada, INFY, Kapotino, Yuki e Ichiro\nDesign de Thumbnail por: shoutotdrk\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumbnail por: 7 Sketch\nDesign nas Plataformas Digitais por: Happy\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o por: Murilo Nunes\nLegendas do Youtube por: Irlan (@irlan_derick)\nInstrumental por: Khellvyn\nComposi\u00e7\u00e3o Vocal por: M4rkim\nLetra por: M4rkim\nCanto por: M4rkim (Akaza), ALBK (Tanjiro), Kaito (Tomioka), nikmouu (Koyuki) e Yuma (Keiso)\n\nEspero que tenham gostado dessa m\u00fasica que eu fiz dedicada a luta do Akaza x Tanjiro e Tomioka (Hashira da \u00c1gua) do anime/mang\u00e1 Kimetsu no Yaiba (Rap do Akaza x Tanjiro e Tomioka)\n\n\"Tanjiro e Giyu Tomioka foram os advers\u00e1rios do Akaza. O Lua Superior 3 era um dos guerreiros mais letais das Doze Luas Superiores, marcado pela brutalidade e pelo desejo incessante de batalhar contra os mais fortes. Sua luta foi um dos maiores testes para a for\u00e7a e determina\u00e7\u00e3o dos Ca\u00e7adores de Oni.\"\n\nContato Profissional: m4rk1mprofissional@outlook.com\n\nAgrade\u00e7o ferozmente sua presen\u00e7a aqui ;DD\ne OBRIGADO =D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "437099",
                "likeCount": "45815",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1531"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-WJGx5IXXa8q9S9YF-wKzSKnTfc",
            "id": "9ETBZm-v9KY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T21:34:23Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "EVOLUI PARA PEIDAR INFINITO NO ROBLOX",
                "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135\n\n\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Fart para obter Moedas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ETBZm-v9KY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ETBZm-v9KY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ETBZm-v9KY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ETBZm-v9KY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ETBZm-v9KY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EVOLUI PARA PEIDAR INFINITO NO ROBLOX",
                    "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135\n\n\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Fart para obter Moedas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54350",
                "likeCount": "1412",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JyKsEHW2AsIhjyZkhRitrHlkOy4",
            "id": "X3OufZCx_Es",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T10:01:04Z",
                "channelId": "UC7qIixojDUHlhBpyf8sqOhg",
                "title": "BRUNA KARLA M\u00daSICAS GOSPEL 2025 - AS MAIS TOCADAS DE BRUNA KARLA - SOU HUMANO, CICATRIZES...",
                "description": "#musicagospel #hinosevangelicos #gospel\n\ud83d\ude4f BRUNA KARLA M\u00daSICAS GOSPEL 2025 - AS MAIS TOCADAS DE BRUNA KARLA - SOU HUMANO, CICATRIZES...\n\ud83d\ude4f Link:  https://youtu.be/X3OufZCx_Es\n\nBem-vindo ao Hinos Evang\u00e9licos, o canal onde a m\u00fasica crist\u00e3 e os hinos de f\u00e9 acompanham voc\u00ea em sua jornada espiritual. \ud83c\udfb6\ud83d\ude4f Aqui voc\u00ea encontrar\u00e1 uma sele\u00e7\u00e3o dos hinos evang\u00e9licos mais poderosos, cheios de esperan\u00e7a, louvor e adora\u00e7\u00e3o. Desde os cl\u00e1ssicos mais amados at\u00e9 os hinos mais modernos, cada v\u00eddeo foi feito para fortalecer sua f\u00e9 e encher seu cora\u00e7\u00e3o de paz e alegria. \u271d\ufe0f\ud83d\udc96 Se voc\u00ea ama cantar, orar e elevar sua alma atrav\u00e9s da m\u00fasica crist\u00e3, este \u00e9 o seu lugar. Inscreva-se e acompanhe-nos nesta jornada de louvor e adora\u00e7\u00e3o! \ud83c\udfa4\ud83c\udfb5\n\n\u00a9 All rights belong to Hinos Evang\u00e9licos.\nCopyright \u00a9 [2025] Hinos Evang\u00e9licos. All rights reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3OufZCx_Es/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3OufZCx_Es/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3OufZCx_Es/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3OufZCx_Es/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3OufZCx_Es/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hinos Evang\u00e9licos",
                "tags": [
                    "Gospel",
                    "gospel 2025",
                    "m\u00fasicas gospel",
                    "m\u00fasicas gospel 2025",
                    "melhores m\u00fasicas gospel",
                    "melhores m\u00fasicas gospel 2025",
                    "Musicas Gospel Mais Tocadas",
                    "Musicas Gospel Mais Tocadas 2025",
                    "Louvores de Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Louvores e Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Louvores",
                    "Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Adora\u00e7\u00e3o 2025",
                    "Hinos",
                    "Hinos 2025",
                    "Hinos Gospel",
                    "Hinos Gospel 2025",
                    "Musica Gospel",
                    "Hinos Evang\u00e9licos",
                    "Hinos Evang\u00e9licos 2025",
                    "top",
                    "top gospel",
                    "top m\u00fasicas gospel",
                    "playlist",
                    "cantores gospel",
                    "m\u00fasicas",
                    "louvor",
                    "as"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "vro",
                "localized": {
                    "title": "BRUNA KARLA M\u00daSICAS GOSPEL 2025 - AS MAIS TOCADAS DE BRUNA KARLA - SOU HUMANO, CICATRIZES...",
                    "description": "#musicagospel #hinosevangelicos #gospel\n\ud83d\ude4f BRUNA KARLA M\u00daSICAS GOSPEL 2025 - AS MAIS TOCADAS DE BRUNA KARLA - SOU HUMANO, CICATRIZES...\n\ud83d\ude4f Link:  https://youtu.be/X3OufZCx_Es\n\nBem-vindo ao Hinos Evang\u00e9licos, o canal onde a m\u00fasica crist\u00e3 e os hinos de f\u00e9 acompanham voc\u00ea em sua jornada espiritual. \ud83c\udfb6\ud83d\ude4f Aqui voc\u00ea encontrar\u00e1 uma sele\u00e7\u00e3o dos hinos evang\u00e9licos mais poderosos, cheios de esperan\u00e7a, louvor e adora\u00e7\u00e3o. Desde os cl\u00e1ssicos mais amados at\u00e9 os hinos mais modernos, cada v\u00eddeo foi feito para fortalecer sua f\u00e9 e encher seu cora\u00e7\u00e3o de paz e alegria. \u271d\ufe0f\ud83d\udc96 Se voc\u00ea ama cantar, orar e elevar sua alma atrav\u00e9s da m\u00fasica crist\u00e3, este \u00e9 o seu lugar. Inscreva-se e acompanhe-nos nesta jornada de louvor e adora\u00e7\u00e3o! \ud83c\udfa4\ud83c\udfb5\n\n\u00a9 All rights belong to Hinos Evang\u00e9licos.\nCopyright \u00a9 [2025] Hinos Evang\u00e9licos. All rights reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "vro"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4877",
                "likeCount": "264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q_jxpc35k3RMh7GsY74W3VHbgog",
            "id": "LdqnhD-WuGc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T23:23:19Z",
                "channelId": "UCsLH43tcYu5Ok0btV5_qxUA",
                "title": "\u26a1\ud83d\udc40 EVENTO HOJE !!! TER\u00c7A DOS TACOS \u2764\ufe0f\u26a1 NOVO BRAINROT !!! - EDDY333 - JOGANDO",
                "description": "#roubeumbrainrot  #roblox #eddy333",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdqnhD-WuGc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdqnhD-WuGc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdqnhD-WuGc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdqnhD-WuGc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdqnhD-WuGc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eddy 333",
                "tags": [
                    "grow a garden"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\u26a1\ud83d\udc40 EVENTO HOJE !!! TER\u00c7A DOS TACOS \u2764\ufe0f\u26a1 NOVO BRAINROT !!! - EDDY333 - JOGANDO",
                    "description": "#roubeumbrainrot  #roblox #eddy333"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "240479",
                "likeCount": "8322",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HCP86HbdDLb8IwN91n_kLy3u_wg",
            "id": "jeTaiRKHP6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-13T09:00:15Z",
                "channelId": "UCzUYxHzLGAOtrdMFzb3inIQ",
                "title": "100 LOUVORES PARA TRAZER PAZ E B\u00caN\u00c7\u00c3OS - TOP Gospel - Hinos Evang\u00e9licos M\u00fasicas Gospel 2025",
                "description": "#100LOUVORESPARATRAZERPAZEB\u00caN\u00c7\u00c3OS #TOPGospel   #HinosEvang\u00e9licos #M\u00fasicasGospel2025 \n\ud83c\udf1f O Top Gospel \u00e9 o seu canal de louvor, f\u00e9 e adora\u00e7\u00e3o! Criamos este espa\u00e7o para compartilhar m\u00fasicas que falam diretamente ao cora\u00e7\u00e3o, trazendo paz e consolo em cada melodia.\n\ud83c\udfb5 Aqui voc\u00ea encontrar\u00e1 cole\u00e7\u00f5es completas com louvores que marcaram gera\u00e7\u00f5es, al\u00e9m de lan\u00e7amentos que est\u00e3o transformando vidas em todo o mundo.\n\nCada v\u00eddeo \u00e9 uma oportunidade de se conectar mais com Deus, elevar sua espiritualidade e encontrar for\u00e7a para seguir em frente. O Top Gospel \u00e9 mais que um canal, \u00e9 uma comunidade de f\u00e9 que caminha junto em ora\u00e7\u00e3o e louvor.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeTaiRKHP6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeTaiRKHP6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeTaiRKHP6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeTaiRKHP6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeTaiRKHP6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Top Gospel",
                "tags": [
                    "top",
                    "top gospel",
                    "top m\u00fasicas gospel",
                    "hinos evang\u00e9licos",
                    "As M\u00fasicas De Maior Sucesso",
                    "A Melhor M\u00fasica Religiosa 2025",
                    "A Melhor M\u00fasica",
                    "As M\u00fasicas",
                    "Can\u00e7\u00f5es de F\u00e9",
                    "M\u00fasica Evang\u00e9lica",
                    "Louvores de Ora\u00e7\u00e3o e Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Melhores Louvores Gospel",
                    "Louvor e Ora\u00e7\u00e3o",
                    "M\u00fasica de Ora\u00e7\u00e3o",
                    "Minist\u00e9rio de Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Can\u00e7\u00f5es de Ora\u00e7\u00e3o",
                    "Louvores de Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Hinos Evang\u00e9licos",
                    "Louvores Cl\u00e1ssicos",
                    "Louvores de F\u00e9 e Esperan\u00e7a",
                    "musicas gospel mais tocadas",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o",
                    "hino da vit\u00f3ria"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "100 LOUVORES PARA TRAZER PAZ E B\u00caN\u00c7\u00c3OS - TOP Gospel - Hinos Evang\u00e9licos M\u00fasicas Gospel 2025",
                    "description": "#100LOUVORESPARATRAZERPAZEB\u00caN\u00c7\u00c3OS #TOPGospel   #HinosEvang\u00e9licos #M\u00fasicasGospel2025 \n\ud83c\udf1f O Top Gospel \u00e9 o seu canal de louvor, f\u00e9 e adora\u00e7\u00e3o! Criamos este espa\u00e7o para compartilhar m\u00fasicas que falam diretamente ao cora\u00e7\u00e3o, trazendo paz e consolo em cada melodia.\n\ud83c\udfb5 Aqui voc\u00ea encontrar\u00e1 cole\u00e7\u00f5es completas com louvores que marcaram gera\u00e7\u00f5es, al\u00e9m de lan\u00e7amentos que est\u00e3o transformando vidas em todo o mundo.\n\nCada v\u00eddeo \u00e9 uma oportunidade de se conectar mais com Deus, elevar sua espiritualidade e encontrar for\u00e7a para seguir em frente. O Top Gospel \u00e9 mais que um canal, \u00e9 uma comunidade de f\u00e9 que caminha junto em ora\u00e7\u00e3o e louvor."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11048",
                "likeCount": "496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OskyHHLaA4HortpjBKPTAIWe9vI",
            "id": "Y2BFiI42a4U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T21:00:29Z",
                "channelId": "UCPqHMjR66fFOByu3tP7yFdQ",
                "title": "N\u00f3s ROUBAMOS GUERREIRAS DO K-POP no Roblox!",
                "description": "Hoje, Marcelodrv e Dudaberud est\u00e3o jogando KPOP DEMON HUNTERS no Roblox! Ser\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir sobreviver? Assista para descobrir!\n\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#Roblox #Marcelo #Duda #Marceloeduda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y2BFiI42a4U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y2BFiI42a4U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y2BFiI42a4U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y2BFiI42a4U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y2BFiI42a4U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarceloBlox",
                "tags": [
                    "marcelodrv",
                    "dudaberud",
                    "marceloblox",
                    "dudablox",
                    "marcelo e duda",
                    "marcelo e duda jogando roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "N\u00f3s ROUBAMOS GUERREIRAS DO K-POP no Roblox!",
                    "description": "Hoje, Marcelodrv e Dudaberud est\u00e3o jogando KPOP DEMON HUNTERS no Roblox! Ser\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir sobreviver? Assista para descobrir!\n\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#Roblox #Marcelo #Duda #Marceloeduda"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56800",
                "likeCount": "2256",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}