{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "_tjpUjdHRsK3Bq4Id5aczeYXK74",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FFiAJZGXK8_xrHLRePc4nO3mwHw",
            "id": "eSXBU5PU-Bk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T04:48:20Z",
                "channelId": "UC3ABnxyYGryqn2bSLyQKkYQ",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 de Manchester City vs. Al-Hilal | Coupe du Monde des Clubs | 8e de finale",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eSXBU5PU-Bk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eSXBU5PU-Bk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eSXBU5PU-Bk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eSXBU5PU-Bk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eSXBU5PU-Bk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN France",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 de Manchester City vs. Al-Hilal | Coupe du Monde des Clubs | 8e de finale",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "169129",
                "likeCount": "4827",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "454"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kXNqnHGFnAXyyNrBfjmigKlPjCM",
            "id": "Fb1Z3cMAlrc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T17:11:34Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "Il ne vous laissera jamais partir de chez lui...",
                "description": "Merci \u00e0 NordVPN d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les\u00a0abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/squeezie . Publicit\u00e9.\n\nSi les thread horreur vous plaisent, vous pouvez retrouver la playlist officielle ici : https://www.youtube.com/playlist?list=PLTYUE9O6WCrjvZmJp2fXTWOgypGvByxMv\n\nR\u00e9seaux :\n\nInsta : https://www.instagram.com/xsqueezie/\nTwitter : http://www.twitter.com/xSqueeZie\nFacebook : http://www.facebook.com/SqueeZiePageOfficielle\n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire (\u00e0 respecter sous peine d'\u00eatre banni par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration) :\n\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct\n- Respecter les autres\n- Pas de commentaires type \"like si tu regardes la vid\u00e9o en chaussettes\"\n- Pas de pubs et de spams",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fb1Z3cMAlrc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fb1Z3cMAlrc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fb1Z3cMAlrc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fb1Z3cMAlrc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fb1Z3cMAlrc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Il ne vous laissera jamais partir de chez lui...",
                    "description": "Merci \u00e0 NordVPN d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les\u00a0abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/squeezie . Publicit\u00e9.\n\nSi les thread horreur vous plaisent, vous pouvez retrouver la playlist officielle ici : https://www.youtube.com/playlist?list=PLTYUE9O6WCrjvZmJp2fXTWOgypGvByxMv\n\nR\u00e9seaux :\n\nInsta : https://www.instagram.com/xsqueezie/\nTwitter : http://www.twitter.com/xSqueeZie\nFacebook : http://www.facebook.com/SqueeZiePageOfficielle\n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire (\u00e0 respecter sous peine d'\u00eatre banni par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration) :\n\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct\n- Respecter les autres\n- Pas de commentaires type \"like si tu regardes la vid\u00e9o en chaussettes\"\n- Pas de pubs et de spams"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2312898",
                "likeCount": "172603",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3277"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TZHXrrFnNTYgm67WE3BOK3ySvCU",
            "id": "fnZoezV5EcI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T16:56:52Z",
                "channelId": "UCqnlB4GE3EyQcgcth3FTKhQ",
                "title": "On doit improviser sur sc\u00e8ne avec Anyme, Nico et Elian (c'\u00e9tait grave dr\u00f4le)",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT https://get.revolut.com/z4lF/Byilhan2 gratuitement avec mon lien pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration\u00a0commerciale\n\nProduction : ByIlhan x Webedia Creators\nAuteur & Directeur artistique : Sergo Airapetian\nTalent manager ByIlhan : Julien Bravard\nResponsable partenariats : Nicolas Martin\nCharg\u00e9s de production ByIlhan : Julien Bravard & Mikail Aslanpay\n\nProduction ex\u00e9cutive : IDZ Prod\nProducteurs : Paul Esteves & Camille Selosse\nDirecteur de production : Islem Rahmani\nAssistant de production : Tom Vynckier\nRenfort prod : Pauline Perrot, Jules Papillon, Aurore Naud, Mathilde Morice, Loris GUY\nAdministrateur de production : Max Segarra\nAdministratrice de production adjointe : Juanita Cabrera\n\nR\u00e9alisateur : Fran\u00e7ois Chatain\nDirectrice technique : Ambrine Cheniti\nTechnicienne vid\u00e9o : Ma\u00ebva De La Encarnacion\nData Manager : Dan Da Silva\nOPV : St\u00e9phane Mormand\nOPV : Alison Sitahar\nOPV : Zo\u00e9 Cole\nChef OPS : David Sebag\nAssistant OPS : Nina Sebag\n\nAccessoiriste en chef : Ma\u00eblia Soret De Lavareille / Studio Hurlant & D\u00e9co2000 \n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Steven Joacin\nR\u00e9gisseur adjoint : H\u00e9l\u00e9a Levy\nR\u00e9gisseur adjoint : R\u00e9vine Amanuel\nR\u00e9gisseur adjoint : Axel Eli\n\nDirectrice de casting : Margaux Aguilar\nCom\u00e9dien : Florian Bel\nCom\u00e9dien : Jean-nicolas De Lavaissi\u00e8re De Lavergne\nCom\u00e9dien : Haroun Elghazi\nCom\u00e9dien : Sonia Ferrarese\nCom\u00e9dien : Mika\u00ebl Gauluet\nCom\u00e9dien : C\u00e9cilia Manikhouth\nCom\u00e9dien : Eric Soubelet\n\n\nChef monteur : Oualid \u201cBikj\u201d\nDerusher : Spyro\nMixage son : Oualid \u201cBikj\u201d\n\nMoyens techniques vid\u00e9o et lumi\u00e8re : Tigre Productions & Kraft Paris\n\nRemerciements : \nMerci au Th\u00e9\u00e2tre Actuel de La Bruy\u00e8re / Fr\u00e9d\u00e9ric Piat, Fred Reinhart & Estelle Cerisier\n\nHorodatage :\n00:00 - sponso\n03:00 -  debut de la vid\u00e9o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnZoezV5EcI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnZoezV5EcI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnZoezV5EcI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnZoezV5EcI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnZoezV5EcI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ByIlhan",
                "tags": [
                    "Anyme",
                    "Byilhan",
                    "Nico",
                    "Elian",
                    "anymetv",
                    "anyme nico byilhan",
                    "anyme byilhan",
                    "scene",
                    "theatre",
                    "improviser",
                    "anyme023"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On doit improviser sur sc\u00e8ne avec Anyme, Nico et Elian (c'\u00e9tait grave dr\u00f4le)",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT https://get.revolut.com/z4lF/Byilhan2 gratuitement avec mon lien pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration\u00a0commerciale\n\nProduction : ByIlhan x Webedia Creators\nAuteur & Directeur artistique : Sergo Airapetian\nTalent manager ByIlhan : Julien Bravard\nResponsable partenariats : Nicolas Martin\nCharg\u00e9s de production ByIlhan : Julien Bravard & Mikail Aslanpay\n\nProduction ex\u00e9cutive : IDZ Prod\nProducteurs : Paul Esteves & Camille Selosse\nDirecteur de production : Islem Rahmani\nAssistant de production : Tom Vynckier\nRenfort prod : Pauline Perrot, Jules Papillon, Aurore Naud, Mathilde Morice, Loris GUY\nAdministrateur de production : Max Segarra\nAdministratrice de production adjointe : Juanita Cabrera\n\nR\u00e9alisateur : Fran\u00e7ois Chatain\nDirectrice technique : Ambrine Cheniti\nTechnicienne vid\u00e9o : Ma\u00ebva De La Encarnacion\nData Manager : Dan Da Silva\nOPV : St\u00e9phane Mormand\nOPV : Alison Sitahar\nOPV : Zo\u00e9 Cole\nChef OPS : David Sebag\nAssistant OPS : Nina Sebag\n\nAccessoiriste en chef : Ma\u00eblia Soret De Lavareille / Studio Hurlant & D\u00e9co2000 \n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Steven Joacin\nR\u00e9gisseur adjoint : H\u00e9l\u00e9a Levy\nR\u00e9gisseur adjoint : R\u00e9vine Amanuel\nR\u00e9gisseur adjoint : Axel Eli\n\nDirectrice de casting : Margaux Aguilar\nCom\u00e9dien : Florian Bel\nCom\u00e9dien : Jean-nicolas De Lavaissi\u00e8re De Lavergne\nCom\u00e9dien : Haroun Elghazi\nCom\u00e9dien : Sonia Ferrarese\nCom\u00e9dien : Mika\u00ebl Gauluet\nCom\u00e9dien : C\u00e9cilia Manikhouth\nCom\u00e9dien : Eric Soubelet\n\n\nChef monteur : Oualid \u201cBikj\u201d\nDerusher : Spyro\nMixage son : Oualid \u201cBikj\u201d\n\nMoyens techniques vid\u00e9o et lumi\u00e8re : Tigre Productions & Kraft Paris\n\nRemerciements : \nMerci au Th\u00e9\u00e2tre Actuel de La Bruy\u00e8re / Fr\u00e9d\u00e9ric Piat, Fred Reinhart & Estelle Cerisier\n\nHorodatage :\n00:00 - sponso\n03:00 -  debut de la vid\u00e9o"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "688698",
                "likeCount": "62186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "584"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "maxZAzjX-7_Tj1cx3X862Aeb8YE",
            "id": "0WEhkz1yyNc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T16:00:03Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "DRESS TO IMPRESS IRL 3 (Avec Anyme, Doigby, Isaak, Joyca, Kaatsup, L\u00e9a Elui, Michou, Natoo et Romy)",
                "description": "Merci \u00e0 BoursoBank de nous avoir accompagn\u00e9s sur cette vid\u00e9o ! T\u00e9l\u00e9chargez l\u2019appli gratuitement avec mon lien (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) : https://bit.ly/BoursoBank_Maghla et surtout allez liker leur post le 2 juillet \n\nUn concept de Maghla produit par Radiance r\u00e9alis\u00e9 par Claire Laverne\n\nAvec la participation de Anyme, Doigby, Isaak, Joyca, Kaatsup, L\u00e9a Elui, Michou, Natoo et Romy. Grand merci \u00e0 eux et bravo pour les tenues incroyables !\n\nPRODUCTION\nDirectrice de production : Angela Viscera \nConsultante mode et production : Margot d\u2019H\u00e9rouville\nAssistante de production : In\u00e8s Parroco\n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Dante Palma\nR\u00e9gisseur adjoint  : Antoine Fruges \nR\u00e9gisseur : Simon Fruges \n\nR\u00e9alisatrice  : Claire Laverne \nAssistant r\u00e9alisateur : Samy Salhi\nAssistant mise en sc\u00e8ne : Vincent Magnaud\n\nPhotographe : Blakhat & Tiziano\n\nChef op\u00e9rateur : Kevin Zephyr\nOp\u00e9rateur vid\u00e9o : Martin Auxerre\nAssistant vid\u00e9o : Anthony Micol\nAssistant cam\u00e9ra : Aur\u00e9lien Desjardins \nCadreurs : Letriplesept, Fragment440, Lucas Languereau, Bjrclucas & Rapha\u00ebl Chiche \n\nChef \u00e9lectricien : Tom Martinelli\n\u00c9lectricien : Joffrey Ramananjaona, Lauranne Arrighy & Maud Tr\u00e9tout Carrel\n\nChef machiniste : Jules Godard \nMachiniste : Matteo Ravault\n\nIng\u00e9nieur son : Glossbox (Dit \u201cGlobox\u201d)\nAssistant son : Salom\u00e9 Renaud \n\nChef d\u00e9corateur : L\u00e9na Moreau\nD\u00e9corateur : Axel Elie \n\nStyliste : Hajar Mahfoud\nAssistant styliste : Marion Massat & Salom\u00e9 Pesneau\n\nMaquilleuse : Laureen Pilot & Salom\u00e9 Mytnik\n\nCoordination g\u00e9n\u00e9rale et invitation des talents : Camille Adam & Karen Ohana\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gildas Guevel, Flygoow & Irisvel\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage son : Wavey SoundWorks & Globox bip bop bruit corp.\nDirection artistique et Motion Design : Blakhat\nMiniature : Kasobel\n\nG\u00e9n\u00e9rique original : Babysolo33 - Dress2Impress \n\nUn \u00e9norme merci aux friperies pour leur pr\u00eat de v\u00eatement nous ayant permis de constituer notre merveilleux dressing ! Allez aussi voir leur travail \u2665\ufe0f \n109 The Store / https://www.instagram.com/109withh \nY\u00e4lla Store / https://www.instagram.com/yallastoreparis\nAuxilium / https://www.instagram.com/auxiliumfripe \n\nMerci \u00e0 MOSSI, Domestique, Zomer, Tant d\u2019Avenir, Retro Football Gang, Maison Mourcel et Vgthmind (https://www.instagram.com/vgthmind) pour le pr\u00eat des pi\u00e8ces de leurs collections !\n\nMerci \u00e0 l\u2019agence Lede pour les pr\u00eats et dons de produits.\n\nMerci \u00e0 @lorealgroupe pour les produits offerts ! Pour en d\u00e9couvrir plus : https://www.loreal.com/fr/groupe/ \n\nMerci \u00e0 Xiaomi pour le pr\u00eat des trottinettes ! D\u00e9couvrez la Xiaomi Electrique Scooter 5 Pro : https://www.mi.com/fr/product/xiaomi-electric-scooter-5-pro/?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_0203-3005_s5pro&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maghla\n\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg\n\n*Source Le Monde / Panorabanques.com - d\u00e9cembre 2024. D\u00e9tail des profils concern\u00e9s, des \u00e9tudes tarifaires et de leur source depuis 2009 disponibles sur boursobank.com\n**sous r\u00e9serve de solde suffisant \n***Plafond du virement par SMS \u00e0 100\u20ac. Sous r\u00e9serve d\u2019\u00e9ligibilit\u00e9, de changement de politique tarifaire et de disponibilit\u00e9 du service aupr\u00e8s de la banque du b\u00e9n\u00e9ficiaire. Voir d\u00e9tail sur boursobank.com\n\n\n00:00 Introduction \n01:40 Manche 1\n19:44 Manche 2\n36:16 Manche 3\n54:16 Manche 4\n01:07:20 Manche 5",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WEhkz1yyNc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WEhkz1yyNc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WEhkz1yyNc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WEhkz1yyNc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WEhkz1yyNc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Maghla",
                    "Concept",
                    "Dress to Impress",
                    "DTI",
                    "Dress To Impress IRL",
                    "Anyme",
                    "Doigby",
                    "Izaak",
                    "Joyca",
                    "Kaatsup",
                    "L\u00e9a Elui",
                    "Natoo",
                    "Romy"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DRESS TO IMPRESS IRL 3 (Avec Anyme, Doigby, Isaak, Joyca, Kaatsup, L\u00e9a Elui, Michou, Natoo et Romy)",
                    "description": "Merci \u00e0 BoursoBank de nous avoir accompagn\u00e9s sur cette vid\u00e9o ! T\u00e9l\u00e9chargez l\u2019appli gratuitement avec mon lien (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) : https://bit.ly/BoursoBank_Maghla et surtout allez liker leur post le 2 juillet \n\nUn concept de Maghla produit par Radiance r\u00e9alis\u00e9 par Claire Laverne\n\nAvec la participation de Anyme, Doigby, Isaak, Joyca, Kaatsup, L\u00e9a Elui, Michou, Natoo et Romy. Grand merci \u00e0 eux et bravo pour les tenues incroyables !\n\nPRODUCTION\nDirectrice de production : Angela Viscera \nConsultante mode et production : Margot d\u2019H\u00e9rouville\nAssistante de production : In\u00e8s Parroco\n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Dante Palma\nR\u00e9gisseur adjoint  : Antoine Fruges \nR\u00e9gisseur : Simon Fruges \n\nR\u00e9alisatrice  : Claire Laverne \nAssistant r\u00e9alisateur : Samy Salhi\nAssistant mise en sc\u00e8ne : Vincent Magnaud\n\nPhotographe : Blakhat & Tiziano\n\nChef op\u00e9rateur : Kevin Zephyr\nOp\u00e9rateur vid\u00e9o : Martin Auxerre\nAssistant vid\u00e9o : Anthony Micol\nAssistant cam\u00e9ra : Aur\u00e9lien Desjardins \nCadreurs : Letriplesept, Fragment440, Lucas Languereau, Bjrclucas & Rapha\u00ebl Chiche \n\nChef \u00e9lectricien : Tom Martinelli\n\u00c9lectricien : Joffrey Ramananjaona, Lauranne Arrighy & Maud Tr\u00e9tout Carrel\n\nChef machiniste : Jules Godard \nMachiniste : Matteo Ravault\n\nIng\u00e9nieur son : Glossbox (Dit \u201cGlobox\u201d)\nAssistant son : Salom\u00e9 Renaud \n\nChef d\u00e9corateur : L\u00e9na Moreau\nD\u00e9corateur : Axel Elie \n\nStyliste : Hajar Mahfoud\nAssistant styliste : Marion Massat & Salom\u00e9 Pesneau\n\nMaquilleuse : Laureen Pilot & Salom\u00e9 Mytnik\n\nCoordination g\u00e9n\u00e9rale et invitation des talents : Camille Adam & Karen Ohana\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gildas Guevel, Flygoow & Irisvel\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage son : Wavey SoundWorks & Globox bip bop bruit corp.\nDirection artistique et Motion Design : Blakhat\nMiniature : Kasobel\n\nG\u00e9n\u00e9rique original : Babysolo33 - Dress2Impress \n\nUn \u00e9norme merci aux friperies pour leur pr\u00eat de v\u00eatement nous ayant permis de constituer notre merveilleux dressing ! Allez aussi voir leur travail \u2665\ufe0f \n109 The Store / https://www.instagram.com/109withh \nY\u00e4lla Store / https://www.instagram.com/yallastoreparis\nAuxilium / https://www.instagram.com/auxiliumfripe \n\nMerci \u00e0 MOSSI, Domestique, Zomer, Tant d\u2019Avenir, Retro Football Gang, Maison Mourcel et Vgthmind (https://www.instagram.com/vgthmind) pour le pr\u00eat des pi\u00e8ces de leurs collections !\n\nMerci \u00e0 l\u2019agence Lede pour les pr\u00eats et dons de produits.\n\nMerci \u00e0 @lorealgroupe pour les produits offerts ! Pour en d\u00e9couvrir plus : https://www.loreal.com/fr/groupe/ \n\nMerci \u00e0 Xiaomi pour le pr\u00eat des trottinettes ! D\u00e9couvrez la Xiaomi Electrique Scooter 5 Pro : https://www.mi.com/fr/product/xiaomi-electric-scooter-5-pro/?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_0203-3005_s5pro&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maghla\n\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg\n\n*Source Le Monde / Panorabanques.com - d\u00e9cembre 2024. D\u00e9tail des profils concern\u00e9s, des \u00e9tudes tarifaires et de leur source depuis 2009 disponibles sur boursobank.com\n**sous r\u00e9serve de solde suffisant \n***Plafond du virement par SMS \u00e0 100\u20ac. Sous r\u00e9serve d\u2019\u00e9ligibilit\u00e9, de changement de politique tarifaire et de disponibilit\u00e9 du service aupr\u00e8s de la banque du b\u00e9n\u00e9ficiaire. Voir d\u00e9tail sur boursobank.com\n\n\n00:00 Introduction \n01:40 Manche 1\n19:44 Manche 2\n36:16 Manche 3\n54:16 Manche 4\n01:07:20 Manche 5"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1213435",
                "likeCount": "91102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1965"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dxJOssOE3ZNp-U5WKJgCKeqkbHM",
            "id": "B4FMlrv88-A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T11:33:18Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "TROUVE LE BUZZER ! (Avec Djilsi, Mcfly et Carlito)",
                "description": "Retrouvez Narta Resixyl via mon lien : https://urlr.me/ZwXDBV et dans toutes les grandes surfaces !\r\n\n#narta #skincaremen #skincare \nCollaboration commerciale\n\nMontage : Le grandiose Hibz\n\nR\u00e9alisateurs\nJoyca\nQuentin DEBRAY\n\nDirectrice de Production\nCindy LEVY\n\nAssistantes de Production\nIris COMBES\nCharline BARBARE\nSophie RABALLAND\n\nOPV\nManas\nHibz\nElyon\nMathieu LAM\n\nGuillaume BOTELLA\nS\u00e9bastien DUBOR\nThibault GUIEU\nSimon LAURENS\nNicolas BOUILLAULT\nMathieu COLLET\nRapha\u00ebl CHICHE\nNicolas FRADET\n\nAssistant(es) OPV\nKelly PRADELS\nL\u00e9o GUERINONI\nJulien GRANDJEAN\nMarion RAYMOND-SERAILLE\n\nMachiniste\nLouka JOUET\n\nChefs OPS/OPS\nThomas CLAIRE\nJean Nicolas BUONAVISTA\nLo\u00efc MARISSIAUX\n\nR\u00e9gisseurs\nWalid RABBOUCHE\nMory TOUR\u00c9\nAhmed EL GARES\nSmain BELGUEBLI\n\nCom\u00e9diens \nMathieu CURMI son insta : lenainconnu_\nCatherine GIRON\n\nUn immense merci \u00e0:\nSamuel ETIENNE\nJean-Luc REICHMANN\nFaustine BOLLAERT\nCyril F\u00c9RAUD\nDoigby\n\nLaurent ALMOSCINO\nNathalie COUZOU\n\nClodoald, Matthieu et leurs \u00e9quipes de l\u2019Institut a\u00e9rotechnique de Saint-Cyr l\u2019\u00e9cole !!! \n\nSacha, L\u00e9o et les \u00e9quipes de chez Marin D\u2019eau Douce Levallois-Perret & Boulogne-Billancourt, vous avez \u00e9t\u00e9 merveilleux\n\nYann, Kevin et leur \u00e9quipe de Wake Point Charlie\n\n\u00a9432HZ, Paris, 2025\n\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4FMlrv88-A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4FMlrv88-A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4FMlrv88-A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4FMlrv88-A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4FMlrv88-A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "best deodorant",
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "djilsi",
                    "aventure voiture",
                    "just friend"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TROUVE LE BUZZER ! (Avec Djilsi, Mcfly et Carlito)",
                    "description": "Retrouvez Narta Resixyl via mon lien : https://urlr.me/ZwXDBV et dans toutes les grandes surfaces !\r\n\n#narta #skincaremen #skincare \nCollaboration commerciale\n\nMontage : Le grandiose Hibz\n\nR\u00e9alisateurs\nJoyca\nQuentin DEBRAY\n\nDirectrice de Production\nCindy LEVY\n\nAssistantes de Production\nIris COMBES\nCharline BARBARE\nSophie RABALLAND\n\nOPV\nManas\nHibz\nElyon\nMathieu LAM\n\nGuillaume BOTELLA\nS\u00e9bastien DUBOR\nThibault GUIEU\nSimon LAURENS\nNicolas BOUILLAULT\nMathieu COLLET\nRapha\u00ebl CHICHE\nNicolas FRADET\n\nAssistant(es) OPV\nKelly PRADELS\nL\u00e9o GUERINONI\nJulien GRANDJEAN\nMarion RAYMOND-SERAILLE\n\nMachiniste\nLouka JOUET\n\nChefs OPS/OPS\nThomas CLAIRE\nJean Nicolas BUONAVISTA\nLo\u00efc MARISSIAUX\n\nR\u00e9gisseurs\nWalid RABBOUCHE\nMory TOUR\u00c9\nAhmed EL GARES\nSmain BELGUEBLI\n\nCom\u00e9diens \nMathieu CURMI son insta : lenainconnu_\nCatherine GIRON\n\nUn immense merci \u00e0:\nSamuel ETIENNE\nJean-Luc REICHMANN\nFaustine BOLLAERT\nCyril F\u00c9RAUD\nDoigby\n\nLaurent ALMOSCINO\nNathalie COUZOU\n\nClodoald, Matthieu et leurs \u00e9quipes de l\u2019Institut a\u00e9rotechnique de Saint-Cyr l\u2019\u00e9cole !!! \n\nSacha, L\u00e9o et les \u00e9quipes de chez Marin D\u2019eau Douce Levallois-Perret & Boulogne-Billancourt, vous avez \u00e9t\u00e9 merveilleux\n\nYann, Kevin et leur \u00e9quipe de Wake Point Charlie\n\n\u00a9432HZ, Paris, 2025\n\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1859587",
                "likeCount": "117363",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4KzcMHD1a6glPawBHtCPkFnfxDk",
            "id": "zT_jpwOtfcM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T15:30:37Z",
                "channelId": "UCZ8kV8vuMdDLSerCIFfWnFQ",
                "title": "HOT ONES : Manu Payet se fait tatouer en direct",
                "description": "Un r\u00e9unionnais face aux piments de Kyan Khojandi... Pour la derni\u00e8re interview de cette 3\u00e8me saison, on s'est dit que Manu Payet allait assurer. On n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 d\u00e9\u00e7us !\n\nBas\u00e9 sur le programme \u201cHot Ones\u201d cr\u00e9\u00e9 par Complex Networks et First We Feast.\nComplex EP : Sarah Honda, Chris Schonberger, Nick Wang\n\nProduit par :\nCameron\u2019s / Storynation\nCANAL+ / Studio Bagel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zT_jpwOtfcM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zT_jpwOtfcM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zT_jpwOtfcM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zT_jpwOtfcM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zT_jpwOtfcM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Studio Bagel",
                "tags": [
                    "studio bagel",
                    "studio",
                    "bagel",
                    "humour",
                    "comedie",
                    "drole",
                    "marrant",
                    "sketch",
                    "parodie",
                    "podcast"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "HOT ONES : Manu Payet se fait tatouer en direct",
                    "description": "Un r\u00e9unionnais face aux piments de Kyan Khojandi... Pour la derni\u00e8re interview de cette 3\u00e8me saison, on s'est dit que Manu Payet allait assurer. On n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 d\u00e9\u00e7us !\n\nBas\u00e9 sur le programme \u201cHot Ones\u201d cr\u00e9\u00e9 par Complex Networks et First We Feast.\nComplex EP : Sarah Honda, Chris Schonberger, Nick Wang\n\nProduit par :\nCameron\u2019s / Storynation\nCANAL+ / Studio Bagel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "223082",
                "likeCount": "7284",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "288"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ca1_28mSFZgG6UwFel9HgtjNPcU",
            "id": "jzHZikr5TKo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T14:48:10Z",
                "channelId": "UCK3inMNRNAVUleEbpDU1k2g",
                "title": "MICHAEL JACKSON : l'album le plus l\u00e9gendaire ? (Thriller)",
                "description": "Pourquoi Thriller de Michael Jackson est-il consid\u00e9r\u00e9 comme l'album le plus embl\u00e9matique de tous les temps ? On vous raconte...\n\n\u27a4 Merci \u00e0 Revolut, t\u00e9l\u00e9chargez l\u2019app avec ce lien pour allez chercher vos 20\u20ac : https://get.revolut.com/z4lF/seb2\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\n\n\ud83d\udcc4 sources & cr\u00e9dits : https://taap.it/mM3gaE\n\n\u27a4 mes autres vid\u00e9os du genre : https://www.youtube.com/playlist?list=PLwtXiyQgEt_pMr5AkpBVKHG7q4cieNIGR\n\nAbonne toi \u00e0 la cha\u00eene \ud83c\udf5f : https://bit.ly/3MvgDjB\nMerci \u00e0 ceux qui me soutienne en s'abonnant ou en likant la vid\u00e9o !\n\nVid\u00e9o \u00e9crite par Pierre Macary & S\u00e9bastien Frit\nMont\u00e9e par Enguerran Borter\nProduite par Olibrius\n\n\ud83c\udf10 MES RESEAUX : \n\nhttp://instagram.com/seblafrite\nhttps://www.twitch.tv/sebfrit\nhttps://tiktok.com/@seb\nhttp://www.twitter.com/Seb_Frit\n\n\u23f1\ufe0f TIMECODE : \n\n00:00 introduction\n01:05 collab\n03:05 generique\n04:01 prequel\n08:07 pleine lune\n12:22 the girl is mine\n16:15 billie jean\n29:31 beat it\n37:58 wanna be startin' somethin'\n41:20 human nature\n45:29 p.y.t.\n48:58 thriller\n01:00:34 7/9\n01:02:39 h\u00e9ritage\n\nbise, \u00e0 bient\u00f4t !\n\nSi tu lis les descriptions, dis moi quels albums \"classique\" voudrais-tu qu'on fasse en vid\u00e9o ?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzHZikr5TKo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzHZikr5TKo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzHZikr5TKo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzHZikr5TKo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzHZikr5TKo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SEB",
                "tags": [
                    "seb la frite",
                    "seb",
                    "ce mec",
                    "seblafrite",
                    "sebastien frit",
                    "histoire",
                    "incroyable",
                    "myst\u00e8re",
                    "musique",
                    "documentaire",
                    "michael jackson",
                    "thriller",
                    "album",
                    "classique",
                    "mj",
                    "king of pop",
                    "projet",
                    "beat it",
                    "billie jean",
                    "pyt",
                    "human nature",
                    "pop",
                    "quincy jones",
                    "moonwalk",
                    "clip",
                    "history"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "MICHAEL JACKSON : l'album le plus l\u00e9gendaire ? (Thriller)",
                    "description": "Pourquoi Thriller de Michael Jackson est-il consid\u00e9r\u00e9 comme l'album le plus embl\u00e9matique de tous les temps ? On vous raconte...\n\n\u27a4 Merci \u00e0 Revolut, t\u00e9l\u00e9chargez l\u2019app avec ce lien pour allez chercher vos 20\u20ac : https://get.revolut.com/z4lF/seb2\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\n\n\ud83d\udcc4 sources & cr\u00e9dits : https://taap.it/mM3gaE\n\n\u27a4 mes autres vid\u00e9os du genre : https://www.youtube.com/playlist?list=PLwtXiyQgEt_pMr5AkpBVKHG7q4cieNIGR\n\nAbonne toi \u00e0 la cha\u00eene \ud83c\udf5f : https://bit.ly/3MvgDjB\nMerci \u00e0 ceux qui me soutienne en s'abonnant ou en likant la vid\u00e9o !\n\nVid\u00e9o \u00e9crite par Pierre Macary & S\u00e9bastien Frit\nMont\u00e9e par Enguerran Borter\nProduite par Olibrius\n\n\ud83c\udf10 MES RESEAUX : \n\nhttp://instagram.com/seblafrite\nhttps://www.twitch.tv/sebfrit\nhttps://tiktok.com/@seb\nhttp://www.twitter.com/Seb_Frit\n\n\u23f1\ufe0f TIMECODE : \n\n00:00 introduction\n01:05 collab\n03:05 generique\n04:01 prequel\n08:07 pleine lune\n12:22 the girl is mine\n16:15 billie jean\n29:31 beat it\n37:58 wanna be startin' somethin'\n41:20 human nature\n45:29 p.y.t.\n48:58 thriller\n01:00:34 7/9\n01:02:39 h\u00e9ritage\n\nbise, \u00e0 bient\u00f4t !\n\nSi tu lis les descriptions, dis moi quels albums \"classique\" voudrais-tu qu'on fasse en vid\u00e9o ?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "715011",
                "likeCount": "45188",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1748"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QoktLqfqh2sWM8MiM_iev-8l5g4",
            "id": "aytqilxtZmA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T09:15:00Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "LE JEU DE LA CONFIANCE ! (avec Byllhan)",
                "description": "Profitez de -60% sur l'offre D\u00e9couverte et un GPS Tractive offert avec le code YUKI ou en cliquant sur le lien : https://japhy.fr/home/japhy-x-tractive?code_promo=YUKI&utm_source=Influence&utm_medium=cpc&utm_campaign=Yuki\n\nCollaboration commerciale.\n\nAujourd\u2019hui retour d\u2019un concept que vous attendiez sur la cha\u00eene ! Le jeu de la confiance ! Apres l\u2019avoir fait avec Inoxtag, Elsa, Mastu et Th\u00e9odort, c\u2019est le retour de ce concept \u00e0 gage mais en plus extr\u00eame mais cette fois ave Byilhan ! \nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\nCr\u00e9dits Clip : R\u00e9alis\u00e9, Mont\u00e9 par Mario Roudil\nChef op\u00e9rateur Pierre Ducret\nAssistance Tournage Thelma Loffredo\nFx et Motion design S4legosse\nProd Hisa\u00e9 Productions\nSet design Fragment440\nStudio PAULA\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aytqilxtZmA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aytqilxtZmA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aytqilxtZmA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aytqilxtZmA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aytqilxtZmA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "tags": [
                    "Michou",
                    "Byilhan",
                    "Ilhan",
                    "jeu",
                    "Confiance",
                    "gage",
                    "boxe",
                    "Cloche",
                    "mensonge",
                    "V\u00e9rit\u00e9",
                    "Inox"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "LE JEU DE LA CONFIANCE ! (avec Byllhan)",
                    "description": "Profitez de -60% sur l'offre D\u00e9couverte et un GPS Tractive offert avec le code YUKI ou en cliquant sur le lien : https://japhy.fr/home/japhy-x-tractive?code_promo=YUKI&utm_source=Influence&utm_medium=cpc&utm_campaign=Yuki\n\nCollaboration commerciale.\n\nAujourd\u2019hui retour d\u2019un concept que vous attendiez sur la cha\u00eene ! Le jeu de la confiance ! Apres l\u2019avoir fait avec Inoxtag, Elsa, Mastu et Th\u00e9odort, c\u2019est le retour de ce concept \u00e0 gage mais en plus extr\u00eame mais cette fois ave Byilhan ! \nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\nCr\u00e9dits Clip : R\u00e9alis\u00e9, Mont\u00e9 par Mario Roudil\nChef op\u00e9rateur Pierre Ducret\nAssistance Tournage Thelma Loffredo\nFx et Motion design S4legosse\nProd Hisa\u00e9 Productions\nSet design Fragment440\nStudio PAULA\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1430580",
                "likeCount": "106593",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1981"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "05x2sYV3tBL1aXBbDEg9FOuYzRs",
            "id": "99fKlVqoinQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T16:00:31Z",
                "channelId": "UC8Q0SLrZLiTj5s4qc9aad-w",
                "title": "McWALTER, LE FILM -  TEASER (2025) MISTER V, SIMON ASTIER",
                "description": "10 ans apr\u00e8s \u00eatre apparu sur Youtube, il d\u00e9barque sur grand \u00e9cran (enfin tout d\u00e9pend de la taille de l'\u00e9cran) en 4K pro max Dolby Atmos sur @PrimeVideo : McWALTER.\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Simon Astier.\n\nRENDEZ-VOUS LE 12 SEPTEMBRE 2025 \u2764\ufe0f\n\nMcW is back.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/99fKlVqoinQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/99fKlVqoinQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/99fKlVqoinQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/99fKlVqoinQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/99fKlVqoinQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mister V",
                "tags": [
                    "misterv",
                    "yvick",
                    "podcast",
                    "humour",
                    "blagues",
                    "comique",
                    "metis",
                    "grenoble",
                    "facecam",
                    "rap",
                    "la",
                    "police",
                    "les",
                    "states",
                    "bite",
                    "freestyle"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "McWALTER, LE FILM -  TEASER (2025) MISTER V, SIMON ASTIER",
                    "description": "10 ans apr\u00e8s \u00eatre apparu sur Youtube, il d\u00e9barque sur grand \u00e9cran (enfin tout d\u00e9pend de la taille de l'\u00e9cran) en 4K pro max Dolby Atmos sur @PrimeVideo : McWALTER.\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Simon Astier.\n\nRENDEZ-VOUS LE 12 SEPTEMBRE 2025 \u2764\ufe0f\n\nMcW is back."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "255514",
                "likeCount": "23019",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "844"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z_SR2PCZR_zopvpCeXY05OZppr0",
            "id": "N6wyEpMdsQQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T06:33:50Z",
                "channelId": "UCR5V8BTvlkyYtw6T_9swNEw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 317 : Topuria vs Oliveira, un r\u00e9sultat spectaculaire dans cet \u00e9norme choc",
                "description": "Dans cette nuit de samedi \u00e0 dimanche se d\u00e9roulait l'UFC 317 o\u00f9 se sont affront\u00e9s Ilia Topuria et Charles Oliveira. Entre les deux hommes, le r\u00e9sultat du combat a \u00e9t\u00e9 spectaculaire. Topuria pourra-t-il rester invaincu \u00e0 l'issue de la confrontation ?\n\n\nSuivez toute l\u2019actu avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCsport\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsport\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/rmcsport/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sport/?hl=fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wyEpMdsQQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wyEpMdsQQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wyEpMdsQQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wyEpMdsQQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wyEpMdsQQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMCSport",
                "tags": [
                    "droitufc",
                    "mma",
                    "sports de combat",
                    "ufc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 317 : Topuria vs Oliveira, un r\u00e9sultat spectaculaire dans cet \u00e9norme choc",
                    "description": "Dans cette nuit de samedi \u00e0 dimanche se d\u00e9roulait l'UFC 317 o\u00f9 se sont affront\u00e9s Ilia Topuria et Charles Oliveira. Entre les deux hommes, le r\u00e9sultat du combat a \u00e9t\u00e9 spectaculaire. Topuria pourra-t-il rester invaincu \u00e0 l'issue de la confrontation ?\n\n\nSuivez toute l\u2019actu avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCsport\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsport\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/rmcsport/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sport/?hl=fr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "548694",
                "likeCount": "10693",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fO-F-wRFkR4KaECa6LwDHxhGIGc",
            "id": "OYWLDS-VBWo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T09:02:00Z",
                "channelId": "UCAhaFPP6v3WCfK5Tjao0B7A",
                "title": "UNDERCOVER NOCTURNE (Avec Th\u00e9odort, Byilhan, Nico...)",
                "description": "Gr\u00e2ce \u00e0 ce lien et au code \"MASTU\" b\u00e9n\u00e9ficiez de 10% de r\u00e9duction sur les produits en promotion jusqu'au 22 juillet minuit :  http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=Mastu&utm_code=MASTU \n\nMerci \u00e0 Emma Sleep pour leur confiance ! \nCollaboration commerciale. \n\nTr\u00e8s fier de cet \u00e9pisode d'Undercover, merci \u00e0 Th\u00e9odort, Leila, Byilhan, Helydia, Nico, Zafeel, Hctuan, Flamby, Raska et notre tr\u00e8s bon Doigby !\n\nUn concept de Mastu rendu possible avec l\u2019accord de Yanstar Studio, un grand merci \u00e0 eux de nous permettre l'adaptation de leur jeu Undercover. \n\nDirectrice de production : @carlaleproub\nAssistante de production : @luuu.angenard\nAssistante de production : @ilonadruet\nEdito : Brissouz\nAgent Mastu : Bloom \nMonteur : Mewen \nMonteur collaboration : Sam\nIllustration : nasuumi\nMiniamaker : Hugo et Staku\n\nPremier assistant r\u00e9alisateur : @juliotardifo\n\nR\u00e9gisseuse g\u00e9n\u00e9rale : @romane_terry\nR\u00e9gisseur adjoint : @louis_levenez\nRenfort r\u00e9gie : @eliebrussat\nRenfort r\u00e9gie : @fel_itoz\n\nCheffe MUA : @soniaalll - @soagency_paris\nMUA : @nicolas.bellino_makeup - @soagency_paris\nMUA : @luciearjalas_mua - @soagency_paris\nMUA : @sylviegoncalvesmakeup - @soagency_paris\nCostumi\u00e8re : @andrea_djidjirian\n\nChef op\u00e9rateur vid\u00e9o : @diksahh.mp\nCadreur : @playthevibe\nCadreur : @jeyveuthey\nCadreur : @noahleproub\nCadreur : @teoerker\nCadreur : @leadsr\nCadreur : @antogiovam\nCadreur : @remocorazzaslap\nAssistant cam\u00e9ra : @este_2910\n\nChef \u00e9lectricien : @gio_bernardin\n\u00c9lectricien : @vadimsayde\n\nChef op\u00e9rateur son : @thomas_h_claire\nAssistant son : @paulbonnin\n\nChef d\u00e9corateur : @hugosceno\nD\u00e9corateur : @tomahawkstudio\nChef construction: @marin_dessalle\nAssistante d\u00e9coratrice : @oliviaa_gd \n\nPhotographe plateau : @shelly.antn\n\nCascadeur : @_cortal\nCascadeur : @lilianpijulet\nCascadeur : @gaetan_gaspar\nCascadeur : @bat_vergne\nCascadeur : @romain_thromat\nContorsionniste : @vkafi\n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OYWLDS-VBWo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OYWLDS-VBWo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OYWLDS-VBWo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OYWLDS-VBWo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OYWLDS-VBWo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu",
                "tags": [
                    "Mastu",
                    "Mastus",
                    "Humour",
                    "Matsu",
                    "mastu undercover",
                    "undercover nocturne",
                    "mastu byilhan",
                    "byilhan",
                    "mastu nico",
                    "nico",
                    "mastu theodort",
                    "theodort",
                    "undercover"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "UNDERCOVER NOCTURNE (Avec Th\u00e9odort, Byilhan, Nico...)",
                    "description": "Gr\u00e2ce \u00e0 ce lien et au code \"MASTU\" b\u00e9n\u00e9ficiez de 10% de r\u00e9duction sur les produits en promotion jusqu'au 22 juillet minuit :  http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=Mastu&utm_code=MASTU \n\nMerci \u00e0 Emma Sleep pour leur confiance ! \nCollaboration commerciale. \n\nTr\u00e8s fier de cet \u00e9pisode d'Undercover, merci \u00e0 Th\u00e9odort, Leila, Byilhan, Helydia, Nico, Zafeel, Hctuan, Flamby, Raska et notre tr\u00e8s bon Doigby !\n\nUn concept de Mastu rendu possible avec l\u2019accord de Yanstar Studio, un grand merci \u00e0 eux de nous permettre l'adaptation de leur jeu Undercover. \n\nDirectrice de production : @carlaleproub\nAssistante de production : @luuu.angenard\nAssistante de production : @ilonadruet\nEdito : Brissouz\nAgent Mastu : Bloom \nMonteur : Mewen \nMonteur collaboration : Sam\nIllustration : nasuumi\nMiniamaker : Hugo et Staku\n\nPremier assistant r\u00e9alisateur : @juliotardifo\n\nR\u00e9gisseuse g\u00e9n\u00e9rale : @romane_terry\nR\u00e9gisseur adjoint : @louis_levenez\nRenfort r\u00e9gie : @eliebrussat\nRenfort r\u00e9gie : @fel_itoz\n\nCheffe MUA : @soniaalll - @soagency_paris\nMUA : @nicolas.bellino_makeup - @soagency_paris\nMUA : @luciearjalas_mua - @soagency_paris\nMUA : @sylviegoncalvesmakeup - @soagency_paris\nCostumi\u00e8re : @andrea_djidjirian\n\nChef op\u00e9rateur vid\u00e9o : @diksahh.mp\nCadreur : @playthevibe\nCadreur : @jeyveuthey\nCadreur : @noahleproub\nCadreur : @teoerker\nCadreur : @leadsr\nCadreur : @antogiovam\nCadreur : @remocorazzaslap\nAssistant cam\u00e9ra : @este_2910\n\nChef \u00e9lectricien : @gio_bernardin\n\u00c9lectricien : @vadimsayde\n\nChef op\u00e9rateur son : @thomas_h_claire\nAssistant son : @paulbonnin\n\nChef d\u00e9corateur : @hugosceno\nD\u00e9corateur : @tomahawkstudio\nChef construction: @marin_dessalle\nAssistante d\u00e9coratrice : @oliviaa_gd \n\nPhotographe plateau : @shelly.antn\n\nCascadeur : @_cortal\nCascadeur : @lilianpijulet\nCascadeur : @gaetan_gaspar\nCascadeur : @bat_vergne\nCascadeur : @romain_thromat\nContorsionniste : @vkafi\n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2150210",
                "likeCount": "232906",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wn0kRziiBmP8XCRH-GCG59GCy0E",
            "id": "H8RQDRsqm0A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T22:07:29Z",
                "channelId": "UC3ABnxyYGryqn2bSLyQKkYQ",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 de PSG vs. Inter Miami  | Coupe du Monde des Clubs | 8e de finale",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8RQDRsqm0A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8RQDRsqm0A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8RQDRsqm0A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8RQDRsqm0A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8RQDRsqm0A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN France",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 de PSG vs. Inter Miami  | Coupe du Monde des Clubs | 8e de finale",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "868292",
                "likeCount": "11468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "732"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bkM-MDZVBBaXe4kwVkvJg4wZigo",
            "id": "beFYqyo89u8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T15:44:57Z",
                "channelId": "UCWPOLkftHreB1p8ospsiApw",
                "title": "ROADTRIP AVEC INOXTAG QUI TOURNE MAL \ud83d\ude31\ud83d\ude28 LA VOITURE M\u2019A D\u00c9\u00c7U \ud83d\ude21\ud83d\ude21",
                "description": "B\u00e9n\u00e9ficiez de 20\u20ac offerts en ouvrant un compte Revolut:\n\ud83d\udc49 Ouvrez un compte REVOLUT: https://get.revolut.com/z4lF/GMK1\n\ud83d\udc49 Ouvrez un compte REVOLUT BUSINESS pour votre entreprise: https://revolutbusiness.onelink.me/jLOt/gmk\nVoir conditions g\u00e9n\u00e9rales. Collaboration commerciale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/beFYqyo89u8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/beFYqyo89u8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/beFYqyo89u8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/beFYqyo89u8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/beFYqyo89u8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GMK",
                "tags": [
                    "GMK001",
                    "GMK",
                    "Maroun",
                    "Kikano",
                    "C63",
                    "AMG",
                    "Camo",
                    "RS6",
                    "M3",
                    "Bentayga",
                    "Sound",
                    "Top",
                    "AUDI",
                    "RS3",
                    "RS4",
                    "RS5",
                    "RS7",
                    "BMW",
                    "MOTORSPORT",
                    "Referencement",
                    "M2",
                    "M4",
                    "M5",
                    "M6",
                    "comp\u00e9tition",
                    "C63s",
                    "E63",
                    "GLE63",
                    "tuning",
                    "prepa",
                    "moteur",
                    "Inoxtag",
                    "Inox",
                    "Anyme",
                    "Michou"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ROADTRIP AVEC INOXTAG QUI TOURNE MAL \ud83d\ude31\ud83d\ude28 LA VOITURE M\u2019A D\u00c9\u00c7U \ud83d\ude21\ud83d\ude21",
                    "description": "B\u00e9n\u00e9ficiez de 20\u20ac offerts en ouvrant un compte Revolut:\n\ud83d\udc49 Ouvrez un compte REVOLUT: https://get.revolut.com/z4lF/GMK1\n\ud83d\udc49 Ouvrez un compte REVOLUT BUSINESS pour votre entreprise: https://revolutbusiness.onelink.me/jLOt/gmk\nVoir conditions g\u00e9n\u00e9rales. Collaboration commerciale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1148549",
                "likeCount": "63370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11967"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9fcM2GEF1q84K0qU2yxn-Cx6cvk",
            "id": "pjOt59_vdIQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T08:00:13Z",
                "channelId": "UCDqrC9HH1w7hyZCspmukU6A",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 317 : Pantoja a-t-il d\u00e9fendu sa ceinture face \u00e0 Kara-France chez les -57kg ?",
                "description": "Le champion incontest\u00e9 Alexandre Pantoja a combattu cette nuit de samedi \u00e0 dimanche face au num\u00e9ro 4 de la cat\u00e9gorie, le N\u00e9o-Z\u00e9landais Kai Kara-France ! Un combat en co main event de cet UFC 317, pr\u00e9c\u00e9dant l'affiche qui a oppos\u00e9 Topuria \u00e0 Oliveira.\n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pjOt59_vdIQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pjOt59_vdIQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pjOt59_vdIQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pjOt59_vdIQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pjOt59_vdIQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMC Sport Combat",
                "tags": [
                    "MMA",
                    "UFC",
                    "KSW",
                    "CageWarriors",
                    "FightNight",
                    "MMAFrance",
                    "FrenchMMA",
                    "InsideMMA",
                    "MMAReplay",
                    "UFCReplay",
                    "UFCFightNight",
                    "MMAReaction",
                    "BestFights",
                    "UFCFrance",
                    "KO",
                    "soumission",
                    "trashtalk",
                    "d\u00e9brief",
                    "podcast",
                    "hexagone mma",
                    "oktagon",
                    "AEC",
                    "amateur",
                    "prospect",
                    "combats",
                    "analyse",
                    "interviews",
                    "documentaires",
                    "histoires",
                    "combattant",
                    "fighter",
                    "Gane",
                    "imavov",
                    "gomis",
                    "cornolle",
                    "jousset",
                    "fiorot",
                    "lapilus",
                    "charriere",
                    "ziam",
                    "sy",
                    "BSD",
                    "pantoja",
                    "kara-france",
                    "kara france"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 317 : Pantoja a-t-il d\u00e9fendu sa ceinture face \u00e0 Kara-France chez les -57kg ?",
                    "description": "Le champion incontest\u00e9 Alexandre Pantoja a combattu cette nuit de samedi \u00e0 dimanche face au num\u00e9ro 4 de la cat\u00e9gorie, le N\u00e9o-Z\u00e9landais Kai Kara-France ! Un combat en co main event de cet UFC 317, pr\u00e9c\u00e9dant l'affiche qui a oppos\u00e9 Topuria \u00e0 Oliveira.\n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145943",
                "likeCount": "2899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AI-jYeIfEKnTc3i0LdXmU76kSIw",
            "id": "ETEoG4VnxW4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T16:00:32Z",
                "channelId": "UCt08KVHPt7rxSvbouUbz0sg",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 Foireux : Jojo's Bizarre Adventure | STARDUST CRUSADERS",
                "description": "N'h\u00e9sitez pas \u00e0 t\u00e9l\u00e9chargez Silver and Blood via mon lien : \nhttps://bit.ly/CrazyBombWorld\nEt participez \u00e0 l\u2019\u00c9v\u00e9nement \u201cQuelle teinte porte votre sang\u201d pour remporter des cadeaux ingame ! \nhttps://silverandblood.moonton.com/events/ \n\n\"Les souvenirs de sang se r\u00e9veillent, le chemin du retour\u00a0commence\u00a0!\"\n\n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n39\u00e8me R\u00e9sum\u00e9 Foireux : JJBA !\nUn \u00e9tudiant r\u00e9unit une \u00e9quipe d'homme MUSCULEUX pour tabasser un vampire BI-curieux pour sauver sa maman !\nENJOY ! \n#resumefoireux  #parodie  #jojosbizarreadventure #jjba  \n#anime \n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nRESEAUX SOCIAUX :\nhttps://linktr.ee/crazybomb_world\n\n\n\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCREDIT :\n\nVisuel :\n- Alberto : Illustration D*ck B*tt Egyptien\n- Kehmy : Illustration Jotaropour la sponso\n- Kinmeki : Animation Poker\n- Lestat Holmes : Illustration \"Robe de Polnareff\" & Kira\n- Maeva Corvest : Animation Polnareff VS B\u00e9b\u00e9\n- Nixop : Edition miniature\n- Nodls : Sprite de CrazyBomb\n- Perceval : Edition image et animation \"Iggy Duck Hunt\"\n- noonvincent : Illustration \"Enfants de Dio\" et \"Jonathan & Star Platinum\"\n- Vlout : Animation Jotaro T-POSE 3D\n- Wandakunart: Illustration Miniature Jotaro\n\n\n\n\n\nAudio :\n- Victor Simard (Sound Design/Mixage)\n- CrazyBomb (Mixage/Montage audio)\n- G\u00e9n\u00e9rique de fin : 'STAND PROUD  JoJo's Bizarre Adventure'  par Andrew Soto\n\n\nCAST :\n- Alberto : Joseph\n- Crazy : Dio, Iggy, Gorille\n- Didi :  Alessi, D\u2019arby Younger\n- Dusty : Giorno, Steely\n- Edgar : Vanilla\n- Kaowi : Avdol\n- Mathias : Horse, Jgeil, N\u2019Doul\n- Maxime : Jotaro\n- Mody : Holy, B\u00e9b\u00e9\n- Morgane : Fille 2, Enya, Citoyen \n- Nakidoo : Wheels, D\u2019Arby Elder\n- Shunrik : Kakyoin, Kira\n- Squall : Pilote, Empress\n- Tropeur: Polnareff\n- Vo'Akalise : Mariah, Fille 1 \n\n\n\n\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCHAPITRES : \n00:00 Mal\u00e9diction de DIO\n01:05 SPONSOR\n02:28 L'Offensive de Dio\n04:09 L'Attaque de Polnareff\n04:59 Gal\u00e8re de Voyages\n05:37 La \"M*RT\" d'Avdol\n06:22 Arriv\u00e9 en Egypte\n07:43 L'Arm\u00e9e de Dio\n10:20 Vanilla Ice BABY\n11:04 Polnareff VS DIO\n11:51 Kakyoin VS DIO\n12:49 Jotaro VS DIO\n17:00 Epilogue\n\n\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nDISCLAIMER\nEN : \"No copyright infringement intended. Fair use. Copyright disclaimer under the section 107 of the copyright act of 1976; allowance is made for fair use for purpose such criticism, comment, news reporting, teaching, scolarship and research.\"\n\n\nFR : \"L'utilisation de tr\u00e8s courts extraits de la s\u00e9rie rentre dans le cadre l\u00e9gal d'une utilisation dite \u00e9quitable. Cette vid\u00e9o respecte la r\u00e8gle d'exception de parodie conform\u00e9ment \u00e0 la juridiction belge.\nLes extraits n'ont pour but de servir que de base humoristique.\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ETEoG4VnxW4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ETEoG4VnxW4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ETEoG4VnxW4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ETEoG4VnxW4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ETEoG4VnxW4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CrazyBomb World",
                "tags": [
                    "cbw",
                    "resume foireux",
                    "crazybomb",
                    "parodie",
                    "anime",
                    "JJBA",
                    "Jojo's Bizarre Adventure",
                    "Dio",
                    "Joseph",
                    "JOJO",
                    "stardust crusaders",
                    "Jotaro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 Foireux : Jojo's Bizarre Adventure | STARDUST CRUSADERS",
                    "description": "N'h\u00e9sitez pas \u00e0 t\u00e9l\u00e9chargez Silver and Blood via mon lien : \nhttps://bit.ly/CrazyBombWorld\nEt participez \u00e0 l\u2019\u00c9v\u00e9nement \u201cQuelle teinte porte votre sang\u201d pour remporter des cadeaux ingame ! \nhttps://silverandblood.moonton.com/events/ \n\n\"Les souvenirs de sang se r\u00e9veillent, le chemin du retour\u00a0commence\u00a0!\"\n\n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n39\u00e8me R\u00e9sum\u00e9 Foireux : JJBA !\nUn \u00e9tudiant r\u00e9unit une \u00e9quipe d'homme MUSCULEUX pour tabasser un vampire BI-curieux pour sauver sa maman !\nENJOY ! \n#resumefoireux  #parodie  #jojosbizarreadventure #jjba  \n#anime \n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nRESEAUX SOCIAUX :\nhttps://linktr.ee/crazybomb_world\n\n\n\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCREDIT :\n\nVisuel :\n- Alberto : Illustration D*ck B*tt Egyptien\n- Kehmy : Illustration Jotaropour la sponso\n- Kinmeki : Animation Poker\n- Lestat Holmes : Illustration \"Robe de Polnareff\" & Kira\n- Maeva Corvest : Animation Polnareff VS B\u00e9b\u00e9\n- Nixop : Edition miniature\n- Nodls : Sprite de CrazyBomb\n- Perceval : Edition image et animation \"Iggy Duck Hunt\"\n- noonvincent : Illustration \"Enfants de Dio\" et \"Jonathan & Star Platinum\"\n- Vlout : Animation Jotaro T-POSE 3D\n- Wandakunart: Illustration Miniature Jotaro\n\n\n\n\n\nAudio :\n- Victor Simard (Sound Design/Mixage)\n- CrazyBomb (Mixage/Montage audio)\n- G\u00e9n\u00e9rique de fin : 'STAND PROUD  JoJo's Bizarre Adventure'  par Andrew Soto\n\n\nCAST :\n- Alberto : Joseph\n- Crazy : Dio, Iggy, Gorille\n- Didi :  Alessi, D\u2019arby Younger\n- Dusty : Giorno, Steely\n- Edgar : Vanilla\n- Kaowi : Avdol\n- Mathias : Horse, Jgeil, N\u2019Doul\n- Maxime : Jotaro\n- Mody : Holy, B\u00e9b\u00e9\n- Morgane : Fille 2, Enya, Citoyen \n- Nakidoo : Wheels, D\u2019Arby Elder\n- Shunrik : Kakyoin, Kira\n- Squall : Pilote, Empress\n- Tropeur: Polnareff\n- Vo'Akalise : Mariah, Fille 1 \n\n\n\n\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCHAPITRES : \n00:00 Mal\u00e9diction de DIO\n01:05 SPONSOR\n02:28 L'Offensive de Dio\n04:09 L'Attaque de Polnareff\n04:59 Gal\u00e8re de Voyages\n05:37 La \"M*RT\" d'Avdol\n06:22 Arriv\u00e9 en Egypte\n07:43 L'Arm\u00e9e de Dio\n10:20 Vanilla Ice BABY\n11:04 Polnareff VS DIO\n11:51 Kakyoin VS DIO\n12:49 Jotaro VS DIO\n17:00 Epilogue\n\n\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nDISCLAIMER\nEN : \"No copyright infringement intended. Fair use. Copyright disclaimer under the section 107 of the copyright act of 1976; allowance is made for fair use for purpose such criticism, comment, news reporting, teaching, scolarship and research.\"\n\n\nFR : \"L'utilisation de tr\u00e8s courts extraits de la s\u00e9rie rentre dans le cadre l\u00e9gal d'une utilisation dite \u00e9quitable. Cette vid\u00e9o respecte la r\u00e8gle d'exception de parodie conform\u00e9ment \u00e0 la juridiction belge.\nLes extraits n'ont pour but de servir que de base humoristique.\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199589",
                "likeCount": "21879",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "945"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LrAt8TJjOATXlLNtK01J1mg8YHc",
            "id": "2LzcMQH-LPg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T14:49:29Z",
                "channelId": "UCyWqModMQlbIo8274Wh_ZsQ",
                "title": "La vie d'une TREND",
                "description": "Am\u00e9liorez votre sommeil et vos journ\u00e9es gr\u00e2ce aux matelas et accessoires Emma ! Vous avez -10% sur tous les produits en promotion avec mon code CYPRIEN jusqu\u2019au 22 juillet : http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=Cyprien&utm_code=CYPRIEN \nCollaboration commerciale.\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Cyprien Iov\n\u00c9crit par : Guillaume Natas, Cyprien Iov et Laur\u00e8ne Arnoux\n\nAvec : Cyprien Iov, Faustine Koziel, Benoit Blanc, Fanny, Lapanny, G\u00e9rard Yvon, Tristan Caudeville\nMerci aux copains: Lisa Pariente, McFly et Carlito, Luciole, ConconTV, Duolingo\nEt un immense merci \u00e0 tous nos figurants et participants qui ont contribu\u00e9 \u00e0 faire vivre cette trend.\n\nCONSEILLER ARTISTIQUE - Amaury Dequ\u00e9\nDIRECTRICE DE PRODUCTION - El\u00e9na Bultot\nASSISTANTE DE PRODUCTION - Romane Massard\nREGISSEUR GENERAL - Arnaud Sagaert\nREGISSEUSE ADJOINTE - Alice Benoit\nCHARG\u00c9E DE S\u00c9LECTION - Maya Sarac\n\nIMAGE - Cl\u00e9ment Baudu\nCHEF OP\u00c9RATEUR B - Augustin Bayle\n\nCHEF OP\u00c9RATEUR SON - Adrien Brizard\nCHEF OP\u00c9RATEUR SON B - Mat\u00e9o Gondat\n\nCHEFFE D\u00c9CORATRICE  - Alexia Duboeuf\n1ERE ASSISTANTE D\u00c9CORATRICE - Manon Moratti\nCONSTRUCTEUR - Ga\u00ebl R\u00e9z\u00e9\nSTAGIAIRE D\u00c9CO - Cl\u00e9ment Oziol\n\nCHEFFE COSTUMI\u00c8RE - Charline Graffeuil\nCHEFFE MAQUILLEUSE - \u00c9lodie Muller\n\nCHEF MONTEUR - Fabrice Coudron\nASSISTANT MONTEUR - Emile Rivet\nETALONNAGE - Vincent Fawaz\nGRAPHISME/MOTION DESIGN - Antoine Behaeghel\nGRAPHISTES MINIATURE - OncleSid, Sandflake\nMIXAGE SON - Thibault Delage / Studio L\u2019Arri\u00e8re Boutique\n\nRemerciements : Cathy Serrat, Alexandre Aussourd, Romain Garnier, V\u00e9ronique Buchet et la ville de Vemars, l\u2019\u00e9quipe du Leclerc de Rueil Malmaison, Just Vap, NOC Motors, Pleine Image, DCAudiovisuel, Flycar Boulogne, Larosa, Raphael Mitelberg\n\nUne production P\u00e9riple \ud83e\ude9c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2LzcMQH-LPg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2LzcMQH-LPg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2LzcMQH-LPg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2LzcMQH-LPg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2LzcMQH-LPg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cyprien",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La vie d'une TREND",
                    "description": "Am\u00e9liorez votre sommeil et vos journ\u00e9es gr\u00e2ce aux matelas et accessoires Emma ! Vous avez -10% sur tous les produits en promotion avec mon code CYPRIEN jusqu\u2019au 22 juillet : http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=Cyprien&utm_code=CYPRIEN \nCollaboration commerciale.\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Cyprien Iov\n\u00c9crit par : Guillaume Natas, Cyprien Iov et Laur\u00e8ne Arnoux\n\nAvec : Cyprien Iov, Faustine Koziel, Benoit Blanc, Fanny, Lapanny, G\u00e9rard Yvon, Tristan Caudeville\nMerci aux copains: Lisa Pariente, McFly et Carlito, Luciole, ConconTV, Duolingo\nEt un immense merci \u00e0 tous nos figurants et participants qui ont contribu\u00e9 \u00e0 faire vivre cette trend.\n\nCONSEILLER ARTISTIQUE - Amaury Dequ\u00e9\nDIRECTRICE DE PRODUCTION - El\u00e9na Bultot\nASSISTANTE DE PRODUCTION - Romane Massard\nREGISSEUR GENERAL - Arnaud Sagaert\nREGISSEUSE ADJOINTE - Alice Benoit\nCHARG\u00c9E DE S\u00c9LECTION - Maya Sarac\n\nIMAGE - Cl\u00e9ment Baudu\nCHEF OP\u00c9RATEUR B - Augustin Bayle\n\nCHEF OP\u00c9RATEUR SON - Adrien Brizard\nCHEF OP\u00c9RATEUR SON B - Mat\u00e9o Gondat\n\nCHEFFE D\u00c9CORATRICE  - Alexia Duboeuf\n1ERE ASSISTANTE D\u00c9CORATRICE - Manon Moratti\nCONSTRUCTEUR - Ga\u00ebl R\u00e9z\u00e9\nSTAGIAIRE D\u00c9CO - Cl\u00e9ment Oziol\n\nCHEFFE COSTUMI\u00c8RE - Charline Graffeuil\nCHEFFE MAQUILLEUSE - \u00c9lodie Muller\n\nCHEF MONTEUR - Fabrice Coudron\nASSISTANT MONTEUR - Emile Rivet\nETALONNAGE - Vincent Fawaz\nGRAPHISME/MOTION DESIGN - Antoine Behaeghel\nGRAPHISTES MINIATURE - OncleSid, Sandflake\nMIXAGE SON - Thibault Delage / Studio L\u2019Arri\u00e8re Boutique\n\nRemerciements : Cathy Serrat, Alexandre Aussourd, Romain Garnier, V\u00e9ronique Buchet et la ville de Vemars, l\u2019\u00e9quipe du Leclerc de Rueil Malmaison, Just Vap, NOC Motors, Pleine Image, DCAudiovisuel, Flycar Boulogne, Larosa, Raphael Mitelberg\n\nUne production P\u00e9riple \ud83e\ude9c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1133636",
                "likeCount": "146200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4564"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2EI9_j6hLAveWwLbBHE2TlbC0Vs",
            "id": "utTimCUK6ZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T10:01:25Z",
                "channelId": "UCIFLzrXGmPv4lvfo-FrY-9w",
                "title": "J\u2019AI DES CHOSES \u00c0 VOUS DIRE ..",
                "description": "\u2728 Un nouveau chapitre commence\u2026 \u2728\n\nJe vous partage aujourd\u2019hui quelque chose de tr\u00e8s sp\u00e9cial, quelque chose qui a chang\u00e9 ma vie \u00e0 jamais. Il y a deux mois, j\u2019ai eu la chance immense de devenir parent. Mon fils s\u2019appelle Issa, et c\u2019est avec \u00e9norm\u00e9ment d\u2019amour (et un peu d\u2019\u00e9motion aussi \ud83d\ude05) que je vous le pr\u00e9sente enfin.\n\nAu d\u00e9but, j\u2019ai voulu garder cette partie de ma vie pour moi, pour le prot\u00e9ger, pour prendre le temps, c\u2019est mon devoir de parfois savoir faire la part des choses entre l\u2019intime et le partage. Mais aujourd\u2019hui, je me sens pr\u00eat  \u00e0 assumer cette nouvelle page avec vous, avec fiert\u00e9, avec amour. \u2764\ufe0f\n\nMerci \u00e0 vous, ma communaut\u00e9, pour votre bienveillance, votre soutien constant, et votre pr\u00e9sence depuis tout ce temps. Ce bonheur, j\u2019ai aussi envie de le vivre avec vous. \ud83c\udf1f\n\nBienvenue au monde, Issa. \ud83d\udcab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/utTimCUK6ZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/utTimCUK6ZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/utTimCUK6ZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/utTimCUK6ZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/utTimCUK6ZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Just Riadh",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019AI DES CHOSES \u00c0 VOUS DIRE ..",
                    "description": "\u2728 Un nouveau chapitre commence\u2026 \u2728\n\nJe vous partage aujourd\u2019hui quelque chose de tr\u00e8s sp\u00e9cial, quelque chose qui a chang\u00e9 ma vie \u00e0 jamais. Il y a deux mois, j\u2019ai eu la chance immense de devenir parent. Mon fils s\u2019appelle Issa, et c\u2019est avec \u00e9norm\u00e9ment d\u2019amour (et un peu d\u2019\u00e9motion aussi \ud83d\ude05) que je vous le pr\u00e9sente enfin.\n\nAu d\u00e9but, j\u2019ai voulu garder cette partie de ma vie pour moi, pour le prot\u00e9ger, pour prendre le temps, c\u2019est mon devoir de parfois savoir faire la part des choses entre l\u2019intime et le partage. Mais aujourd\u2019hui, je me sens pr\u00eat  \u00e0 assumer cette nouvelle page avec vous, avec fiert\u00e9, avec amour. \u2764\ufe0f\n\nMerci \u00e0 vous, ma communaut\u00e9, pour votre bienveillance, votre soutien constant, et votre pr\u00e9sence depuis tout ce temps. Ce bonheur, j\u2019ai aussi envie de le vivre avec vous. \ud83c\udf1f\n\nBienvenue au monde, Issa. \ud83d\udcab"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183687",
                "likeCount": "13212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tX0X6IVpOTBSWv-KHTAV_rKJw2M",
            "id": "kpnoibF4eNg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T05:14:05Z",
                "channelId": "UCvgfXK4nTYKudb0rFR6noLA",
                "title": "Ilia Topuria Knocks Out Charles Oliveira \ud83d\udc4a | UFC 317",
                "description": "At UFC 317 Ilia Topuria put Charles Oliveira to sleep to win the Lightweight Belt! \ud83d\udd25\n\nOrder UFC PPV on ESPN+ \u27a1\ufe0f https://ufc.ac/3NKBvmx (U.S. only)\n\nOrder UFC PPV \u27a1\ufe0f https://ufc.com/ppv (Non U.S.)\n\nSubscribe to get all the latest UFC content: https://ufc.ac/3u8FIJp\n\nExperience UFC live with UFC FIGHT PASS, the digital subscription service of the UFC. Visit https://ufcfightpass.com/\n\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Gear, visit https://ufcstore.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Memorabilia, visit https://ufccollectibles.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC VIP Live Event Experiences, visit https://ufc.ac/3Oz2gLH\n\nConnect with UFC online and on Social:\n\ud83d\udd34 Website: https://www.ufc.com\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufc\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufc\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufc\n\ud83d\udfe1 Snapchat: https://www.snapchat.com/add/ufc\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/ufc\n\u23ef\ufe0f UFC Video Archive: https://ufc.ac/3x6Wflx\n\nConnect with UFC FIGHT PASS on Social:\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufcfightpass\n\n#UFC #iliatopuria #ufc317",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UFC",
                "tags": [
                    "ufc",
                    "mma",
                    "ultimate fighting championship",
                    "ilia topuria knocks out charles oliveira",
                    "ilia topuria knocks out oliveira",
                    "ufc ilia topuria vs charles oliveira",
                    "charles oliveira vs ilia topuria",
                    "ilia topuria vs charles oliveira",
                    "luta ilia topuria vs charles oliveira",
                    "charles oliveira warned ilia topuria",
                    "ufc charles oliveira vs topuria",
                    "rounds da luta ilia topuria vs charles oliveira",
                    "ilia topuria vs charles oliveira full fight",
                    "charles oliveira vs ilia topuria full fight"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ilia Topuria Knocks Out Charles Oliveira \ud83d\udc4a | UFC 317",
                    "description": "At UFC 317 Ilia Topuria put Charles Oliveira to sleep to win the Lightweight Belt! \ud83d\udd25\n\nOrder UFC PPV on ESPN+ \u27a1\ufe0f https://ufc.ac/3NKBvmx (U.S. only)\n\nOrder UFC PPV \u27a1\ufe0f https://ufc.com/ppv (Non U.S.)\n\nSubscribe to get all the latest UFC content: https://ufc.ac/3u8FIJp\n\nExperience UFC live with UFC FIGHT PASS, the digital subscription service of the UFC. Visit https://ufcfightpass.com/\n\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Gear, visit https://ufcstore.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Memorabilia, visit https://ufccollectibles.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC VIP Live Event Experiences, visit https://ufc.ac/3Oz2gLH\n\nConnect with UFC online and on Social:\n\ud83d\udd34 Website: https://www.ufc.com\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufc\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufc\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufc\n\ud83d\udfe1 Snapchat: https://www.snapchat.com/add/ufc\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/ufc\n\u23ef\ufe0f UFC Video Archive: https://ufc.ac/3x6Wflx\n\nConnect with UFC FIGHT PASS on Social:\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufcfightpass\n\n#UFC #iliatopuria #ufc317"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12226216",
                "likeCount": "255226",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20696"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uVysyP6tM4uOqp2ruTI88UyTxrM",
            "id": "b1dBEsr8L6Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T08:53:48Z",
                "channelId": "UCoY9dSehUOccMeV06OGmuQA",
                "title": "ENFERM\u00c9 DANS UN LABYRINTHE G\u00c9ANT (C\u2019est hyper angoissant)",
                "description": "\ud83d\udc7e On lance notre \u00e9mission MATSURI avec Adeline sur Twitch !! \nLa premi\u00e8re c\u2019est ce Mardi 1er Juillet a 18h ici : https://www.twitch.tv/sora\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonne-toi en cliquant ici : https://bit.ly/2L86Yyq (Merci ! \ud83d\ude04)\n\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\nAdeline et moi sommes pi\u00e9g\u00e9 dans le plus grand labyrinthe de france, on a 2h, qui sortira en premier ? \n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://bit.ly/3rYGeHg\n\ud83c\udfae Ma cha\u00eene rediffusion : https://youtube.com/@SoraRediff?si=M445rC5KSspegeFA\n\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/sora/\n\ud83d\udc26 Mon X : https://bit.ly/SoraTweet\n\ud83c\udfa5 Mon Tiktok : https://bit.ly/SoraTiktok\n\n\ud83d\udce7 Mail pro : soramailpro@gmail.com\n\nMerci au labyrinthe de Gu\u00e9ret de nous avoir accueillis ! \n\nDA : LaDebrouille\nCadreurs : LaDebrouille, Pierre LE LOUARN \nAssistant cadreur : J\u00e9r\u00f4me FREMAUX\nDroniste : Gauthier LATAPIE \n\nCharg\u00e9 de production : Maxime GAMBIER\nAssistant de production : Allan LADJADJ, Erwan NOURRY\n\nActeur Minautor : Dzianis CHPOUTALAU\n\nMontage : Fastouune\n\u00c9talonnage : Nadir HAMDANI\nMiniatures : Nary",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1dBEsr8L6Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1dBEsr8L6Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1dBEsr8L6Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1dBEsr8L6Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1dBEsr8L6Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sora",
                "tags": [
                    "sora",
                    "adeline",
                    "sora copine",
                    "adeline Chetail",
                    "sora adeline",
                    "labyrinthe",
                    "sora Labyrinthe",
                    "divertissement"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENFERM\u00c9 DANS UN LABYRINTHE G\u00c9ANT (C\u2019est hyper angoissant)",
                    "description": "\ud83d\udc7e On lance notre \u00e9mission MATSURI avec Adeline sur Twitch !! \nLa premi\u00e8re c\u2019est ce Mardi 1er Juillet a 18h ici : https://www.twitch.tv/sora\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonne-toi en cliquant ici : https://bit.ly/2L86Yyq (Merci ! \ud83d\ude04)\n\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\nAdeline et moi sommes pi\u00e9g\u00e9 dans le plus grand labyrinthe de france, on a 2h, qui sortira en premier ? \n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://bit.ly/3rYGeHg\n\ud83c\udfae Ma cha\u00eene rediffusion : https://youtube.com/@SoraRediff?si=M445rC5KSspegeFA\n\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/sora/\n\ud83d\udc26 Mon X : https://bit.ly/SoraTweet\n\ud83c\udfa5 Mon Tiktok : https://bit.ly/SoraTiktok\n\n\ud83d\udce7 Mail pro : soramailpro@gmail.com\n\nMerci au labyrinthe de Gu\u00e9ret de nous avoir accueillis ! \n\nDA : LaDebrouille\nCadreurs : LaDebrouille, Pierre LE LOUARN \nAssistant cadreur : J\u00e9r\u00f4me FREMAUX\nDroniste : Gauthier LATAPIE \n\nCharg\u00e9 de production : Maxime GAMBIER\nAssistant de production : Allan LADJADJ, Erwan NOURRY\n\nActeur Minautor : Dzianis CHPOUTALAU\n\nMontage : Fastouune\n\u00c9talonnage : Nadir HAMDANI\nMiniatures : Nary"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170996",
                "likeCount": "14789",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qhO6OIkEtGKB_IK-cWvWzYthdJ0",
            "id": "mNWigWw1ugY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T13:01:26Z",
                "channelId": "UCpZH80Gyc36_nJn7Ugm5P4A",
                "title": "J'ai Cod\u00e9 la mise \u00e0 jour de l'End avant Minecraft...",
                "description": "\u00c7a va bient\u00f4t faire 10 ans que la dimension de l'End n'a pas eu de mise \u00e0 jour sur Minecraft... Donc je me suis dit que j'allais me donner 1 mois pour cr\u00e9er la mise \u00e0 jour la plus attendue de l'histoire de Minecraft !\n\nLe mod fini : https://modrinth.com/mod/lairs-end-update\n\nJ'ai cr\u00e9\u00e9 ce mod avec Blockbench, MCreator et PaintNET.\n\nMusique d'intro :\nHolfix - Beyond the Kingdom\n\n\ud83d\udfe3Mon serveur Discord : https://discord.com/invite/zpF8EFqNBE\n\ud83d\udd35Mon Twitter (enfin X) : https://twitter.com/lairhisson\n\ud83d\udcf7Mon Instagram : https://www.instagram.com/lairhisson\n\ud83c\udf10Tous mes liens : https://lairhisson.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNWigWw1ugY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNWigWw1ugY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNWigWw1ugY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNWigWw1ugY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNWigWw1ugY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LAirHisson",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "mod minecraft",
                    "minecraft mod end",
                    "end update minecraft",
                    "mise \u00e0 jour de l'end minecraft",
                    "minecraft mod 1.21.1",
                    "minecraft mod end 1.21.1",
                    "minecraft end update mod",
                    "minecraft ender mod",
                    "minecraft mod dragon",
                    "l'h\u00e9risson end update",
                    "h\u00e9risson minecraft",
                    "h\u00e9risson mod",
                    "l'h\u00e9risson",
                    "cr\u00e9er un mod minecraft",
                    "minecraft cr\u00e9ation de mod",
                    "code un mod Minecraft",
                    "b\u00e9b\u00e9 ender dragon",
                    "b\u00e9b\u00e9 ender dragon minecraft",
                    "faire \u00e9clore l'oeuf de dragon minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai Cod\u00e9 la mise \u00e0 jour de l'End avant Minecraft...",
                    "description": "\u00c7a va bient\u00f4t faire 10 ans que la dimension de l'End n'a pas eu de mise \u00e0 jour sur Minecraft... Donc je me suis dit que j'allais me donner 1 mois pour cr\u00e9er la mise \u00e0 jour la plus attendue de l'histoire de Minecraft !\n\nLe mod fini : https://modrinth.com/mod/lairs-end-update\n\nJ'ai cr\u00e9\u00e9 ce mod avec Blockbench, MCreator et PaintNET.\n\nMusique d'intro :\nHolfix - Beyond the Kingdom\n\n\ud83d\udfe3Mon serveur Discord : https://discord.com/invite/zpF8EFqNBE\n\ud83d\udd35Mon Twitter (enfin X) : https://twitter.com/lairhisson\n\ud83d\udcf7Mon Instagram : https://www.instagram.com/lairhisson\n\ud83c\udf10Tous mes liens : https://lairhisson.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177031",
                "likeCount": "11022",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "562"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7SGXppgpu7sD_mAe0fxcztffFkw",
            "id": "YXvH1biOGFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T16:19:14Z",
                "channelId": "UCHy548EHHX9f-ETJlm18Jiw",
                "title": "INSIDE : Dans les coulisses de la signature de Paul Pogba",
                "description": "INSIDE : Dans les coulisses de la signature de Paul Pogba \u00e0 l'AS Monaco\n\nL'AS Monaco a annonc\u00e9 hier l'arriv\u00e9e de Paul Pogba. Plongez vous dans les pas du Champion du Monde le jour de sa signature.\n\nPour \u00eatre au plus pr\u00e8s de votre \u00e9quipe, abonnez-vous ! http://bit.ly/1gGJvT1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YXvH1biOGFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YXvH1biOGFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YXvH1biOGFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YXvH1biOGFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YXvH1biOGFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AS MONACO",
                "tags": [
                    "as monaco",
                    "football",
                    "monaco",
                    "paul pogba",
                    "pogba monaco",
                    "pogba inside",
                    "pogba"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "INSIDE : Dans les coulisses de la signature de Paul Pogba",
                    "description": "INSIDE : Dans les coulisses de la signature de Paul Pogba \u00e0 l'AS Monaco\n\nL'AS Monaco a annonc\u00e9 hier l'arriv\u00e9e de Paul Pogba. Plongez vous dans les pas du Champion du Monde le jour de sa signature.\n\nPour \u00eatre au plus pr\u00e8s de votre \u00e9quipe, abonnez-vous ! http://bit.ly/1gGJvT1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207663",
                "likeCount": "6474",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "377"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DSgq7f31AFmNLauYG6ZwLCesUJk",
            "id": "tccGsmDd21E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T15:35:24Z",
                "channelId": "UCB0Faz0mFzbogfIqihllXVw",
                "title": "1\u20ac CHAQUE SECONDE QUE TU SURVIS (Ft. Gas)",
                "description": "Discord : https://discord.gg/uFnvKjmKPU\n\nChaine principale :  @rzm64  \n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@rzm_64\nTwitter : https://x.com/rzm64\n\nConcept insipir\u00e9 de  \u2068@flyonix_\u2069  \n\n#brawlstars #rzm64 #gas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tccGsmDd21E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tccGsmDd21E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tccGsmDd21E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tccGsmDd21E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tccGsmDd21E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rzm64 FR ",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1\u20ac CHAQUE SECONDE QUE TU SURVIS (Ft. Gas)",
                    "description": "Discord : https://discord.gg/uFnvKjmKPU\n\nChaine principale :  @rzm64  \n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@rzm_64\nTwitter : https://x.com/rzm64\n\nConcept insipir\u00e9 de  \u2068@flyonix_\u2069  \n\n#brawlstars #rzm64 #gas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121094",
                "likeCount": "9209",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "481"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-3euwMmzva9aXPSbprk0kGNP98I",
            "id": "gLwqb5R2HHM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T15:25:00Z",
                "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ",
                "title": "CACHE-CACHE EXTR\u00caME #5 (1000\u20ac pour se cacher dans un h\u00f4tel)",
                "description": "On a fait un cache-cache dans un h\u00f4tel entier !\nRetrouvez ibis budget sur les routes du Tour de France https://ibis.accor.com/fr/ibis-budget.html \n\nRetrouvez Erwan sur les r\u00e9seaux : \nhttps://www.instagram.com/erwanent/\nhttps://www.tiktok.com/@erwanent\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9 de production : Simon Amstuz\nAssistants de production : Baptiste Leray, Ma\u00eblys Le Roux\nAgent polyvalent : Enrique F\u00e9vrier\n\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nCadreurs : Loann Le Guyader, L\u00e9o Prelaud, Diane Javelot\n\nResponsable de post-production : Lucie Pineau\nLead monteuse : Diane Javelot\nMonteurs : Morgane Valat, Enerick Declerck\n\nMiniaturiste : Sandflake",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLwqb5R2HHM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLwqb5R2HHM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLwqb5R2HHM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLwqb5R2HHM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLwqb5R2HHM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amixem",
                "tags": [
                    "amixem",
                    "humour",
                    "delire",
                    "cache cache",
                    "cachette",
                    "hotel",
                    "enfants",
                    "ibis"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "CACHE-CACHE EXTR\u00caME #5 (1000\u20ac pour se cacher dans un h\u00f4tel)",
                    "description": "On a fait un cache-cache dans un h\u00f4tel entier !\nRetrouvez ibis budget sur les routes du Tour de France https://ibis.accor.com/fr/ibis-budget.html \n\nRetrouvez Erwan sur les r\u00e9seaux : \nhttps://www.instagram.com/erwanent/\nhttps://www.tiktok.com/@erwanent\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9 de production : Simon Amstuz\nAssistants de production : Baptiste Leray, Ma\u00eblys Le Roux\nAgent polyvalent : Enrique F\u00e9vrier\n\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nCadreurs : Loann Le Guyader, L\u00e9o Prelaud, Diane Javelot\n\nResponsable de post-production : Lucie Pineau\nLead monteuse : Diane Javelot\nMonteurs : Morgane Valat, Enerick Declerck\n\nMiniaturiste : Sandflake"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1816648",
                "likeCount": "113571",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rlJX2YXX21ueoqjcCHsXfJHVgC8",
            "id": "optHJR6Lzbc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T16:32:01Z",
                "channelId": "UCZEMEFS4OmdMatVx-Iq-Hgw",
                "title": "3 jours pour p\u00eacher et dormir sur ce bateau isol\u00e9 du monde !! ( p\u00eache de la carpe )",
                "description": "C'est parti pour trois jours de p\u00eache et de bivouac au c\u0153ur d\u2019un lac ultra sauvage. Nous sommes les premiers p\u00eacheurs \u00e0 nous installer plusieurs jours en bateau, et le potentiel est incroyable. Nous avons aper\u00e7u d\u2019\u00e9normes poissons gr\u00e2ce au drone, mais nous n\u2019avons pas pu tous les identifier. Les capturer est notre seule chance...\n\n\u2606 R\u00e9server l'\u00e9tang de notre aventure : https://rentalake.fr/fr/property/etang_de_22_ha_avec_cabane_perchee_sur_leau\n\nhttps://smadbaits.com/\n5% de r\u00e9duction avec le code : \"tristan5\"\n\nMes reseaux sociaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/tristan_hedouin/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@tristan_et_leana\n\n\ud83c\udfa3 Mon ensemble spinning petit leurre :\n- Canne LMAB Moustique 198 cm / 2-10 gr\n- Moulinet ABU GARCIA Revo superior 1000\n- Tresse STROFT 8 centi\u00e8me\n- Fluorocarbonne 100 PRO LMAB\n\n\ud83c\udfa3 Mon ensemble casting moyen leurre :\n- Canne LMAB Moustique 210 cm / 10-30 gr\n- Moulinet ABU GARCIA Revo Beast 41\n- Tresse STROFT 14 centi\u00e8me\n- Fluorocarbonne 100 PRO LMAB\n\n\ud83c\udfa3 Mon ensemble gros leurre :\n- Canne LMAB Moustique 220 cm / 15-50 gr\n- Moulinet ABU GARCIA Revo Beast 41\n- Tresse STROFT 20 centi\u00e8me\n- Fluorocarbonne 100 PRO LMAB\n\n\ud83c\udfa3 Mon ensemble de p\u00eache tr\u00e8s gros leurre :\n- Canne LMAB Moustique 230 cm / 20-80 gr\n- Moulinet ABU GARCIA Revo Beast 41\n- Tresse STROFT 25 centi\u00e8me\n- Fluorocarbonne 100 PRO LMAB\n\n\ud83d\udef6 Mes embarcations ( https://www.gold-baits.com/ )\n- Float Tube Float Fisher Pro 2.0 | Boat Solution France \n- Cano\u00eb 380 avec tableau arri\u00e8re | Boat Solution France\n- Moteur Rhino VX Eco 50 lbs\n- Support Moteur D.A.M \n- Batterie SH Lithium 100 ah\n- Supports cam\u00e9ras R-boat\n\n\ud83d\udc5c Ma bagagerie :\n- LMAB Tackle Bag / Bakkan\u27a1\ufe0fhttps://www.hechtundbarsch.de/products/lmab-tackle-bag-bakkan\n- LMAB MOVE Backpack PRO\u27a1\ufe0fhttps://www.hechtundbarsch.de/products/lmab-move-backpack-pro\n- LMAB MOVE Sac banane et bandouli\u00e8re \u27a1\ufe0f https://www.hechtundbarsch.de/products/lmab-move-hip-shoulder-bag\n- LMAB Sac \u00e0 fen\u00eatre / Sac d\u2019accessoires \u27a1\ufe0f https://www.hechtundbarsch.de/products/lmab-window-bag-zubehortasche\n- Boite \u00c0 Leurre Flambeau Zerust\n- Caisse De Rangement Etanche Flambeau 2 Plateaux\n- Tube De Transport Flambeau Bazuka\n\n\ud83d\udcf8 Mon \u00e9quipement vid\u00e9o : \n- Go pro Hero 12 black\n- Camera boitier Sony A7IV\n- Drone Dji air 3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/optHJR6Lzbc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/optHJR6Lzbc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/optHJR6Lzbc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/optHJR6Lzbc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/optHJR6Lzbc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tristan Hedouin",
                "tags": [
                    "peche",
                    "p\u00eache",
                    "tristan hedouin",
                    "p\u00eache de la carpe",
                    "bar decume",
                    "bar d'\u00e9cume",
                    "p\u00eache au leurre",
                    "p\u00eache en bateau",
                    "3 jours de p\u00eache",
                    "48h de p\u00eache \u00e0 la carpe",
                    "P\u00eache Tristan Hedouin"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "3 jours pour p\u00eacher et dormir sur ce bateau isol\u00e9 du monde !! ( p\u00eache de la carpe )",
                    "description": "C'est parti pour trois jours de p\u00eache et de bivouac au c\u0153ur d\u2019un lac ultra sauvage. Nous sommes les premiers p\u00eacheurs \u00e0 nous installer plusieurs jours en bateau, et le potentiel est incroyable. Nous avons aper\u00e7u d\u2019\u00e9normes poissons gr\u00e2ce au drone, mais nous n\u2019avons pas pu tous les identifier. Les capturer est notre seule chance...\n\n\u2606 R\u00e9server l'\u00e9tang de notre aventure : https://rentalake.fr/fr/property/etang_de_22_ha_avec_cabane_perchee_sur_leau\n\nhttps://smadbaits.com/\n5% de r\u00e9duction avec le code : \"tristan5\"\n\nMes reseaux sociaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/tristan_hedouin/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@tristan_et_leana\n\n\ud83c\udfa3 Mon ensemble spinning petit leurre :\n- Canne LMAB Moustique 198 cm / 2-10 gr\n- Moulinet ABU GARCIA Revo superior 1000\n- Tresse STROFT 8 centi\u00e8me\n- Fluorocarbonne 100 PRO LMAB\n\n\ud83c\udfa3 Mon ensemble casting moyen leurre :\n- Canne LMAB Moustique 210 cm / 10-30 gr\n- Moulinet ABU GARCIA Revo Beast 41\n- Tresse STROFT 14 centi\u00e8me\n- Fluorocarbonne 100 PRO LMAB\n\n\ud83c\udfa3 Mon ensemble gros leurre :\n- Canne LMAB Moustique 220 cm / 15-50 gr\n- Moulinet ABU GARCIA Revo Beast 41\n- Tresse STROFT 20 centi\u00e8me\n- Fluorocarbonne 100 PRO LMAB\n\n\ud83c\udfa3 Mon ensemble de p\u00eache tr\u00e8s gros leurre :\n- Canne LMAB Moustique 230 cm / 20-80 gr\n- Moulinet ABU GARCIA Revo Beast 41\n- Tresse STROFT 25 centi\u00e8me\n- Fluorocarbonne 100 PRO LMAB\n\n\ud83d\udef6 Mes embarcations ( https://www.gold-baits.com/ )\n- Float Tube Float Fisher Pro 2.0 | Boat Solution France \n- Cano\u00eb 380 avec tableau arri\u00e8re | Boat Solution France\n- Moteur Rhino VX Eco 50 lbs\n- Support Moteur D.A.M \n- Batterie SH Lithium 100 ah\n- Supports cam\u00e9ras R-boat\n\n\ud83d\udc5c Ma bagagerie :\n- LMAB Tackle Bag / Bakkan\u27a1\ufe0fhttps://www.hechtundbarsch.de/products/lmab-tackle-bag-bakkan\n- LMAB MOVE Backpack PRO\u27a1\ufe0fhttps://www.hechtundbarsch.de/products/lmab-move-backpack-pro\n- LMAB MOVE Sac banane et bandouli\u00e8re \u27a1\ufe0f https://www.hechtundbarsch.de/products/lmab-move-hip-shoulder-bag\n- LMAB Sac \u00e0 fen\u00eatre / Sac d\u2019accessoires \u27a1\ufe0f https://www.hechtundbarsch.de/products/lmab-window-bag-zubehortasche\n- Boite \u00c0 Leurre Flambeau Zerust\n- Caisse De Rangement Etanche Flambeau 2 Plateaux\n- Tube De Transport Flambeau Bazuka\n\n\ud83d\udcf8 Mon \u00e9quipement vid\u00e9o : \n- Go pro Hero 12 black\n- Camera boitier Sony A7IV\n- Drone Dji air 3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119323",
                "likeCount": "4685",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "266"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oDMmNL_HuvSdgU2o-U3yfDaTb1o",
            "id": "1GKbwye-HjM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T12:00:04Z",
                "channelId": "UC3-gwlrYQi5Q3t00Tyr2tmQ",
                "title": "L'enfer des fortes chaleurs au potager (et pour le jardinier !)",
                "description": "Nouveaux records de fortes chaleurs au potager - Comment y faire face ?\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2618\ufe0f Retrouvez plus de 1000 vari\u00e9t\u00e9s de graines, tous mes coups de c\u0153urs, chez mon partenaire https://www.labonnegraine.com \n\u25ba 10 % de promo sur vos graines avec le code LBGPO1C (O de Olivier dans le code)\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2618\ufe0f 10 % de promo sur tout le site \"comptoir des jardins\" avec le code Olivier10.\nVous pouvez y retrouver l'engrais organique que j'utilise, le meilleur que je connaisse \u00e0 un prix d\u00e9fiant toute concurrence \u25bahttps://www.comptoirdesjardins.fr/produits-de-jardin/engrais-fertilisants/potager/concentre-legumes.html?AFF=14 (Lien affili\u00e9)\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nVid\u00e9o tourn\u00e9e, mont\u00e9e, r\u00e9alis\u00e9e, sonoris\u00e9e, par Olivier Puech, tous droits r\u00e9serv\u00e9s. \n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n00:00 De nouveaux records de chaleur au potager",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1GKbwye-HjM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1GKbwye-HjM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1GKbwye-HjM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1GKbwye-HjM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1GKbwye-HjM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le potager d'Olivier",
                "tags": [
                    "potager",
                    "potager biologique"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'enfer des fortes chaleurs au potager (et pour le jardinier !)",
                    "description": "Nouveaux records de fortes chaleurs au potager - Comment y faire face ?\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2618\ufe0f Retrouvez plus de 1000 vari\u00e9t\u00e9s de graines, tous mes coups de c\u0153urs, chez mon partenaire https://www.labonnegraine.com \n\u25ba 10 % de promo sur vos graines avec le code LBGPO1C (O de Olivier dans le code)\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2618\ufe0f 10 % de promo sur tout le site \"comptoir des jardins\" avec le code Olivier10.\nVous pouvez y retrouver l'engrais organique que j'utilise, le meilleur que je connaisse \u00e0 un prix d\u00e9fiant toute concurrence \u25bahttps://www.comptoirdesjardins.fr/produits-de-jardin/engrais-fertilisants/potager/concentre-legumes.html?AFF=14 (Lien affili\u00e9)\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nVid\u00e9o tourn\u00e9e, mont\u00e9e, r\u00e9alis\u00e9e, sonoris\u00e9e, par Olivier Puech, tous droits r\u00e9serv\u00e9s. \n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n00:00 De nouveaux records de chaleur au potager"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82437",
                "likeCount": "4090",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "656"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2zBW7b6sHt94dx9gr2yirZXkhgw",
            "id": "q1_bb5lXDB0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T08:00:59Z",
                "channelId": "UC1iLfWw_KN-UrEDLSdd3L_A",
                "title": "ROADTRIP EN VAN AVEC DANIELLE (on a v\u00e9cu l'enfer)",
                "description": "Danielle d\u00e9couvre la vanlife. Plus jamais \u00e7a !\nMerci au Xiaomi Smart Projector L1 Pro, + d'infos sur ce bijou ici : https://www.mi.com/fr/product/xiaomi-smart-projector-l1-pro?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_2806-3007_L1PRO&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-video&utm_term=sd\nEt avec le code DANIELLEPROJO vous aurez -20% sur le projo !\nIl a sauv\u00e9 nos soir\u00e9es !\n\nPour les photos exclusives du Vantrip, suivez nous sur :\nhttps://www.instagram.com/lestudiodanielle\nhttps://www.instagram.com/arthurlombard",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q1_bb5lXDB0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q1_bb5lXDB0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q1_bb5lXDB0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q1_bb5lXDB0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q1_bb5lXDB0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Studio Danielle",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROADTRIP EN VAN AVEC DANIELLE (on a v\u00e9cu l'enfer)",
                    "description": "Danielle d\u00e9couvre la vanlife. Plus jamais \u00e7a !\nMerci au Xiaomi Smart Projector L1 Pro, + d'infos sur ce bijou ici : https://www.mi.com/fr/product/xiaomi-smart-projector-l1-pro?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_2806-3007_L1PRO&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-video&utm_term=sd\nEt avec le code DANIELLEPROJO vous aurez -20% sur le projo !\nIl a sauv\u00e9 nos soir\u00e9es !\n\nPour les photos exclusives du Vantrip, suivez nous sur :\nhttps://www.instagram.com/lestudiodanielle\nhttps://www.instagram.com/arthurlombard"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "373701",
                "likeCount": "19691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "758"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HE7aNxzjz2QJrbNJ-XMS1gxh3uE",
            "id": "Rm5Nrtix_LQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T15:17:00Z",
                "channelId": "UC-vOQ5dUB0x84DnOb0Ww8Sg",
                "title": "#5 Le prix, tous les projets, mes autres visites.",
                "description": "\ud83c\udfe1 \u00c9pisode 5 \u2013 Le prix, les projets, les autres maisons\n\nDans cet \u00e9pisode, je vous d\u00e9voile le prix d\u2019achat de la maison, le co\u00fbt des travaux et l\u2019estimation finale une fois la r\u00e9novation termin\u00e9e. Je vous partage aussi tous les projets d\u2019am\u00e9nagement avec des plans 3D pour visualiser ce que cette vieille b\u00e2tisse pourrait devenir. Et en bonus, je vous montre les autres maisons que j\u2019ai visit\u00e9es avant de tomber sur celle-ci !\n\nRetrouvez les travaux d\u2019EasyViz : https://www.easyviz.fr/\n\nAbonne toi pour ne rien rater de cette aventure, \u00e7a ne fait que commencer \ud83c\udfe1\ud83d\udd25\n\nEt comme toujours, dis-moi ce que tu en penses en commentaire !\n\nFilm\u00e9 principalement \u00e0 l\u2019Iphone 13 mini.\n\n**Instagram : @17heure17\nMail : theophile.17h17@gmail.com**\n\n#renovation #maisonancienne #travaux #chemin\u00e9e #autorenovation #bricolage #chantier",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rm5Nrtix_LQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rm5Nrtix_LQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rm5Nrtix_LQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rm5Nrtix_LQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rm5Nrtix_LQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "17h17",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "#5 Le prix, tous les projets, mes autres visites.",
                    "description": "\ud83c\udfe1 \u00c9pisode 5 \u2013 Le prix, les projets, les autres maisons\n\nDans cet \u00e9pisode, je vous d\u00e9voile le prix d\u2019achat de la maison, le co\u00fbt des travaux et l\u2019estimation finale une fois la r\u00e9novation termin\u00e9e. Je vous partage aussi tous les projets d\u2019am\u00e9nagement avec des plans 3D pour visualiser ce que cette vieille b\u00e2tisse pourrait devenir. Et en bonus, je vous montre les autres maisons que j\u2019ai visit\u00e9es avant de tomber sur celle-ci !\n\nRetrouvez les travaux d\u2019EasyViz : https://www.easyviz.fr/\n\nAbonne toi pour ne rien rater de cette aventure, \u00e7a ne fait que commencer \ud83c\udfe1\ud83d\udd25\n\nEt comme toujours, dis-moi ce que tu en penses en commentaire !\n\nFilm\u00e9 principalement \u00e0 l\u2019Iphone 13 mini.\n\n**Instagram : @17heure17\nMail : theophile.17h17@gmail.com**\n\n#renovation #maisonancienne #travaux #chemin\u00e9e #autorenovation #bricolage #chantier"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68537",
                "likeCount": "8752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tWitUM3X55Ae4mrM80-xA6GU6c4",
            "id": "iMo2r5hceDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T10:00:46Z",
                "channelId": "UCdg2UgrM2iwNQf6N18vJuZw",
                "title": "Je r\u00e9nove ma tour de 1850! La baignoire, la brute et le truand. (moi je suis la brute)",
                "description": "Am\u00e9liorez votre sommeil gr\u00e2ce aux matelas et accessoires Emma, profitez de r\u00e9ductions allant jusqu'\u00e0 -50% pendant les Soldes d'\u00c9t\u00e9, et de -10% suppl\u00e9mentaires sur les articles en promotion avec le code DESSINEYT jusqu'au 22 juillet minuit : http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=AlineDessine&utm_code=DESSINEYT\n\n______________________________________\nTIKTOK\n@alinedessine ( https://www.tiktok.com/@alinedessine )\n\nINSTAGRAM\n@Aline_dessine ( https://www.instagram.com/aline_dessine/ )\n______________________________________\n\nCONTACT (pro uniquement) \nAline@beyondmedia.fr\n______________________________________\n\nFACEBOOK \nAucun lien avec le sport mais je profite qu\u2019on soit l\u00e0 tous les deux \u00e0 discuter (ok, c\u2019est plut\u00f4t moi qui parle et toi qui \u00e9coute. On va dire qu\u2019on discute, c\u2019est plus convivial) pour te parler de ma page facebook d\u2019illustrations. A la base, je suis illustratrice, c\u2019est ma premi\u00e8re passion. Si tu veux retrouver tous mes dessins, \u00e7a se passe ici: www.facebook.com/alinedessine \n______________________________________\n00:00:00 intro\n00:02:21 La baignoire, chapitre 1\n00:06:00 construire un mur \n00:07:46 test scientifique \n00:09:16 construire un mur, encore\n00:10:29 La baignoire, chapitre 2\n00:12:14 le mur \u00e0 90 degr\u00e9s \n00:13:07 d\u00e9gager les tuyaux \n00:14:01 D\u00e9caper une porte \n00:15:17 La baignoire, chapitre 3 \n00:17:06 construire un mur, encore, encore \n00:17:43 Le retour de Manu \n00:19:33 Dzing dzing le ch\u00eane massif \n00:20:52 Rubio et caca \n00:23:09 deux trois autres trucs \n00:23:56 Le plafond des toilettes \n00:26:40 Tapisser \n00:28:05 Les baguettes bernard \n00:30:30 Les moulures au plafond \n00:31:45 J'ai chang\u00e9 d'avis \n00:32:39 retour sur les moulures au plafond\n00:34:02 Jointer Bernard\n00:35:39 Corni\u00e8res, moulures et chiquitude  \n00:39:17 CASSER LA COUR \n00:41:19 La baignoire, FIN\n00:42:21 peinture \n00:44:17 DESTRUCTION \n00:45:33 Peinture  \n\n______________________________________\n\nMUSIQUES:\nArtList \nMusique d'outro: Cynthia ou le rythme de la vie\n______________________________________\nBisous sur tes pouissantes fesses!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMo2r5hceDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMo2r5hceDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMo2r5hceDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMo2r5hceDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMo2r5hceDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aline Dessine",
                "tags": [
                    "aline",
                    "aline dessine",
                    "dessine",
                    "alice"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je r\u00e9nove ma tour de 1850! La baignoire, la brute et le truand. (moi je suis la brute)",
                    "description": "Am\u00e9liorez votre sommeil gr\u00e2ce aux matelas et accessoires Emma, profitez de r\u00e9ductions allant jusqu'\u00e0 -50% pendant les Soldes d'\u00c9t\u00e9, et de -10% suppl\u00e9mentaires sur les articles en promotion avec le code DESSINEYT jusqu'au 22 juillet minuit : http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=AlineDessine&utm_code=DESSINEYT\n\n______________________________________\nTIKTOK\n@alinedessine ( https://www.tiktok.com/@alinedessine )\n\nINSTAGRAM\n@Aline_dessine ( https://www.instagram.com/aline_dessine/ )\n______________________________________\n\nCONTACT (pro uniquement) \nAline@beyondmedia.fr\n______________________________________\n\nFACEBOOK \nAucun lien avec le sport mais je profite qu\u2019on soit l\u00e0 tous les deux \u00e0 discuter (ok, c\u2019est plut\u00f4t moi qui parle et toi qui \u00e9coute. On va dire qu\u2019on discute, c\u2019est plus convivial) pour te parler de ma page facebook d\u2019illustrations. A la base, je suis illustratrice, c\u2019est ma premi\u00e8re passion. Si tu veux retrouver tous mes dessins, \u00e7a se passe ici: www.facebook.com/alinedessine \n______________________________________\n00:00:00 intro\n00:02:21 La baignoire, chapitre 1\n00:06:00 construire un mur \n00:07:46 test scientifique \n00:09:16 construire un mur, encore\n00:10:29 La baignoire, chapitre 2\n00:12:14 le mur \u00e0 90 degr\u00e9s \n00:13:07 d\u00e9gager les tuyaux \n00:14:01 D\u00e9caper une porte \n00:15:17 La baignoire, chapitre 3 \n00:17:06 construire un mur, encore, encore \n00:17:43 Le retour de Manu \n00:19:33 Dzing dzing le ch\u00eane massif \n00:20:52 Rubio et caca \n00:23:09 deux trois autres trucs \n00:23:56 Le plafond des toilettes \n00:26:40 Tapisser \n00:28:05 Les baguettes bernard \n00:30:30 Les moulures au plafond \n00:31:45 J'ai chang\u00e9 d'avis \n00:32:39 retour sur les moulures au plafond\n00:34:02 Jointer Bernard\n00:35:39 Corni\u00e8res, moulures et chiquitude  \n00:39:17 CASSER LA COUR \n00:41:19 La baignoire, FIN\n00:42:21 peinture \n00:44:17 DESTRUCTION \n00:45:33 Peinture  \n\n______________________________________\n\nMUSIQUES:\nArtList \nMusique d'outro: Cynthia ou le rythme de la vie\n______________________________________\nBisous sur tes pouissantes fesses!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "345909",
                "likeCount": "28697",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yBn0DPkOU9RYgndEEag2ufdk5bI",
            "id": "wPFeBxt7VXI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T14:00:16Z",
                "channelId": "UC6pGDc4bFGD1_36IKv3FnYg",
                "title": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle | MAIN TRAILER",
                "description": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle is only in Movie Theatres September 12 \u2694\ufe0f https://demonslayer-movie.com\n\nTanjiro Kamado \u2013 a boy who joined an organization dedicated to hunting down demons called the Demon Slayer Corps after his younger sister Nezuko was turned into a demon.\n\nWhile growing stronger and deepening his friendships and bonds with fellow corps members, Tanjiro has battled many demons with his comrades, Zenitsu Agatsuma and Inosuke Hashibira. Along the way, his journey has led him to fight alongside the Demon Slayer Corps\u2019 highest-ranking swordsmen, the Hashira, including Flame Hashira Kyojuro Rengoku aboard the Mugen Train, Sound Hashira Tengen Uzui within the Entertainment District, as well as Mist Hashira Muichiro Tokito and Love Hashira Mitsuri Kanroji at the Swordsmith Village.\n\nAs the Demon Slayer Corps members and Hashira engaged in a group strength training program, the Hashira Training, in preparation for the forthcoming battle against the demons, Muzan Kibutsuji appears at the Ubuyashiki Mansion. With the head of the Demon Corps in danger, Tanjiro and the Hashira rush to the headquarters but are plunged into a deep descent to a mysterious space by the hands of Muzan Kibutsuji.\n\nThe destination of where Tanjiro and Demon Slayer Corps have fallen is the demons\u2019 stronghold \u2013 the Infinity Castle. And so, the battleground is set as the final battle between the Demon Slayer Corps and the demons ignites.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#DemonSlayer #KimetsunoYaiba #Crunchyroll",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPFeBxt7VXI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPFeBxt7VXI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPFeBxt7VXI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPFeBxt7VXI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPFeBxt7VXI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Crunchyroll",
                "tags": [
                    "demon slayer",
                    "demon slayer anime",
                    "kimetsu no yaiba",
                    "kimestu no yaiba anime",
                    "demon slayer infinity castle",
                    "infinity castle",
                    "demon slayer infinity castle movie",
                    "demon slayer infinity castle pv",
                    "demon slayer infinity castle trailer",
                    "crunchyroll",
                    "anime",
                    "anime clip",
                    "anime moment"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle | MAIN TRAILER",
                    "description": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle is only in Movie Theatres September 12 \u2694\ufe0f https://demonslayer-movie.com\n\nTanjiro Kamado \u2013 a boy who joined an organization dedicated to hunting down demons called the Demon Slayer Corps after his younger sister Nezuko was turned into a demon.\n\nWhile growing stronger and deepening his friendships and bonds with fellow corps members, Tanjiro has battled many demons with his comrades, Zenitsu Agatsuma and Inosuke Hashibira. Along the way, his journey has led him to fight alongside the Demon Slayer Corps\u2019 highest-ranking swordsmen, the Hashira, including Flame Hashira Kyojuro Rengoku aboard the Mugen Train, Sound Hashira Tengen Uzui within the Entertainment District, as well as Mist Hashira Muichiro Tokito and Love Hashira Mitsuri Kanroji at the Swordsmith Village.\n\nAs the Demon Slayer Corps members and Hashira engaged in a group strength training program, the Hashira Training, in preparation for the forthcoming battle against the demons, Muzan Kibutsuji appears at the Ubuyashiki Mansion. With the head of the Demon Corps in danger, Tanjiro and the Hashira rush to the headquarters but are plunged into a deep descent to a mysterious space by the hands of Muzan Kibutsuji.\n\nThe destination of where Tanjiro and Demon Slayer Corps have fallen is the demons\u2019 stronghold \u2013 the Infinity Castle. And so, the battleground is set as the final battle between the Demon Slayer Corps and the demons ignites.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#DemonSlayer #KimetsunoYaiba #Crunchyroll"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7940412",
                "likeCount": "404905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14823"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4gzQqWoGYQnDIb44-d_tVTsBuDk",
            "id": "A0eEdBxmwz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T11:38:17Z",
                "channelId": "UCrrVKLxGCyqw55s6FWYbTVQ",
                "title": "\u00c9chapper \u00e0 un Chien Militaire, c\u2019est Possible ?",
                "description": "On a test\u00e9 toutes les techniques pour \u00e9chapper \u00e0 un chien, et certaines sont beaucoup plus efficaces que d\u2019autres haha ! \nVous savez aussi maintenant comment rejoindre en quelques clics BoursoBank ici : https://bit.ly/Charles_M\u00e9lanie_BoursoBank \nComme vous l'avez vu, c'est une int\u00e9 un peu sp\u00e9ciale. BoursoBank nous a mis au d\u00e9fi de faire l'int\u00e9gration la plus cr\u00e9ative possible ! \nLe but, c'est que vous alliez liker cette vid\u00e9o sur le compte Instagram @boursobank \u00e0 partir du 1er juillet, et si on plus de like que les autres, vous aurez une chance de gagner un saut en parachute\u00a0!\nCollaboration commerciale\n\n\ud83d\udcf8 Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com\n\n00:00 Intro\n00:54 Sprinter en ligne droite\n03:00 Faire diversion\n05:10 Un challenge fou\n06:34 Courir avec un pote plus lent\n08:13 Grimper sur une voiture\n10:36 Rentrer dans une voiture ?\n11:59 Grimper un arbre\n14:30 Traverser une rivi\u00e8re",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0eEdBxmwz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0eEdBxmwz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0eEdBxmwz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0eEdBxmwz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0eEdBxmwz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Charles & M\u00e9lanie",
                "tags": [
                    "charles et melanie",
                    "charles & m\u00e9lanie",
                    "melanie buffetaud",
                    "charles poujade",
                    "charles mega mur",
                    "charles ninja warrior",
                    "charles ninja",
                    "escape",
                    "echappe",
                    "chien militaire",
                    "chien policier",
                    "course poursuite"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9chapper \u00e0 un Chien Militaire, c\u2019est Possible ?",
                    "description": "On a test\u00e9 toutes les techniques pour \u00e9chapper \u00e0 un chien, et certaines sont beaucoup plus efficaces que d\u2019autres haha ! \nVous savez aussi maintenant comment rejoindre en quelques clics BoursoBank ici : https://bit.ly/Charles_M\u00e9lanie_BoursoBank \nComme vous l'avez vu, c'est une int\u00e9 un peu sp\u00e9ciale. BoursoBank nous a mis au d\u00e9fi de faire l'int\u00e9gration la plus cr\u00e9ative possible ! \nLe but, c'est que vous alliez liker cette vid\u00e9o sur le compte Instagram @boursobank \u00e0 partir du 1er juillet, et si on plus de like que les autres, vous aurez une chance de gagner un saut en parachute\u00a0!\nCollaboration commerciale\n\n\ud83d\udcf8 Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com\n\n00:00 Intro\n00:54 Sprinter en ligne droite\n03:00 Faire diversion\n05:10 Un challenge fou\n06:34 Courir avec un pote plus lent\n08:13 Grimper sur une voiture\n10:36 Rentrer dans une voiture ?\n11:59 Grimper un arbre\n14:30 Traverser une rivi\u00e8re"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "395683",
                "likeCount": "10201",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "342"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eXBbcDJxhV1skuxniIHx7Hhz0SE",
            "id": "DipMzpI_Q-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T18:01:18Z",
                "channelId": "UCfznY5SlSoZoXN0-kBPtCdg",
                "title": "On a test\u00e9 les Aliments de base version \"Luxe\" (c'est abus\u00e9)",
                "description": "\u26a1Jouez \u00e0 OneState (Android/iOS) : https://tinyurl.com/Fuze-OneState\n\ud83c\udf81 Utilisez mon code FUZE  et obtenez 10 000 $ en jeu pour commencer !\n\ud83d\udd25A \u00e9changer dans le jeu ou sur https://tinyurl.com/Fuze-store\n\nPour vous quel aliment est worth it ?\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: https://paladium-pvp.fr/?ref=fuze\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n00:00 intro\n00:21 Eau\n02:01 Miel\n04:12 P\u00e2tes\n07:32 Huile d'olive\n09:04 Cornichons\n10:55 Moutarde\n12:19 Sandwich\n13:40 Ketchup au truffes\n15:02 Caf\u00e9 Kopi Luwak \n17:00 Vinaigre de vin blanc, vieillissement exceptionnel\n18:46 Confiture Champagne\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/\n\n#onestate #onestaterp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DipMzpI_Q-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DipMzpI_Q-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DipMzpI_Q-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DipMzpI_Q-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DipMzpI_Q-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fuze III",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On a test\u00e9 les Aliments de base version \"Luxe\" (c'est abus\u00e9)",
                    "description": "\u26a1Jouez \u00e0 OneState (Android/iOS) : https://tinyurl.com/Fuze-OneState\n\ud83c\udf81 Utilisez mon code FUZE  et obtenez 10 000 $ en jeu pour commencer !\n\ud83d\udd25A \u00e9changer dans le jeu ou sur https://tinyurl.com/Fuze-store\n\nPour vous quel aliment est worth it ?\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: https://paladium-pvp.fr/?ref=fuze\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n00:00 intro\n00:21 Eau\n02:01 Miel\n04:12 P\u00e2tes\n07:32 Huile d'olive\n09:04 Cornichons\n10:55 Moutarde\n12:19 Sandwich\n13:40 Ketchup au truffes\n15:02 Caf\u00e9 Kopi Luwak \n17:00 Vinaigre de vin blanc, vieillissement exceptionnel\n18:46 Confiture Champagne\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/\n\n#onestate #onestaterp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "275354",
                "likeCount": "15229",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "692"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K9r-oyTseM6E2de8U-J09HNvG1k",
            "id": "Wj6DHG0X66k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T15:23:27Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 Austrian Grand Prix",
                "description": "Catch all the talking points from a dramatic return to the Red Bull Ring, including a thrilling battle for the win - despite an early incident taking a front-runner out of the race.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AustrianGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj6DHG0X66k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj6DHG0X66k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj6DHG0X66k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj6DHG0X66k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj6DHG0X66k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 Austrian Grand Prix",
                    "description": "Catch all the talking points from a dramatic return to the Red Bull Ring, including a thrilling battle for the win - despite an early incident taking a front-runner out of the race.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AustrianGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5575067",
                "likeCount": "103394",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4749"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TmwP_F7Mnlx2WIMYXsDPEpno3bM",
            "id": "CFu-5gYwBGU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T09:59:29Z",
                "channelId": "UCnrhy622SNPt04Avj5idFIg",
                "title": "LES CLIENTS MALHONNETES",
                "description": "\u25ba Ici pour nous soutenir (vid\u00e9os bonus et live tous les mois, tirages au sort, articles, etc.) : \nhttps://www.patreon.com/paroledechat\n\n\u25ba Le site (avec les BD) : https://www.paroledechat.com\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/paroledechat_officiel/\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@paroledechat_officiel\n\u25ba DISCORD \"Parole de chat\" : https://discord.com/invite/YW6kjkzmH2\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/paroledechat\n\u25ba X : http://www.x.com/faireset\n\nIci pour m'envoyer des vid\u00e9os : https://www.paroledechat.com/proposez-vos-vid\u00e9os\n\nMerci \u00e0 Laur\u00e8ne Hypolite pour les sous-titres.\n(ici pour rajouter des sous-titres dans la langue de votre choix : https://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?c=UCnrhy622SNPt04Avj5idFIg&tab=2)\n\nMusique : \n\"Abracadabra\" (biblioth\u00e8que Youtube)\n\nMerci aussi \u00e0 Patrick Bouchitey, Talking Animals, John Lang et Mozinor pour l'inspiration ;) \nSur Parole de chat vous trouverez des vid\u00e9os de chats... qui parlent !\n\nUn chat qui parle, des chats qui miaulent.\nDonc chat dr\u00f4le, chat ninja et chats jedi !\nMais aussi chat qui miaule, qui chante et parfois dit des gros mots ;)\nIl y a aussi chien, mouette, \u00e9cureuil, araign\u00e9e, hiboux, furet, lapin, cheval, chouette, chaton mignon, cochon d'inde, raton laveur, un animal, des animaux, un mot cl\u00e9, des mots clos. Bisous.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFu-5gYwBGU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFu-5gYwBGU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFu-5gYwBGU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFu-5gYwBGU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFu-5gYwBGU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Parole de chat",
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "LES CLIENTS MALHONNETES",
                    "description": "\u25ba Ici pour nous soutenir (vid\u00e9os bonus et live tous les mois, tirages au sort, articles, etc.) : \nhttps://www.patreon.com/paroledechat\n\n\u25ba Le site (avec les BD) : https://www.paroledechat.com\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/paroledechat_officiel/\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@paroledechat_officiel\n\u25ba DISCORD \"Parole de chat\" : https://discord.com/invite/YW6kjkzmH2\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/paroledechat\n\u25ba X : http://www.x.com/faireset\n\nIci pour m'envoyer des vid\u00e9os : https://www.paroledechat.com/proposez-vos-vid\u00e9os\n\nMerci \u00e0 Laur\u00e8ne Hypolite pour les sous-titres.\n(ici pour rajouter des sous-titres dans la langue de votre choix : https://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?c=UCnrhy622SNPt04Avj5idFIg&tab=2)\n\nMusique : \n\"Abracadabra\" (biblioth\u00e8que Youtube)\n\nMerci aussi \u00e0 Patrick Bouchitey, Talking Animals, John Lang et Mozinor pour l'inspiration ;) \nSur Parole de chat vous trouverez des vid\u00e9os de chats... qui parlent !\n\nUn chat qui parle, des chats qui miaulent.\nDonc chat dr\u00f4le, chat ninja et chats jedi !\nMais aussi chat qui miaule, qui chante et parfois dit des gros mots ;)\nIl y a aussi chien, mouette, \u00e9cureuil, araign\u00e9e, hiboux, furet, lapin, cheval, chouette, chaton mignon, cochon d'inde, raton laveur, un animal, des animaux, un mot cl\u00e9, des mots clos. Bisous."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "506015",
                "likeCount": "4114",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "144"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lGVmaidmjyl1cdBXMsNUS9YHXws",
            "id": "oDYJLvC_C0c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T17:26:31Z",
                "channelId": "UCByWJsWPztkY3Rta2B62tgg",
                "title": "Voyager Dans Toutes Les Classes d\u2019Un Avion !",
                "description": "J'ai Test\u00e9 Toutes Les Classes d'Un Avion ! Collaboration commerciale : T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT https://get.revolut.com/z4lF/HugoPose2 gratuitement avec mon lien pour d\u00e9bloquer les 20\u20ac & participer au tirage au sort pour gagner 5 000\u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). En partenariat avec Singapore Airlines\n\n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/m7pRqa0-YbM\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDYJLvC_C0c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDYJLvC_C0c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDYJLvC_C0c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDYJLvC_C0c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDYJLvC_C0c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugopos\u00e9",
                "tags": [
                    "hugopos\u00e9",
                    "avion le plus cher du monde",
                    "hugoposay avion",
                    "avion",
                    "business class",
                    "singapore airlines",
                    "premiere classe",
                    "5 \u00e9toiles",
                    "avion de luxe",
                    "avion vlog",
                    "first class",
                    "singapore airlines business class",
                    "singapore airlines first class",
                    "singapore airlines suites",
                    "i bought every single seat on an airplane",
                    "hugoposay premiere classe",
                    "vlog business class",
                    "first class singapore airlines",
                    "business class singapore airlines",
                    "hugoposay avion premiere classe",
                    "voyage",
                    "vlog",
                    "hugopos\u00e9 2025"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Voyager Dans Toutes Les Classes d\u2019Un Avion !",
                    "description": "J'ai Test\u00e9 Toutes Les Classes d'Un Avion ! Collaboration commerciale : T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT https://get.revolut.com/z4lF/HugoPose2 gratuitement avec mon lien pour d\u00e9bloquer les 20\u20ac & participer au tirage au sort pour gagner 5 000\u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). En partenariat avec Singapore Airlines\n\n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/m7pRqa0-YbM\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "863287",
                "likeCount": "29477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LCrmlh98bINifuc-SRWpRXv9TU4",
            "id": "a3RvpOn-wf8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T13:00:00Z",
                "channelId": "UCLYiaHiSeTC-qwjuzrKaxCg",
                "title": "UN REQUIN D\u00c9TRUIT MON POISSON SOUS MES YEUX ! - Cyril Chauquet",
                "description": "Cyril et son \u00e9quipe trouvent un spot pour capturer des carangues depuis le bord. \n\nUne fois sur place, Cyril r\u00e9ussit \u00e0 faire mordre un poisson \u00e0 sa ligne, mais il semble qu\u2019un autre pr\u00e9dateur soit int\u00e9ress\u00e9\u2026\n\nPour ne rien louper de nos prochaines vid\u00e9os suivez-nous sur nos r\u00e9seaux : \n\n\u25ba Site web: http://www.cyrilchauquet.com/\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/cyril.chauquet\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/CyrilChauquetTV\n\u25ba Notre boutique : https://www.pecheur.com/vente-cyril-chauquet-0,2164,0,0.html",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3RvpOn-wf8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3RvpOn-wf8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3RvpOn-wf8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3RvpOn-wf8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3RvpOn-wf8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cyril Chauquet",
                "tags": [
                    "p\u00eache",
                    "mordu de la p\u00eache",
                    "Voyage",
                    "Fishing (TV Genre)",
                    "cyril chauquet",
                    "fishing adventurer",
                    "poisson",
                    "aventure",
                    "adventure",
                    "Travel",
                    "Nature",
                    "p\u00eache xxl",
                    "chasing monsters",
                    "saison"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "UN REQUIN D\u00c9TRUIT MON POISSON SOUS MES YEUX ! - Cyril Chauquet",
                    "description": "Cyril et son \u00e9quipe trouvent un spot pour capturer des carangues depuis le bord. \n\nUne fois sur place, Cyril r\u00e9ussit \u00e0 faire mordre un poisson \u00e0 sa ligne, mais il semble qu\u2019un autre pr\u00e9dateur soit int\u00e9ress\u00e9\u2026\n\nPour ne rien louper de nos prochaines vid\u00e9os suivez-nous sur nos r\u00e9seaux : \n\n\u25ba Site web: http://www.cyrilchauquet.com/\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/cyril.chauquet\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/CyrilChauquetTV\n\u25ba Notre boutique : https://www.pecheur.com/vente-cyril-chauquet-0,2164,0,0.html"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35669",
                "likeCount": "1342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OQhUBg7GGMVZQX-LuobnSTsHEUM",
            "id": "vqDEMVOMQYo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T15:45:16Z",
                "channelId": "UCOdKaYgvLlPuinUJ1z5Gm2g",
                "title": "J\u2019AI TEST\u00c9 LES FAST-FOOD MAROCAINS ! (du pire au meilleur)",
                "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vqDEMVOMQYo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vqDEMVOMQYo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vqDEMVOMQYo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vqDEMVOMQYo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vqDEMVOMQYo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MichouOff",
                "tags": [
                    "michou",
                    "michouoff",
                    "off",
                    "best of",
                    "video"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019AI TEST\u00c9 LES FAST-FOOD MAROCAINS ! (du pire au meilleur)",
                    "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "539511",
                "likeCount": "18994",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SdQoS6xfw2dbRVR68wLrOG8FqBQ",
            "id": "hQlgtD_CXRY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T10:01:12Z",
                "channelId": "UCqfANd8RDXTcQddXMwwgUmA",
                "title": "14 r\u00e8gles pour SE LOGER au Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 (les d\u00e9m\u00e9nagements c\u2019est une folie)",
                "description": "Profitez des 14 jours d'essais gratuits My Heritage avec mon lien ! https://bit.ly/LouisSan5\n\nMa marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\nMerci \u00e0 Malo de m\u2019avoir accompagn\u00e9 !\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nCadrage Emeric et Simon\n\nMontage Emeric, Jules et M\u00e9ghane\n\nDessin Simon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQlgtD_CXRY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQlgtD_CXRY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQlgtD_CXRY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQlgtD_CXRY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQlgtD_CXRY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis-San",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "14 r\u00e8gles pour SE LOGER au Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 (les d\u00e9m\u00e9nagements c\u2019est une folie)",
                    "description": "Profitez des 14 jours d'essais gratuits My Heritage avec mon lien ! https://bit.ly/LouisSan5\n\nMa marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\nMerci \u00e0 Malo de m\u2019avoir accompagn\u00e9 !\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nCadrage Emeric et Simon\n\nMontage Emeric, Jules et M\u00e9ghane\n\nDessin Simon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "238016",
                "likeCount": "12451",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "440"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GevV1HcY_q9aiDY4YJtESQAYE8Q",
            "id": "nX3AqH0QPzs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T17:29:00Z",
                "channelId": "UCUo1RqYV8tGjV38sQ8S5p9A",
                "title": "Pourquoi vous avez de moins en moins d'amis",
                "description": "Vid\u00e9o int\u00e9grant une collaboration commerciale avec BoursoBank. Pour b\u00e9n\u00e9ficier de leur offre de bienvenue, rdv sur : https://hugodecry.pt/boursobank\n\nPour suivre nos Actus du jour, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e : @hugodecrypteactus   \n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au fil des heures sur Instagram : https://instagram.com/hugodecrypte  \n\n\u2014\u2014\u2014\nMon soutien psy https://www.info.gouv.fr/actualite/mon-soutien-psy-12-seances-remboursees-par-an\n\u2014\u2014\u2014\n\nLiens pour en savoir + \n- https://www.americansurveycenter.org/research/the-state-of-american-friendship-change-challenges-and-loss/\n- https://www.jean-jaures.org/wp-content/uploads/2024/03/nouvelles-amities.pdf\n- https://www.hhs.gov/sites/default/files/surgeon-general-social-connection-advisory.pdf\n- https://www.happiness.hks.harvard.edu/february-2025-issue/the-friendship-recession-the-lost-art-of-connecting\n- https://www.ifop.com/wp-content/uploads/2024/01/120549-Presentation30012024.pdf\n\n\u2014\u2014\u2014\n\nVid\u00e9o produite et pr\u00e9sent\u00e9e par HugoD\u00e9crypte\n\nJournalistes : L\u00e9ah Boukobza, Hugo Travers\n\nDirectrice de production : Marie Delvall\u00e9e\nCharg\u00e9 de production : Cl\u00e9ment Chaulet\nAssistants de production : No\u00e9 P\u00e9riquet, Amandine Bar\n\nCadreur : No\u00e9 P\u00e9riquet\n\nMonteurs : Vanon Borget, Manon Langlais\nAssistant monteur : Noam Dussouillez\nMotion designer : Manon Langlais\n\u00c9talonnage : Toutes voiles dehors - Hugues Dardart\nMiniature : Oncle Sid\nMixage : More Than Watt\n\nCharg\u00e9e de partenariats : Zo\u00e9 Fouriscot\nVoix partenariat : Eva Bongard\nConceptrice-r\u00e9dactrice partenariat : Dorian Cocatrix\nMonteurs : Vanon Borget, Alexandre Soubeyrand, Manon Langlais\n\nRemerciements : \nHugo, Clara, Elise, Edgar, Nacime, Zacharie, Anna, Enzo, Laurent, Anne, Marjorie, Nabila, Valentin, Marie\n\nCr\u00e9dits musiques : Artlist\nCr\u00e9dits images : Mcfly et Carlito, L\u00e9na Situations, Mister V, X17 online video, The Office, The Hangover, Friends, Desperate Housewives, Stranger Things, Sex Education, Nos jours heureux, Emily In Paris, Bloqu\u00e9s, Hunger Games, Malcolm, Babysitting, Palmashow, BBC \nNews, Dix pour cent, l\u2019\u00e2ge de glace, Shrek, Tout ce qui brille, Laure Felpin, Gossip Girl, Shirrako, RTS Info, Le loup de Wall Street, Joker, Into the wild, Seul au monde, Pulp Fiction, Ocean\u2019s eleven, Call me by your name, Inglorious Bastards, Raging bull, Goodfellas, Fight Club, Outer Banks, Les petits mouchoirs, Les Tuche, Le diable s\u2019habille en Prada, \n\nHD MEDIA / UNFOLD 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nX3AqH0QPzs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nX3AqH0QPzs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nX3AqH0QPzs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nX3AqH0QPzs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nX3AqH0QPzs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Grands formats",
                "tags": [
                    "HugoD\u00e9crypte",
                    "Hugo",
                    "Travers",
                    "Hugo Travers",
                    "Actus",
                    "Reportage",
                    "Documentaire",
                    "Actus du jour"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pourquoi vous avez de moins en moins d'amis",
                    "description": "Vid\u00e9o int\u00e9grant une collaboration commerciale avec BoursoBank. Pour b\u00e9n\u00e9ficier de leur offre de bienvenue, rdv sur : https://hugodecry.pt/boursobank\n\nPour suivre nos Actus du jour, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e : @hugodecrypteactus   \n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au fil des heures sur Instagram : https://instagram.com/hugodecrypte  \n\n\u2014\u2014\u2014\nMon soutien psy https://www.info.gouv.fr/actualite/mon-soutien-psy-12-seances-remboursees-par-an\n\u2014\u2014\u2014\n\nLiens pour en savoir + \n- https://www.americansurveycenter.org/research/the-state-of-american-friendship-change-challenges-and-loss/\n- https://www.jean-jaures.org/wp-content/uploads/2024/03/nouvelles-amities.pdf\n- https://www.hhs.gov/sites/default/files/surgeon-general-social-connection-advisory.pdf\n- https://www.happiness.hks.harvard.edu/february-2025-issue/the-friendship-recession-the-lost-art-of-connecting\n- https://www.ifop.com/wp-content/uploads/2024/01/120549-Presentation30012024.pdf\n\n\u2014\u2014\u2014\n\nVid\u00e9o produite et pr\u00e9sent\u00e9e par HugoD\u00e9crypte\n\nJournalistes : L\u00e9ah Boukobza, Hugo Travers\n\nDirectrice de production : Marie Delvall\u00e9e\nCharg\u00e9 de production : Cl\u00e9ment Chaulet\nAssistants de production : No\u00e9 P\u00e9riquet, Amandine Bar\n\nCadreur : No\u00e9 P\u00e9riquet\n\nMonteurs : Vanon Borget, Manon Langlais\nAssistant monteur : Noam Dussouillez\nMotion designer : Manon Langlais\n\u00c9talonnage : Toutes voiles dehors - Hugues Dardart\nMiniature : Oncle Sid\nMixage : More Than Watt\n\nCharg\u00e9e de partenariats : Zo\u00e9 Fouriscot\nVoix partenariat : Eva Bongard\nConceptrice-r\u00e9dactrice partenariat : Dorian Cocatrix\nMonteurs : Vanon Borget, Alexandre Soubeyrand, Manon Langlais\n\nRemerciements : \nHugo, Clara, Elise, Edgar, Nacime, Zacharie, Anna, Enzo, Laurent, Anne, Marjorie, Nabila, Valentin, Marie\n\nCr\u00e9dits musiques : Artlist\nCr\u00e9dits images : Mcfly et Carlito, L\u00e9na Situations, Mister V, X17 online video, The Office, The Hangover, Friends, Desperate Housewives, Stranger Things, Sex Education, Nos jours heureux, Emily In Paris, Bloqu\u00e9s, Hunger Games, Malcolm, Babysitting, Palmashow, BBC \nNews, Dix pour cent, l\u2019\u00e2ge de glace, Shrek, Tout ce qui brille, Laure Felpin, Gossip Girl, Shirrako, RTS Info, Le loup de Wall Street, Joker, Into the wild, Seul au monde, Pulp Fiction, Ocean\u2019s eleven, Call me by your name, Inglorious Bastards, Raging bull, Goodfellas, Fight Club, Outer Banks, Les petits mouchoirs, Les Tuche, Le diable s\u2019habille en Prada, \n\nHD MEDIA / UNFOLD 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "386401",
                "likeCount": "15019",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uf1hUifrWAnKXpFPrYYRCWejPRU",
            "id": "X7c4rCXTEK0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T16:51:36Z",
                "channelId": "UCfHRLnj1ocl2u8hhkNuBfZQ",
                "title": "VLOG DE LENIE-EPISODE 16 : Une journ\u00e9e avec moi en promo \u200b@BourjoisFrance",
                "description": "Bienvenue dans le 16\u00e8me \u00e9pisode des Vlogs de Lenie, \u00ab\u00a0 Une journee avec moi en promo\u00a0\u00bb \n\n\nProduits \u200b\u2060\u200b\u2060@BourjoisFrance utilis\u00e9s :\n\n- Lien Fluide Teint\u00e9 Lumineux Healthy Mix Clean : \n\nhttps://bourjois.fr/products/fluide-teinte-lumineux-healthy-mix-clean-medium-clair-3616306372498?utm_source=Youtube&utm_medium=l%C3%A9nie&utm_campaign=twist_up_glow_tint\n\n\n- Lien mascara Twist-Up The Volume Bond Force : \n\nhttps://bourjois.fr/products/mascara-twist-up-the-volume-bond-force-noir-3616306381698?utm_source=Youtube&utm_medium=l%C3%A9nie&utm_campaign=twist_up_glow_tint\n\n\n\nBig merci \u00e0 @Jungeli @antontarente \u200b\u2060@takebygoat (Gautier Etevenon) pour 11.65Lab \u2728\u2728\n\n\n\ud83c\udf19 SUIVEZ MOI \ud83c\udf19\n\nNouveau single \"A Tes C\u00f4t\u00e9s\" disponible : https://linktr.ee/lenie_v \nInstagram \u2023 https://www.instagram....\nTiktok \u2023 https://www.tiktok.com...\nX (Twitter) \u2023 https://twitter.com/le...\nNewsletter \u2023 https://sme.mtl.fm/Len...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7c4rCXTEK0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7c4rCXTEK0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7c4rCXTEK0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7c4rCXTEK0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7c4rCXTEK0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lenie",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VLOG DE LENIE-EPISODE 16 : Une journ\u00e9e avec moi en promo \u200b@BourjoisFrance",
                    "description": "Bienvenue dans le 16\u00e8me \u00e9pisode des Vlogs de Lenie, \u00ab\u00a0 Une journee avec moi en promo\u00a0\u00bb \n\n\nProduits \u200b\u2060\u200b\u2060@BourjoisFrance utilis\u00e9s :\n\n- Lien Fluide Teint\u00e9 Lumineux Healthy Mix Clean : \n\nhttps://bourjois.fr/products/fluide-teinte-lumineux-healthy-mix-clean-medium-clair-3616306372498?utm_source=Youtube&utm_medium=l%C3%A9nie&utm_campaign=twist_up_glow_tint\n\n\n- Lien mascara Twist-Up The Volume Bond Force : \n\nhttps://bourjois.fr/products/mascara-twist-up-the-volume-bond-force-noir-3616306381698?utm_source=Youtube&utm_medium=l%C3%A9nie&utm_campaign=twist_up_glow_tint\n\n\n\nBig merci \u00e0 @Jungeli @antontarente \u200b\u2060@takebygoat (Gautier Etevenon) pour 11.65Lab \u2728\u2728\n\n\n\ud83c\udf19 SUIVEZ MOI \ud83c\udf19\n\nNouveau single \"A Tes C\u00f4t\u00e9s\" disponible : https://linktr.ee/lenie_v \nInstagram \u2023 https://www.instagram....\nTiktok \u2023 https://www.tiktok.com...\nX (Twitter) \u2023 https://twitter.com/le...\nNewsletter \u2023 https://sme.mtl.fm/Len..."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68160",
                "likeCount": "1602",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m6reiWYd091scpwD-kkWU7B-k_M",
            "id": "O5750bFRqBE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T23:14:24Z",
                "channelId": "UC3ABnxyYGryqn2bSLyQKkYQ",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 de Flamengo vs. Bayern Munich  | Coupe du Monde des Clubs | 8e de finale",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O5750bFRqBE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O5750bFRqBE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O5750bFRqBE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O5750bFRqBE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O5750bFRqBE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN France",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 de Flamengo vs. Bayern Munich  | Coupe du Monde des Clubs | 8e de finale",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "362322",
                "likeCount": "6609",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "229"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dNLybIJ-4PZDLL5R92PDo2XiyCs",
            "id": "e2d9v6dbLHo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:55:18Z",
                "channelId": "UCSG2G2DKaZFKFIu0uVwgMjQ",
                "title": "R2 - Ruinart",
                "description": "\"Ruinart\"  extrait du projet \"7/7:24/24\" disponible sur toutes les plateformes : \nhttps://lnk.to/vbTA52op\n\nProd by Hydro4k, Artro, Donnelli,\nreal : ORVS \n\n\ud83d\udcfa Abonne toi \u00e0 la cha\u00eene, active la cloche \ud83d\udd14 pour ne rien rater    / @r2_tsz   \n\nR2 sur : \nInstagram :   / r2n.91  \nTikTok :   / r2n.91  \nSnapchat :   / rayann9.1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e2d9v6dbLHo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e2d9v6dbLHo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e2d9v6dbLHo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "R2",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R2 - Ruinart",
                    "description": "\"Ruinart\"  extrait du projet \"7/7:24/24\" disponible sur toutes les plateformes : \nhttps://lnk.to/vbTA52op\n\nProd by Hydro4k, Artro, Donnelli,\nreal : ORVS \n\n\ud83d\udcfa Abonne toi \u00e0 la cha\u00eene, active la cloche \ud83d\udd14 pour ne rien rater    / @r2_tsz   \n\nR2 sur : \nInstagram :   / r2n.91  \nTikTok :   / r2n.91  \nSnapchat :   / rayann9.1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "295199",
                "likeCount": "11787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "510"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "isdNA7G6MF9zUfh-3BsLNNXOWBQ",
            "id": "87hNRmQt6_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T14:55:06Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "NEW GAME MODE?! Trophy Road Rework, New Legendary and MORE! | TV Royale",
                "description": "Get all the details about the update here: https://supr.cl/JuneUpdate25\n\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87hNRmQt6_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87hNRmQt6_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87hNRmQt6_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87hNRmQt6_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87hNRmQt6_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "NEW GAME MODE?! Trophy Road Rework, New Legendary and MORE! | TV Royale",
                    "description": "Get all the details about the update here: https://supr.cl/JuneUpdate25\n\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1894602",
                "likeCount": "61638",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oNV7QwMhD5pEFiVhdta-_zc1Uxc",
            "id": "XmygoHUXpuQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T04:00:47Z",
                "channelId": "UCXATF3-9RFGyY-it_d2hB6A",
                "title": "On My Mind",
                "description": "Provided to YouTube by Atlantic Records\n\nOn My Mind \u00b7 Alex Warren \u00b7 ROS\u00c9\n\nOn My Mind\n\n\u2117 2025 Atlantic Recording Corporation\n\nVocals: Alex Warren\nVocals: ROS\u00c9\nProducer: Ammo\nProducer: John Ryan\nEngineer, Production: Adam Yaron\nBackground Vocals: Adam Yaron\nUnknown: Alexander \u201cXplicit\u201d Izquierdo\nTriangle: Alexander \u201cXplicit\u201d Izquierdo\nBacking Vocals: Alexander \u201cXplicit\u201d Izquierdo\nDrums, Keyboards, Percussion, Programming, Synthesizer: Ammo\nDrum Programmer: Ammo\nKeyboards Programming: Ammo\nBacking Vocals: Ammo\nA And R Administrator: Aryanna Platt\nBackground Vocals: Cal Shapiro\nBacking Vocals: Damon Bunetta\nEngineer: Jeff Gunnell\nBass, Drums, Guitar, Keyboards, Programming, Synthesizer: John Ryan\nDrum Programmer: John Ryan\nKeyboards Programming: John Ryan\nBacking Vocals: John Ryan\nBackground Vocals: Mags Duval\nMasterer: Nathan Dantzler\nEngineer: Taylor Kernohan\nWriter: Alex Warren\nWriter: Chae Young Park\nWriter: Joshua \u201cAmmo\u201d Coleman\nWriter: John Henry Ryan\nWriter: Alexander \u201cXplicit\u201d Izquierdo\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XmygoHUXpuQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XmygoHUXpuQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XmygoHUXpuQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XmygoHUXpuQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XmygoHUXpuQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alex Warren - Topic",
                "tags": [
                    "Alex Warren",
                    "ROS\u00c9",
                    "On My Mind"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On My Mind",
                    "description": "Provided to YouTube by Atlantic Records\n\nOn My Mind \u00b7 Alex Warren \u00b7 ROS\u00c9\n\nOn My Mind\n\n\u2117 2025 Atlantic Recording Corporation\n\nVocals: Alex Warren\nVocals: ROS\u00c9\nProducer: Ammo\nProducer: John Ryan\nEngineer, Production: Adam Yaron\nBackground Vocals: Adam Yaron\nUnknown: Alexander \u201cXplicit\u201d Izquierdo\nTriangle: Alexander \u201cXplicit\u201d Izquierdo\nBacking Vocals: Alexander \u201cXplicit\u201d Izquierdo\nDrums, Keyboards, Percussion, Programming, Synthesizer: Ammo\nDrum Programmer: Ammo\nKeyboards Programming: Ammo\nBacking Vocals: Ammo\nA And R Administrator: Aryanna Platt\nBackground Vocals: Cal Shapiro\nBacking Vocals: Damon Bunetta\nEngineer: Jeff Gunnell\nBass, Drums, Guitar, Keyboards, Programming, Synthesizer: John Ryan\nDrum Programmer: John Ryan\nKeyboards Programming: John Ryan\nBacking Vocals: John Ryan\nBackground Vocals: Mags Duval\nMasterer: Nathan Dantzler\nEngineer: Taylor Kernohan\nWriter: Alex Warren\nWriter: Chae Young Park\nWriter: Joshua \u201cAmmo\u201d Coleman\nWriter: John Henry Ryan\nWriter: Alexander \u201cXplicit\u201d Izquierdo\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1409235",
                "likeCount": "39957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "688"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zn2Qll2ZGBgp0VxAM5vldjhX7AQ",
            "id": "1YP6ij9WD28",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T10:00:03Z",
                "channelId": "UC1UzakjtYjo2m0ILBsU2khQ",
                "title": "Fin SQUID GAME Saison 3 Expliqu\u00e9e ! (s\u00e9rie Netflix)",
                "description": "La fin de la saison 3 de Squid Game sur Netflix expliqu\u00e9e ! \n\n\u2764\ufe0fPour soutenir la cha\u00eene : Deviens Sponsor : https://bit.ly/DevenirSponsor !  \ud83d\udc40  Un mois d'essai gratuit \u00e0 Amazon Prime  ? \ud83d\udc49 https://amzn.to/31No8u7 et leVPN que j'utilise quotidiennement https://nordvpn.com/chainedugeek \n\n\ud83d\ude01 Tu peux me retrouver sur d'autres plateformes \n\ud83d\udcf7 Sur Instagram : https://instagram.com/matteosapin\n\ud83d\udcac Sur Discord : https://discord.gg/ZVKNdh3YGF\n\ud83d\udc26 Sur Twitter/X : https://twitter.com/matteosapin\n\ud83d\udd34 Sur Twitch : https://www.twitch.tv/matteosapin\n\ud83d\udcf1Sur TikTok : https://www.tiktok.com/@matteosapin\n\ud83c\udfa5 D\u00e9couvre ma cha\u00eene secondaire ! http://bit.ly/GrenierDuGeek \ud83d\ude02\n\n\ud83d\udc64 Voix / Texte / Montage de Matteo Sapin\n\n\ud83c\udf99 Voici le mat\u00e9riel utilis\u00e9 pour faire cette vid\u00e9o :\n           - Microphone : https://amzn.to/3Q5ItXP\n           - Bras Micro : https://amzn.to/2BOYsCF\n           - Cam\u00e9ra : https://amzn.to/3fWfRMc\n           - Pour relier cam\u00e9ra \u00e0 l'ordi : https://amzn.to/3mRkMkm\nJ'utilise Amazon Prime pour me faire livrer en 24h ! 1 mois gratuit ici : https://amzn.to/2xLgO55\n\n\u27a4 La cha\u00eene du geek, c'est le m\u00e9dia pop culture 100% Youtube. Au programme, l'essentiel de l'actualit\u00e9 avec des news, analyses, d\u00e9couvertes. Vivons notre passion pour l'actu geek ! Actus Cin\u00e9ma, S\u00e9ries et Jeux Vid\u00e9o !\n\n\u26d4\ufe0fR\u00c8GLES dans les COMMENTAIRES \u26d4\ufe0f\n\u274cPas de spoils (sauf si pr\u00e9cis\u00e9 dans le titre)\n\u274cPas de SPAM\n\u274cPas d'insultes\n\n#Netflix #SquidGame",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YP6ij9WD28/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YP6ij9WD28/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YP6ij9WD28/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YP6ij9WD28/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YP6ij9WD28/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matteo - La cha\u00eene du geek",
                "tags": [
                    "geek",
                    "actu",
                    "news",
                    "pop",
                    "culture",
                    "cin\u00e9ma",
                    "jeux vid\u00e9o",
                    "movie",
                    "film",
                    "s\u00e9rie",
                    "actu jv",
                    "actu cin\u00e9",
                    "actu s\u00e9rie",
                    "pop culture",
                    "annonce",
                    "trailer",
                    "bande-annonce",
                    "avis",
                    "review",
                    "informations",
                    "d\u00e9tails",
                    "actualit\u00e9",
                    "netflix",
                    "squid game",
                    "cor\u00e9e",
                    "casting"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Fin SQUID GAME Saison 3 Expliqu\u00e9e ! (s\u00e9rie Netflix)",
                    "description": "La fin de la saison 3 de Squid Game sur Netflix expliqu\u00e9e ! \n\n\u2764\ufe0fPour soutenir la cha\u00eene : Deviens Sponsor : https://bit.ly/DevenirSponsor !  \ud83d\udc40  Un mois d'essai gratuit \u00e0 Amazon Prime  ? \ud83d\udc49 https://amzn.to/31No8u7 et leVPN que j'utilise quotidiennement https://nordvpn.com/chainedugeek \n\n\ud83d\ude01 Tu peux me retrouver sur d'autres plateformes \n\ud83d\udcf7 Sur Instagram : https://instagram.com/matteosapin\n\ud83d\udcac Sur Discord : https://discord.gg/ZVKNdh3YGF\n\ud83d\udc26 Sur Twitter/X : https://twitter.com/matteosapin\n\ud83d\udd34 Sur Twitch : https://www.twitch.tv/matteosapin\n\ud83d\udcf1Sur TikTok : https://www.tiktok.com/@matteosapin\n\ud83c\udfa5 D\u00e9couvre ma cha\u00eene secondaire ! http://bit.ly/GrenierDuGeek \ud83d\ude02\n\n\ud83d\udc64 Voix / Texte / Montage de Matteo Sapin\n\n\ud83c\udf99 Voici le mat\u00e9riel utilis\u00e9 pour faire cette vid\u00e9o :\n           - Microphone : https://amzn.to/3Q5ItXP\n           - Bras Micro : https://amzn.to/2BOYsCF\n           - Cam\u00e9ra : https://amzn.to/3fWfRMc\n           - Pour relier cam\u00e9ra \u00e0 l'ordi : https://amzn.to/3mRkMkm\nJ'utilise Amazon Prime pour me faire livrer en 24h ! 1 mois gratuit ici : https://amzn.to/2xLgO55\n\n\u27a4 La cha\u00eene du geek, c'est le m\u00e9dia pop culture 100% Youtube. Au programme, l'essentiel de l'actualit\u00e9 avec des news, analyses, d\u00e9couvertes. Vivons notre passion pour l'actu geek ! Actus Cin\u00e9ma, S\u00e9ries et Jeux Vid\u00e9o !\n\n\u26d4\ufe0fR\u00c8GLES dans les COMMENTAIRES \u26d4\ufe0f\n\u274cPas de spoils (sauf si pr\u00e9cis\u00e9 dans le titre)\n\u274cPas de SPAM\n\u274cPas d'insultes\n\n#Netflix #SquidGame"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79691",
                "likeCount": "2271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fd0WoVT--94NPVohHwND_K1L2tc",
            "id": "GaT1GftoqV0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T04:00:18Z",
                "channelId": "UC2PeMPA8PAOp-bynLoCeMLA",
                "title": "Phainon Trailer \u2014 \"Coronal Radiance\" | Honkai: Star Rail",
                "description": "\"See that white halo surrounding it? That's the corona, a blazing crown of light.\"\n\"But why can't we see it most of the time?\"\n\"Because the brightest lights cast the deepest shadows. Only when darkness falls can the crown truly shine.\"\n\nEnglish Voice:\nPhainon \u2014 Joshua Waters\nAglaea \u2014 Morgan Laur\u00e9\nCastorice \u2014 Melody Muze\nMydei \u2014 Gabriel Warburton\nCyrene \u2014 Aiden Dawn\nAnaxa \u2014 Stephen Fu\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/X4wpcmlUD\n\nFollow us to get the latest info.\nHoYoLAB: https://www.hoyolab.com/accountCenter/postList?id=172534910\nFacebook: https://www.facebook.com/HonkaiStarRail/\nX: https://twitter.com/honkaistarrail\nDiscord: https://discord.gg/honkaistarrail\nInstagram: https://www.instagram.com/honkaistarrail/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@honkaistarrail_official\nReddit: https://www.reddit.com/r/HonkaiStarRail/\n\n#HonkaiStarRail\n#StarRail\n#Phainon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaT1GftoqV0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaT1GftoqV0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaT1GftoqV0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaT1GftoqV0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaT1GftoqV0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Honkai: Star Rail",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Phainon Trailer \u2014 \"Coronal Radiance\" | Honkai: Star Rail",
                    "description": "\"See that white halo surrounding it? That's the corona, a blazing crown of light.\"\n\"But why can't we see it most of the time?\"\n\"Because the brightest lights cast the deepest shadows. Only when darkness falls can the crown truly shine.\"\n\nEnglish Voice:\nPhainon \u2014 Joshua Waters\nAglaea \u2014 Morgan Laur\u00e9\nCastorice \u2014 Melody Muze\nMydei \u2014 Gabriel Warburton\nCyrene \u2014 Aiden Dawn\nAnaxa \u2014 Stephen Fu\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/X4wpcmlUD\n\nFollow us to get the latest info.\nHoYoLAB: https://www.hoyolab.com/accountCenter/postList?id=172534910\nFacebook: https://www.facebook.com/HonkaiStarRail/\nX: https://twitter.com/honkaistarrail\nDiscord: https://discord.gg/honkaistarrail\nInstagram: https://www.instagram.com/honkaistarrail/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@honkaistarrail_official\nReddit: https://www.reddit.com/r/HonkaiStarRail/\n\n#HonkaiStarRail\n#StarRail\n#Phainon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1173054",
                "likeCount": "111626",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MxVK3gbgkObca8pBal9J9o_mDC4",
            "id": "YcHDyNLFCPc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T16:00:00Z",
                "channelId": "UCyLhlXgRlQkz5DofL11f-2w",
                "title": "HMZ Ft. Heuss L'Enfoir\u00e9 - C'est pas mimi (Clip Officiel)",
                "description": "HMZ Ft. @heusslenfoire  C'est pas mimi (Clip Officiel) \nNouveau single disponible sur toutes les plateformes : https://hmz.bfan.link/cest-pas-mimi\n\nAbonnez- vous \u00e0 la cha\u00eene : https://bit.ly/3MDen8L\n\nRetrouvez HMZ sur ses r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/hmz_magic\nTwitter :  https://x.com/hmz_officiel_\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/hamzamagic\n\n#hmz #heuss #rapfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YcHDyNLFCPc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YcHDyNLFCPc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YcHDyNLFCPc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YcHDyNLFCPc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YcHDyNLFCPc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HMZ Officiel",
                "tags": [
                    "hmz",
                    "dans la temp\u00eate",
                    "temp\u00eate",
                    "werenoi feats",
                    "hmz feats",
                    "heuss l'enfoir\u00e9",
                    "heus l'enfoir\u00e9"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HMZ Ft. Heuss L'Enfoir\u00e9 - C'est pas mimi (Clip Officiel)",
                    "description": "HMZ Ft. @heusslenfoire  C'est pas mimi (Clip Officiel) \nNouveau single disponible sur toutes les plateformes : https://hmz.bfan.link/cest-pas-mimi\n\nAbonnez- vous \u00e0 la cha\u00eene : https://bit.ly/3MDen8L\n\nRetrouvez HMZ sur ses r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/hmz_magic\nTwitter :  https://x.com/hmz_officiel_\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/hamzamagic\n\n#hmz #heuss #rapfr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "232795",
                "likeCount": "4230",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nnqk19kvEkmpbUvDYZg-XGB6aBk",
            "id": "zxyDmdX7hLw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T16:00:46Z",
                "channelId": "UCArNlehw3u9JkerNrnv_PqA",
                "title": "TiSlash - De\u0301sire\u0301 Doue\u0301 ( Clip Officiel )",
                "description": "Mon nouveau singles \"D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9\" est disponible : https://fanlink.tv/wyHj\n\nRetrouvez Tislash sur les r\u00e9seaux : \nInstagram :   / tislash.off  \nTikTok : https://www.tiktok.com/@tislash?lang=fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxyDmdX7hLw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxyDmdX7hLw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxyDmdX7hLw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxyDmdX7hLw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxyDmdX7hLw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TiSlash Officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TiSlash - De\u0301sire\u0301 Doue\u0301 ( Clip Officiel )",
                    "description": "Mon nouveau singles \"D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9\" est disponible : https://fanlink.tv/wyHj\n\nRetrouvez Tislash sur les r\u00e9seaux : \nInstagram :   / tislash.off  \nTikTok : https://www.tiktok.com/@tislash?lang=fr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120679",
                "likeCount": "8448",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1119"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U2UoaJKdEFOR0hcn2yqmNFR2FU8",
            "id": "eUGewwbqiYo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T16:03:26Z",
                "channelId": "UCDIdCb7LL0cA8EBbY_6njaw",
                "title": "Rohff feat. Lyna Mahyem  - Madame  [Clip Officiel]",
                "description": "Nouveau clip de ROHFF #Madame Feat Lyna Mahyem\nDispo sur toutes les plateformes de stream : https://distrokid.com/hyperfollow/rohff/madame-feat-lyna-mahyem\nMusique by Franco III, Abdelkarim El Zaoui\nProducteur: Legend Alive\nClip directed by Nono\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : http://bit.ly/2lWnCcB\n\nPlus d'infos :\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/realrohff\nFacebook : https://www.facebook.com/OfficielRohff\nTwitter : https://twitter.com/rohff\nInstagram : https://www.instagram.com/Rohffofficiel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUGewwbqiYo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUGewwbqiYo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUGewwbqiYo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUGewwbqiYo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUGewwbqiYo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rohff",
                "tags": [
                    "Rohff"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rohff feat. Lyna Mahyem  - Madame  [Clip Officiel]",
                    "description": "Nouveau clip de ROHFF #Madame Feat Lyna Mahyem\nDispo sur toutes les plateformes de stream : https://distrokid.com/hyperfollow/rohff/madame-feat-lyna-mahyem\nMusique by Franco III, Abdelkarim El Zaoui\nProducteur: Legend Alive\nClip directed by Nono\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : http://bit.ly/2lWnCcB\n\nPlus d'infos :\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/realrohff\nFacebook : https://www.facebook.com/OfficielRohff\nTwitter : https://twitter.com/rohff\nInstagram : https://www.instagram.com/Rohffofficiel"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "975898",
                "likeCount": "40587",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "860"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cPtOpQoAm0ZAktHOxmtIRp-MSAk",
            "id": "fLmhBd68Ga4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T09:31:04Z",
                "channelId": "UCvg4_wSz4Cmo4xRPXaKU47A",
                "title": "Une canicule historique se met en place sur la France",
                "description": "Quatorze d\u00e9partements sont en vigilance orange ce samedi dans le sud de la France, avant une extension vers le nord du pays. Cinquante-trois d\u00e9partements seront plac\u00e9s demain en vigilance orange, de l\u2019\u00cele-de-France \u00e0 l\u2019arc m\u00e9diterran\u00e9en, et de la Vend\u00e9e au Doubs, a indiqu\u00e9 M\u00e9t\u00e9o-France, qui s\u2019attend \u00e0 ce que les temp\u00e9ratures atteignent 34 \u00e0 38 \u00b0C d\u00e8s aujourd\u2019hui dans les d\u00e9partements concern\u00e9s par la vigilance orange, et qu\u2019elles approchent \"ponctuellement les 40 \u00b0C pr\u00e8s de la M\u00e9diterran\u00e9e\". Ces fortes chaleurs vont durer au moins jusqu\u2019\u00e0 mardi, alertent les pr\u00e9visionnistes, qui anticipent des nuits \"tr\u00e8s d\u00e9sagr\u00e9ables\", lors desquelles le mercure ne devrait pas descendre en dessous de 20 degr\u00e9s.\nEn cause : un \"d\u00f4me de chaleur\", un puissant anticyclone formant actuellement un couvercle sur la r\u00e9gion sud de l\u2019Europe, qui pi\u00e8ge l\u2019air chaud et emp\u00eache les perturbations de circuler. Le ph\u00e9nom\u00e8ne augmente consid\u00e9rablement les risques d\u2019incendies. En Gr\u00e8ce, l\u2019\u00eele de Chios a \u00e9t\u00e9 ravag\u00e9e par les flammes, et plusieurs villages baln\u00e9aires \u00e0 l\u2019est d\u2019Ath\u00e8nes ont d\u00fb \u00eatre \u00e9vacu\u00e9s.\nEn France, autorit\u00e9s locales, pompiers et pr\u00e9fectures multiplient les alertes et rappels de pr\u00e9caution. Le num\u00e9ro vert canicule (0 800 06 66 66), destin\u00e9 \u00e0 informer le public et \u00e0 prot\u00e9ger les plus vuln\u00e9rables, a \u00e9t\u00e9 r\u00e9activ\u00e9.\n\n\nL'analyse de nos\u00a0 experts :\n- Nicolas BERROD - Journaliste service Futurs, sant\u00e9-m\u00e9decine et climat - Le Parisien-Aujourd\u2019hui en France\n- St\u00e9phanie DURAFFOURD - Porte-parole d\u2019Assurland.com\n- Am\u00e9lie MOUGEY - Directrice de la r\u00e9daction - Reporterre\n- Ga\u00ebl MUSQUET - Sp\u00e9cialiste de la pr\u00e9vention des catastrophes naturelles\n\n\nRetrouvez-nous sur :\n| Notre site : https://www.france.tv/france-5/c-dans-l-air/\n| Facebook : https://www.facebook.com/Cdanslairf5/\n| Twitter : https://twitter.com/Cdanslair\n| Instagram : https://www.instagram.com/cdanslair/\nDiffusion : tous les jours de la semaine \u00e0 17.40\nFormat : 65 minutes\nPr\u00e9sentation : Caroline Roux et Axel de Tarl\u00e9\nProduction : France T\u00e9l\u00e9visions/Maximal Productions",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLmhBd68Ga4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLmhBd68Ga4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLmhBd68Ga4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLmhBd68Ga4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLmhBd68Ga4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "C dans l'air - France T\u00e9l\u00e9visions",
                "tags": [
                    "AVC",
                    "Axel de Tarl\u00e9",
                    "C dans l'air",
                    "Europe",
                    "France",
                    "France 5",
                    "M\u00e9t\u00e9o",
                    "actualit\u00e9",
                    "canicule",
                    "chaleur",
                    "climat",
                    "environnement",
                    "gouvernement",
                    "hyperthermie",
                    "incendie",
                    "maladie cardiovasculaire",
                    "r\u00e9chauffement climatique",
                    "sant\u00e9",
                    "s\u00e9cheresse",
                    "temp\u00e9rature",
                    "vigilance orange",
                    "\u00e9cologie"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Une canicule historique se met en place sur la France",
                    "description": "Quatorze d\u00e9partements sont en vigilance orange ce samedi dans le sud de la France, avant une extension vers le nord du pays. Cinquante-trois d\u00e9partements seront plac\u00e9s demain en vigilance orange, de l\u2019\u00cele-de-France \u00e0 l\u2019arc m\u00e9diterran\u00e9en, et de la Vend\u00e9e au Doubs, a indiqu\u00e9 M\u00e9t\u00e9o-France, qui s\u2019attend \u00e0 ce que les temp\u00e9ratures atteignent 34 \u00e0 38 \u00b0C d\u00e8s aujourd\u2019hui dans les d\u00e9partements concern\u00e9s par la vigilance orange, et qu\u2019elles approchent \"ponctuellement les 40 \u00b0C pr\u00e8s de la M\u00e9diterran\u00e9e\". Ces fortes chaleurs vont durer au moins jusqu\u2019\u00e0 mardi, alertent les pr\u00e9visionnistes, qui anticipent des nuits \"tr\u00e8s d\u00e9sagr\u00e9ables\", lors desquelles le mercure ne devrait pas descendre en dessous de 20 degr\u00e9s.\nEn cause : un \"d\u00f4me de chaleur\", un puissant anticyclone formant actuellement un couvercle sur la r\u00e9gion sud de l\u2019Europe, qui pi\u00e8ge l\u2019air chaud et emp\u00eache les perturbations de circuler. Le ph\u00e9nom\u00e8ne augmente consid\u00e9rablement les risques d\u2019incendies. En Gr\u00e8ce, l\u2019\u00eele de Chios a \u00e9t\u00e9 ravag\u00e9e par les flammes, et plusieurs villages baln\u00e9aires \u00e0 l\u2019est d\u2019Ath\u00e8nes ont d\u00fb \u00eatre \u00e9vacu\u00e9s.\nEn France, autorit\u00e9s locales, pompiers et pr\u00e9fectures multiplient les alertes et rappels de pr\u00e9caution. Le num\u00e9ro vert canicule (0 800 06 66 66), destin\u00e9 \u00e0 informer le public et \u00e0 prot\u00e9ger les plus vuln\u00e9rables, a \u00e9t\u00e9 r\u00e9activ\u00e9.\n\n\nL'analyse de nos\u00a0 experts :\n- Nicolas BERROD - Journaliste service Futurs, sant\u00e9-m\u00e9decine et climat - Le Parisien-Aujourd\u2019hui en France\n- St\u00e9phanie DURAFFOURD - Porte-parole d\u2019Assurland.com\n- Am\u00e9lie MOUGEY - Directrice de la r\u00e9daction - Reporterre\n- Ga\u00ebl MUSQUET - Sp\u00e9cialiste de la pr\u00e9vention des catastrophes naturelles\n\n\nRetrouvez-nous sur :\n| Notre site : https://www.france.tv/france-5/c-dans-l-air/\n| Facebook : https://www.facebook.com/Cdanslairf5/\n| Twitter : https://twitter.com/Cdanslair\n| Instagram : https://www.instagram.com/cdanslair/\nDiffusion : tous les jours de la semaine \u00e0 17.40\nFormat : 65 minutes\nPr\u00e9sentation : Caroline Roux et Axel de Tarl\u00e9\nProduction : France T\u00e9l\u00e9visions/Maximal Productions"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96419",
                "likeCount": "727",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "976"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "As4M-Bhy8Oo5Ncs8ALcDWL1DQO0",
            "id": "oVYtmxYeDbI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T07:45:06Z",
                "channelId": "UCBrMq7wkdPWb3PxR-GUR61A",
                "title": "A Little Western Adventure in Hay Day",
                "description": "Claim the QR code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=f4508a72-3108-4846-b8eb-34d500f61ce8\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hay Day",
                "tags": [
                    "Hay Day",
                    "HayDay",
                    "Supercell",
                    "Suprcell",
                    "Farming",
                    "Farm life",
                    "mobile",
                    "tablet",
                    "mobile game",
                    "game",
                    "yt:cc=on",
                    "ios",
                    "android",
                    "amazon",
                    "series",
                    "farmer",
                    "pig",
                    "horse",
                    "cow",
                    "sheep",
                    "goat",
                    "puppy",
                    "dog",
                    "kitten",
                    "cat",
                    "fishing",
                    "sanctuary",
                    "elephant",
                    "zebra",
                    "giraffe",
                    "hippo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Little Western Adventure in Hay Day",
                    "description": "Claim the QR code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=f4508a72-3108-4846-b8eb-34d500f61ce8\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1933070",
                "likeCount": "28289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2064"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}