{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "j24ROamBhNNtRLGZutBL4dJuk0U",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A7uio29clUrZJgyEt08-bQscroE",
            "id": "cQjX2ZMPlV0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T17:36:35Z",
                "channelId": "UCmaItsxNPLEQ-NIjv5gPScg",
                "title": "H\u00fclkenberg-Wahnsinn in Silverstone! | Rennen | Gro\u00dfer Preis von Gro\u00dfbritannien | Formel 1 2025",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Rennen beim Gro\u00dfen Preis von Gro\u00dfbritannien auf dem Silverstone Circuit im 12. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQjX2ZMPlV0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQjX2ZMPlV0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQjX2ZMPlV0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQjX2ZMPlV0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQjX2ZMPlV0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport Formel 1",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Alonso",
                    "Charles",
                    "Fernando Alonso",
                    "Formel 1",
                    "Formel 1 Highlights",
                    "Formel 1 Saison 2025",
                    "GP",
                    "Gro\u00dferPreis",
                    "Hamilton",
                    "Highlights",
                    "Highlights F1",
                    "H\u00fclkenberg",
                    "Leclerc",
                    "Lewis",
                    "Motorsport",
                    "Motorsport Highlights",
                    "Preis von Gro\u00dfbritannien",
                    "Racing",
                    "Rennen",
                    "Silverstone Circuit",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Rennsport",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Formel 1",
                    "Verstappen",
                    "sky deutschland"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "H\u00fclkenberg-Wahnsinn in Silverstone! | Rennen | Gro\u00dfer Preis von Gro\u00dfbritannien | Formel 1 2025",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Rennen beim Gro\u00dfen Preis von Gro\u00dfbritannien auf dem Silverstone Circuit im 12. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "560106",
                "likeCount": "16510",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "952"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "67XuMLRsG09BaPav5Hu_UTzA9vU",
            "id": "sQ1RjT4Kuzo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T16:30:21Z",
                "channelId": "UCRFsyeKu07-LnHDG44O6uCA",
                "title": "Tour de France, 2. Etappe Highlights: Favoriten-Battle in Boulogne-sur-Mer | Sportschau",
                "description": "Die l\u00e4ngste Etappe der Tour de France 2025 f\u00fchrt das Feld \u00fcber 209,1 Kilometer durch den Norden Frankreichs nach Boulogne-sur-Mer, wo ein echtes Klassiker-Finale wartet. Und es kommt zum Kampf der Top-Favoriten um den Tagessieg. \n\nUnseren Sportschau-Fu\u00dfball-Kanal gibt's hier::\nhttps://www.youtube.com/@SportschauFussball\n\nWir freuen uns auf euer Abo bei Instagram:\nhttps://www.instagram.com/sportschau\n\nCheckt unsere Website aus:\nhttps://www.sportschau.de\n\n#TourdeFrance #TdF #ARDTour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQ1RjT4Kuzo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQ1RjT4Kuzo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQ1RjT4Kuzo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQ1RjT4Kuzo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQ1RjT4Kuzo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sportschau",
                "tags": [
                    "Sportschau",
                    "Tour de France",
                    "Tour",
                    "Tour de France 2025",
                    "Tour de France Highlights",
                    "Tour de France Zusammenfassung",
                    "Tour de France 2. Etappe",
                    "2. Etappe",
                    "2. Etappe Highlights",
                    "Tour de France Etappen",
                    "Windkante",
                    "Tour de France Wind",
                    "Tour de France Windkante",
                    "Tadej Pogacar",
                    "Jonas Vingegaard",
                    "Mathieu van der Poel"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Tour de France, 2. Etappe Highlights: Favoriten-Battle in Boulogne-sur-Mer | Sportschau",
                    "description": "Die l\u00e4ngste Etappe der Tour de France 2025 f\u00fchrt das Feld \u00fcber 209,1 Kilometer durch den Norden Frankreichs nach Boulogne-sur-Mer, wo ein echtes Klassiker-Finale wartet. Und es kommt zum Kampf der Top-Favoriten um den Tagessieg. \n\nUnseren Sportschau-Fu\u00dfball-Kanal gibt's hier::\nhttps://www.youtube.com/@SportschauFussball\n\nWir freuen uns auf euer Abo bei Instagram:\nhttps://www.instagram.com/sportschau\n\nCheckt unsere Website aus:\nhttps://www.sportschau.de\n\n#TourdeFrance #TdF #ARDTour"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181717",
                "likeCount": "3224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7qGXcOIO7RAHaN5lF2cRzYVu-5k",
            "id": "VbMvN0mPuE4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T19:02:58Z",
                "channelId": "UCSZ21xyG8w_33KriMM69IxQ",
                "title": "PSG Vs. Bayern Munich CRAZY Ending - TWO RED CARDS & TWO GOALS! | FIFA Club World Cup Highlights",
                "description": "Highlights from the First Half of the PSG & Bayern Munich match during the Quarterfinals of the 2025 FIFA Club World Cup.\n\nWatch The FIFA Club World Cup here: http://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nFIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the 2025 FIFA Club World Cup, Champions League, the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Messi, Ronaldo, and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT. Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbMvN0mPuE4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbMvN0mPuE4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbMvN0mPuE4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbMvN0mPuE4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbMvN0mPuE4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Football",
                "tags": [
                    "Football",
                    "Futbol",
                    "Soccer",
                    "Goal",
                    "Gol",
                    "FIFA",
                    "UEFA",
                    "Champions League",
                    "Premier League",
                    "La Liga",
                    "MLS",
                    "USA",
                    "England",
                    "Spain",
                    "Serie A",
                    "Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup",
                    "Club World Cup Goals",
                    "Club World Cup Highlights",
                    "matchwornshirt"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PSG Vs. Bayern Munich CRAZY Ending - TWO RED CARDS & TWO GOALS! | FIFA Club World Cup Highlights",
                    "description": "Highlights from the First Half of the PSG & Bayern Munich match during the Quarterfinals of the 2025 FIFA Club World Cup.\n\nWatch The FIFA Club World Cup here: http://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nFIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the 2025 FIFA Club World Cup, Champions League, the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Messi, Ronaldo, and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT. Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3393054",
                "likeCount": "41769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6_eB8i4_fOfBYLHLlqJ5DxR-OLM",
            "id": "nBMcLR9b0Ck",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T08:00:57Z",
                "channelId": "UC_EZd3lsmxudu3IQzpTzOgw",
                "title": "LEGO\u00aes Absturz in einem Set erkl\u00e4rt: Simpsons 10352 Krusty Burger",
                "description": "Simpsons - erschienen 2025 - 1635 Teile\n\nDieses Set bei Amazon*:\nhttps://amzn.to/3Tmdzen\n\nErw\u00e4hnt im Video*:\n10220 https://amzn.to/4lEZ3KP\n71006 https://amzn.to/4koJfe3\n71009 https://amzn.to/4lzGpUp\n71014 https://amzn.to/4krqjeN\n\nWerdet Mitglied in der Kuschelcommunity f\u00fcr wunderbare Emotes & Support f\u00fcr den Channel:\nhttps://bit.ly/HeldderSteineMitgliedschaft\n\nShirts & noch mehr Merch online:\nhttps://hdslink.com/HeldenhafterMerch\nhttps://bit.ly/AmazonHeldderSteine\n\nIm Regal*:\nAstronom https://hdslink.com/BBHerrenhaus\nBackstube https://hdslink.com/BBMAStrBackstube\nBedruckte Platten https://bit.ly/3RFTjmH\nBrick Bank https://amzn.to/3TJq0Ci\nDruckerei https://hdslink.com/BBMAStrDruckerei\nKrankenhaus https://bit.ly/BBKrankenhausModular\nSchreinerei https://hdslink.com/BBProSchreinerei\nV100 Lok https://hdslink.com/BBV100Display\nUnimog https://bit.ly/BBTLF3000\nCoole Vitrine https://bit.ly/FiguSafeUebersicht\n\n0:00 Weise Worte\n1:44 Lizenz & Preis\n4:56 Box & Anleitung\n6:23 Figuren\n7:52 Ma\u00dfe\n8:38 Kleinteile\n9:30 Haus\n14:56 Fazit\n\nhttps://www.held-der-steine.de\nhttps://www.instagram.com/helddersteine\nhttps://www.twitch.tv/held_der_steine\nhttps://www.facebook.com/HeldderSteine\nHeld der Steine GmbH\nLaubestr. 26\n60594 Frankfurt am Main\n\n*Die Links sind Affiliate-Links. Die Angebote stammen nicht von mir, allerdings erhalte ich durch den Verweis eine Provision, wenn dann ein Kauf stattfindet, jedoch ohne dass Euch zus\u00e4tzliche Kosten entstehen.\nWenn Ihr klickt und kauft: vielen Dank! :)  # Anzeige Als Amazon-Partner verdiene ich an qualifizierten Verk\u00e4ufen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nBMcLR9b0Ck/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nBMcLR9b0Ck/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nBMcLR9b0Ck/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nBMcLR9b0Ck/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nBMcLR9b0Ck/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Held der Steine Inh. Thomas Panke",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LEGO\u00aes Absturz in einem Set erkl\u00e4rt: Simpsons 10352 Krusty Burger",
                    "description": "Simpsons - erschienen 2025 - 1635 Teile\n\nDieses Set bei Amazon*:\nhttps://amzn.to/3Tmdzen\n\nErw\u00e4hnt im Video*:\n10220 https://amzn.to/4lEZ3KP\n71006 https://amzn.to/4koJfe3\n71009 https://amzn.to/4lzGpUp\n71014 https://amzn.to/4krqjeN\n\nWerdet Mitglied in der Kuschelcommunity f\u00fcr wunderbare Emotes & Support f\u00fcr den Channel:\nhttps://bit.ly/HeldderSteineMitgliedschaft\n\nShirts & noch mehr Merch online:\nhttps://hdslink.com/HeldenhafterMerch\nhttps://bit.ly/AmazonHeldderSteine\n\nIm Regal*:\nAstronom https://hdslink.com/BBHerrenhaus\nBackstube https://hdslink.com/BBMAStrBackstube\nBedruckte Platten https://bit.ly/3RFTjmH\nBrick Bank https://amzn.to/3TJq0Ci\nDruckerei https://hdslink.com/BBMAStrDruckerei\nKrankenhaus https://bit.ly/BBKrankenhausModular\nSchreinerei https://hdslink.com/BBProSchreinerei\nV100 Lok https://hdslink.com/BBV100Display\nUnimog https://bit.ly/BBTLF3000\nCoole Vitrine https://bit.ly/FiguSafeUebersicht\n\n0:00 Weise Worte\n1:44 Lizenz & Preis\n4:56 Box & Anleitung\n6:23 Figuren\n7:52 Ma\u00dfe\n8:38 Kleinteile\n9:30 Haus\n14:56 Fazit\n\nhttps://www.held-der-steine.de\nhttps://www.instagram.com/helddersteine\nhttps://www.twitch.tv/held_der_steine\nhttps://www.facebook.com/HeldderSteine\nHeld der Steine GmbH\nLaubestr. 26\n60594 Frankfurt am Main\n\n*Die Links sind Affiliate-Links. Die Angebote stammen nicht von mir, allerdings erhalte ich durch den Verweis eine Provision, wenn dann ein Kauf stattfindet, jedoch ohne dass Euch zus\u00e4tzliche Kosten entstehen.\nWenn Ihr klickt und kauft: vielen Dank! :)  # Anzeige Als Amazon-Partner verdiene ich an qualifizierten Verk\u00e4ufen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215477",
                "likeCount": "11460",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1288"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M30MIhPcPrNOzHDCwa1kDRqQDd0",
            "id": "Q5BYxD0wvNc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T17:00:33Z",
                "channelId": "UCcLYOTz3ct6_lk9iLToxxAw",
                "title": "I BOUGHT MY DAD A FLOOD DAMAGED ASTON MARTIN DBX",
                "description": "Check if your car was damaged with Car Vertical - 20% off here -  https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?&a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=Mat\n\nMy dads dream car is an Aston Martin DBX & after seeing it in person last year when we visited Copart i knew i had to buy him one. But im always looking for a deal. This DBX 707 showed uop at auction almost brand new but flood damaged. I took the risk and suprised him with it... but now i have to rebuild it\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f ALL MA/HWBT MERCHANDISE \u2b07\ufe0f\nhttps://hwbt.shop\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5BYxD0wvNc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5BYxD0wvNc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5BYxD0wvNc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5BYxD0wvNc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5BYxD0wvNc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mat Armstrong",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "I BOUGHT MY DAD A FLOOD DAMAGED ASTON MARTIN DBX",
                    "description": "Check if your car was damaged with Car Vertical - 20% off here -  https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?&a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=Mat\n\nMy dads dream car is an Aston Martin DBX & after seeing it in person last year when we visited Copart i knew i had to buy him one. But im always looking for a deal. This DBX 707 showed uop at auction almost brand new but flood damaged. I took the risk and suprised him with it... but now i have to rebuild it\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f ALL MA/HWBT MERCHANDISE \u2b07\ufe0f\nhttps://hwbt.shop\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1914927",
                "likeCount": "137750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U_SShpPZqrk240WXLAfrwRCBEWw",
            "id": "FGMALux3zUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T20:00:09Z",
                "channelId": "UCQEHrmmI8kKJ6kAiQdQUjgg",
                "title": "Nach Musiala-Verletzung: Was Neuer Donnarumma sagte |  Bayern - PSG",
                "description": "Musiala-Verletzung \u00fcberschattet letztes M\u00fcller-Spiel\n\nSp\u00e4te Treffer f\u00fcr am Ende dezimiertes Paris: Bayern scheiden bei der Klub-WM aus\n\nDer FC Bayern scheidet in einem wilden Spiel gegen Paris bei der Klub-WM aus. Von der schlimmen Musiala-Verletzung erholten sich die M\u00fcnchner zwar schnell, machten dann aber entscheidende Fehler. Selbst in \u00dcberzahl gelang dem deutschen Rekordmeister nicht mehr die Wende.\n\nAusgeschieden bei der Klub-WM und Musiala l\u00e4nger verloren, f\u00fcr den FC Bayern war das Viertelfinale gegen Paris Saint-Germain ein gebrauchter Tag. Dabei hatten die M\u00fcnchner durchaus ein Weiterkommen in der Hand.\n\nBegonnen hatte die Partie schwungvoll, weil beide Teams in der klimatisierten Arena von Atlanta immer wieder den Weg Richtung Strafraum suchten. Der erste Warnschuss geh\u00f6rte den im Vergleich zum 4:0 gegen Inter Miami CF unver\u00e4nderten Parisern, Dou\u00e9s Fernschuss landete aber knapp neben Neuers Kasten (3.).\n\nAuch die M\u00fcnchner, bei denen neben Musiala f\u00fcr Gnabry auch Pavlovic statt Goretzka beginnen durfte, meldeten sich durch Olise fr\u00fch an (6.).\n\nKvaratskhelia scheitert zweimal - Stanisic muss raus\nBeide Teams pressten mitunter hoch und setzen sich immer wieder unter Druck. Bei PSG war vor allem Kvaratskhelia ein Aktivposten. Der Georgier scheiterte einmal am Au\u00dfennetz (19.) und einmal am gl\u00e4nzend reagierenden Neuer (32.). Zwischen diesen beiden Chancen musste auch Donnarumma ein erstes Mal ernsthaft eingreifen, machte das aber gegen Olise nicht minder gut (22.).\n\nAuch wenn die Bayern schon fr\u00fch wechseln mussten - Stanisic musste am Oberschenkel behandelt werden und wurde durch Boey ersetzt (33.) -, zogen sie gegen Ende der ersten H\u00e4lfte das Tempo an. Kane k\u00f6pfte nach starker Coman-Vorarbeit knapp dr\u00fcber (38.), Donnarumma war gegen einen t\u00fcckischen Pavlovic-Chip aufmerksam (41.). Upamecanos Treffer nach Olises Freisto\u00df z\u00e4hlte zu Recht wegen Abseits nicht (45.+2) - ehe sich die folgenschwere Szene mit Musiala unmittelbar vor der Pause ereignete: Pacho schirmte den Ball gegen den M\u00fcnchner ab, Donnarumma warf sich auf die Kugel, erwischte aber auch Musiala, der sich dabei schwer am Kn\u00f6chel verletzte (45.+3).\n\nNeuer rettet und wackelt\nDie Bayern schienen den Schock gut verdaut zu haben, zeigten sich gleich wieder offensiv - und brauchten doch erneut eine starke Neuer-Aktion. Der 39-J\u00e4hrige behielt im Eins-gegen-eins mit Barcola die Oberhand und wehrte den halbhohen Schuss des aufgrund eines Tah-Fehlers Durchgebrochenen gl\u00e4nzend zur Seite ab (49.).\n\nTrotzdem blieben die M\u00fcnchner in der Folge pr\u00e4senter und erarbeiteten sich weitere Chancen - wenn auch kleinere. Allerdings schlichen sich auch Fehler ein. Der eingewechselte Dembel\u00e9 bestrafte einen Neuer-Fehlpass nicht, er schoss nur neben das Tor (74.).\n\nEin weiterer Fehler brachte dann aber die F\u00fchrung f\u00fcr Paris: Nach Kanes Ballverlust spielte Joao Neves mit Hakimi einen Doppelpass und Dou\u00e9 frei. Der 20-J\u00e4hrige setzte die Kugel trocken ins rechte Eck (84.).\n\nZwei Rote Karten und die Entscheidung\nAuch wenn sich f\u00fcr die M\u00fcnchner nach zwei Roten Karten gegen Paris - Pacho musste nach Tritt gegen den eingewechselten Goretzka (81.) ebenso zum Duschen wie der Ex-M\u00fcnchner Lucas Hernandez nach einem Ellenbogenschlag gegen Guerreiro (90.+2) - noch einmal eine T\u00fcr auftat, gelang ihnen in \u00dcberzahl nur noch ein weiteres Abseitstor durch Kane (87.). Tief in der Nachspielzeit wurde der deutsche Rekordmeister zudem entscheidend ausgekontert: Dembel\u00e9, der kurz zuvor noch die Latte getroffen hatte, stellte den 2:0-Endstand her (90.+6).\n\nDamit endete nicht nur die Zeit der Bayern bei der Klub-WM, sondern auch die von M\u00fcller im Bayern-Trikot. In seinem 756. Pflichtspiel gelang dem 35-J\u00e4hrigen als Joker nicht mehr die Wende. Beinahe h\u00e4tte er jedoch noch einen Foulelfmeter herausgeholt und noch einmal f\u00fcr Spannung gesorgt, doch Schiedsrichter Anthony Taylor revidierte seine urspr\u00fcngliche Entscheidung (90.+8).\n\n\nF\u00fcr Paris hingegen lebt der Traum vom Klub-WM-Titel weiter. Am Mittwoch geht es weiter f\u00fcr PSG - der Gegner ist dann entweder Dortmund oder Real Madrid.\n\n\n\u25ba Abonniert den Kanal, damit ihr kein Video mehr verpasst!\n\nFolgt uns auch auf unseren anderen Social Media Kan\u00e4len:\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/kicker\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/kickeronline\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/kicker_bl_li\n\u25ba TikTok: https://tiktok.com/kicker\n\nUnsere Angebote:\n\u25ba kicker App f\u00fcr iOS und Android: https://hyperurl.co/kickerapp\n\u25ba Website: https://www.kicker.de\n\u25ba kicker eSport: https://esport.kicker.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FGMALux3zUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FGMALux3zUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FGMALux3zUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FGMALux3zUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FGMALux3zUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "kicker",
                "tags": [
                    "Kicker",
                    "Fussball",
                    "kicker",
                    "Eberl",
                    "Max Eberl",
                    "Max Eberl FC Bayern",
                    "Manuel Neuer",
                    "Manuel Neuer FC Bayern",
                    "Neuer",
                    "Jamal Musiala",
                    "Musiala-Verletzung",
                    "Musiala",
                    "Klub-WM",
                    "Bayern M\u00fcnchen Paris Saint-Germain",
                    "PSG",
                    "Donnarumma Musiala",
                    "Musiala Bayern",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "Bayern PSG",
                    "Paris Saint-Germain",
                    "FCB PSG"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nach Musiala-Verletzung: Was Neuer Donnarumma sagte |  Bayern - PSG",
                    "description": "Musiala-Verletzung \u00fcberschattet letztes M\u00fcller-Spiel\n\nSp\u00e4te Treffer f\u00fcr am Ende dezimiertes Paris: Bayern scheiden bei der Klub-WM aus\n\nDer FC Bayern scheidet in einem wilden Spiel gegen Paris bei der Klub-WM aus. Von der schlimmen Musiala-Verletzung erholten sich die M\u00fcnchner zwar schnell, machten dann aber entscheidende Fehler. Selbst in \u00dcberzahl gelang dem deutschen Rekordmeister nicht mehr die Wende.\n\nAusgeschieden bei der Klub-WM und Musiala l\u00e4nger verloren, f\u00fcr den FC Bayern war das Viertelfinale gegen Paris Saint-Germain ein gebrauchter Tag. Dabei hatten die M\u00fcnchner durchaus ein Weiterkommen in der Hand.\n\nBegonnen hatte die Partie schwungvoll, weil beide Teams in der klimatisierten Arena von Atlanta immer wieder den Weg Richtung Strafraum suchten. Der erste Warnschuss geh\u00f6rte den im Vergleich zum 4:0 gegen Inter Miami CF unver\u00e4nderten Parisern, Dou\u00e9s Fernschuss landete aber knapp neben Neuers Kasten (3.).\n\nAuch die M\u00fcnchner, bei denen neben Musiala f\u00fcr Gnabry auch Pavlovic statt Goretzka beginnen durfte, meldeten sich durch Olise fr\u00fch an (6.).\n\nKvaratskhelia scheitert zweimal - Stanisic muss raus\nBeide Teams pressten mitunter hoch und setzen sich immer wieder unter Druck. Bei PSG war vor allem Kvaratskhelia ein Aktivposten. Der Georgier scheiterte einmal am Au\u00dfennetz (19.) und einmal am gl\u00e4nzend reagierenden Neuer (32.). Zwischen diesen beiden Chancen musste auch Donnarumma ein erstes Mal ernsthaft eingreifen, machte das aber gegen Olise nicht minder gut (22.).\n\nAuch wenn die Bayern schon fr\u00fch wechseln mussten - Stanisic musste am Oberschenkel behandelt werden und wurde durch Boey ersetzt (33.) -, zogen sie gegen Ende der ersten H\u00e4lfte das Tempo an. Kane k\u00f6pfte nach starker Coman-Vorarbeit knapp dr\u00fcber (38.), Donnarumma war gegen einen t\u00fcckischen Pavlovic-Chip aufmerksam (41.). Upamecanos Treffer nach Olises Freisto\u00df z\u00e4hlte zu Recht wegen Abseits nicht (45.+2) - ehe sich die folgenschwere Szene mit Musiala unmittelbar vor der Pause ereignete: Pacho schirmte den Ball gegen den M\u00fcnchner ab, Donnarumma warf sich auf die Kugel, erwischte aber auch Musiala, der sich dabei schwer am Kn\u00f6chel verletzte (45.+3).\n\nNeuer rettet und wackelt\nDie Bayern schienen den Schock gut verdaut zu haben, zeigten sich gleich wieder offensiv - und brauchten doch erneut eine starke Neuer-Aktion. Der 39-J\u00e4hrige behielt im Eins-gegen-eins mit Barcola die Oberhand und wehrte den halbhohen Schuss des aufgrund eines Tah-Fehlers Durchgebrochenen gl\u00e4nzend zur Seite ab (49.).\n\nTrotzdem blieben die M\u00fcnchner in der Folge pr\u00e4senter und erarbeiteten sich weitere Chancen - wenn auch kleinere. Allerdings schlichen sich auch Fehler ein. Der eingewechselte Dembel\u00e9 bestrafte einen Neuer-Fehlpass nicht, er schoss nur neben das Tor (74.).\n\nEin weiterer Fehler brachte dann aber die F\u00fchrung f\u00fcr Paris: Nach Kanes Ballverlust spielte Joao Neves mit Hakimi einen Doppelpass und Dou\u00e9 frei. Der 20-J\u00e4hrige setzte die Kugel trocken ins rechte Eck (84.).\n\nZwei Rote Karten und die Entscheidung\nAuch wenn sich f\u00fcr die M\u00fcnchner nach zwei Roten Karten gegen Paris - Pacho musste nach Tritt gegen den eingewechselten Goretzka (81.) ebenso zum Duschen wie der Ex-M\u00fcnchner Lucas Hernandez nach einem Ellenbogenschlag gegen Guerreiro (90.+2) - noch einmal eine T\u00fcr auftat, gelang ihnen in \u00dcberzahl nur noch ein weiteres Abseitstor durch Kane (87.). Tief in der Nachspielzeit wurde der deutsche Rekordmeister zudem entscheidend ausgekontert: Dembel\u00e9, der kurz zuvor noch die Latte getroffen hatte, stellte den 2:0-Endstand her (90.+6).\n\nDamit endete nicht nur die Zeit der Bayern bei der Klub-WM, sondern auch die von M\u00fcller im Bayern-Trikot. In seinem 756. Pflichtspiel gelang dem 35-J\u00e4hrigen als Joker nicht mehr die Wende. Beinahe h\u00e4tte er jedoch noch einen Foulelfmeter herausgeholt und noch einmal f\u00fcr Spannung gesorgt, doch Schiedsrichter Anthony Taylor revidierte seine urspr\u00fcngliche Entscheidung (90.+8).\n\n\nF\u00fcr Paris hingegen lebt der Traum vom Klub-WM-Titel weiter. Am Mittwoch geht es weiter f\u00fcr PSG - der Gegner ist dann entweder Dortmund oder Real Madrid.\n\n\n\u25ba Abonniert den Kanal, damit ihr kein Video mehr verpasst!\n\nFolgt uns auch auf unseren anderen Social Media Kan\u00e4len:\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/kicker\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/kickeronline\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/kicker_bl_li\n\u25ba TikTok: https://tiktok.com/kicker\n\nUnsere Angebote:\n\u25ba kicker App f\u00fcr iOS und Android: https://hyperurl.co/kickerapp\n\u25ba Website: https://www.kicker.de\n\u25ba kicker eSport: https://esport.kicker.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "200554",
                "likeCount": "687",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "433"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XlVc4Rzo01zihS4-pWGEng4mmKo",
            "id": "JPDGJYdtFWw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T15:46:12Z",
                "channelId": "UCn0ITRHWS64_zRz5WWeQBkQ",
                "title": "Neues GRUNDST\u00dcCK & unser erster TRAKTOR \u2013 jetzt wird\u2019s ernst! | 100 Tage Autark - Folge 3",
                "description": "Wir wurden angezeigt und m\u00fcssen von 0 anfangen - daf\u00fcr haben wir uns einen Traktor gekauft!\n\nWerbung* Mit Shopify haben wir unseren eigenen Online-Shop gebaut \u2013 und wir sind total begeistert von der Plattform! \ud83d\ude4c \nFalls ihr auch schon mal dar\u00fcber nachgedacht habt, euren eigenen Online-Shop zu starten, dann schaut unbedingt hier vorbei: https://www.shopify.de/thereallifeguys \ud83d\ude80\n\nUnsere Samenbox gibt es auf: https://www.do-something.de\n_________\n\nSocial Media:\nUnser Vlog Kanal: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvog\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de\n\n___________________________________\n\nMIT \"*\" GEKENNZEICHNET = WERBUNG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JPDGJYdtFWw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JPDGJYdtFWw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JPDGJYdtFWw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JPDGJYdtFWw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JPDGJYdtFWw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Real Life Guys",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Neues GRUNDST\u00dcCK & unser erster TRAKTOR \u2013 jetzt wird\u2019s ernst! | 100 Tage Autark - Folge 3",
                    "description": "Wir wurden angezeigt und m\u00fcssen von 0 anfangen - daf\u00fcr haben wir uns einen Traktor gekauft!\n\nWerbung* Mit Shopify haben wir unseren eigenen Online-Shop gebaut \u2013 und wir sind total begeistert von der Plattform! \ud83d\ude4c \nFalls ihr auch schon mal dar\u00fcber nachgedacht habt, euren eigenen Online-Shop zu starten, dann schaut unbedingt hier vorbei: https://www.shopify.de/thereallifeguys \ud83d\ude80\n\nUnsere Samenbox gibt es auf: https://www.do-something.de\n_________\n\nSocial Media:\nUnser Vlog Kanal: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvog\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de\n\n___________________________________\n\nMIT \"*\" GEKENNZEICHNET = WERBUNG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "400795",
                "likeCount": "15616",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "685"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UCD0dsiIw9HbxqT6Loi1kyJSLmE",
            "id": "yKQXNEBxMm0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:26:36Z",
                "channelId": "UCRFsyeKu07-LnHDG44O6uCA",
                "title": "Tour de France, 1. Etappe Highlights: Massensprint um das Gelbe Trikot | Sportschau",
                "description": "Das hat es lange nicht gegeben: Ein Sprinter holt beim Tour-Start das erste Gelbe Trikot. In einer schnellen und phasenweise hektischen Etappe in Lille kommt eine ca. 40 Fahrer starke Gruppe durch und sprintet um den Tagessieg und das erste Gelbe Trikot der Tour de France 2025.\n\nUnseren Sportschau-Fu\u00dfball-Kanal gibt's hier::\nhttps://www.youtube.com/@SportschauFussball\n\nWir freuen uns auf euer Abo bei Instagram:\nhttps://www.instagram.com/sportschau\n\nCheckt unsere Website aus:\nhttps://www.sportschau.de\n\n#TourdeFrance #TdF #ARDTour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKQXNEBxMm0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKQXNEBxMm0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKQXNEBxMm0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKQXNEBxMm0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKQXNEBxMm0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sportschau",
                "tags": [
                    "Sportschau",
                    "Tour de France",
                    "Tour",
                    "Tour de France 2025",
                    "Tour de France Highlights",
                    "Tour de France Zusammenfassung",
                    "Tour de France 1. Etappe",
                    "1. Etappe",
                    "1. Etappe Highlights",
                    "Tour de France Lilli",
                    "Tour de France Sprint",
                    "Massensprint",
                    "Massensprint Lille",
                    "Tour de France Wind",
                    "Tour de France Windkante",
                    "Windkante",
                    "Jasper Philipsen",
                    "Jasper Philipsen Sprint"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Tour de France, 1. Etappe Highlights: Massensprint um das Gelbe Trikot | Sportschau",
                    "description": "Das hat es lange nicht gegeben: Ein Sprinter holt beim Tour-Start das erste Gelbe Trikot. In einer schnellen und phasenweise hektischen Etappe in Lille kommt eine ca. 40 Fahrer starke Gruppe durch und sprintet um den Tagessieg und das erste Gelbe Trikot der Tour de France 2025.\n\nUnseren Sportschau-Fu\u00dfball-Kanal gibt's hier::\nhttps://www.youtube.com/@SportschauFussball\n\nWir freuen uns auf euer Abo bei Instagram:\nhttps://www.instagram.com/sportschau\n\nCheckt unsere Website aus:\nhttps://www.sportschau.de\n\n#TourdeFrance #TdF #ARDTour"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "239761",
                "likeCount": "4143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "275"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DfHdwXHMcsr0c7eI-IE02KvJg2s",
            "id": "gRyVtED8zoI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T07:57:12Z",
                "channelId": "UCQ_hHJ0uTbzFLHrk1XHGXtw",
                "title": "ICH BEKOMME als 1. SPIELER WELTWEIT das BESTE BRAINROT!",
                "description": "\u2b50\ufe0fwir haben soviel GL\u00dcCK!\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLXAasgX9Kv0h0kqcADkiAj-YwfFfmzuah\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLLVOnh8jkPwbNKsaSgke0vPLLJ7vDF_gt\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLXAasgX9Kv0gbO2wXg575gEx1JbsxDj3T\n\ndas sind alles meine Lieblings Spiele besonders gerne spiele ich Fortnite , Roblox und GTA 5! \n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n* alle Links die mit einem Stern markiert sind, sind Affiliate Links /werbung\n\n\u2714\ufe0f Dieses Video ist Kinder freundlich / Familien freundlich!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRyVtED8zoI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRyVtED8zoI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRyVtED8zoI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRyVtED8zoI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRyVtED8zoI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Standart Skill",
                "tags": [
                    "GTA 5",
                    "GTA 5 neu",
                    "GTA 5 HAi",
                    "GTA 6 Angeln",
                    "GTA 5 geld verdienen",
                    "GTA 5 Angeln",
                    "angeln",
                    "Fische",
                    "Tiere",
                    "Lustig",
                    "Boot fahren",
                    "GTA 5 mods standart skill",
                    "GTA 5 mods",
                    "GTA 5 fishing mod",
                    "GTA 5 angel mod",
                    "GTA angeln",
                    "GTA unterwasser",
                    "GTA 5 geheimnis"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ICH BEKOMME als 1. SPIELER WELTWEIT das BESTE BRAINROT!",
                    "description": "\u2b50\ufe0fwir haben soviel GL\u00dcCK!\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLXAasgX9Kv0h0kqcADkiAj-YwfFfmzuah\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLLVOnh8jkPwbNKsaSgke0vPLLJ7vDF_gt\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLXAasgX9Kv0gbO2wXg575gEx1JbsxDj3T\n\ndas sind alles meine Lieblings Spiele besonders gerne spiele ich Fortnite , Roblox und GTA 5! \n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n* alle Links die mit einem Stern markiert sind, sind Affiliate Links /werbung\n\n\u2714\ufe0f Dieses Video ist Kinder freundlich / Familien freundlich!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154050",
                "likeCount": "5925",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "484"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "085WTTwyE9TXT6Wu_PlnoAt8Snk",
            "id": "FWAdfuPpLOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                    "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57200619",
                "likeCount": "1976594",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27550"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n-FcukFdraHbwWHN8E8P2xIfZjk",
            "id": "XIy_qfvJKbU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T02:44:49Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "CF Montr\u00e9al vs. Inter Miami CF | Full Match Highlights | Messi 3 Goal Contributions!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy_qfvJKbU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy_qfvJKbU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy_qfvJKbU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy_qfvJKbU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy_qfvJKbU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CF Montr\u00e9al vs. Inter Miami CF | Full Match Highlights | Messi 3 Goal Contributions!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1955306",
                "likeCount": "43187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3353"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "awBCN_PmqoJuUKDSBtegK7u7ox4",
            "id": "K0kmDD_nGlY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T17:00:28Z",
                "channelId": "UCn-lFKTfgmfLwUqdo-NQ6Rw",
                "title": "Adri & Iliriana - Jasha Habibi (Official Music Video)",
                "description": "Adri & Iliriana - Jasha Habibi (Official Music Video)\n\nDirector of Photography: Meriton Derguti \nVideo:\u00a0N\u2019Sken\u00eb\nText & Music: Kreshnik Avdiu \nOrkestrimi: Arti\u00a0Rec\n\nNetwork: AXEG Music\n\u00a9 Gertit GmbH. All rights reserved.\n\n#AINAEntertainment #Gertit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0kmDD_nGlY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0kmDD_nGlY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0kmDD_nGlY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0kmDD_nGlY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0kmDD_nGlY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AINA Entertainment",
                "tags": [
                    "aina entertainment",
                    "adri",
                    "iliriana",
                    "jasha habibi",
                    "axeg"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Adri & Iliriana - Jasha Habibi (Official Music Video)",
                    "description": "Adri & Iliriana - Jasha Habibi (Official Music Video)\n\nDirector of Photography: Meriton Derguti \nVideo:\u00a0N\u2019Sken\u00eb\nText & Music: Kreshnik Avdiu \nOrkestrimi: Arti\u00a0Rec\n\nNetwork: AXEG Music\n\u00a9 Gertit GmbH. All rights reserved.\n\n#AINAEntertainment #Gertit"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "585355",
                "likeCount": "7942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "285"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s0XBjghtoLSOX1B2Y3-arEQ3234",
            "id": "Szti5_MJiQk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T08:16:39Z",
                "channelId": "UC6y2ZFjZqFsH2y2B01DL2Jw",
                "title": "CHAOS PUR \ud83d\ude02\ud83e\udd2c SAISON START & TRANSFERS \ud83d\udcb8  EA FC 25 Hertha Karrieremodus\u00a0#2",
                "description": "\u27bd Zu Futbin: https://fp-2.de/futbin-broski\n\u27bd Meine Livestreams auf Twitch: https://www.twitch.tv/gamerbrother\n\u27bd Meine Marke TNO: https://www.tno-clothing.com/\n* Die Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\ngesch\u00e4ftliche Anfragen: \ngamerbrother@fairplay-management.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u27bd Meine Kan\u00e4le: \n\n\u2b50\ufe0f Broski 2. Kanal: https://bit.ly/2ZS7pFk\n\u2b50\ufe0f Stream Highlights Kanal: https://bit.ly/2KuYhS0\n\u2b50\ufe0f GamerBrother Clips: https://www.youtube.com/channel/UCZ_hsuvK0-wxAWOieS_EGqw\n\u2b50\ufe0f At Broski - Die Sport Show: https://www.youtube.com/channel/UCouRH0Rc_lcCg2_YbiCFxkw\n\n\u2705 VIP werden: https://goo.gl/M8YnES\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSocial Media:\n\u27bd Instagram: https://goo.gl/7zcIgg\n\u27bd Facebook: https://goo.gl/vEmntM\n\u27bd Twitter: https://goo.gl/VwGw1V\n\u27bd Tik Tok: https://www.tiktok.com/@realgamerbrother\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nImpressum:\nGamerBrother, inhaltlich verantwortlich nach \u00a718 Abs. 2 MStV\nc/o Fairplay-Management GmbH\nSchauenburgerstr. 116\n24118 Kiel\nMail: gamerbrother@fairplay-management.de\nTelefon: +49 431 25934820\nUSt.-ID: DE330064754",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Szti5_MJiQk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Szti5_MJiQk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Szti5_MJiQk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Szti5_MJiQk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Szti5_MJiQk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GamerBrother",
                "tags": [
                    "fifa",
                    "Ea fc",
                    "Ea",
                    "Fc",
                    "Karriere",
                    "Broski karriere",
                    "Gamerbrother karriere",
                    "Gamerbrother Karrieremodus",
                    "Broski karrieremodus",
                    "R\u00fcdiger",
                    "Rammel",
                    "R\u00fcdiger rammel",
                    "Gamerbrother fifa karriere",
                    "Broski fifa Karriere",
                    "Broski Karriere ea fc 25",
                    "Gamerbrother Karriere ea fc 25",
                    "Ea fc 25 karrieremodus",
                    "Ea fc 25 karriere",
                    "Ea fc 25",
                    "Ea fc 25 Gamerbrother",
                    "Hertha Karriere",
                    "Hertha bsc Karriere ea fc 25",
                    "Gamerbrother Hertha karriere",
                    "Broski Hertha karriere",
                    "Gamerbrother Hertha Karriere ea fc 25",
                    "Herha",
                    "Bsc"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHAOS PUR \ud83d\ude02\ud83e\udd2c SAISON START & TRANSFERS \ud83d\udcb8  EA FC 25 Hertha Karrieremodus\u00a0#2",
                    "description": "\u27bd Zu Futbin: https://fp-2.de/futbin-broski\n\u27bd Meine Livestreams auf Twitch: https://www.twitch.tv/gamerbrother\n\u27bd Meine Marke TNO: https://www.tno-clothing.com/\n* Die Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\ngesch\u00e4ftliche Anfragen: \ngamerbrother@fairplay-management.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u27bd Meine Kan\u00e4le: \n\n\u2b50\ufe0f Broski 2. Kanal: https://bit.ly/2ZS7pFk\n\u2b50\ufe0f Stream Highlights Kanal: https://bit.ly/2KuYhS0\n\u2b50\ufe0f GamerBrother Clips: https://www.youtube.com/channel/UCZ_hsuvK0-wxAWOieS_EGqw\n\u2b50\ufe0f At Broski - Die Sport Show: https://www.youtube.com/channel/UCouRH0Rc_lcCg2_YbiCFxkw\n\n\u2705 VIP werden: https://goo.gl/M8YnES\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSocial Media:\n\u27bd Instagram: https://goo.gl/7zcIgg\n\u27bd Facebook: https://goo.gl/vEmntM\n\u27bd Twitter: https://goo.gl/VwGw1V\n\u27bd Tik Tok: https://www.tiktok.com/@realgamerbrother\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nImpressum:\nGamerBrother, inhaltlich verantwortlich nach \u00a718 Abs. 2 MStV\nc/o Fairplay-Management GmbH\nSchauenburgerstr. 116\n24118 Kiel\nMail: gamerbrother@fairplay-management.de\nTelefon: +49 431 25934820\nUSt.-ID: DE330064754"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196320",
                "likeCount": "18706",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "614"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oc9wJRTlRgPHX20BfJolg66koRg",
            "id": "mK5pl6rMkDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T05:00:50Z",
                "channelId": "UCtB2wHYHta5J8pxRGiUkzsw",
                "title": "Jetset-Lifestyle oder Business-Trip? Zum Shoppen nach... | JWS 36",
                "description": "\ud83d\udcfa N\u00e4chster Teil: \n\u2705 Alle Folgen: https://www.youtube.com/playlist?list=PLs-jGQL2SkSDQGyL_fiBJbp9BO31QUNCo\n\n----------------------------------------------------------------\n               \ud83d\udd25 Hier findet ihr mein Werkzeug \ud83d\udd25\n                     \u2192 http://he-he.de/lbshop\n\n\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Lieblings Werkzeuge: \ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\ud83d\uded2Kreisschneider 2.0: http://he-he.de/Kreisschneider \n\ud83d\uded2Speedmarker: http://he-he.de/speedmarker\n\ud83d\uded2Anschlagwinkel: http://he-he.de/Anschlagwinkel\n\ud83d\uded2Federzwingen: http://he-he.de/Leimzwingen\n\ud83d\uded2Fr\u00e4splatte: http://he-he.de/lbfraesplatte\n\n\nDiese Bauanleitungen BRAUCHST du:\n\u2705 Clevere Werkstattm\u00f6bel\n\ud83d\uded2http://he-he.de/wms\n\u2705 Absauganlage Bauanleitung\n\ud83d\uded2http://he-he.de/absauganlage\n\u2705 Weitere Bauanleitungen\n\ud83d\uded2http://he-he.de/bauanleitungen\n\n\n\u2705 Mit diesem Werkzeug arbeite ich:*\n\ud83d\uded2Oberfr\u00e4se Fr\u00e4stisch: https://amzn.to/2PwQ5oe\n\ud83d\uded2Oberfr\u00e4se Handbetrieb: https://amzn.to/2RTxsYq\n\ud83d\uded2Hobelmaschine: http://he-he.de/Hobel\n\ud83d\uded2Hubtisch: http://he-he.de/hubtisch\n\n\ud83d\udd25\ud83d\udd25Schaut bei mir vorbei\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\u25b6\ufe0ehttps://www.instagram.com/lets_bastel/\n\u25b6\ufe0ehttps://www.facebook.com/groups/wirliebenwerkstatt\n\nZweitkanal LB Reaktion:\nhttps://www.youtube.com/@LB-Reaktion\n\n----------------------------------------------------------------\nMeine Videos enthalten bezahlte Produktplatzierungen\nAlle Links mit \"*\" sind Amazon Affiliate Links. \nLets Bastel ist Partner am Amazon Affiliate Partner Programm\n \nImpressum: http://he-he.de/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mK5pl6rMkDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mK5pl6rMkDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mK5pl6rMkDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mK5pl6rMkDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mK5pl6rMkDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lets-Bastel",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jetset-Lifestyle oder Business-Trip? Zum Shoppen nach... | JWS 36",
                    "description": "\ud83d\udcfa N\u00e4chster Teil: \n\u2705 Alle Folgen: https://www.youtube.com/playlist?list=PLs-jGQL2SkSDQGyL_fiBJbp9BO31QUNCo\n\n----------------------------------------------------------------\n               \ud83d\udd25 Hier findet ihr mein Werkzeug \ud83d\udd25\n                     \u2192 http://he-he.de/lbshop\n\n\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Lieblings Werkzeuge: \ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\ud83d\uded2Kreisschneider 2.0: http://he-he.de/Kreisschneider \n\ud83d\uded2Speedmarker: http://he-he.de/speedmarker\n\ud83d\uded2Anschlagwinkel: http://he-he.de/Anschlagwinkel\n\ud83d\uded2Federzwingen: http://he-he.de/Leimzwingen\n\ud83d\uded2Fr\u00e4splatte: http://he-he.de/lbfraesplatte\n\n\nDiese Bauanleitungen BRAUCHST du:\n\u2705 Clevere Werkstattm\u00f6bel\n\ud83d\uded2http://he-he.de/wms\n\u2705 Absauganlage Bauanleitung\n\ud83d\uded2http://he-he.de/absauganlage\n\u2705 Weitere Bauanleitungen\n\ud83d\uded2http://he-he.de/bauanleitungen\n\n\n\u2705 Mit diesem Werkzeug arbeite ich:*\n\ud83d\uded2Oberfr\u00e4se Fr\u00e4stisch: https://amzn.to/2PwQ5oe\n\ud83d\uded2Oberfr\u00e4se Handbetrieb: https://amzn.to/2RTxsYq\n\ud83d\uded2Hobelmaschine: http://he-he.de/Hobel\n\ud83d\uded2Hubtisch: http://he-he.de/hubtisch\n\n\ud83d\udd25\ud83d\udd25Schaut bei mir vorbei\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\u25b6\ufe0ehttps://www.instagram.com/lets_bastel/\n\u25b6\ufe0ehttps://www.facebook.com/groups/wirliebenwerkstatt\n\nZweitkanal LB Reaktion:\nhttps://www.youtube.com/@LB-Reaktion\n\n----------------------------------------------------------------\nMeine Videos enthalten bezahlte Produktplatzierungen\nAlle Links mit \"*\" sind Amazon Affiliate Links. \nLets Bastel ist Partner am Amazon Affiliate Partner Programm\n \nImpressum: http://he-he.de/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43576",
                "likeCount": "1734",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fSSasY4liGBzPow8OD6b0W9ah-g",
            "id": "Do1lycZ6rgA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T16:33:12Z",
                "channelId": "UCDmbhGe7-wC1a55l5ZYAZJw",
                "title": "Ich kaufe NEUE Spiele f\u00fcr 1\u20ac, 10\u20ac, 100\u20ac, 500\u20ac und 6000\u20ac... (Fiverr)",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem neuen Video. :)\n\nUnser Podcast auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCIckY7J5AHFsnUSulUq6E7g\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nMerch: https://www.papaplatte.shop/\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \n\nUnser Buch zum Podcast: https://riva-store.de/edeltalk/\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter:\nhttps://twitter.com/WilliB00",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Do1lycZ6rgA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Do1lycZ6rgA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Do1lycZ6rgA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Do1lycZ6rgA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Do1lycZ6rgA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Papaplatte",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte vlog",
                    "papaplatte dominik",
                    "papaplatte zuschauer",
                    "papaplatte \u00fcberraschung",
                    "papaplatte reeze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich kaufe NEUE Spiele f\u00fcr 1\u20ac, 10\u20ac, 100\u20ac, 500\u20ac und 6000\u20ac... (Fiverr)",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem neuen Video. :)\n\nUnser Podcast auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCIckY7J5AHFsnUSulUq6E7g\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nMerch: https://www.papaplatte.shop/\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \n\nUnser Buch zum Podcast: https://riva-store.de/edeltalk/\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter:\nhttps://twitter.com/WilliB00"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "597505",
                "likeCount": "35283",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1116"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-JWQ5sgz3rHA6GBBTwqfjhFQ8oI",
            "id": "cR_TYSOQQAI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T21:22:29Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "Deutschland \u2013 Polen Highlights | UEFA Frauen-EM 2025 | sportstudio",
                "description": "Eine Knieverletzung bei DFB-Kapit\u00e4nin Giulia Gwinn hat den EM-Auftaktsieg der deutschen Fu\u00dfballerinnen \u00fcberschattet. \u00dcber das 2:0 (0:0) gegen Turnierneuling Polen konnte sich das Team von Bundestrainer Christian W\u00fcck nicht ausgelassen freuen. Jule Brand machte ein starkes Spiel und steuerte ein Distanztor sowie ein Assist bei.\n \nHier auf dem Kanal seht ihr direkt nach Schlusspfiff die Highlights aller Spiele der Fu\u00dfball-EM 2025. Abonniert den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f \n \nDer Frauenfu\u00dfball in Europa w\u00e4chst. Spanien, England und Frankreich investieren, ver\u00e4ndern Strukturen. Und Deutschland? Mittendrin \u2013, aber der R\u00fcckstand w\u00e4chst. \"WE RISE\" zeigt, was andere Nationen besser machen und was hierzulande noch bewegt werden muss. Nationalspielerinnen und Rising Stars geben emotionale Einblicke und erz\u00e4hlen von ihrem mutigen Schritt ins Ausland. Die Doku kannst du jetzt im ZDF streamen: https://kurz.zdf.de/9436/\n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n \nPolens Ewa Pajor vom FC Barcelona tauchte nach zehn Sekunden schon gef\u00e4hrlich im deutschen Strafraum auf, ihre Hereingabe wurde aber noch angefangen. Die Nervosit\u00e4t der DFB-Frauen zog sich durch die gesamte erste Halbzeit: Zu viele B\u00e4lle gingen gegen die tief stehenden Polinnen unn\u00f6tig verloren. Lediglich ein Schuss von Fl\u00fcgelflitzerin Jule Brand nach 24 Minuten musste Torh\u00fcterin Kinga Szemik um den Pfosten lenken. Gl\u00fcck hatten die DFB-Frauen, dass die Polinnen bei zwei vielversprechenden Kontern zweimal knapp im Abseits standen. In der 36. Minute der Schock: Bei einer Rettungsaktion gegen Ewa Pajor prallte Giulia Gwinn mit ihrem Knie auf das von Polens Toptorj\u00e4gerin. Die Kapit\u00e4nin versuchte es nochmal, musste aber verletzt ausgewechselt werden.\n\nNach Giulia Gwinns Ausfall kam die k\u00fcnftige Leverkusenerin Carlotta Wamser als Rechtsverteidigerin. Abwehrchefin Janina Minge \u00fcbernahm die Kapit\u00e4nsbinde. Die deutschen Frauen spielten zunehmend mutiger, befreiter und wesentlich druckvoller. Ein sehenswerter Schuss von Brand aus 17 Metern senkte sich zum 1:0 ins Netz. Eine Flanke von Brand k\u00f6pfte dann Sch\u00fcller zum 2:0 ein - es war bereits ihr 53. Tor im 76. L\u00e4nderspiel. Zuvor h\u00e4tte Sjoeke N\u00fcsken mit einem Kopfball aus kurzer Distanz bereits f\u00fcr den zweiten Treffer sorgen k\u00f6nnen.\nDie Aufstellungen:\u202f \n \nDeutschland:\u202f Berger \u2013 Gwinn (40. Wamser), Minge, Knaak, Linder \u2013 Sen\u00df (70.Lohmann), N\u00fcsken, Brand, Dallmann (70. Freigang), B\u00fchl (85. Cerci) \u2013 Sch\u00fcller (70. Hoffmann)\nTrainer:\u202fChristian W\u00fcck\n \nPolen:\u202fSzemik - Matysik, Szymczak, Dudek (46. Wos), Wiankowska - Achcinska, Pawollek (80. Grabowska), Kamczyk (67. Slowinska) - Tomasiak (80. Krezyman), Pajor, Padilla (59. Adamek)\nTrainerin:\u202fNina Patalon \n\nSchiedsrichterin: Stephanie Frappart (Frankreich) \n \nKommentator: Martin Gr\u00e4fe\u202f \n \n#WEURO2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cR_TYSOQQAI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cR_TYSOQQAI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cR_TYSOQQAI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cR_TYSOQQAI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cR_TYSOQQAI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Europameisterschaft",
                    "EM",
                    "Frauen Europameisterschaft Highlights",
                    "Frauen EM Zusammenfassung",
                    "WEuro",
                    "Euro",
                    "Deutschland",
                    "Polen",
                    "Deutschland Polen",
                    "Deutschland Highlights",
                    "Polen Highlights",
                    "Deutschland Polen Highlights",
                    "Polen Deutschland Zusammenfassung",
                    "GER POL",
                    "GER Highlights",
                    "POL Zusammenfassung",
                    "ZDF",
                    "sportstudio",
                    "Lea Sch\u00fcller",
                    "Sch\u00fcller",
                    "Gwinn",
                    "Giulia Gwinn",
                    "Jule Brand",
                    "Brand",
                    "Laura Freigang",
                    "Freigang",
                    "Klara B\u00fchl",
                    "B\u00fchl",
                    "Christian W\u00fcck",
                    "Ewa Pajor"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Deutschland \u2013 Polen Highlights | UEFA Frauen-EM 2025 | sportstudio",
                    "description": "Eine Knieverletzung bei DFB-Kapit\u00e4nin Giulia Gwinn hat den EM-Auftaktsieg der deutschen Fu\u00dfballerinnen \u00fcberschattet. \u00dcber das 2:0 (0:0) gegen Turnierneuling Polen konnte sich das Team von Bundestrainer Christian W\u00fcck nicht ausgelassen freuen. Jule Brand machte ein starkes Spiel und steuerte ein Distanztor sowie ein Assist bei.\n \nHier auf dem Kanal seht ihr direkt nach Schlusspfiff die Highlights aller Spiele der Fu\u00dfball-EM 2025. Abonniert den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f \n \nDer Frauenfu\u00dfball in Europa w\u00e4chst. Spanien, England und Frankreich investieren, ver\u00e4ndern Strukturen. Und Deutschland? Mittendrin \u2013, aber der R\u00fcckstand w\u00e4chst. \"WE RISE\" zeigt, was andere Nationen besser machen und was hierzulande noch bewegt werden muss. Nationalspielerinnen und Rising Stars geben emotionale Einblicke und erz\u00e4hlen von ihrem mutigen Schritt ins Ausland. Die Doku kannst du jetzt im ZDF streamen: https://kurz.zdf.de/9436/\n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n \nPolens Ewa Pajor vom FC Barcelona tauchte nach zehn Sekunden schon gef\u00e4hrlich im deutschen Strafraum auf, ihre Hereingabe wurde aber noch angefangen. Die Nervosit\u00e4t der DFB-Frauen zog sich durch die gesamte erste Halbzeit: Zu viele B\u00e4lle gingen gegen die tief stehenden Polinnen unn\u00f6tig verloren. Lediglich ein Schuss von Fl\u00fcgelflitzerin Jule Brand nach 24 Minuten musste Torh\u00fcterin Kinga Szemik um den Pfosten lenken. Gl\u00fcck hatten die DFB-Frauen, dass die Polinnen bei zwei vielversprechenden Kontern zweimal knapp im Abseits standen. In der 36. Minute der Schock: Bei einer Rettungsaktion gegen Ewa Pajor prallte Giulia Gwinn mit ihrem Knie auf das von Polens Toptorj\u00e4gerin. Die Kapit\u00e4nin versuchte es nochmal, musste aber verletzt ausgewechselt werden.\n\nNach Giulia Gwinns Ausfall kam die k\u00fcnftige Leverkusenerin Carlotta Wamser als Rechtsverteidigerin. Abwehrchefin Janina Minge \u00fcbernahm die Kapit\u00e4nsbinde. Die deutschen Frauen spielten zunehmend mutiger, befreiter und wesentlich druckvoller. Ein sehenswerter Schuss von Brand aus 17 Metern senkte sich zum 1:0 ins Netz. Eine Flanke von Brand k\u00f6pfte dann Sch\u00fcller zum 2:0 ein - es war bereits ihr 53. Tor im 76. L\u00e4nderspiel. Zuvor h\u00e4tte Sjoeke N\u00fcsken mit einem Kopfball aus kurzer Distanz bereits f\u00fcr den zweiten Treffer sorgen k\u00f6nnen.\nDie Aufstellungen:\u202f \n \nDeutschland:\u202f Berger \u2013 Gwinn (40. Wamser), Minge, Knaak, Linder \u2013 Sen\u00df (70.Lohmann), N\u00fcsken, Brand, Dallmann (70. Freigang), B\u00fchl (85. Cerci) \u2013 Sch\u00fcller (70. Hoffmann)\nTrainer:\u202fChristian W\u00fcck\n \nPolen:\u202fSzemik - Matysik, Szymczak, Dudek (46. Wos), Wiankowska - Achcinska, Pawollek (80. Grabowska), Kamczyk (67. Slowinska) - Tomasiak (80. Krezyman), Pajor, Padilla (59. Adamek)\nTrainerin:\u202fNina Patalon \n\nSchiedsrichterin: Stephanie Frappart (Frankreich) \n \nKommentator: Martin Gr\u00e4fe\u202f \n \n#WEURO2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "532768",
                "likeCount": "5933",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "732"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "520ZQG-zGxYFUHp6EqmhUk0y_WM",
            "id": "5yJgDmaXypo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T19:30:08Z",
                "channelId": "UC_g3GcqoC_31_pDdBtST-hg",
                "title": "Nach Musiala-Verletzung: Neuer kritisiert Donnarumma scharf",
                "description": "W\u00e4hrend Bayern-Boss Max Eberl PSG-Keeper  Gianluigi Donnarumma keinen Vorwurf f\u00fcr die Verletzung von Jamal Musiala machen m\u00f6chte, fand FCB-Keeper Manuel Neuer deutlich kritischere Worte f\u00fcr das Einsteigen des Italieners.\n\n#bayern #fcbayern #bayernmunich \n\n\ud83d\udcf2 Die unverzichtbare App f\u00fcr alle FC Bayern Fans! Lade dir unsere FCBinside-App kostenlos herunter und verpasse keine FCB News mehr: https://fcbinside.page.link/yt-app\n\n\ud83d\udd34 fcbinside.de - Von Bayern-Fans f\u00fcr Bayern-Fans!\n\nAlle Nachrichten rund um die Bundesliga, Champions League und vieles mehr! Oft kritisch und subjektiv aber nie unsachlich. Mit unseren Shows bist du immer bestens \u00fcber die wichtigsten Ereignisse rund um den FC Bayern informiert. News, Transfers, Analysen & mehr!\n\nWenn Du noch mehr von uns sehen willst, dann checke unsere Website f\u00fcr Daily-News: https://www.fcbinside.de\n\n\u2764\ufe0f Uns gibt es au\u00dferdem auf folgenden Kan\u00e4len:\n\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/fcbinside_de\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/fcbinsidede/\n\u25ba https://fcbinside.de/impressum/\n\nBildagentur: IMAGO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yJgDmaXypo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yJgDmaXypo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yJgDmaXypo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yJgDmaXypo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yJgDmaXypo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FCBinside",
                "tags": [
                    "FC Bayern",
                    "Bayern M\u00fcnchen",
                    "FCB",
                    "FC Bayern News",
                    "FC Bayern Nachrichten",
                    "Bayern News",
                    "Bayern M\u00fcnchen News",
                    "FCB News",
                    "FCB Nachrichten",
                    "FC Bayern Transfers",
                    "FC Bayern Transfernews",
                    "Bayern Transfer News",
                    "FC Bayern Transferger\u00fcchte",
                    "Bayern Transfer Nachrichten",
                    "Vincent Kompany",
                    "FCBinside",
                    "fcb inside",
                    "manuel neuer",
                    "musiala unfall",
                    "musiala psg",
                    "musiala injury",
                    "musiala donnarumma",
                    "musiala vs donnarumma",
                    "max eberl",
                    "psg bayern",
                    "psg bayern 2 0"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nach Musiala-Verletzung: Neuer kritisiert Donnarumma scharf",
                    "description": "W\u00e4hrend Bayern-Boss Max Eberl PSG-Keeper  Gianluigi Donnarumma keinen Vorwurf f\u00fcr die Verletzung von Jamal Musiala machen m\u00f6chte, fand FCB-Keeper Manuel Neuer deutlich kritischere Worte f\u00fcr das Einsteigen des Italieners.\n\n#bayern #fcbayern #bayernmunich \n\n\ud83d\udcf2 Die unverzichtbare App f\u00fcr alle FC Bayern Fans! Lade dir unsere FCBinside-App kostenlos herunter und verpasse keine FCB News mehr: https://fcbinside.page.link/yt-app\n\n\ud83d\udd34 fcbinside.de - Von Bayern-Fans f\u00fcr Bayern-Fans!\n\nAlle Nachrichten rund um die Bundesliga, Champions League und vieles mehr! Oft kritisch und subjektiv aber nie unsachlich. Mit unseren Shows bist du immer bestens \u00fcber die wichtigsten Ereignisse rund um den FC Bayern informiert. News, Transfers, Analysen & mehr!\n\nWenn Du noch mehr von uns sehen willst, dann checke unsere Website f\u00fcr Daily-News: https://www.fcbinside.de\n\n\u2764\ufe0f Uns gibt es au\u00dferdem auf folgenden Kan\u00e4len:\n\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/fcbinside_de\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/fcbinsidede/\n\u25ba https://fcbinside.de/impressum/\n\nBildagentur: IMAGO"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179612",
                "likeCount": "1343",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "681"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8c3qh8XJCns562skSYJqCiGeUrw",
            "id": "etDI_EZMoPg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T10:01:11Z",
                "channelId": "UCgmHVWU9vo_Y4fiQSCfGGRw",
                "title": "HEI\u00dfESTE STR!P FU\u00dfBALL CHALLENGE! *TOR = AUSZIEHEN*",
                "description": "Nur wer ein Tor schie\u00dft darf etwas ausziehen! \ud83e\udd75\nDanke f\u00fcr euren Support! :) Du findest uns hier \u25bc\n\u25ba Unsere Trikots https://brotatos.de\n\u25ba Instagram: http://instagram.com/brotatos\n\u25ba 2. Kanal: https://www.youtube.com/c/brotatogang\n\n\u25ba Private Links \u25c0\ufe0e\n\nINSTAGRAM\n\n\u00bb Lucas: http://instagram.com/spideylucas \n\u00bb Lars: http://instagram.com/lars_holzi\n\nMusic by:\nhttps://www.youtube.com/user/NoCopyrightSounds/\n\nDon't worry, be Potato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/etDI_EZMoPg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/etDI_EZMoPg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/etDI_EZMoPg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/etDI_EZMoPg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/etDI_EZMoPg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brotatos",
                "tags": [
                    "fu\u00dfball",
                    "challenge",
                    "brotatos",
                    "fu\u00dfball challenge brotatos",
                    "fu\u00dfball challenge",
                    "h\u00e4rteste fu\u00dfball challenge",
                    "h\u00e4rteste fu\u00dfball challenge bei 40 grad",
                    "40 grad fu\u00dfball challenge",
                    "fu\u00dfball challenge bei 40 grad",
                    "h\u00e4rteste und hei\u00dfeste fu\u00dfball challenge",
                    "tor = ausziehen",
                    "w\u00e4rmste fu\u00dfball challenge",
                    "schwierigste fu\u00dfball challenge bei 40 grad",
                    "40 grad",
                    "wer nicht trifft",
                    "wer trifft darf etwas ausziehen",
                    "wer trifft darf ausziehen fu\u00dfball challenge",
                    "kein tor = anziehen",
                    "tor ausziehen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HEI\u00dfESTE STR!P FU\u00dfBALL CHALLENGE! *TOR = AUSZIEHEN*",
                    "description": "Nur wer ein Tor schie\u00dft darf etwas ausziehen! \ud83e\udd75\nDanke f\u00fcr euren Support! :) Du findest uns hier \u25bc\n\u25ba Unsere Trikots https://brotatos.de\n\u25ba Instagram: http://instagram.com/brotatos\n\u25ba 2. Kanal: https://www.youtube.com/c/brotatogang\n\n\u25ba Private Links \u25c0\ufe0e\n\nINSTAGRAM\n\n\u00bb Lucas: http://instagram.com/spideylucas \n\u00bb Lars: http://instagram.com/lars_holzi\n\nMusic by:\nhttps://www.youtube.com/user/NoCopyrightSounds/\n\nDon't worry, be Potato"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164870",
                "likeCount": "7573",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "289"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w8WnJ_UPZKxJY4XHeRBUq_Gzxts",
            "id": "rOSU2-W_q90",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T22:50:40Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "Real Madrid - Borussia Dortmund | FIFA Club World Cup | DAZN Highlights",
                "description": "Im Viertelfinale der Klub-WM trifft der BVB auf Real Madrid.\n\nSpielverlauf: \n1:0 G. Garcia (10.)\n2:0 F. Garcia (20.)\n2:1 M. Beier (90. +2)\n3:1 K. Mbapp\u00e9 (90. +4)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rOSU2-W_q90/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rOSU2-W_q90/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rOSU2-W_q90/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rOSU2-W_q90/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rOSU2-W_q90/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Fu\u00dfball Highlights",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Kylian Mbappe",
                    "Mbappe",
                    "Real",
                    "Real Madrid",
                    "RMA",
                    "Dortmund",
                    "Borussia Dortmund",
                    "BVB",
                    "Real Dortmund",
                    "Real vs Dortmund",
                    "Real - Dortmund",
                    "Real Madrid vs Borussia Dortmund",
                    "Real Madrid - Borussia Dortmund",
                    "Real Dortmund 3 2",
                    "Real vs Dortmund 3-2",
                    "Real - Dortmund 3:2",
                    "FIFA Club World Cup DAZN",
                    "DAZN FIFA Club World Cup",
                    "Highlights FIFA Club World Cup",
                    "DAZN Highlights FIFA Club World Cup"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Real Madrid - Borussia Dortmund | FIFA Club World Cup | DAZN Highlights",
                    "description": "Im Viertelfinale der Klub-WM trifft der BVB auf Real Madrid.\n\nSpielverlauf: \n1:0 G. Garcia (10.)\n2:0 F. Garcia (20.)\n2:1 M. Beier (90. +2)\n3:1 K. Mbapp\u00e9 (90. +4)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1174564",
                "likeCount": "18905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1394"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J-EmurDZd5tCd11jbC_vvwBjJ_E",
            "id": "brcw2CiNyXI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T11:25:04Z",
                "channelId": "UCMKipVlaEtQlHItaGYfE9SA",
                "title": "Brot f\u00fcr den Sommer\u2757Reicht f\u00fcr 1 Woche\u2757Alle Nachbarn werden nach dem Rezept fragen\u2757",
                "description": "Brot f\u00fcr den Sommer\u2757Reicht f\u00fcr 1 Woche\u2757Alle Nachbarn werden nach dem Rezept fragen\u2757\nDas perfekte Sommerbrot! Au\u00dfen knusprig, innen weich \u2013 und es bleibt eine ganze Woche frisch! Dieses Rezept ist nicht nur einfach, sondern auch unglaublich lecker. F\u00fcr das Rezept werden sich alle Nachbarn anstellen! Ideal f\u00fcr Picknick, Fr\u00fchst\u00fcck oder Grillabende \u2013 dieses Brot passt zu allem! Aroma von Brot. Backen Sie dieses Brot f\u00fcr Ihre Familie! Kochen Sie mit Liebe! Kochen Sie mit Freude!\n\n\u2764\ufe0f ABONNIEREN\nhttps://www.youtube.com/@aromavonbrot\n\ud83c\udf0e Untertitel einschalten! Sie arbeiten f\u00fcr Sie!\nAbonnieren, liken und kochen!\n\nRezept und Zutaten:\n\n600 ml warmes Wasser.\n2 EL Zucker.\n8 g Trockenhefe.\nAlle Zutaten gr\u00fcndlich verr\u00fchren.\nBis sich Zucker und Hefe aufgel\u00f6st haben.\n40 ml Oliven\u00f6l.\nErneut mit einem Schneebesen verr\u00fchren.\n900\u2013950 g Weizenmehl.\nDas Mehl in zwei Portionen hinzuf\u00fcgen.\nGut verr\u00fchren, damit keine wei\u00dfen Klumpen entstehen.\nUnd damit das gesamte \u00d6l aufgesogen wird.\nVergesst nicht, meinen Kanal zu abonnieren und die Glocke einzuschalten, um Benachrichtigungen \u00fcber meine neuen Rezepte zu erhalten.\nDas restliche Mehl hinzuf\u00fcgen.\n2 TL Salz.\nGut verr\u00fchren.\nAus welchem \u200b\u200bLand schaut ihr euch das Video an?\nSchreibt es in die Kommentare.\nDas interessiert mich sehr.\nKneten wir den Teig mit den H\u00e4nden.\nKneten Sie den Teig, bis er mittelweich ist.\nEine Sch\u00fcssel mit etwas Pflanzen\u00f6l einfetten.\nSprich mir nach. Es ist nicht schwierig.\nGib den Teig in eine saubere Sch\u00fcssel.\nMit Frischhaltefolie und dann mit einem Handtuch abdecken.\n30 Minuten bei Zimmertemperatur gehen lassen.\nHervorragender Teig!\nDie Luft aus dem Teig lassen.\nJetzt m\u00fcssen wir den Teig wenden, wie ich es zeige.\nFolgen Sie einfach meinen Bewegungen.\nEs ist ganz einfach.\nMit Frischhaltefolie und dann mit einem Handtuch abdecken.\n40 Minuten bei Zimmertemperatur gehen lassen.\nHervorragender Teig!\nDie Luft aus dem Teig lassen.\nDen Teig auf den Tisch st\u00fcrzen.\nUnd den Teig kneten, bis er glatt ist.\nEine gro\u00dfe Kugel aus dem Teig formen.\nMit Frischhaltefolie oder einer Sch\u00fcssel abdecken und 15 Minuten gehen lassen.\nDen Teig leicht mit Mehl best\u00e4uben.\nDen Teig mit leichten Bewegungen glatt streichen.\nDen Teig wenden, sodass die glatte Seite unten ist.\nDen Teig leicht mit Mehl best\u00e4uben.\nDen Teig auf die im Video gezeigte Gr\u00f6\u00dfe ausrollen.\nAuf meinem Kanal gibt es viele Rezepte.\nIch bin sicher, dass jeder ein Rezept nach seinem Geschmack findet. Falten Sie den Teig wie im Video gezeigt.\nIch hoffe, dieses Brot wird Sie \u00fcberraschen.\nBeginnen wir mit der Formung des Brotes.\nFolgen Sie einfach meinen Bewegungen.\nEs ist nicht schwer.\nDie Teigr\u00e4nder sollten eingeklemmt werden.\nEs war ganz einfach.\nBei Fragen zum Rezept,\nSchreiben Sie in die Kommentare.\nIch werde die Form des Brotes noch einmal korrigieren.\nLeicht mit Mehl best\u00e4uben.\nAuf ein mit Backpapier ausgelegtes Backblech legen und 40 Minuten gehen lassen.\nVom Papier l\u00f6sen und das Brot auf das Backblech legen.\nMit einem scharfen Messer einen Schnitt machen.\nBewerten Sie dieses Video in den Kommentaren auf einer Skala von 1 bis 10. \ud83d\ude0d\nDas Brot mit einem Deckel abdecken und Ober- und Unterseite im Backofen bei 210\u00b0C 20 Minuten backen.\nDann \u00f6ffnen Sie den Deckel und backen Sie das Brot 20 Minuten lang bei 180 \u00b0C.\nDas Brot ist fertig!\nDas Brot vollst\u00e4ndig abk\u00fchlen lassen.\nDieses Brot m\u00fcsst ihr unbedingt nachbacken!\nSehr leckeres und knuspriges Brot!\nLiken und abonnieren nicht vergessen. Wir sehen uns im n\u00e4chsten Video!\n\n\n\n\ud83c\udf0f Klicke oben rechts auf den Text [CC] und dann auf die drei Punkte oben rechts, um zum \u00dcbersetzer zu gelangen und Untertitel hinzuzuf\u00fcgen.\n\n\ud83c\udf0dUm kein neues Video zu verpassen, abonniere hier: https://www.youtube.com/@aromavonbrot\nUnd aktiviere die Benachrichtigungen oben, indem du auf die Glocke klickst. Wenn dir das Video gefallen hat, vergiss nicht, es mit LIKE\ud83d\udc4d zu markieren und mit deinen Freunden zu teilen. Vielen Dank.\n\n#Brot\n#Rezepte\n#AromavonBrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/brcw2CiNyXI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/brcw2CiNyXI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/brcw2CiNyXI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/brcw2CiNyXI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/brcw2CiNyXI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aroma von Brot",
                "tags": [
                    "aroma von brot",
                    "aroma",
                    "von brot",
                    "Aroma von Brot",
                    "aroma_von_brot",
                    "aromavonbrot",
                    "AromavonBrot",
                    "vonBrot",
                    "Brot f\u00fcr den Sommer",
                    "Reicht f\u00fcr 1 Woche",
                    "Alle Nachbarn werden nach dem Rezept fragen",
                    "perfekt teig",
                    "brotbacken",
                    "rezept",
                    "rezepte",
                    "brotrezept",
                    "brot backen",
                    "of bread",
                    "baking",
                    "bread baking",
                    "recipe",
                    "recipes",
                    "bread recipe",
                    "bread",
                    "easy bread recipe",
                    "brot backen rezept",
                    "easy bread recipes",
                    "brot",
                    "kein kneten",
                    "schnell und einfach",
                    "unusual bread",
                    "genialen rezept",
                    "genial brot",
                    "pan",
                    "pain",
                    "ekmek",
                    "\u30d1\u30f3",
                    "p\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Brot f\u00fcr den Sommer\u2757Reicht f\u00fcr 1 Woche\u2757Alle Nachbarn werden nach dem Rezept fragen\u2757",
                    "description": "Brot f\u00fcr den Sommer\u2757Reicht f\u00fcr 1 Woche\u2757Alle Nachbarn werden nach dem Rezept fragen\u2757\nDas perfekte Sommerbrot! Au\u00dfen knusprig, innen weich \u2013 und es bleibt eine ganze Woche frisch! Dieses Rezept ist nicht nur einfach, sondern auch unglaublich lecker. F\u00fcr das Rezept werden sich alle Nachbarn anstellen! Ideal f\u00fcr Picknick, Fr\u00fchst\u00fcck oder Grillabende \u2013 dieses Brot passt zu allem! Aroma von Brot. Backen Sie dieses Brot f\u00fcr Ihre Familie! Kochen Sie mit Liebe! Kochen Sie mit Freude!\n\n\u2764\ufe0f ABONNIEREN\nhttps://www.youtube.com/@aromavonbrot\n\ud83c\udf0e Untertitel einschalten! Sie arbeiten f\u00fcr Sie!\nAbonnieren, liken und kochen!\n\nRezept und Zutaten:\n\n600 ml warmes Wasser.\n2 EL Zucker.\n8 g Trockenhefe.\nAlle Zutaten gr\u00fcndlich verr\u00fchren.\nBis sich Zucker und Hefe aufgel\u00f6st haben.\n40 ml Oliven\u00f6l.\nErneut mit einem Schneebesen verr\u00fchren.\n900\u2013950 g Weizenmehl.\nDas Mehl in zwei Portionen hinzuf\u00fcgen.\nGut verr\u00fchren, damit keine wei\u00dfen Klumpen entstehen.\nUnd damit das gesamte \u00d6l aufgesogen wird.\nVergesst nicht, meinen Kanal zu abonnieren und die Glocke einzuschalten, um Benachrichtigungen \u00fcber meine neuen Rezepte zu erhalten.\nDas restliche Mehl hinzuf\u00fcgen.\n2 TL Salz.\nGut verr\u00fchren.\nAus welchem \u200b\u200bLand schaut ihr euch das Video an?\nSchreibt es in die Kommentare.\nDas interessiert mich sehr.\nKneten wir den Teig mit den H\u00e4nden.\nKneten Sie den Teig, bis er mittelweich ist.\nEine Sch\u00fcssel mit etwas Pflanzen\u00f6l einfetten.\nSprich mir nach. Es ist nicht schwierig.\nGib den Teig in eine saubere Sch\u00fcssel.\nMit Frischhaltefolie und dann mit einem Handtuch abdecken.\n30 Minuten bei Zimmertemperatur gehen lassen.\nHervorragender Teig!\nDie Luft aus dem Teig lassen.\nJetzt m\u00fcssen wir den Teig wenden, wie ich es zeige.\nFolgen Sie einfach meinen Bewegungen.\nEs ist ganz einfach.\nMit Frischhaltefolie und dann mit einem Handtuch abdecken.\n40 Minuten bei Zimmertemperatur gehen lassen.\nHervorragender Teig!\nDie Luft aus dem Teig lassen.\nDen Teig auf den Tisch st\u00fcrzen.\nUnd den Teig kneten, bis er glatt ist.\nEine gro\u00dfe Kugel aus dem Teig formen.\nMit Frischhaltefolie oder einer Sch\u00fcssel abdecken und 15 Minuten gehen lassen.\nDen Teig leicht mit Mehl best\u00e4uben.\nDen Teig mit leichten Bewegungen glatt streichen.\nDen Teig wenden, sodass die glatte Seite unten ist.\nDen Teig leicht mit Mehl best\u00e4uben.\nDen Teig auf die im Video gezeigte Gr\u00f6\u00dfe ausrollen.\nAuf meinem Kanal gibt es viele Rezepte.\nIch bin sicher, dass jeder ein Rezept nach seinem Geschmack findet. Falten Sie den Teig wie im Video gezeigt.\nIch hoffe, dieses Brot wird Sie \u00fcberraschen.\nBeginnen wir mit der Formung des Brotes.\nFolgen Sie einfach meinen Bewegungen.\nEs ist nicht schwer.\nDie Teigr\u00e4nder sollten eingeklemmt werden.\nEs war ganz einfach.\nBei Fragen zum Rezept,\nSchreiben Sie in die Kommentare.\nIch werde die Form des Brotes noch einmal korrigieren.\nLeicht mit Mehl best\u00e4uben.\nAuf ein mit Backpapier ausgelegtes Backblech legen und 40 Minuten gehen lassen.\nVom Papier l\u00f6sen und das Brot auf das Backblech legen.\nMit einem scharfen Messer einen Schnitt machen.\nBewerten Sie dieses Video in den Kommentaren auf einer Skala von 1 bis 10. \ud83d\ude0d\nDas Brot mit einem Deckel abdecken und Ober- und Unterseite im Backofen bei 210\u00b0C 20 Minuten backen.\nDann \u00f6ffnen Sie den Deckel und backen Sie das Brot 20 Minuten lang bei 180 \u00b0C.\nDas Brot ist fertig!\nDas Brot vollst\u00e4ndig abk\u00fchlen lassen.\nDieses Brot m\u00fcsst ihr unbedingt nachbacken!\nSehr leckeres und knuspriges Brot!\nLiken und abonnieren nicht vergessen. Wir sehen uns im n\u00e4chsten Video!\n\n\n\n\ud83c\udf0f Klicke oben rechts auf den Text [CC] und dann auf die drei Punkte oben rechts, um zum \u00dcbersetzer zu gelangen und Untertitel hinzuzuf\u00fcgen.\n\n\ud83c\udf0dUm kein neues Video zu verpassen, abonniere hier: https://www.youtube.com/@aromavonbrot\nUnd aktiviere die Benachrichtigungen oben, indem du auf die Glocke klickst. Wenn dir das Video gefallen hat, vergiss nicht, es mit LIKE\ud83d\udc4d zu markieren und mit deinen Freunden zu teilen. Vielen Dank.\n\n#Brot\n#Rezepte\n#AromavonBrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67847",
                "likeCount": "1584",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "144"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RVE-SkYe2H6-r77X7KshRvsgckY",
            "id": "CrLEnsO84RY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T17:55:46Z",
                "channelId": "UC-XhairFeQ7RPqGfDQGWt4g",
                "title": "Ich hab etwas VERSCHWIEGEN\u2757\ufe0f(Wie) geht es weiter\u2753",
                "description": "Jetzt wird es endlich Zeit zu teilen, was ich lange verschwiegen bzw. versucht hab zu verheimlichen. Ich bin's gewohnt mit Ver\u00e4nderung umzugehen, daher werd ich nach wie vor versuchen, das Beste draus zu machen \u2600\ufe0f \n\n\u2728 Supporte das Projekt hier \u2728 \nhttps://gofund.me/2c330c56 \nhttps://paypal.me/inkharmony \nSp\u00e4testens in 30 Tagen werden die Spenden zusammengez\u00e4hlt und es gibt ein kleines Update \n\n\n\nBegleite mich auf dem Weg \nhttp://youtube.com/inkharmony?sub_confirmation=1 \nF\u00fcr Updates und Infos - Telegram Gruppe \nhttps://t.me/inkharmony  \n\nSchreib mir hier \nhttps://www.instagram.com/ink_harmony \nink_harmony@web.de\n\nKanalmitglied werden\nhttps://www.youtube.com/channel/UC-XhairFeQ7RPqGfDQGWt4g/join \n\n\u2022 Private Fragen beantwortet \nhttps://youtu.be/Y8XeDu7nlMM \n\u2022 Mein Wohnzelt im Wald \nhttps://youtu.be/ysx_VZRdVwM\n\u2022 Project Portugal von Anfang an \nhttps://youtube.com/playlist?list=PL2WaGneF_hEmXa1l-QL4N-3EK46OrrF7p&si=X2lvtKiDAEYG1umL \n\nDamit noch mehr solcher Videos entstehen k\u00f6nnen, k\u00f6nnt ihr uns hier unterst\u00fctzen: \nKanalmitglied werden https://www.youtube.com/channel/UC-XhairFeQ7RPqGfDQGWt4g/join\nhttps://www.paypal.me/inkharmony \nhttps://www.patreon.com/inkharmony \nShopping \u00fcber diesen Link: https://amzn.to/3Ld47Wc \nBei Eink\u00e4ufen \u00fcber die meisten Links hier gibt es eine Provision, ohne Mehrkosten. \n\n\u2728 Kamera https://amzn.to/411XT4t \n\u2728 Mikrofon https://amzn.to/43LdLdm \n\u2728 Stativ https://www.amazon.de/dp/B01LW19QX2/ref=cm_sw_r_as_gl_api_gl_i_GK5AQRYS7PVC5WD4JKP0?linkCode=ml2&tag=zitronentee-21 \n\u2728 Drone https://www.amazon.de/dp/B08YQVZ4RF/ref=cm_sw_r_as_gl_api_gl_i_6T988VZV06W01HA4KTM0?linkCode=ml2&tag=zitronentee-21 \n\u2728 Solarpanels https://www.amazon.de/dp/B0CPWXTHVS/ref=cm_sw_r_as_gl_api_gl_i_NFF7VJFVRMPXXQF09JMA?linkCode=ml2&tag=zitronentee-21 \n\n\n\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------\nIch hei\u00dfe Amy und bin vor kurzem in den S\u00fcden auf ein St\u00fcck Land mit Wald und Ruinen gezogen. Die lange verlassene Farm soll nach und nach wieder bewohnbar gemacht werden und das Grundst\u00fcck bietet Potential f\u00fcr alle m\u00f6glichen spannenden Projekte. Hier auf YouTube wird das Ganze dokumentiert. \n\n\n\n\n#auswandern #offgrid #familie #zuhause #g\u00e4rtnern #selbstversorgung #permakultur #autark #diy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CrLEnsO84RY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CrLEnsO84RY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CrLEnsO84RY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CrLEnsO84RY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CrLEnsO84RY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ink harmony",
                "tags": [
                    "auswandern",
                    "auswanderung",
                    "goodbye deutschland",
                    "spenden",
                    "donation",
                    "reisen",
                    "travel",
                    "vanlife",
                    "camping",
                    "helfen",
                    "spendenaufruf",
                    "schwangerschaft",
                    "schwanger",
                    "inkharmony",
                    "ink harmony",
                    "umziehen",
                    "zuhause",
                    "ausland"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich hab etwas VERSCHWIEGEN\u2757\ufe0f(Wie) geht es weiter\u2753",
                    "description": "Jetzt wird es endlich Zeit zu teilen, was ich lange verschwiegen bzw. versucht hab zu verheimlichen. Ich bin's gewohnt mit Ver\u00e4nderung umzugehen, daher werd ich nach wie vor versuchen, das Beste draus zu machen \u2600\ufe0f \n\n\u2728 Supporte das Projekt hier \u2728 \nhttps://gofund.me/2c330c56 \nhttps://paypal.me/inkharmony \nSp\u00e4testens in 30 Tagen werden die Spenden zusammengez\u00e4hlt und es gibt ein kleines Update \n\n\n\nBegleite mich auf dem Weg \nhttp://youtube.com/inkharmony?sub_confirmation=1 \nF\u00fcr Updates und Infos - Telegram Gruppe \nhttps://t.me/inkharmony  \n\nSchreib mir hier \nhttps://www.instagram.com/ink_harmony \nink_harmony@web.de\n\nKanalmitglied werden\nhttps://www.youtube.com/channel/UC-XhairFeQ7RPqGfDQGWt4g/join \n\n\u2022 Private Fragen beantwortet \nhttps://youtu.be/Y8XeDu7nlMM \n\u2022 Mein Wohnzelt im Wald \nhttps://youtu.be/ysx_VZRdVwM\n\u2022 Project Portugal von Anfang an \nhttps://youtube.com/playlist?list=PL2WaGneF_hEmXa1l-QL4N-3EK46OrrF7p&si=X2lvtKiDAEYG1umL \n\nDamit noch mehr solcher Videos entstehen k\u00f6nnen, k\u00f6nnt ihr uns hier unterst\u00fctzen: \nKanalmitglied werden https://www.youtube.com/channel/UC-XhairFeQ7RPqGfDQGWt4g/join\nhttps://www.paypal.me/inkharmony \nhttps://www.patreon.com/inkharmony \nShopping \u00fcber diesen Link: https://amzn.to/3Ld47Wc \nBei Eink\u00e4ufen \u00fcber die meisten Links hier gibt es eine Provision, ohne Mehrkosten. \n\n\u2728 Kamera https://amzn.to/411XT4t \n\u2728 Mikrofon https://amzn.to/43LdLdm \n\u2728 Stativ https://www.amazon.de/dp/B01LW19QX2/ref=cm_sw_r_as_gl_api_gl_i_GK5AQRYS7PVC5WD4JKP0?linkCode=ml2&tag=zitronentee-21 \n\u2728 Drone https://www.amazon.de/dp/B08YQVZ4RF/ref=cm_sw_r_as_gl_api_gl_i_6T988VZV06W01HA4KTM0?linkCode=ml2&tag=zitronentee-21 \n\u2728 Solarpanels https://www.amazon.de/dp/B0CPWXTHVS/ref=cm_sw_r_as_gl_api_gl_i_NFF7VJFVRMPXXQF09JMA?linkCode=ml2&tag=zitronentee-21 \n\n\n\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------\nIch hei\u00dfe Amy und bin vor kurzem in den S\u00fcden auf ein St\u00fcck Land mit Wald und Ruinen gezogen. Die lange verlassene Farm soll nach und nach wieder bewohnbar gemacht werden und das Grundst\u00fcck bietet Potential f\u00fcr alle m\u00f6glichen spannenden Projekte. Hier auf YouTube wird das Ganze dokumentiert. \n\n\n\n\n#auswandern #offgrid #familie #zuhause #g\u00e4rtnern #selbstversorgung #permakultur #autark #diy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78907",
                "likeCount": "7215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "813"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gYAlEKiPKNgqFoSttu4tG0uGDAY",
            "id": "AsooHfP5XQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T12:00:16Z",
                "channelId": "UCX_OYNnlNv3vQWiER4b0f5w",
                "title": "X-Raying, But Only Mining Coal Until I Get Banned",
                "description": "I've found another X-Ray method that is near UNDETECTABLE. Time to not use it for any nefarious purposes!\n\nWhere I get my music: https://share.epidemicsound.com/30xq36",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AsooHfP5XQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AsooHfP5XQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AsooHfP5XQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AsooHfP5XQM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AsooHfP5XQM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yeah Jaron",
                "tags": [
                    "haha",
                    "funy",
                    "sily",
                    "humerus"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "X-Raying, But Only Mining Coal Until I Get Banned",
                    "description": "I've found another X-Ray method that is near UNDETECTABLE. Time to not use it for any nefarious purposes!\n\nWhere I get my music: https://share.epidemicsound.com/30xq36"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2322587",
                "likeCount": "89124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3895"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EljMg-XMJRhJ3RUndvi_jZfCVlw",
            "id": "jjhRSNkquOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T19:45:00Z",
                "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
                "title": "Cyberpunk: Edgerunners 2 | Official Teaser | Netflix",
                "description": "David is dead. But Night City lives on.\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 is now in production!\r\n\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 presents a new standalone 10-episode story from the world of Cyberpunk 2077\u2014 a raw chronicle of redemption and revenge. In a city that thrives in the spotlight of violence, one question remains: when the world is blinded by spectacle, what extremes do you have to go to make your story matter?\r\n\r\nDirector Kai Ikarashi (Cyberpunk: Edgerunners, SSSS.Gridman) brings a bold, cinematic vision to the series, supported by the lead character designer Kanno Ichigo (Promare, Cyberpunk: Edgerunners). They're joined by returning collaborators Masahiko Otsuka (Gurren Lagann, Promare) and Hugo Award winner Bartosz Sztybor as Showrunner, Story Writer, and Producer.\r\n\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 is created in collaboration with CD PROJEKT RED and animation studio TRIGGER, with a planned release on Netflix in the future.\r\n\r\nStay connected, choom: \r\nhttps://www.cyberpunk.net/en/edgerunners\r\nhttps://x.com/edgerunners\r\nhttps://www.facebook.com/edgerunners\r\nhttps://www.instagram.com/edgerunners/\r\n\r\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81744227\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 | Official Teaser | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjhRSNkquOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjhRSNkquOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjhRSNkquOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjhRSNkquOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjhRSNkquOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix",
                "tags": [
                    "Bartosz Sztybor",
                    "Cyberpunk",
                    "David",
                    "I really want to stay at your house",
                    "Ikarashi Kai",
                    "Kanno Ichigo",
                    "Lucy",
                    "Masahiko Otsuka",
                    "Netflix",
                    "Witcher",
                    "animation",
                    "anime",
                    "anime of the year",
                    "announcement",
                    "cdpr",
                    "cyberpunk 2077",
                    "edgerunners",
                    "phantom liberty",
                    "sneak peak",
                    "teaser",
                    "trigger"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cyberpunk: Edgerunners 2 | Official Teaser | Netflix",
                    "description": "David is dead. But Night City lives on.\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 is now in production!\r\n\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 presents a new standalone 10-episode story from the world of Cyberpunk 2077\u2014 a raw chronicle of redemption and revenge. In a city that thrives in the spotlight of violence, one question remains: when the world is blinded by spectacle, what extremes do you have to go to make your story matter?\r\n\r\nDirector Kai Ikarashi (Cyberpunk: Edgerunners, SSSS.Gridman) brings a bold, cinematic vision to the series, supported by the lead character designer Kanno Ichigo (Promare, Cyberpunk: Edgerunners). They're joined by returning collaborators Masahiko Otsuka (Gurren Lagann, Promare) and Hugo Award winner Bartosz Sztybor as Showrunner, Story Writer, and Producer.\r\n\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 is created in collaboration with CD PROJEKT RED and animation studio TRIGGER, with a planned release on Netflix in the future.\r\n\r\nStay connected, choom: \r\nhttps://www.cyberpunk.net/en/edgerunners\r\nhttps://x.com/edgerunners\r\nhttps://www.facebook.com/edgerunners\r\nhttps://www.instagram.com/edgerunners/\r\n\r\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81744227\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 | Official Teaser | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2567934",
                "likeCount": "193937",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10821"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2a2-Pyf2TBYp_ADfXH9SDL_taUM",
            "id": "NOP73Nf7hyc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T17:34:00Z",
                "channelId": "UCGwu0nbY2wSkW8N-cghnLpA",
                "title": "My Funniest Fan Interactions",
                "description": "it's always an adventure when I meet you guys (y'all are great, i'm normally the one fumbling)\n\n\n\u2726 The Team \u2726\nAdamX: https://twitter.com/AdamEHKS\nBrooskee: https://twitter.com/brooskeeb\nCiara: https://twitter.com/bresnahammy?lang=en\nCheckers: https://twitter.com/chexchess\nCorin: https://www.instagram.com/corinkeen/?hl=en\nColleen: https://bsky.app/profile/solarcitrus.bsky.social\nClaudia: https://bsky.app/profile/hiyfi.bsky.social\nDavidBaronArt: https://twitter.com/DavidBaronArt\nDee Helm: https://twitter.com/DeeRedHelm\nDenny: https://bsky.app/profile/90percentdenny.bsky.social\nDevon: https://www.youtube.com/@devonkong\nDxmnduke: https://bsky.app/profile/dxmnduke.bsky.social\nE-man: https://bsky.app/profile/emanx3c.bsky.social\nFawnlouette: https://www.instagram.com/fawnlouette/\nFlippmeister: https://twitter.com/TheFlippmeister\nJRF\nKam: https://twitter.com/dettlefff\nLeslie V\nPinkPapi: https://www.youtube.com/@PinkPapiYouTube\nRocketSockit: https://twitter.com/RocketSockit\nTiffanySeng: https://www.youtube.com/@TiffanySeng\nVijaylante: https://www.instagram.com/vijaylantes\nWillard: https://twitter.com/willardworm\nYin\nZangeiti: https://twitter.com/zangeiti\n------------------------------------------------------------------------------------\nSUBSCRIBE for more animations!\nhttps://www.youtube.com/@jaidenanimations\n\nMERCH:\nhttps://jaidenanimations.com/\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/JaidenAnimation\n\nINSTAGRAM:\nhttps://instagram.com/jaiden_animations\n\nWanna Send Fanart?\nYou can send it to me through Twitter or Instagram (links above)\n------------------------------------------------------------------------------------\nMusic: nintendo and some genshin impact\n------------------------------------------------------------------------------------\n#jaidenanimations #storytime #animated",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NOP73Nf7hyc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NOP73Nf7hyc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NOP73Nf7hyc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NOP73Nf7hyc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NOP73Nf7hyc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JaidenAnimations",
                "tags": [
                    "jaiden",
                    "animations",
                    "jaidenanimation",
                    "jaidenanimations",
                    "animation",
                    "storytime",
                    "animated"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "My Funniest Fan Interactions",
                    "description": "it's always an adventure when I meet you guys (y'all are great, i'm normally the one fumbling)\n\n\n\u2726 The Team \u2726\nAdamX: https://twitter.com/AdamEHKS\nBrooskee: https://twitter.com/brooskeeb\nCiara: https://twitter.com/bresnahammy?lang=en\nCheckers: https://twitter.com/chexchess\nCorin: https://www.instagram.com/corinkeen/?hl=en\nColleen: https://bsky.app/profile/solarcitrus.bsky.social\nClaudia: https://bsky.app/profile/hiyfi.bsky.social\nDavidBaronArt: https://twitter.com/DavidBaronArt\nDee Helm: https://twitter.com/DeeRedHelm\nDenny: https://bsky.app/profile/90percentdenny.bsky.social\nDevon: https://www.youtube.com/@devonkong\nDxmnduke: https://bsky.app/profile/dxmnduke.bsky.social\nE-man: https://bsky.app/profile/emanx3c.bsky.social\nFawnlouette: https://www.instagram.com/fawnlouette/\nFlippmeister: https://twitter.com/TheFlippmeister\nJRF\nKam: https://twitter.com/dettlefff\nLeslie V\nPinkPapi: https://www.youtube.com/@PinkPapiYouTube\nRocketSockit: https://twitter.com/RocketSockit\nTiffanySeng: https://www.youtube.com/@TiffanySeng\nVijaylante: https://www.instagram.com/vijaylantes\nWillard: https://twitter.com/willardworm\nYin\nZangeiti: https://twitter.com/zangeiti\n------------------------------------------------------------------------------------\nSUBSCRIBE for more animations!\nhttps://www.youtube.com/@jaidenanimations\n\nMERCH:\nhttps://jaidenanimations.com/\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/JaidenAnimation\n\nINSTAGRAM:\nhttps://instagram.com/jaiden_animations\n\nWanna Send Fanart?\nYou can send it to me through Twitter or Instagram (links above)\n------------------------------------------------------------------------------------\nMusic: nintendo and some genshin impact\n------------------------------------------------------------------------------------\n#jaidenanimations #storytime #animated"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2576255",
                "likeCount": "247961",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4sG2Fp6tk4FROUbx56Lmn5xO7Zc",
            "id": "JuE5drxc-GM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T05:40:00Z",
                "channelId": "UC_g3GcqoC_31_pDdBtST-hg",
                "title": "Tod von Diogo Jota: Bayern-Star Kimmich findet bewegende Worte",
                "description": "Die Fu\u00dfballwelt trauert um Diogo Jota. Bayern-Star Joshua Kimmich spricht \u00fcber den Umgang mit dem Thema \u2013 auch mit Blick auf seine portugiesischen Kollegen Joao Palhinha und Raphael Guerreiro.\n\n\ud83d\udcf2 Die unverzichtbare App f\u00fcr alle FC Bayern Fans! Lade dir unsere FCBinside-App kostenlos herunter und verpasse keine FCB News mehr: https://fcbinside.page.link/yt-app\n\n\ud83d\udd34 fcbinside.de - Von Bayern-Fans f\u00fcr Bayern-Fans!\n\nAlle Nachrichten rund um die Bundesliga, Champions League und vieles mehr! Oft kritisch und subjektiv aber nie unsachlich. Mit unseren Shows bist du immer bestens \u00fcber die wichtigsten Ereignisse rund um den FC Bayern informiert. News, Transfers, Analysen & mehr!\n\nWenn Du noch mehr von uns sehen willst, dann checke unsere Website f\u00fcr Daily-News: https://www.fcbinside.de\n\n\u2764\ufe0f Uns gibt es au\u00dferdem auf folgenden Kan\u00e4len:\n\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/fcbinside_de\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/fcbinsidede/\n\u25ba https://fcbinside.de/impressum/\n\nBildagentur: IMAGO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JuE5drxc-GM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JuE5drxc-GM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JuE5drxc-GM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JuE5drxc-GM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JuE5drxc-GM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FCBinside",
                "tags": [
                    "FC Bayern",
                    "Bayern M\u00fcnchen",
                    "FCB",
                    "FC Bayern News",
                    "FC Bayern Nachrichten",
                    "Bayern News",
                    "Bayern M\u00fcnchen News",
                    "FCB News",
                    "FCB Nachrichten",
                    "FC Bayern Transfers",
                    "FC Bayern Transfernews",
                    "Bayern Transfer News",
                    "FC Bayern Transferger\u00fcchte",
                    "Bayern Transfer Nachrichten",
                    "Vincent Kompany",
                    "FCBinside",
                    "fcb inside",
                    "nachrichten vom fc bayern m\u00fcnchen",
                    "m\u00fcller abschied",
                    "diogo jota autounfall",
                    "diogo jota unfall",
                    "diogo jota interview",
                    "joao palhinha",
                    "joshua kimmich",
                    "kimmich",
                    "transfer update"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tod von Diogo Jota: Bayern-Star Kimmich findet bewegende Worte",
                    "description": "Die Fu\u00dfballwelt trauert um Diogo Jota. Bayern-Star Joshua Kimmich spricht \u00fcber den Umgang mit dem Thema \u2013 auch mit Blick auf seine portugiesischen Kollegen Joao Palhinha und Raphael Guerreiro.\n\n\ud83d\udcf2 Die unverzichtbare App f\u00fcr alle FC Bayern Fans! Lade dir unsere FCBinside-App kostenlos herunter und verpasse keine FCB News mehr: https://fcbinside.page.link/yt-app\n\n\ud83d\udd34 fcbinside.de - Von Bayern-Fans f\u00fcr Bayern-Fans!\n\nAlle Nachrichten rund um die Bundesliga, Champions League und vieles mehr! Oft kritisch und subjektiv aber nie unsachlich. Mit unseren Shows bist du immer bestens \u00fcber die wichtigsten Ereignisse rund um den FC Bayern informiert. News, Transfers, Analysen & mehr!\n\nWenn Du noch mehr von uns sehen willst, dann checke unsere Website f\u00fcr Daily-News: https://www.fcbinside.de\n\n\u2764\ufe0f Uns gibt es au\u00dferdem auf folgenden Kan\u00e4len:\n\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/fcbinside_de\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/fcbinsidede/\n\u25ba https://fcbinside.de/impressum/\n\nBildagentur: IMAGO"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194808",
                "likeCount": "2271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "344"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WO2rJpcNmziHgQ5pe8Nfxo17ygo",
            "id": "upzg58xRgI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T12:31:13Z",
                "channelId": "UC5fXKHt71tdFS4u5hq997pA",
                "title": "Ich war POK\u00c9MON GO s\u00fcchtig",
                "description": "In diesem Video rede ich \u00fcber den riesigen Pok\u00e9mon GO Hype und wie das meinen Sommer \u00fcber mehrere Jahre gepr\u00e4gt hat. Viel Spa\u00df!\n \n\u25ba einHolzkopf Pl\u00fcsch Shop: https://shop.einholzkopf.de (Werbung)\n\n\u25baIch hoffe euch hat dieses Animationsvideo gefallen\nFalls ja, liket das Video doch gerne und abonniert mich f\u00fcr mehr c:\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baDas zeichnen davon ist viel arbeit, aber macht auch spa\u00df c:\n(und ja ich zeichne das selber)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25ba\u25baFolgt mir hier / Meine Social Medias:\n\n\u25baTwitter:\nhttps://twitter.com/ein_Holzkopf\n\n\u25baTwitch:\nhttps://twitch.tv/einHolzkopf\n\n\u25baInstagram:\nhttps://www.instagram.com/einHolzkopf/\n\n\u25baFacebook:\nbenutzt das jemand?\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nCredits:\n\u25baMusik: Youtube Audio Library, Epidemic Sound\n\u25baAssets: Manche Pokemon Zeichnungen sind vom Game Pokemon Smile\n\n\u25baMail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: einholzkopf@gatzke.media",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/upzg58xRgI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/upzg58xRgI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/upzg58xRgI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/upzg58xRgI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/upzg58xRgI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ein Holzkopf",
                "tags": [
                    "einHolzkopf",
                    "Holzkopf",
                    "ein Holzkopf",
                    "Animation",
                    "Animations",
                    "Animationen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich war POK\u00c9MON GO s\u00fcchtig",
                    "description": "In diesem Video rede ich \u00fcber den riesigen Pok\u00e9mon GO Hype und wie das meinen Sommer \u00fcber mehrere Jahre gepr\u00e4gt hat. Viel Spa\u00df!\n \n\u25ba einHolzkopf Pl\u00fcsch Shop: https://shop.einholzkopf.de (Werbung)\n\n\u25baIch hoffe euch hat dieses Animationsvideo gefallen\nFalls ja, liket das Video doch gerne und abonniert mich f\u00fcr mehr c:\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baDas zeichnen davon ist viel arbeit, aber macht auch spa\u00df c:\n(und ja ich zeichne das selber)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25ba\u25baFolgt mir hier / Meine Social Medias:\n\n\u25baTwitter:\nhttps://twitter.com/ein_Holzkopf\n\n\u25baTwitch:\nhttps://twitch.tv/einHolzkopf\n\n\u25baInstagram:\nhttps://www.instagram.com/einHolzkopf/\n\n\u25baFacebook:\nbenutzt das jemand?\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nCredits:\n\u25baMusik: Youtube Audio Library, Epidemic Sound\n\u25baAssets: Manche Pokemon Zeichnungen sind vom Game Pokemon Smile\n\n\u25baMail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: einholzkopf@gatzke.media"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "494884",
                "likeCount": "24628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bK56ykVFftH8pWUN3QuXNLI9r5g",
            "id": "Ln_imebEmAQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T00:56:35Z",
                "channelId": "UC6pGDc4bFGD1_36IKv3FnYg",
                "title": "Black Clover Second Season | OFFICIAL TRAILER",
                "description": "A new saga begins! Black Clover Second Season is coming to Crunchyroll! Watch Black Clover on Crunchyroll! https://got.cr/cc-bcpv\n\nIn a world where magic is everything, Asta and Yuno are both found abandoned at a church on the same day. While Yuno is gifted with exceptional magical powers, Asta is the only one in this world without any. At the age of fifteen, both receive grimoires, magic books that amplify their holder\u2019s magic. Asta\u2019s is a rare Grimoire of Anti-Magic that negates and repels his opponent\u2019s spells. Being opposite but good rivals, Yuno and Asta are ready for the hardest of challenges to achieve their common dream: to be the Wizard King. Giving up is never an option!\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nWATCH FULL EPISODES ON YOUTUBE \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-pt\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#BlackClover #Anime #Crunchyroll",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ln_imebEmAQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ln_imebEmAQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ln_imebEmAQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ln_imebEmAQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ln_imebEmAQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Crunchyroll",
                "tags": [
                    "black clover",
                    "black clover anime",
                    "black clover season 2",
                    "black clover s2",
                    "black clover second season",
                    "crunchyroll",
                    "anime",
                    "anime trailer",
                    "anime preview"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Black Clover Second Season | OFFICIAL TRAILER",
                    "description": "A new saga begins! Black Clover Second Season is coming to Crunchyroll! Watch Black Clover on Crunchyroll! https://got.cr/cc-bcpv\n\nIn a world where magic is everything, Asta and Yuno are both found abandoned at a church on the same day. While Yuno is gifted with exceptional magical powers, Asta is the only one in this world without any. At the age of fifteen, both receive grimoires, magic books that amplify their holder\u2019s magic. Asta\u2019s is a rare Grimoire of Anti-Magic that negates and repels his opponent\u2019s spells. Being opposite but good rivals, Yuno and Asta are ready for the hardest of challenges to achieve their common dream: to be the Wizard King. Giving up is never an option!\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nWATCH FULL EPISODES ON YOUTUBE \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-pt\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#BlackClover #Anime #Crunchyroll"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2572949",
                "likeCount": "200907",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11540"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EQETHu7RLNOy-0iPWicBUwMsxqA",
            "id": "23i50vr9hhA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T12:00:08Z",
                "channelId": "UCnXFGVa7VEoiM2Adftm_Hug",
                "title": "MANHUNT Staffel 3 - Location",
                "description": "MANHUNT Staffel 3 - Location Reveal\n\nWERBUNG:\nSo k\u00f6nnt ihr MANHUNT unterst\u00fctzen\ud83e\udef6\ud83c\udffb :\n\n1. HOLY\nHier geht es zu HOLY, helft uns und holt euch den Energy Drink \ud83d\ude09\ud83d\udcaa\ud83c\udffb der uns bei Staffel 2 wach gehalten hat. \n\nHier der Link: https://weareholy.com/manhunt/try\n\n* MANHUNT5 f\u00fcr 5\u20ac Rabatt auf die erste Bestellung \n* MANHUNT gibt 10% \n\n2. URQUELLE\nHier der Link zum Shop und Euer MANHUNT Rabattcode! \n\nhttps://urquelle.de?sca_ref=6695056.0ugtHNMWPc\n\nRabattcode: MANHUNT\n\n3. MANHUNT - MERCH\nOder ihr bestellt in unserem Merch Store ein cooles Manhunt Shirt und unterst\u00fctz uns!\n\n\ud83d\udecd Hier geht es zu unserem Merch Store: https://www.manhunt.at/shop\n\n4. PAYPAL\nWenn euch unser Content gef\u00e4llt, k\u00f6nnt ihr uns \u00fcber diesen Link auch finanziell Unterst\u00fctzen:\nhttps://paypal.me/manhuntmedia\n\n\n\ud83d\udea8 Abo, Kommentare und Likes nicht vergessen! Wir freuen uns von unserer Community zu lesen und wir feiern Euch mega. \ud83d\udcaa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/23i50vr9hhA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/23i50vr9hhA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/23i50vr9hhA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/23i50vr9hhA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/23i50vr9hhA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manhunt",
                "tags": [
                    "Verfolgungsjagd",
                    "72 Stunden auf der Flucht",
                    "96 Stunden auf der Flucht",
                    "the Race",
                    "catch me",
                    "7vswild",
                    "MANHUNT Staffel 2",
                    "Men hunt",
                    "Manhunt Bangkok",
                    "fibi Manhunt",
                    "7vswildcrash",
                    "rooflesscat",
                    "kuhlewu",
                    "losthistorie",
                    "fibii",
                    "waveaut",
                    "joris_rdy",
                    "quitelola",
                    "urban survival",
                    "Manhunt"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MANHUNT Staffel 3 - Location",
                    "description": "MANHUNT Staffel 3 - Location Reveal\n\nWERBUNG:\nSo k\u00f6nnt ihr MANHUNT unterst\u00fctzen\ud83e\udef6\ud83c\udffb :\n\n1. HOLY\nHier geht es zu HOLY, helft uns und holt euch den Energy Drink \ud83d\ude09\ud83d\udcaa\ud83c\udffb der uns bei Staffel 2 wach gehalten hat. \n\nHier der Link: https://weareholy.com/manhunt/try\n\n* MANHUNT5 f\u00fcr 5\u20ac Rabatt auf die erste Bestellung \n* MANHUNT gibt 10% \n\n2. URQUELLE\nHier der Link zum Shop und Euer MANHUNT Rabattcode! \n\nhttps://urquelle.de?sca_ref=6695056.0ugtHNMWPc\n\nRabattcode: MANHUNT\n\n3. MANHUNT - MERCH\nOder ihr bestellt in unserem Merch Store ein cooles Manhunt Shirt und unterst\u00fctz uns!\n\n\ud83d\udecd Hier geht es zu unserem Merch Store: https://www.manhunt.at/shop\n\n4. PAYPAL\nWenn euch unser Content gef\u00e4llt, k\u00f6nnt ihr uns \u00fcber diesen Link auch finanziell Unterst\u00fctzen:\nhttps://paypal.me/manhuntmedia\n\n\n\ud83d\udea8 Abo, Kommentare und Likes nicht vergessen! Wir freuen uns von unserer Community zu lesen und wir feiern Euch mega. \ud83d\udcaa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74175",
                "likeCount": "9343",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "866"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "072ZS9I5mQJbpxelfXXEdHLcsi8",
            "id": "iIn34SN6JmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T08:01:02Z",
                "channelId": "UCzrwDTU6gomqaAV8Wxr6G5g",
                "title": "Ehrliches Q&A: Beziehung, Renovierungskosten, falsche Freunde?",
                "description": "Heute stelle ich mich mal wieder euren unangenehmsten Fragen wie \"Warum hast du st\u00e4ndig neue Partner?\", \"Was hat deine Hausrenovierung gekostet?\" aber auch Fragen wie \"Wie schaffst du das alles mit so vielen Projekten?\" Ihr k\u00f6nnt mich also mal wieder schwitzen sehen, haha. \ud83d\ude05\n\nERW\u00c4HNTE LINKS IM VIDEO:\nHier ist die unverbindliche Warteliste f\u00fcr meinen Onlinekurs \"Vorratskammer starten\" \ud83e\udd70 https://www.wurzelwerk.net/vorratskammer-starten/ \nUuuund ab heute k\u00f6nnt ihr auch meinen Adventskalender vorbestellen (komisch mitten im Sommer, ich wei\u00df \ud83d\ude05, aber wartet nicht zu lange, letztes Jahr war er im Sommer schon ausverkauft): https://wurzelwerk-shop.com/products/adventskalender-wurzelwerk\n(Werbung)\n\nWEITERSCHAUEN: \n\ud83e\udd55 23 Gem\u00fcse, die du im Juli noch anpflanzen kannst  https://www.youtube.com/watch?v=M-wjOPAblZQ&t=236s\nK\u00f6nnen wir Lamm und Mutter retten? https://www.youtube.com/watch?v=g0T9YBrfRVc&list=PLtVYUn69702ZgQ_LKymu3LqkJ-SWCmRly&index=12\nDas muss sich \u00e4ndern. https://www.youtube.com/watch?v=zAzBqtcm_Bg&list=PLtVYUn69702ZgQ_LKymu3LqkJ-SWCmRly&index=13\n\nWEITERLERNEN: \n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf3e Meine Kurse: https://www.wurzelwerk.net/kurse/\n\ud83e\udeb4 Mein Gartenshop (Saatgut & Zubeh\u00f6r): https://wurzelwerk-shop.com/\n\ud83d\udcc5 Aussaatkalender zum Ausdrucken/Abspeichern: https://www.wurzelwerk.net/aussaatkalender/\n\ud83e\udd6c Mischkultur-Pflanzplan zum Ausdrucken/Abspeichern: https://www.wurzelwerk.net/gemuesegarten-beispielplan/ \n\ud83d\udc9a Gem\u00fcsegarten-Minikurs f\u00fcr 0\u20ac: https://www.wurzelwerk.net/bootcamp/ \n\nMEHR WURZELWERK:\nMein Blog: https://www.wurzelwerk.net\nPinterest: https://www.pinterest.de/selbstversorgung\nTikTok: https://www.tiktok.com/@marievonwurzelwerk\nInstagram: https://www.instagram.com/marievonwurzelwerk/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIn34SN6JmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIn34SN6JmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIn34SN6JmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIn34SN6JmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIn34SN6JmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wurzelwerk",
                "tags": [
                    "Wurzelwerk",
                    "Q&A",
                    "Selbstversorgung",
                    "Garten",
                    "Bauernhof"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ehrliches Q&A: Beziehung, Renovierungskosten, falsche Freunde?",
                    "description": "Heute stelle ich mich mal wieder euren unangenehmsten Fragen wie \"Warum hast du st\u00e4ndig neue Partner?\", \"Was hat deine Hausrenovierung gekostet?\" aber auch Fragen wie \"Wie schaffst du das alles mit so vielen Projekten?\" Ihr k\u00f6nnt mich also mal wieder schwitzen sehen, haha. \ud83d\ude05\n\nERW\u00c4HNTE LINKS IM VIDEO:\nHier ist die unverbindliche Warteliste f\u00fcr meinen Onlinekurs \"Vorratskammer starten\" \ud83e\udd70 https://www.wurzelwerk.net/vorratskammer-starten/ \nUuuund ab heute k\u00f6nnt ihr auch meinen Adventskalender vorbestellen (komisch mitten im Sommer, ich wei\u00df \ud83d\ude05, aber wartet nicht zu lange, letztes Jahr war er im Sommer schon ausverkauft): https://wurzelwerk-shop.com/products/adventskalender-wurzelwerk\n(Werbung)\n\nWEITERSCHAUEN: \n\ud83e\udd55 23 Gem\u00fcse, die du im Juli noch anpflanzen kannst  https://www.youtube.com/watch?v=M-wjOPAblZQ&t=236s\nK\u00f6nnen wir Lamm und Mutter retten? https://www.youtube.com/watch?v=g0T9YBrfRVc&list=PLtVYUn69702ZgQ_LKymu3LqkJ-SWCmRly&index=12\nDas muss sich \u00e4ndern. https://www.youtube.com/watch?v=zAzBqtcm_Bg&list=PLtVYUn69702ZgQ_LKymu3LqkJ-SWCmRly&index=13\n\nWEITERLERNEN: \n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf3e Meine Kurse: https://www.wurzelwerk.net/kurse/\n\ud83e\udeb4 Mein Gartenshop (Saatgut & Zubeh\u00f6r): https://wurzelwerk-shop.com/\n\ud83d\udcc5 Aussaatkalender zum Ausdrucken/Abspeichern: https://www.wurzelwerk.net/aussaatkalender/\n\ud83e\udd6c Mischkultur-Pflanzplan zum Ausdrucken/Abspeichern: https://www.wurzelwerk.net/gemuesegarten-beispielplan/ \n\ud83d\udc9a Gem\u00fcsegarten-Minikurs f\u00fcr 0\u20ac: https://www.wurzelwerk.net/bootcamp/ \n\nMEHR WURZELWERK:\nMein Blog: https://www.wurzelwerk.net\nPinterest: https://www.pinterest.de/selbstversorgung\nTikTok: https://www.tiktok.com/@marievonwurzelwerk\nInstagram: https://www.instagram.com/marievonwurzelwerk/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84098",
                "likeCount": "4157",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Me_7CI5z1VSgVFwetIyrPykqM-A",
            "id": "F5njPH3jHHA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T14:00:07Z",
                "channelId": "UCKaCalz5N5ienIbfPzEbYuA",
                "title": "Trapped Outside With Best Friend For 24 Hours",
                "description": "Who do you think won? See Salish & Nidal eat 7-11 food for 24 hours: https://www.youtube.com/@NidalWonderOfficial. Join our FREE text thread to get BTS photos and videos: https://joinsubtext.com/teamsalish! \n\nSUBSCRIBE:\nSalish and dad: https://www.youtube.com/@jordanmatter  \nSalish vlogs: https://www.youtube.com/@salishmatter\nNidal: https://www.youtube.com/@NidalWonderOfficial\n\nFollow us on Instagram:\nSalish: https://www.instagram.com/salishmatter\nMe: https://www.instagram.com/jordanmatter\n\nThumbnail design: @aamirdzn (twitter)\n\nSubscribe to my Photo Challenges channel to see FATHER VS DAUGHTER: https://www.youtube.com/channel/UCvXY38EnvMGZCDBNMmbJBzQ\n\nMERCH: https://shopjordanmatter.com/\n\nBusiness Inquiries: info@jordanmatter.com\n\nMusic licensed through Artlist and Epidemic Sound\n\nWow, if you're still reading you are awesome! BOOOMMMM!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F5njPH3jHHA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F5njPH3jHHA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F5njPH3jHHA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F5njPH3jHHA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F5njPH3jHHA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jordan Matter",
                "tags": [
                    "salish matter",
                    "say say matter",
                    "jordan matter",
                    "camping",
                    "nidal wonder",
                    "nalish",
                    "survivor"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trapped Outside With Best Friend For 24 Hours",
                    "description": "Who do you think won? See Salish & Nidal eat 7-11 food for 24 hours: https://www.youtube.com/@NidalWonderOfficial. Join our FREE text thread to get BTS photos and videos: https://joinsubtext.com/teamsalish! \n\nSUBSCRIBE:\nSalish and dad: https://www.youtube.com/@jordanmatter  \nSalish vlogs: https://www.youtube.com/@salishmatter\nNidal: https://www.youtube.com/@NidalWonderOfficial\n\nFollow us on Instagram:\nSalish: https://www.instagram.com/salishmatter\nMe: https://www.instagram.com/jordanmatter\n\nThumbnail design: @aamirdzn (twitter)\n\nSubscribe to my Photo Challenges channel to see FATHER VS DAUGHTER: https://www.youtube.com/channel/UCvXY38EnvMGZCDBNMmbJBzQ\n\nMERCH: https://shopjordanmatter.com/\n\nBusiness Inquiries: info@jordanmatter.com\n\nMusic licensed through Artlist and Epidemic Sound\n\nWow, if you're still reading you are awesome! BOOOMMMM!!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5167023",
                "likeCount": "83360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23090"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_g4vwusTX3h7DnXoTptcqvKQ5-Y",
            "id": "3RvBj77W9sQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T21:59:06Z",
                "channelId": "UChqcJ_MhP9a4bXy1jQ0QPzQ",
                "title": "RAF Camora x Apache 207 - JUPITER",
                "description": "JUPITER\u201d hier streamen: https://rafcamora-apache207.lnk.to/JUPITER \nRAF Camora Kanal abonnieren \u25ba http://ytb.li/RAFCamora\nRAF Camora folgen \u25ba https://www.instagram.com/raf_camora \nApache 207 folgen \u25ba https://www.instagram.com/apache/\n\nTikTok RAF \u25ba https://www.tiktok.com/@rafcamora \nTikTok Apache 207 \u25ba https://www.tiktok.com/@apache_207\n\nSQUADRA CAMORA \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029Vahg2cr8aKvFQZfQNX33 \n_________________\n\nFOREVER WORLD\nALBUM - 05.09.2025\nRELEASE KONZERT & AUSSTELLUNG - 21.09.2025\n\nJetzt Tickets sichern \u25ba https://shops.ticketmasterpartners.com/raf-camora\n\nVIDEO:\nScript x Director x DOP X Editor x CC x Drone: Shaho Casado \n\u25ba https://www.instagram.com/shahocasado\n\u25ba https://www.instagram.com/casado\n\nPRODUCTION by DI AY 21\nEXECUTIVE PRODUCER: Diana Chamani \n\u25ba https://diay21.com/work\n\n1.AC: Max Huettl\nGAFFER: Philipp Kastenholz\nBEST BOY: Gregory Chobanyan\nBEST BOY: Eyad Alshaar\nPRODUCTION ASSISTANT: Samah Abou Khalil \nPRODUCTION ASSISTANT: Abbas Fakih\nHAIR AND MAKE UP ARTIST: Katharina Grohmann\nHAIR AND MAKE UP ARTIST: Aysche Adawi \n\nVFX by Most Magic (Julian Trunke)\n\u25ba https://www.instagram.com/mostmagic/\n\nFOTOS by Bj\u00f6rn B. \n\u25ba https://www.instagram.com/bjoernxb/ \n\nBTS by Dilnas Bilgic\n\nSPECIAL THANKS: Three Sixty, Daniel, Abudi, Moritz, Memo, Momo, Johannes, Alex, Hakan, Shirin, Jumpa, Bausa, Jana, Eva, Lucas, Ronny, Pia, to the 100 men, our chefs, and our amazing female cast\n\nJUPITER PRODUCED by Jumpa, Menju, The Royals & RAF Camora\n\u25ba https://www.instagram.com/jumpa275/\n\u25ba https://www.instagram.com/the.royals/ \n\u25ba https://instagram.com/menju_prod/  \n\nMIX by Menju\n\u25ba https://instagram.com/menju_prod/  \n\nMASTER by Lex Barkey\n\u25ba https://instagram.com/lexbarkey/\n\n#RAFCamora #Apache207 #JUPITER",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3RvBj77W9sQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3RvBj77W9sQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3RvBj77W9sQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3RvBj77W9sQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3RvBj77W9sQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RAF Camora",
                "tags": [
                    "raf camora",
                    "1raf7",
                    "RAF 3.0",
                    "vendetta",
                    "raf camora vendetta",
                    "vendetta rr",
                    "zenit",
                    "raf camora zenit",
                    "adriana",
                    "raf camora adriana",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "500 ps",
                    "ohne mein team",
                    "unnormal",
                    "Maschine",
                    "RAF Camora Apache 207JUPITER",
                    "Apache 207JUPITER",
                    "RAF Camora JUPITER",
                    "JUPITER",
                    "RAF Camora Apache",
                    "RAF Camora Apache JUPITER",
                    "RAF Jupiter",
                    "Apache Jupiter",
                    "RAF Apache JUPITER",
                    "RAF Apache",
                    "RAF Camora Apache 207",
                    "Apache 207",
                    "Apache"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "RAF Camora x Apache 207 - JUPITER",
                    "description": "JUPITER\u201d hier streamen: https://rafcamora-apache207.lnk.to/JUPITER \nRAF Camora Kanal abonnieren \u25ba http://ytb.li/RAFCamora\nRAF Camora folgen \u25ba https://www.instagram.com/raf_camora \nApache 207 folgen \u25ba https://www.instagram.com/apache/\n\nTikTok RAF \u25ba https://www.tiktok.com/@rafcamora \nTikTok Apache 207 \u25ba https://www.tiktok.com/@apache_207\n\nSQUADRA CAMORA \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029Vahg2cr8aKvFQZfQNX33 \n_________________\n\nFOREVER WORLD\nALBUM - 05.09.2025\nRELEASE KONZERT & AUSSTELLUNG - 21.09.2025\n\nJetzt Tickets sichern \u25ba https://shops.ticketmasterpartners.com/raf-camora\n\nVIDEO:\nScript x Director x DOP X Editor x CC x Drone: Shaho Casado \n\u25ba https://www.instagram.com/shahocasado\n\u25ba https://www.instagram.com/casado\n\nPRODUCTION by DI AY 21\nEXECUTIVE PRODUCER: Diana Chamani \n\u25ba https://diay21.com/work\n\n1.AC: Max Huettl\nGAFFER: Philipp Kastenholz\nBEST BOY: Gregory Chobanyan\nBEST BOY: Eyad Alshaar\nPRODUCTION ASSISTANT: Samah Abou Khalil \nPRODUCTION ASSISTANT: Abbas Fakih\nHAIR AND MAKE UP ARTIST: Katharina Grohmann\nHAIR AND MAKE UP ARTIST: Aysche Adawi \n\nVFX by Most Magic (Julian Trunke)\n\u25ba https://www.instagram.com/mostmagic/\n\nFOTOS by Bj\u00f6rn B. \n\u25ba https://www.instagram.com/bjoernxb/ \n\nBTS by Dilnas Bilgic\n\nSPECIAL THANKS: Three Sixty, Daniel, Abudi, Moritz, Memo, Momo, Johannes, Alex, Hakan, Shirin, Jumpa, Bausa, Jana, Eva, Lucas, Ronny, Pia, to the 100 men, our chefs, and our amazing female cast\n\nJUPITER PRODUCED by Jumpa, Menju, The Royals & RAF Camora\n\u25ba https://www.instagram.com/jumpa275/\n\u25ba https://www.instagram.com/the.royals/ \n\u25ba https://instagram.com/menju_prod/  \n\nMIX by Menju\n\u25ba https://instagram.com/menju_prod/  \n\nMASTER by Lex Barkey\n\u25ba https://instagram.com/lexbarkey/\n\n#RAFCamora #Apache207 #JUPITER"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "632986",
                "likeCount": "29947",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lIgWgyTkPd-tl9gKmsJKl_VRfzM",
            "id": "tFL0ibpRVXw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T16:01:48Z",
                "channelId": "UCmYSzFzgKdiLhUvsLavI2FQ",
                "title": "Mit Fake Linienbus an Haltestellen fahren. Steigt Wer ein?",
                "description": "Abonnier f\u00fcr ein Bonbon \ud83c\udf6c\nMit einem Fake Linienbus durch die Stadt fahren, werden fremde Menschen einsteigen?....\n\nDanke an Testerheld:\nhttps://bit.ly/3YmvYdY\n\nKontakt:\nNoel@bigfamstudios.de\n\nImpressum:\nhttps://linktr.ee/noeldederichs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tFL0ibpRVXw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tFL0ibpRVXw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tFL0ibpRVXw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tFL0ibpRVXw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tFL0ibpRVXw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noel Dederichs",
                "tags": [
                    "Noel Dederichs",
                    "Noel_dederichs",
                    "Linienbus",
                    "Fake Linienbus",
                    "Fake Bushaltestelle noel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Mit Fake Linienbus an Haltestellen fahren. Steigt Wer ein?",
                    "description": "Abonnier f\u00fcr ein Bonbon \ud83c\udf6c\nMit einem Fake Linienbus durch die Stadt fahren, werden fremde Menschen einsteigen?....\n\nDanke an Testerheld:\nhttps://bit.ly/3YmvYdY\n\nKontakt:\nNoel@bigfamstudios.de\n\nImpressum:\nhttps://linktr.ee/noeldederichs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "325511",
                "likeCount": "12519",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "469"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1PAlCpJ_Futz-StfTljbWOkyCl4",
            "id": "5hQf3BjkhGk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T10:00:09Z",
                "channelId": "UCFBapHA35loZ3KZwT_z3BsQ",
                "title": "Wer macht Game Two weiter? Was ist mit Trant? | Q&A",
                "description": "\u25ba\u25ba\u25baHier k\u00f6nnt ihr uns hier unterst\u00fctzen: https://rocketbeans.tv/gametwo\n\nDie wichtigsten Infos aus dem Video:\n- Das neue Game Two Team besteht aus: Esther, John, Markus, Kuro & Jasper\n- Wir sind bis nach der Gamescom in der Sommerpause. Sp\u00e4testens im September wird es dann wie gewohnt zwei Videos pro Woche auf dem Kanal geben\n- Instagram werden wir auch weiter bespielen, so gut wir es schaffen\n- Trant m\u00f6chte seinen eigenen Weg gehen und wird freiberuflich Content machen, der sich nicht nur mit Gaming besch\u00e4ftigt.\n- Tim wird nicht Teil des 5er-Teams sein, bleibt aber bei Beans Entertainment\n\n-----------------------\n\nDie Social-Media-Kan\u00e4le von Game Two:\n\n\u25ba Instagram:https://www.instagram.com/gametwo_official Zu unserem Podcast gehts hier lang:\n\u25ba iTunes:https://podcasts.apple.com/de/podcast/montalk-game-two-podcast/id1474631275\n\u25ba Spotify:https://open.spotify.com/show/2hvKHniiamjhTrkTtCagy7\n\n#QandA #GameTwo #rbtv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5hQf3BjkhGk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5hQf3BjkhGk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5hQf3BjkhGk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5hQf3BjkhGk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5hQf3BjkhGk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Game Two",
                "tags": [
                    "gameone",
                    "gaming",
                    "games",
                    "review",
                    "preview",
                    "rbtv",
                    "game2",
                    "reviews",
                    "videogame",
                    "game two",
                    "gametwo",
                    "game one",
                    "rocket beans tv",
                    "rocket beans",
                    "q&a deutsch",
                    "game two q&a",
                    "rocket beans q&a",
                    "game two faq",
                    "rocket beans faq",
                    "game two ende",
                    "game two unspielbar",
                    "game two kaffee",
                    "game two 30 sekunden",
                    "game two trant",
                    "game two recap",
                    "game two letzte folge",
                    "rbtv trant",
                    "game one trant",
                    "game two esther",
                    "esther kerkhoff",
                    "game two john",
                    "game two kuro",
                    "rbtv markus",
                    "game two markus",
                    "markus jakob"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wer macht Game Two weiter? Was ist mit Trant? | Q&A",
                    "description": "\u25ba\u25ba\u25baHier k\u00f6nnt ihr uns hier unterst\u00fctzen: https://rocketbeans.tv/gametwo\n\nDie wichtigsten Infos aus dem Video:\n- Das neue Game Two Team besteht aus: Esther, John, Markus, Kuro & Jasper\n- Wir sind bis nach der Gamescom in der Sommerpause. Sp\u00e4testens im September wird es dann wie gewohnt zwei Videos pro Woche auf dem Kanal geben\n- Instagram werden wir auch weiter bespielen, so gut wir es schaffen\n- Trant m\u00f6chte seinen eigenen Weg gehen und wird freiberuflich Content machen, der sich nicht nur mit Gaming besch\u00e4ftigt.\n- Tim wird nicht Teil des 5er-Teams sein, bleibt aber bei Beans Entertainment\n\n-----------------------\n\nDie Social-Media-Kan\u00e4le von Game Two:\n\n\u25ba Instagram:https://www.instagram.com/gametwo_official Zu unserem Podcast gehts hier lang:\n\u25ba iTunes:https://podcasts.apple.com/de/podcast/montalk-game-two-podcast/id1474631275\n\u25ba Spotify:https://open.spotify.com/show/2hvKHniiamjhTrkTtCagy7\n\n#QandA #GameTwo #rbtv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "238476",
                "likeCount": "27144",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3266"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U8TOnT5TpEJSHaPFIJOFjq4qqUU",
            "id": "cKu_XXCNcXo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T17:58:31Z",
                "channelId": "UCSpycUnuU0IVF7gGIhGojhg",
                "title": "Extended Highlights - Stage 1 - Tour de France 2025",
                "description": "Discover the Stage 1 highlights \r\n\r\nMore information on :\r\nhttps://www.letour.fr\r\nhttps://www.facebook.com/letour\r\nhttps://twitter.com/letour\r\nhttps://www.instagram.com/letourdefrance \r\nhttps://www.tiktok.com/@letourdefrance\r\n\r\nMore exclusive contents on Tour de France Club : https://www.letour.fr/fr/club\r\n\r\nOfficial Hashtag : #TDF2025\r\n\r\n\u00a9 Amaury Sport Organisation - www.aso.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cKu_XXCNcXo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cKu_XXCNcXo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cKu_XXCNcXo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cKu_XXCNcXo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cKu_XXCNcXo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tour de France",
                "tags": [
                    "#TDF",
                    "Ayuso",
                    "Col de la Couillole",
                    "Course",
                    "Cycling",
                    "Evenepoel",
                    "Florence",
                    "France",
                    "Isola2000",
                    "Jorgenson",
                    "Mas",
                    "Nice",
                    "Philipsen",
                    "Pogacar",
                    "Race",
                    "Rodriguez",
                    "Roglic",
                    "TDF",
                    "TDF2025",
                    "Tour",
                    "Tour de France",
                    "Tour de France 2025",
                    "Valloire",
                    "Vingegaard",
                    "V\u00e9lo",
                    "Yates",
                    "cyclisme",
                    "mont\u00e9e",
                    "peloton",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "sports",
                    "sprint",
                    "victoire"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Extended Highlights - Stage 1 - Tour de France 2025",
                    "description": "Discover the Stage 1 highlights \r\n\r\nMore information on :\r\nhttps://www.letour.fr\r\nhttps://www.facebook.com/letour\r\nhttps://twitter.com/letour\r\nhttps://www.instagram.com/letourdefrance \r\nhttps://www.tiktok.com/@letourdefrance\r\n\r\nMore exclusive contents on Tour de France Club : https://www.letour.fr/fr/club\r\n\r\nOfficial Hashtag : #TDF2025\r\n\r\n\u00a9 Amaury Sport Organisation - www.aso.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "335845",
                "likeCount": "6400",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SU7v-zAVYqE2ImOhYj8YJaF4Loc",
            "id": "Ij7Ig3l6-Dc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T17:57:21Z",
                "channelId": "UCUegZz1N_lW_5mKORkYykCw",
                "title": "TORE & INTERVIEWS: TSV ELSTORF VS. HSV | Testspiel-Highlights pr\u00e4sentiert von Treppenbau Vo\u00df",
                "description": "Im ersten Testspiel der Bundesliga-Vorbereitung waren unsere Rothosen in Elstorf zu Gast. Im Video seht ihr alle Tore des Spiels sowie die Interviews mit Jonas Meffert und Ransford K\u00f6nigsd\u00f6rffer.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n0:00 | 0:1 K\u00f6nigsd\u00f6rffer (4.)\n0:40 | 0:2 Philippe (11.)\n1:27 | 0:3 Sahiti (18.)\n2:11 | 0:4 K\u00f6nigsd\u00f6rffer (41.)\n2:51 | 0:5 Glatzel (56.)\n3:42 | 1:5 Genterczewsky (60.)\n4:17 | 1:6 Glatzel (67.)\n4:47 | 1:7 Reimers (80.)\n5:19 | 1:8 Glatzel (83.)\n5:50 | Interviews mit Jonas Meffert und Ransford K\u00f6nigsd\u00f6rffer   \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nFolge uns in deinem Netzwerk \u2b07\nTikTok \u27a1 https://www.tiktok.com/@hsv_official\u200b\nInstagram \u27a1 https://www.instagram.com/hsv/\u200b\u200b\nWhatsApp  \u27a1 https://whatsapp.com/channel/0029VaCkDxFJkK79OrWAsl0W\nX \u27a1 https://x.com/hsv\nFacebook \u27a1 https://www.facebook.com/HSV\u200b\u200b\nLinkedIn \u27a1 https://www.linkedin.com/company/hamburger-sport-verein/\nDiscord \u27a1 https://discord.com/invite/hsv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ij7Ig3l6-Dc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ij7Ig3l6-Dc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ij7Ig3l6-Dc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ij7Ig3l6-Dc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ij7Ig3l6-Dc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HSV",
                "tags": [
                    "HSV",
                    "Fussball",
                    "Hamburg",
                    "Hamburger SV",
                    "Bundesliga",
                    "DFL",
                    "Glatzel",
                    "Zweite Liga",
                    "2. Bundesliga",
                    "Pressekonferenz",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Volkspark",
                    "Volksparkstadion",
                    "Hamburger Sport-Verein",
                    "DFB",
                    "DFB-Pokal",
                    "Jatta",
                    "Schonlau",
                    "Reis",
                    "Vuskovic",
                    "Deutschland",
                    "Meffert",
                    "Spieltagscheck",
                    "Netradio",
                    "HSV Netradio",
                    "hsvtv",
                    "hsv tv",
                    "K\u00f6nigsd\u00f6rffer",
                    "Inside HSV",
                    "HSV Testspiel",
                    "Dompe",
                    "Pherai",
                    "Selke",
                    "Stefan Kuntz",
                    "Merlin Polzin",
                    "Elfadli",
                    "tore",
                    "highlights",
                    "hsv elstorf",
                    "rayan philippe",
                    "testspiel"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TORE & INTERVIEWS: TSV ELSTORF VS. HSV | Testspiel-Highlights pr\u00e4sentiert von Treppenbau Vo\u00df",
                    "description": "Im ersten Testspiel der Bundesliga-Vorbereitung waren unsere Rothosen in Elstorf zu Gast. Im Video seht ihr alle Tore des Spiels sowie die Interviews mit Jonas Meffert und Ransford K\u00f6nigsd\u00f6rffer.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n0:00 | 0:1 K\u00f6nigsd\u00f6rffer (4.)\n0:40 | 0:2 Philippe (11.)\n1:27 | 0:3 Sahiti (18.)\n2:11 | 0:4 K\u00f6nigsd\u00f6rffer (41.)\n2:51 | 0:5 Glatzel (56.)\n3:42 | 1:5 Genterczewsky (60.)\n4:17 | 1:6 Glatzel (67.)\n4:47 | 1:7 Reimers (80.)\n5:19 | 1:8 Glatzel (83.)\n5:50 | Interviews mit Jonas Meffert und Ransford K\u00f6nigsd\u00f6rffer   \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nFolge uns in deinem Netzwerk \u2b07\nTikTok \u27a1 https://www.tiktok.com/@hsv_official\u200b\nInstagram \u27a1 https://www.instagram.com/hsv/\u200b\u200b\nWhatsApp  \u27a1 https://whatsapp.com/channel/0029VaCkDxFJkK79OrWAsl0W\nX \u27a1 https://x.com/hsv\nFacebook \u27a1 https://www.facebook.com/HSV\u200b\u200b\nLinkedIn \u27a1 https://www.linkedin.com/company/hamburger-sport-verein/\nDiscord \u27a1 https://discord.com/invite/hsv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64341",
                "likeCount": "1421",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "71"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JNk06JkLAhj3TNKPx-Dj64xRrAk",
            "id": "pPk-4m0ewwI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T17:05:02Z",
                "channelId": "UCo_IB5145EVNcf8hw1Kku7w",
                "title": "Game Theory: Everything You Know About FNAF is a LIE!",
                "description": "Ju Fufu, the fiery protector of Yunkui Summit, is ready to smash through enemies in Zenless Zone Zero 2.0 \u2013 play free now on Xbox and PC!  \u25ba https://hoyo.link/QousTF9hb \nPromo Code: ZZZ20NEWSEASON \n#\u2060zzzero #NextstopWaifei #Yixuan #Xbox\n\n*\ud83d\udd0e Subscribe to put the pieces back together* \u25ba https://www.youtube.com/@GameTheory/?sub_confirmation=1\n\nSecret of the Mimic is FINALLY here and it changes EVERYTHING! Our understanding of the books, the timeline, and the characters we\u2019ve come to know and love over the last 11 years may have crumbled right before our eyes. Let\u2019s put the pieces back together.\n\nThe game \u25ba https://store.steampowered.com/app/2215390/Five_Nights_at_Freddys_Secret_of_the_Mimic/ \n\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\n*Credits:*\nWriters: Tom Robinson\nEditors: Tyler Mascola, Axellent, Pedro Freitas, Koen Verhagen, Danial \"BanditRants\" Keristoufi\nSound Designer: Yosi Berman\n\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\nNeed Royalty Free Music for your Content? Try Epidemic Sound.\nGet Your 30 Day Free Trial Now \u25ba http://share.epidemicsound.com/MatPat\n\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\n#FNAF #SecretoftheMimic #FNAFSOTM #FiveNightsatFreddys #Theory #GameTheory",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pPk-4m0ewwI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pPk-4m0ewwI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pPk-4m0ewwI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pPk-4m0ewwI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pPk-4m0ewwI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Game Theorists",
                "tags": [
                    "fnaf secret of the mimic",
                    "fnaf secret of the mimic secrets",
                    "secret of the mimic fnaf",
                    "fnaf secret of the mimic all secrets",
                    "fnaf secret of the mimic lore",
                    "fnaf secret of the mimic wiki",
                    "fnaf secrets of the mimic",
                    "fnaf secret of the mimic fiona",
                    "fnaf secret of the mimic ending",
                    "fnaf secret of the mimic shorts",
                    "fnaf secret of the mimic deaths",
                    "fnaf secret of the mimic hacking",
                    "fnaf secret of the mimic full game",
                    "fnaf secret of the mimic gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Game Theory: Everything You Know About FNAF is a LIE!",
                    "description": "Ju Fufu, the fiery protector of Yunkui Summit, is ready to smash through enemies in Zenless Zone Zero 2.0 \u2013 play free now on Xbox and PC!  \u25ba https://hoyo.link/QousTF9hb \nPromo Code: ZZZ20NEWSEASON \n#\u2060zzzero #NextstopWaifei #Yixuan #Xbox\n\n*\ud83d\udd0e Subscribe to put the pieces back together* \u25ba https://www.youtube.com/@GameTheory/?sub_confirmation=1\n\nSecret of the Mimic is FINALLY here and it changes EVERYTHING! Our understanding of the books, the timeline, and the characters we\u2019ve come to know and love over the last 11 years may have crumbled right before our eyes. Let\u2019s put the pieces back together.\n\nThe game \u25ba https://store.steampowered.com/app/2215390/Five_Nights_at_Freddys_Secret_of_the_Mimic/ \n\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\n*Credits:*\nWriters: Tom Robinson\nEditors: Tyler Mascola, Axellent, Pedro Freitas, Koen Verhagen, Danial \"BanditRants\" Keristoufi\nSound Designer: Yosi Berman\n\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\nNeed Royalty Free Music for your Content? Try Epidemic Sound.\nGet Your 30 Day Free Trial Now \u25ba http://share.epidemicsound.com/MatPat\n\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\u2010\n#FNAF #SecretoftheMimic #FNAFSOTM #FiveNightsatFreddys #Theory #GameTheory"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1219076",
                "likeCount": "66059",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4537"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0nsn1fkRGeSN8i4mHNx83HHwH7Y",
            "id": "FKJJWf5m-G8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T06:00:12Z",
                "channelId": "UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw",
                "title": "Brennpunkt Duisburg: Abgeh\u00e4ngt und vergessen | SPIEGEL TV",
                "description": "Duisburg hat mehrere Brennpunkte und viele Probleme. Es geht um mangelnde Integration von Zuwanderern, illegal besetzte Wohnungen, heruntergekommene Immobilien und M\u00fcll, der nicht abgeholt wird. Viele Duisburger f\u00fchlen sich von den Regierenden im Stich gelassen und einige Teile von Duisburg drohen unterzugehen \u2013 nicht durch klimabedingte \u00dcberschwemmungen, sondern durch eine Flut von Zuwanderern aus Osteuropa. Ein Vorwurf, der politisch \u00e4u\u00dferst unkorrekt klingt, aber wenn er von Menschen ge\u00e4u\u00dfert wird, die selbst vor Jahren als Gastarbeiter nach Deutschland kamen, dann sollte man ihn nicht bewerten, sondern ernst nehmen. Auch in der Politik. Doch genau die scheint mit der Situation \u00fcberfordert. Die Duisburger Angst vor dem Abstieg.\n\n\u25ba Ein SPIEGEL-TV-Film von Thore Br\u00fcggemann\n\nHabt ihr schon unsere fr\u00fchere Reportage zum Duisburger Brennpunkt gesehen?\n\u25ba https://youtu.be/-UB0cPpOprU\n\nWeitere Dokumentationen \u00fcber soziale Brennpunkte:\n\u00bbDas Haus macht einen kaputt\u00ab: Sozialer Brennpunkt Hagenweg \n\u25ba https://youtu.be/nV-4uJxb5t0\nHartes Pflaster: Sozialer Brennpunkt Offenbach\n\u25ba https://youtu.be/rKdQOC8QWO4\n\n#SozialerBrennpunkt #Duisburg #Armut\n___________\nTrue-Crime-Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\n\u25ba https://www.youtube.com/channel/UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FKJJWf5m-G8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FKJJWf5m-G8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FKJJWf5m-G8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FKJJWf5m-G8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FKJJWf5m-G8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DER SPIEGEL",
                "tags": [
                    "News",
                    "Nachrichten",
                    "DER SPIEGEL",
                    "SPIEGEL TV",
                    "SPIEGEL",
                    "sozialer brennpunkt duisburg",
                    "sozialer brennpunkt",
                    "sozialer brennpunkt doku",
                    "sozialer brennpunkt reportage",
                    "sozialer brennpunkt deutschland",
                    "sozialer brenpunkt",
                    "soziale brennpunkte",
                    "soziales brennpunkt-viertel",
                    "brennpunkt",
                    "brennpunkte",
                    "brennpunkt doku",
                    "sozialer wohnungsbau",
                    "spiegel tv doku",
                    "spiegel tv clans",
                    "spiegel tv reportage",
                    "duisburg",
                    "spiegel",
                    "duisburg doku",
                    "duisburg marxloh doku"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Brennpunkt Duisburg: Abgeh\u00e4ngt und vergessen | SPIEGEL TV",
                    "description": "Duisburg hat mehrere Brennpunkte und viele Probleme. Es geht um mangelnde Integration von Zuwanderern, illegal besetzte Wohnungen, heruntergekommene Immobilien und M\u00fcll, der nicht abgeholt wird. Viele Duisburger f\u00fchlen sich von den Regierenden im Stich gelassen und einige Teile von Duisburg drohen unterzugehen \u2013 nicht durch klimabedingte \u00dcberschwemmungen, sondern durch eine Flut von Zuwanderern aus Osteuropa. Ein Vorwurf, der politisch \u00e4u\u00dferst unkorrekt klingt, aber wenn er von Menschen ge\u00e4u\u00dfert wird, die selbst vor Jahren als Gastarbeiter nach Deutschland kamen, dann sollte man ihn nicht bewerten, sondern ernst nehmen. Auch in der Politik. Doch genau die scheint mit der Situation \u00fcberfordert. Die Duisburger Angst vor dem Abstieg.\n\n\u25ba Ein SPIEGEL-TV-Film von Thore Br\u00fcggemann\n\nHabt ihr schon unsere fr\u00fchere Reportage zum Duisburger Brennpunkt gesehen?\n\u25ba https://youtu.be/-UB0cPpOprU\n\nWeitere Dokumentationen \u00fcber soziale Brennpunkte:\n\u00bbDas Haus macht einen kaputt\u00ab: Sozialer Brennpunkt Hagenweg \n\u25ba https://youtu.be/nV-4uJxb5t0\nHartes Pflaster: Sozialer Brennpunkt Offenbach\n\u25ba https://youtu.be/rKdQOC8QWO4\n\n#SozialerBrennpunkt #Duisburg #Armut\n___________\nTrue-Crime-Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\n\u25ba https://www.youtube.com/channel/UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1924791",
                "likeCount": "32596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FLUDRfAvXGwfYqxgBtxzpHJSoa0",
            "id": "O02ZjX9xBuY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T21:59:08Z",
                "channelId": "UClbgCnNZa-QrdKOOSl6hvYw",
                "title": "NIMO x KALIM - VON VORN (prod. by Zim, Chryziz)",
                "description": "Hier streamen \u25ba https://lnk.to/von_vorn\n\n\u25ba Nimo auf Instagram folgen: https://instagram.com/nimo   \n\u25ba Nimo auf TikTok folgen: https://tiktok.com/nimo  \n\n\u25ba Kalim auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/kalim\n\u25ba Kalim auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@kalim\n\n\u25ba Moonboys folgen: https://instagram.com/moonboysentertainment  \n\nCover: Glen David\nhttps://www.instagram.com/byglendavid\n\nProduzent:  Zim, Chryziz\nhttps://www.instagram.com/zimgotit\nhttps://www.instagram.com/chryziz_\n\nMix: Felix Eschmann\nhttps://www.instagram.com/immerfokussiert\n\nVideo: Taylo\nhttps://www.instagram.com/taaaylooo\n\nDrohne:\nhttps://www.instagram.com/fpvfrankfurt\n\nMaster: Lex Barkey\nhttps://www.instagram.com/lexbarkey\n\nContact:\ninfo@moon-boys.de \nhttps://www.moon-boys.de \n\n#NIMO #KALIM #vonvorn #Moonboys  #OutNow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O02ZjX9xBuY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O02ZjX9xBuY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O02ZjX9xBuY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O02ZjX9xBuY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O02ZjX9xBuY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MOONBOYS ENTERTAINMENT",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NIMO x KALIM - VON VORN (prod. by Zim, Chryziz)",
                    "description": "Hier streamen \u25ba https://lnk.to/von_vorn\n\n\u25ba Nimo auf Instagram folgen: https://instagram.com/nimo   \n\u25ba Nimo auf TikTok folgen: https://tiktok.com/nimo  \n\n\u25ba Kalim auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/kalim\n\u25ba Kalim auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@kalim\n\n\u25ba Moonboys folgen: https://instagram.com/moonboysentertainment  \n\nCover: Glen David\nhttps://www.instagram.com/byglendavid\n\nProduzent:  Zim, Chryziz\nhttps://www.instagram.com/zimgotit\nhttps://www.instagram.com/chryziz_\n\nMix: Felix Eschmann\nhttps://www.instagram.com/immerfokussiert\n\nVideo: Taylo\nhttps://www.instagram.com/taaaylooo\n\nDrohne:\nhttps://www.instagram.com/fpvfrankfurt\n\nMaster: Lex Barkey\nhttps://www.instagram.com/lexbarkey\n\nContact:\ninfo@moon-boys.de \nhttps://www.moon-boys.de \n\n#NIMO #KALIM #vonvorn #Moonboys  #OutNow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "251897",
                "likeCount": "9967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "366"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QjJDSQ9-Fn27pDl6xaOpkb9aWqg",
            "id": "42dua9Cfw5c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T10:00:15Z",
                "channelId": "UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw",
                "title": "ZYLINDERKOPF am LIMIT?! - Fiat Abarth 1000 TC - MARCO stellt die DIAGNOSE!",
                "description": "Heute r\u00fcckt endlich der knallrote Abarth 1000 TC von Olli (und seinem Vater!) in den Fokus \u2013 bisher war er oft nur im Hintergrund zu sehen. Warum der flinke Italiener (oder etwa Spanier?) pl\u00f6tzlich lieber Wasser als Benzin verbrannt hat kl\u00e4ren wir im Video und machen uns nat\u00fcrlich auch direkt an die Reparatur. Ob alles geklappt hat? Erst Probefahrt mit Jakob, dann der Pr\u00fcfstand mit Marco! :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nOldtimer, welche zum Verkauf angeboten werden, findest du im Bestand des Autohaus Zeitlos:\nhttps://autohaus-zeitlos.de/\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/42dua9Cfw5c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/42dua9Cfw5c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/42dua9Cfw5c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/42dua9Cfw5c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/42dua9Cfw5c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halle77 Dortmund",
                "tags": [
                    "5Zyl_Marco",
                    "marco degenhardt",
                    "5zylinder marco",
                    "marko degenhardt",
                    "halle77",
                    "oldtimer",
                    "youngtimer",
                    "tuning",
                    "pr\u00fcfstand",
                    "leistung messen",
                    "Nadine",
                    "heartbeats2",
                    "micha",
                    "scherzovic",
                    "Jan",
                    "julian",
                    "Ralf",
                    "ralf kadett",
                    "Suse",
                    "Susanne"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ZYLINDERKOPF am LIMIT?! - Fiat Abarth 1000 TC - MARCO stellt die DIAGNOSE!",
                    "description": "Heute r\u00fcckt endlich der knallrote Abarth 1000 TC von Olli (und seinem Vater!) in den Fokus \u2013 bisher war er oft nur im Hintergrund zu sehen. Warum der flinke Italiener (oder etwa Spanier?) pl\u00f6tzlich lieber Wasser als Benzin verbrannt hat kl\u00e4ren wir im Video und machen uns nat\u00fcrlich auch direkt an die Reparatur. Ob alles geklappt hat? Erst Probefahrt mit Jakob, dann der Pr\u00fcfstand mit Marco! :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nOldtimer, welche zum Verkauf angeboten werden, findest du im Bestand des Autohaus Zeitlos:\nhttps://autohaus-zeitlos.de/\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117164",
                "likeCount": "10470",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cQb3kEbWJTnVWkx_2wgwp0-FEFs",
            "id": "fiO2j3TvDtc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:28:00Z",
                "channelId": "UCmaItsxNPLEQ-NIjv5gPScg",
                "title": "Rote Flagge & ein Rekord | Qualifying - Highlights | Gro\u00dfer Preis von Gro\u00dfbritannien | Formel 1 2025",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Qualifying beim Gro\u00dfen Preis von Gro\u00dfbritannien auf dem Silverstone Circuit im 12. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiO2j3TvDtc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiO2j3TvDtc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiO2j3TvDtc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiO2j3TvDtc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiO2j3TvDtc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport Formel 1",
                "tags": [
                    "2. Freies Training",
                    "2. Training",
                    "2025",
                    "Alonso",
                    "Charles Leclerc",
                    "Fernando Alonso",
                    "Formel 1",
                    "Formel 1 Highlights",
                    "Formel 1 Saison 2025",
                    "Freies Training",
                    "GP",
                    "Gro\u00dfer Preis",
                    "Hamilton",
                    "Highlights",
                    "Highlights F1",
                    "Leclerc",
                    "Lewis Hamilton",
                    "Motorsport",
                    "Preis von Gro\u00dfbritannien",
                    "Racing",
                    "Silverstone Circuit",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Rennsport",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Formel 1",
                    "Verstappen",
                    "sky deutschland",
                    "zweites Training"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rote Flagge & ein Rekord | Qualifying - Highlights | Gro\u00dfer Preis von Gro\u00dfbritannien | Formel 1 2025",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Qualifying beim Gro\u00dfen Preis von Gro\u00dfbritannien auf dem Silverstone Circuit im 12. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "471065",
                "likeCount": "11245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "626"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LJjSkGinqOEWkw_A_W6OHE_cNEw",
            "id": "craXr4aWa30",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T09:30:22Z",
                "channelId": "UC1-VOKyTJrgLiBeiJqzeIUQ",
                "title": "JP Performance - 1500PS  aus China! Der Xiaomi SU7 ULTRA haut uns komplett aus den Latschen!",
                "description": "Wird der Hobel schneller sein als unser Turbo S?! \n\nIntro: 00:00\nN\u00fcrburgring Runde: 06:19\nZur\u00fcck zum Gespr\u00e4ch: 12:46\nLaSiSe: 24:27\n\n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/craXr4aWa30/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/craXr4aWa30/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/craXr4aWa30/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/craXr4aWa30/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/craXr4aWa30/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JP Performance GmbH",
                "tags": [
                    "JP Performance",
                    "Jean Pierre Kraemer",
                    "PS Profis",
                    "JP",
                    "Boost",
                    "Turbo",
                    "Dortmund",
                    "Germany",
                    "Drift",
                    "Flames",
                    "Backfire",
                    "Antilag",
                    "Burnout",
                    "Loud",
                    "Exhaust",
                    "Abgasanlage",
                    "Tuning",
                    "VLOG",
                    "Fail",
                    "Compilation",
                    "BMW",
                    "M4",
                    "Audi",
                    "R8",
                    "Lamborghini",
                    "Ferrari",
                    "Bugatti",
                    "Veyron",
                    "VW",
                    "Golf",
                    "GTI",
                    "F40",
                    "918",
                    "Spyder",
                    "Porsche",
                    "Cars",
                    "BiTurbo",
                    "Corvette",
                    "Mercedes",
                    "Rotiform",
                    "Black Series",
                    "Umbau",
                    "Bodykit",
                    "C63 Black Series",
                    "Supra"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "JP Performance - 1500PS  aus China! Der Xiaomi SU7 ULTRA haut uns komplett aus den Latschen!",
                    "description": "Wird der Hobel schneller sein als unser Turbo S?! \n\nIntro: 00:00\nN\u00fcrburgring Runde: 06:19\nZur\u00fcck zum Gespr\u00e4ch: 12:46\nLaSiSe: 24:27\n\n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1081646",
                "likeCount": "38717",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MaZaVo7TjO-MyWCjV_BIpNdRVGM",
            "id": "Zpe6JHkg2II",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:06Z",
                "channelId": "UCDZAP_8DetOJyNPEv1syO1Q",
                "title": "D\u00fa Maroc - Wo ist der Safe feat. Sadiq, Kolja Goldstein & Sil3a (Official Video)",
                "description": "Wo ist der Safe jetzt streamen: https://dumaroc.lnk.to/WoistderSafe\n \nD\u00fa Maroc folgen :\nhttps://www.instagram.com/dumaroc/\nSadiq folgen :\nhttps://www.instagram.com/sadiqfreee/\nSil3a folgen :\nhttps://www.instagram.com/sil3a_kg/\nKolja Goldstein folgen :\nhttps://www.instagram.com/goldstein_kolja/\n \n\ud83c\udf9b\ufe0fProduziert von Chryziz\nhttps://www.instagram.com/chryziz_/\n \n\ud83c\udfa5 Kamera & Schnitt by Shoota\nhttps://www.instagram.com/ashootafilm/profilecard/\n \n& Enmasse\nhttps://www.instagram.com/enmasse.de/\n \nVFX by Lucas Sch\u00fctz\nhttps://www.instagram.com/lucas.sctz/\n\n#WositderSafe #D\u00faMaroc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zpe6JHkg2II/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zpe6JHkg2II/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zpe6JHkg2II/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zpe6JHkg2II/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zpe6JHkg2II/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Du Maroc",
                "tags": [
                    "Du Maroc Sadiq Sil3a Kolja Goldstein Wo ist der Safe",
                    "Du Maroc",
                    "Sadiq",
                    "Sil3a",
                    "Kolja Goldstein",
                    "Wo ist der safe",
                    "du maroc wo ist der safe",
                    "kolja goldstein wo ist der safe",
                    "du maroc kolja",
                    "du maroc sadiq",
                    "du maroc one touch",
                    "du maroc kolja goldstein"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "D\u00fa Maroc - Wo ist der Safe feat. Sadiq, Kolja Goldstein & Sil3a (Official Video)",
                    "description": "Wo ist der Safe jetzt streamen: https://dumaroc.lnk.to/WoistderSafe\n \nD\u00fa Maroc folgen :\nhttps://www.instagram.com/dumaroc/\nSadiq folgen :\nhttps://www.instagram.com/sadiqfreee/\nSil3a folgen :\nhttps://www.instagram.com/sil3a_kg/\nKolja Goldstein folgen :\nhttps://www.instagram.com/goldstein_kolja/\n \n\ud83c\udf9b\ufe0fProduziert von Chryziz\nhttps://www.instagram.com/chryziz_/\n \n\ud83c\udfa5 Kamera & Schnitt by Shoota\nhttps://www.instagram.com/ashootafilm/profilecard/\n \n& Enmasse\nhttps://www.instagram.com/enmasse.de/\n \nVFX by Lucas Sch\u00fctz\nhttps://www.instagram.com/lucas.sctz/\n\n#WositderSafe #D\u00faMaroc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180742",
                "likeCount": "8584",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "590"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HQflO57LgRxASWtjpkO0bpq3CmU",
            "id": "JxmZgLpxGs8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T20:01:06Z",
                "channelId": "UCt5yj95-pWrcRIkay4kOh8A",
                "title": "LACAZETTE - CLS",
                "description": "CLS Streamen & Kaufen ~ https://bfan.link/cls\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nVideo: https://www.instagram.com/davincim4\n\nBeat: https://www.instagram.com/jokobietz x https://www.instagram.com/808.swerve x https://www.instagram.com/prod.jroc \n\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de\n\n#lacazette #rap #deutschrap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JxmZgLpxGs8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JxmZgLpxGs8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JxmZgLpxGs8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JxmZgLpxGs8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JxmZgLpxGs8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LACAZETTE ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LACAZETTE - CLS",
                    "description": "CLS Streamen & Kaufen ~ https://bfan.link/cls\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nVideo: https://www.instagram.com/davincim4\n\nBeat: https://www.instagram.com/jokobietz x https://www.instagram.com/808.swerve x https://www.instagram.com/prod.jroc \n\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de\n\n#lacazette #rap #deutschrap"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "294670",
                "likeCount": "15603",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "629"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jl4H5UQbrhaEqlVLH-jFkE6x6nQ",
            "id": "KU5V5WZVcVE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T16:00:02Z",
                "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q",
                "title": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                "description": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #NUEVAYoL\u200b #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bad Bunny",
                "tags": [
                    "bad bunny",
                    "nueva york",
                    "nueva york bad bunny",
                    "bad bunny newyolk",
                    "bad bunny NY",
                    "NY bad bunny",
                    "nuevayol bad bunny",
                    "debi tirar mas fotos nuevayol",
                    "nuevayol official music video",
                    "bad bunny nuevayol video oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                    "description": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #NUEVAYoL\u200b #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6989766",
                "likeCount": "353993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19072"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yZd4lp62DqSJFaRL88rmTBL4xno",
            "id": "j6tqePTqU8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T15:00:04Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "READY TO JUMP?",
                "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "READY TO JUMP?",
                    "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3700091",
                "likeCount": "461407",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23120"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gABvAUTle2F0h1Bv8psn-yEwqd0",
            "id": "WSs9fPhLieM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:07Z",
                "channelId": "UCLMm2gTJoUGttdixgQ_-wfQ",
                "title": "SHINDY - SPORT&DI\u00c4T",
                "description": "https://www.instagram.com/shindy/\nhttps://www.tiktok.com/@shindy\n\nhttp://BLUETE2.COM/\n \nPRE ORDER NOW : https://Shindy.lnk.to/lovemypeopleshop\nSHOP TOURTICKETS: https://www.eventim.de/artist/shindy/\nSTREAM NOW: https://shindy.lnk.to/SportundDiaet\n\nSHINDY - SPORT&DI\u00c4T\nPROD. BY CAZ & CUBEATZ\n\nRegie: Shindy\n\nArt Direction: Ricardo Ferrol\n1st AD / Producer: Patrick Kamal\nDoP: Till Beckert\n1st AC: Arseny Preobrazhenskiy\n2nd AC: Emma Mariano\nOberbeleuchter: Gert Witulski\nGrading: Jan Kilian\n\nHair Styling: Tugay Zeyrek\nMake Up: Patricia Szehr\nPerformance & Health: Siraj Mohamed \n\u00a0\nVideo: Jan Kilian\nFotografie: Niklas Kamp\nMotion Design: Francesco Nobel\n\nCar Handling: Leopold Schwarzfurtner\nModel Agency: Sekker Modelgroup Milan\nRunner: Alessandro Comune\n\nSpecial Thanks: Jan Wehn, Pierandrea, Guglielmo Miani & Larusmiani\n\nInfo@shindy.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSs9fPhLieM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSs9fPhLieM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSs9fPhLieM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSs9fPhLieM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSs9fPhLieM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shindy",
                "tags": [
                    "Shindy Massiv Prototyp",
                    "Shindy",
                    "Massiv",
                    "Prototyp",
                    "Shindy Massiv",
                    "shindy prototyp",
                    "massiv prototype"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SHINDY - SPORT&DI\u00c4T",
                    "description": "https://www.instagram.com/shindy/\nhttps://www.tiktok.com/@shindy\n\nhttp://BLUETE2.COM/\n \nPRE ORDER NOW : https://Shindy.lnk.to/lovemypeopleshop\nSHOP TOURTICKETS: https://www.eventim.de/artist/shindy/\nSTREAM NOW: https://shindy.lnk.to/SportundDiaet\n\nSHINDY - SPORT&DI\u00c4T\nPROD. BY CAZ & CUBEATZ\n\nRegie: Shindy\n\nArt Direction: Ricardo Ferrol\n1st AD / Producer: Patrick Kamal\nDoP: Till Beckert\n1st AC: Arseny Preobrazhenskiy\n2nd AC: Emma Mariano\nOberbeleuchter: Gert Witulski\nGrading: Jan Kilian\n\nHair Styling: Tugay Zeyrek\nMake Up: Patricia Szehr\nPerformance & Health: Siraj Mohamed \n\u00a0\nVideo: Jan Kilian\nFotografie: Niklas Kamp\nMotion Design: Francesco Nobel\n\nCar Handling: Leopold Schwarzfurtner\nModel Agency: Sekker Modelgroup Milan\nRunner: Alessandro Comune\n\nSpecial Thanks: Jan Wehn, Pierandrea, Guglielmo Miani & Larusmiani\n\nInfo@shindy.de"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "204009",
                "likeCount": "10763",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "811"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0UErZjKivdbypdIYAsq1SGtc2PY",
            "id": "o_X3HzIPJ2g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:07Z",
                "channelId": "UCVWm9bTQLmMwHI0To5zQFGA",
                "title": "LUCIANO - Hit One [Official Video]",
                "description": "LUCIANO - Hit One\nHier streamen: https://luciano.lnk.to/HitOne\n\nLuciano TOUR TICKETS\nhttps://www.eventim.de/artist/luciano-locosquad/\n\nLuciano Instagram\nhttps://www.instagram.com/lucianoloco\n \nLuciano TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@luciano_loco030\n\ntext by LUCIANO und BOZZA\nprod by madein2k, millyrock & braths\n\ndirected: JAKUB RZUCIDLO\nproducer: HELENA MICHL\nproducer: nateivity\npa: MEDLA YERLIKAYA\n\ndp: LEON BADER\n1.ac: YANNIC KRAYSS\n\ngaffer: SAMUEL L\u00dcSCHER\n\nfotograf: NIKLAS KAMP\n\nedit & grading: JAKUB RZUCIDLO \n\nSpecial thanks to Elite Sportcars/K\u00fcsne Automobile GmbH and to Auto Salon Volketswil AG for the amazing cars, to Old Fashion Bar for welcoming us with open arms, to Central Parking St. Gallen for allowing us in, to Miri and Javier for their trust and to all the wonderful people of Switzerland.\n\n#LUCIANO #HitOne",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o_X3HzIPJ2g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o_X3HzIPJ2g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o_X3HzIPJ2g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o_X3HzIPJ2g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o_X3HzIPJ2g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luciano | Locosquad",
                "tags": [
                    "Luciano Hit One",
                    "Luciano",
                    "Hit One",
                    "luciano hit one time",
                    "luciano hit one more time",
                    "Luciano Unlock",
                    "Unlock",
                    "Luciano Unlock video",
                    "Luciano Unlock lyrics",
                    "Luciano Jazeek Starboy",
                    "jazeek",
                    "Starboy",
                    "Luciano Jazeek",
                    "Luciano Omah Lay Another Vibe",
                    "Luciano Another Vibe",
                    "Another Vibe",
                    "Omah Lay",
                    "Luciano DTMS",
                    "DTMS",
                    "Luciano Intro II",
                    "Luciano Intro 2",
                    "Luciano Intro",
                    "Luciano Seductive",
                    "Luciano album",
                    "luciano bamba",
                    "luciano suv",
                    "luciano time"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LUCIANO - Hit One [Official Video]",
                    "description": "LUCIANO - Hit One\nHier streamen: https://luciano.lnk.to/HitOne\n\nLuciano TOUR TICKETS\nhttps://www.eventim.de/artist/luciano-locosquad/\n\nLuciano Instagram\nhttps://www.instagram.com/lucianoloco\n \nLuciano TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@luciano_loco030\n\ntext by LUCIANO und BOZZA\nprod by madein2k, millyrock & braths\n\ndirected: JAKUB RZUCIDLO\nproducer: HELENA MICHL\nproducer: nateivity\npa: MEDLA YERLIKAYA\n\ndp: LEON BADER\n1.ac: YANNIC KRAYSS\n\ngaffer: SAMUEL L\u00dcSCHER\n\nfotograf: NIKLAS KAMP\n\nedit & grading: JAKUB RZUCIDLO \n\nSpecial thanks to Elite Sportcars/K\u00fcsne Automobile GmbH and to Auto Salon Volketswil AG for the amazing cars, to Old Fashion Bar for welcoming us with open arms, to Central Parking St. Gallen for allowing us in, to Miri and Javier for their trust and to all the wonderful people of Switzerland.\n\n#LUCIANO #HitOne"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "251704",
                "likeCount": "15356",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5PLTJuwxmn2hgwTf-biqKFjHEgI",
            "id": "Lx4gPURH35g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T04:00:32Z",
                "channelId": "UCU6cE7pdJPc6DU2jSrKEsdQ",
                "title": "What Did I Miss?",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nWhat Did I Miss? \u00b7 Drake\n\nWhat Did I Miss?\n\n\u2117 2025 OVO, under exclusive license to Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.\n\nReleased on: 2025-07-05\n\nProducer: London Cyr\nProducer: O Lil Angel\nProducer: DJ LEWIS\nProducer: FNZ\nProducer: Elyas\nProducer: GYZ\nProducer: Tay Keith\nProducer: OZ\nProducer: Patron\nVocalist: Drake\nComposer Lyricist: Aubrey Graham\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lx4gPURH35g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lx4gPURH35g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lx4gPURH35g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lx4gPURH35g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lx4gPURH35g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Drake - Topic",
                "tags": [
                    "Drake",
                    "\u30c9\u30ec\u30a4\u30af",
                    "What Did I Miss?"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "What Did I Miss?",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nWhat Did I Miss? \u00b7 Drake\n\nWhat Did I Miss?\n\n\u2117 2025 OVO, under exclusive license to Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.\n\nReleased on: 2025-07-05\n\nProducer: London Cyr\nProducer: O Lil Angel\nProducer: DJ LEWIS\nProducer: FNZ\nProducer: Elyas\nProducer: GYZ\nProducer: Tay Keith\nProducer: OZ\nProducer: Patron\nVocalist: Drake\nComposer Lyricist: Aubrey Graham\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1978140",
                "likeCount": "107644",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19879"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bYYV26MFgci_O8pKCasG0jb3UFc",
            "id": "d8QNseRPgrM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T17:00:53Z",
                "channelId": "UCzzOKT1SkE7qdycJvPCR3Gg",
                "title": "Are Temu, Amazon & Etsy Selling the SAME Products *let's find out*",
                "description": "I Bought the SAME products from Temu, Amazon & Etsy.. *let's compare them*\nWant some of these items? click the link: https://forms.gle/bUqhq72FcUQNgerRA\nHope you enjoyed, Subscribe to be notified when I post! \ud83c\udf53\n\nOTHER VIDEOS u might like: \ud83c\udf37\u2728\nI Bought the same items on temu, wish & shein: https://youtu.be/S4VimMxwvwY\nUnsponsored Temu Haul: https://youtu.be/S383OvjXX48\nHiring Stylists to Style Me: https://youtu.be/QUUJuGCjt9c\n\nMy Socials & fun stuff: \ud83e\uddf8\nEthical Sweatpants Sets: https://mfraise.com/\nInstagram https://www.instagram.com/miamaples/\nTiktok https://www.tiktok.com/@realiomiamaples\n\n\ud83e\uddf6My Sewing Supplies: https://miamaplesmarket.com/blogs/mias-blog/my-sewing-blog\n\ud83d\udcf7My Filming Set-up: https://miamaplesmarket.com/blogs/mias-blog/filming-gear-guide\n\nThank you so much for being here and watching!\nI really hope you enjoyed! \ud83d\udc97\n\n#miamaples #shop #compare",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d8QNseRPgrM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d8QNseRPgrM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d8QNseRPgrM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d8QNseRPgrM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d8QNseRPgrM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mia Maples",
                "tags": [
                    "mia maples",
                    "temu",
                    "wish",
                    "shein",
                    "is it a scam",
                    "scam alert",
                    "temu haul",
                    "is temu legit",
                    "shein vs temu",
                    "temu vs wish",
                    "buying the same item from brands",
                    "haul",
                    "try on",
                    "cheap products",
                    "safiya nygaard",
                    "is temu a scam",
                    "expectations vs reality",
                    "scam",
                    "comparing cheap brands",
                    "vs",
                    "comparing products",
                    "whats cheaper",
                    "i bought the same products from temu wish and shein",
                    "i bought the same products",
                    "i bought the same thing for $10 $100 $1000",
                    "i bought the same",
                    "i bought the same dress",
                    "etsy",
                    "amazon"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Are Temu, Amazon & Etsy Selling the SAME Products *let's find out*",
                    "description": "I Bought the SAME products from Temu, Amazon & Etsy.. *let's compare them*\nWant some of these items? click the link: https://forms.gle/bUqhq72FcUQNgerRA\nHope you enjoyed, Subscribe to be notified when I post! \ud83c\udf53\n\nOTHER VIDEOS u might like: \ud83c\udf37\u2728\nI Bought the same items on temu, wish & shein: https://youtu.be/S4VimMxwvwY\nUnsponsored Temu Haul: https://youtu.be/S383OvjXX48\nHiring Stylists to Style Me: https://youtu.be/QUUJuGCjt9c\n\nMy Socials & fun stuff: \ud83e\uddf8\nEthical Sweatpants Sets: https://mfraise.com/\nInstagram https://www.instagram.com/miamaples/\nTiktok https://www.tiktok.com/@realiomiamaples\n\n\ud83e\uddf6My Sewing Supplies: https://miamaplesmarket.com/blogs/mias-blog/my-sewing-blog\n\ud83d\udcf7My Filming Set-up: https://miamaplesmarket.com/blogs/mias-blog/filming-gear-guide\n\nThank you so much for being here and watching!\nI really hope you enjoyed! \ud83d\udc97\n\n#miamaples #shop #compare"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1082772",
                "likeCount": "44176",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3465"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LucXxpEvjygC54_ZmPwrpgH4cJk",
            "id": "t6EiOpE-jQI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T00:35:44Z",
                "channelId": "UCw1SQ6QRRtfAhrN_cjkrOgA",
                "title": "I Got UNREAL Without Dying",
                "description": "Get a free 14-day trial of Odoo's all-in-one business solution and see how it can make your life easier. Check it out at https://www.odoo.com/r/q3oF\n\n\nEVERY GAME - https://www.youtube.com/watch?v=KhisAE1N0Uk\n\n\ud83d\udc40 NEW COOKD STUFF https://cookd.store/\n\n\ud83e\uddc3BUY MY CHUG JUICE FLAVOUR - https://gamersupps.gg/lazar\nUSE CODE LAZAR FOR 10% OFF\n\nTHIS TOOK SO LONG\n\nGuards \nAlex - https://www.youtube.com/channel/UC8kZtk_Rve4u8wSXEbMMtcg\nWinter - https://www.youtube.com/@WinterFNT\nVolx - https://www.twitch.tv/volx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6EiOpE-jQI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6EiOpE-jQI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6EiOpE-jQI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6EiOpE-jQI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6EiOpE-jQI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LazarBeam",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Got UNREAL Without Dying",
                    "description": "Get a free 14-day trial of Odoo's all-in-one business solution and see how it can make your life easier. Check it out at https://www.odoo.com/r/q3oF\n\n\nEVERY GAME - https://www.youtube.com/watch?v=KhisAE1N0Uk\n\n\ud83d\udc40 NEW COOKD STUFF https://cookd.store/\n\n\ud83e\uddc3BUY MY CHUG JUICE FLAVOUR - https://gamersupps.gg/lazar\nUSE CODE LAZAR FOR 10% OFF\n\nTHIS TOOK SO LONG\n\nGuards \nAlex - https://www.youtube.com/channel/UC8kZtk_Rve4u8wSXEbMMtcg\nWinter - https://www.youtube.com/@WinterFNT\nVolx - https://www.twitch.tv/volx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2582145",
                "likeCount": "100185",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3446"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}