{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "nY4w99IHtLWE-ki0L548h4dBq8A",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S20wo6kfvUcTJuvx-uxHNYddHQ0",
            "id": "big1YWw_TgM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T14:27:17Z",
                "channelId": "UC8LEXZO4hjzVk6wO3G9pJyQ",
                "title": "Los 4 Fant\u00e1sticos: Primeros Pasos | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                "description": "Enfrentando todo juntos. Como una familia.\n\n#Los4Fant\u00e1sticos: Primeros Pasos. Estreno 24 de julio, solo en cines.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/big1YWw_TgM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/big1YWw_TgM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/big1YWw_TgM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/big1YWw_TgM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/big1YWw_TgM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Latinoam\u00e9rica Oficial",
                "tags": [
                    "los 4 fantasticos primeros pasos trailer espa\u00f1ol",
                    "los 4 fant\u00e1sticos: primeros pasos",
                    "los 4 fant\u00e1sticos",
                    "los 4 fantasticos trailer",
                    "los 4 fantasticos primeros pasos trailer",
                    "los 4 fantasticos trailer 2024"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Los 4 Fant\u00e1sticos: Primeros Pasos | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                    "description": "Enfrentando todo juntos. Como una familia.\n\n#Los4Fant\u00e1sticos: Primeros Pasos. Estreno 24 de julio, solo en cines."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1030651",
                "likeCount": "57603",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IFKeBbqqux1qN9aHsBfTxnWOgfM",
            "id": "V3gvlP-jT7Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T00:00:06Z",
                "channelId": "UCoZ4aS6BsX8jsHE122HYszQ",
                "title": "LA JOAQUI, KATTEYES - GR (Video Oficial) | PROD by BOTLOK",
                "description": "LA JOAQUI, KATTEYES - GR (Video Oficial) | PROD by BOTLOK\n\nSpotify: \n\nLa Joaqui | https://www.instagram.com/lajoaqui/?h...\nKatteyes   | https://www.instagram.com/katteyes/\nBotlok       | https://www.instagram.com/botlok/\n\nProducci\u00f3n:\nBotlok / https://www.instagram.com/botlok/\n\nMix & Master: \nSangiao",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V3gvlP-jT7Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V3gvlP-jT7Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V3gvlP-jT7Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V3gvlP-jT7Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V3gvlP-jT7Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Joaqui",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LA JOAQUI, KATTEYES - GR (Video Oficial) | PROD by BOTLOK",
                    "description": "LA JOAQUI, KATTEYES - GR (Video Oficial) | PROD by BOTLOK\n\nSpotify: \n\nLa Joaqui | https://www.instagram.com/lajoaqui/?h...\nKatteyes   | https://www.instagram.com/katteyes/\nBotlok       | https://www.instagram.com/botlok/\n\nProducci\u00f3n:\nBotlok / https://www.instagram.com/botlok/\n\nMix & Master: \nSangiao"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "312931",
                "likeCount": "31432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2993"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "31-Ete6UnE4oVq_FkspHJPTwgpY",
            "id": "GlNaHo6g08M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T00:00:15Z",
                "channelId": "UC_QMjCQJc8xDWRV16u6rx6g",
                "title": "Miranda!, Nicki Nicole - Hace Rato",
                "description": "Escuchalo ac\u00e1 \u25b6 https://lnk.to/HaceRato\n\nSuscribite al Canal! https://smarturl.it/MirandaYT\n\nSeguinos en nuestras redes @mirandaenvivo!:\nInstagram:https://www.instagram.com/mirandaenvivo\nFacebook:https://www.facebook.com/mirandaenvivo\nTwitter:https://twitter.com/mirandaenvivo\n \nMiranda! En todas las plataformas digitales:\nSpotify:https://smarturl.it/MirandaSpo\nYouTube Music: http://smarturl.it/MirandaYouTubeMusic \nDeezer:https://smarturl.it/MirandaDee\niTunes:http://smarturl.it/MirandaiTu\nApple Music:http://smarturl.it/MirandaAppleM\n \n#Miranda!\n#NickiNicole\n#HaceRato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GlNaHo6g08M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GlNaHo6g08M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GlNaHo6g08M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GlNaHo6g08M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GlNaHo6g08M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MirandaOficialVEVO",
                "tags": [
                    "Miranda",
                    "Conociendo Rusia",
                    "Abraham Mateo",
                    "Miranda!",
                    "Nicki nicole",
                    "Nicki",
                    "Nicole",
                    "Miranda oficial",
                    "Es miranda",
                    "Ana mena",
                    "Abrahan Mateo Oficial",
                    "Miranda! Oficial",
                    "Conociendo Rusia Oficial",
                    "Miranda 2025",
                    "Miranda por ese hombre",
                    "Triste letra",
                    "Triste lyrics",
                    "Pimpinela",
                    "Miranda! letra",
                    "Miranda! Lyrics",
                    "Miranda! Lyric",
                    "Por ese hombre letra",
                    "Por ese hombre lyric",
                    "Miranda videoclip",
                    "Miranda video",
                    "Miranda! en vivo",
                    "Vivo",
                    "Luna park",
                    "Music Pop",
                    "Pop",
                    "Pop music",
                    "Latin",
                    "Latinos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miranda!, Nicki Nicole - Hace Rato",
                    "description": "Escuchalo ac\u00e1 \u25b6 https://lnk.to/HaceRato\n\nSuscribite al Canal! https://smarturl.it/MirandaYT\n\nSeguinos en nuestras redes @mirandaenvivo!:\nInstagram:https://www.instagram.com/mirandaenvivo\nFacebook:https://www.facebook.com/mirandaenvivo\nTwitter:https://twitter.com/mirandaenvivo\n \nMiranda! En todas las plataformas digitales:\nSpotify:https://smarturl.it/MirandaSpo\nYouTube Music: http://smarturl.it/MirandaYouTubeMusic \nDeezer:https://smarturl.it/MirandaDee\niTunes:http://smarturl.it/MirandaiTu\nApple Music:http://smarturl.it/MirandaAppleM\n \n#Miranda!\n#NickiNicole\n#HaceRato"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "171267",
                "likeCount": "17673",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "984"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vAdDO0nrkNBtcrFmQjXGwudz2Qg",
            "id": "Mm8HtUj3vuE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T22:00:07Z",
                "channelId": "UCxhmXuH6KFXQRzC5QQ14mUg",
                "title": "Abro CAJITAS MISTERIOSAS para que vos no tengas que hacerlo (Skullpanda)",
                "description": "En este video abrimos todo el set de skullpanda Image of reality, qu\u00e9 les parecieron?\n\nQuiero aclarar que a todas estas cajas las compr\u00e9 para hacer contenido en el canal porque a ustedes les gustan mucho estos videos. No es necesario comprar todo lo que yo compro. Yo lo hago a modo de inversi\u00f3n para seguir haciendo videos y que disfrutemos juntos. Nada de esto es necesario, pero gracias por disfrutar de estos videos. Los amo mucho \ud83e\udef6\ud83c\udffc\n\nLes dejo el link a mi canal de whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaaaaGs2v1IkADsWFn08\n\nProducci\u00f3n: Lucio Gieco https://www.instagram.com/luciogieco?igsh=aHFqNWR0MzR3bWFh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mm8HtUj3vuE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mm8HtUj3vuE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mm8HtUj3vuE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mm8HtUj3vuE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mm8HtUj3vuE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Otra Pau Bolzan",
                "tags": [
                    "Skull panda",
                    "skullpanda",
                    "labubu",
                    "cajas misteriosas",
                    "popmart",
                    "cajitas misteriosas",
                    "Pau Bolzan",
                    "otra Pau Bolzan",
                    "Pau bolzan canal secundario",
                    "BOLZANPAULA",
                    "hironos",
                    "Unboxing",
                    "Videos virales",
                    "viral"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Abro CAJITAS MISTERIOSAS para que vos no tengas que hacerlo (Skullpanda)",
                    "description": "En este video abrimos todo el set de skullpanda Image of reality, qu\u00e9 les parecieron?\n\nQuiero aclarar que a todas estas cajas las compr\u00e9 para hacer contenido en el canal porque a ustedes les gustan mucho estos videos. No es necesario comprar todo lo que yo compro. Yo lo hago a modo de inversi\u00f3n para seguir haciendo videos y que disfrutemos juntos. Nada de esto es necesario, pero gracias por disfrutar de estos videos. Los amo mucho \ud83e\udef6\ud83c\udffc\n\nLes dejo el link a mi canal de whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaaaaGs2v1IkADsWFn08\n\nProducci\u00f3n: Lucio Gieco https://www.instagram.com/luciogieco?igsh=aHFqNWR0MzR3bWFh"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "243412",
                "likeCount": "8052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1909"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_OB1kOICyM_Ht4xsPUyqkW349js",
            "id": "I0NaymwhYJ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T00:00:07Z",
                "channelId": "UCJUYcEdvnYFGajHBW0Nao3w",
                "title": "NUEVA ERA EN BUENOS AIRES",
                "description": "DUKI - NUEVA ERA EN BUENOS AIRES \n\nEscuch\u00e1 AMERI ac\u00e1 https://open.spotify.com/playlist/3osvzkbtUkJzk0TNrJZ9kN?si=e0bffe8dab1e4040\n\n\ud83d\udcf9 Video\nAnestesia Audiovisual | @anestesia.av\n\n#DUKI #NuevaEra #IREMARUOT\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records | SSJ Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I0NaymwhYJ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I0NaymwhYJ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I0NaymwhYJ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I0NaymwhYJ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I0NaymwhYJ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Duki",
                "tags": [
                    "Hip hop",
                    "Trap",
                    "Rap",
                    "Rap en espa\u00f1ol",
                    "Duki",
                    "Dukissj",
                    "Duki ssj",
                    "AMERI",
                    "NUEVA ERA",
                    "NUEVA ERA EN BUENOS AIRES"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NUEVA ERA EN BUENOS AIRES",
                    "description": "DUKI - NUEVA ERA EN BUENOS AIRES \n\nEscuch\u00e1 AMERI ac\u00e1 https://open.spotify.com/playlist/3osvzkbtUkJzk0TNrJZ9kN?si=e0bffe8dab1e4040\n\n\ud83d\udcf9 Video\nAnestesia Audiovisual | @anestesia.av\n\n#DUKI #NuevaEra #IREMARUOT\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records | SSJ Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "198585",
                "likeCount": "24536",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1020"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KKueasWI9byGyP7x0LDC25vMYGk",
            "id": "A3ngWWFAatQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T21:40:18Z",
                "channelId": "UCT7Ism7BOSipOVXXpzcyTUg",
                "title": "Prob\u00e9 Imitaciones de Restaurantes de Comida R\u00e1pida",
                "description": "Hoy fui a los restaurantes de comida r\u00e1pida falsos, como la copia de KFC, Starbucks, Mc Donalds y Burger King, para ver si la copia es mejor que el original. \nDescarga Odoo: https://www.odoo.com/r/2qd\n(la p\u00e1gina del premio la estoy arreglando)\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A3ngWWFAatQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A3ngWWFAatQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A3ngWWFAatQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A3ngWWFAatQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A3ngWWFAatQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Francis",
                "tags": [
                    "francis",
                    "franjoeldiver",
                    "francisok",
                    "francis rese\u00f1as",
                    "peores rese\u00f1as francis",
                    "francis 1 estrella",
                    "1 estrella",
                    "5 estrellas",
                    "Prob\u00e9 Imitaciones de Restaurantes de Comida R\u00e1pida",
                    "comida rapida",
                    "comida rapida falsa",
                    "imitaciones de mc donalds",
                    "mc Donalds falso",
                    "restaurantes de comida rapida falsos",
                    "fast food fake",
                    "Starbucks espa\u00f1a",
                    "espa\u00f1a",
                    "comida rapida en espa\u00f1a"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 Imitaciones de Restaurantes de Comida R\u00e1pida",
                    "description": "Hoy fui a los restaurantes de comida r\u00e1pida falsos, como la copia de KFC, Starbucks, Mc Donalds y Burger King, para ver si la copia es mejor que el original. \nDescarga Odoo: https://www.odoo.com/r/2qd\n(la p\u00e1gina del premio la estoy arreglando)\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "268083",
                "likeCount": "10140",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "444"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JeCCRaYl6KgAjdVv_D-6piaLnwc",
            "id": "RUPOZzXyEe8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T00:00:06Z",
                "channelId": "UCugX5B6n1jtQq2ihzhRk-Ag",
                "title": "\u00c1ngela Aguilar - Nadie Se Va Como Lleg\u00f3 (Video Oficial)",
                "description": "Suscr\u00edbete a mi canal haciendo click aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://cutt.ly/bymXR8Y \n\n\ud83d\udea9 No te pierdas de nada sigui\u00e9ndome en redes sociales: \n- Instagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/ \n- TikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_ \n- Facebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/ \n- X: https://x.com/AngelaAguilar__ \n- Canal WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RUPOZzXyEe8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RUPOZzXyEe8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RUPOZzXyEe8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RUPOZzXyEe8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RUPOZzXyEe8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angela Aguilar Oficial",
                "tags": [
                    "angela aguilar",
                    "nuevo angela aguilar",
                    "angela aguilar 2025",
                    "nadie se va como llego",
                    "nueva cancion de angela aguilar",
                    "regional mexicano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00c1ngela Aguilar - Nadie Se Va Como Lleg\u00f3 (Video Oficial)",
                    "description": "Suscr\u00edbete a mi canal haciendo click aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://cutt.ly/bymXR8Y \n\n\ud83d\udea9 No te pierdas de nada sigui\u00e9ndome en redes sociales: \n- Instagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/ \n- TikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_ \n- Facebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/ \n- X: https://x.com/AngelaAguilar__ \n- Canal WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1652902",
                "likeCount": "55616",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15960"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Iz7ZJMz-ezoBj-hYHhiR-vWPmFU",
            "id": "mTduyC2zPXg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T16:00:15Z",
                "channelId": "UCJeH7gl6PbDVV4DTldIOPOA",
                "title": "Afterlife (from the Netflix series \"Devil May Cry\") - Official Music Video",
                "description": "The official music video for \"Afterlife\" from the Netflix series Devil May Cry\n\nDirected by Jason Lester\n\nSubscribe to Evanescence on YouTube: http://bit.ly/2vTSZWt\r\nOfficial Evanescence Website: http://www.evanescence.com\r\nLike Evanescence on Facebook: https://www.facebook.com/Evanescence\r\nFollow Evanescence on Twitter: https://twitter.com/Evanescence\r\nFollow Evanescence on Instagram: https://www.instagram.com/EvanescenceOfficial\r\nListen to Evanescence on Spotify: https://open.spotify.com/artist/5nGIFgo0shDenQYSE0Sn7c\r\nListen to Evanescence on Apple Music: http://apple.co/2kB2JDO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTduyC2zPXg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTduyC2zPXg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTduyC2zPXg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTduyC2zPXg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTduyC2zPXg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Evanescence",
                "tags": [
                    "amy lee",
                    "evanescence official",
                    "evanescence band"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Afterlife (from the Netflix series \"Devil May Cry\") - Official Music Video",
                    "description": "The official music video for \"Afterlife\" from the Netflix series Devil May Cry\n\nDirected by Jason Lester\n\nSubscribe to Evanescence on YouTube: http://bit.ly/2vTSZWt\r\nOfficial Evanescence Website: http://www.evanescence.com\r\nLike Evanescence on Facebook: https://www.facebook.com/Evanescence\r\nFollow Evanescence on Twitter: https://twitter.com/Evanescence\r\nFollow Evanescence on Instagram: https://www.instagram.com/EvanescenceOfficial\r\nListen to Evanescence on Spotify: https://open.spotify.com/artist/5nGIFgo0shDenQYSE0Sn7c\r\nListen to Evanescence on Apple Music: http://apple.co/2kB2JDO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "490675",
                "likeCount": "69608",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3881"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jYdR_DVUQo53vOCaWNSYvZObAHE",
            "id": "tGDTrbpEANE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T18:45:32Z",
                "channelId": "UCORLLKqtzdHxZrvo5XlnTTw",
                "title": "CANOSA VS LIZY: LA PALABRA DE FLOR DE LA V",
                "description": "EL FUERTE DESCARGO DE FLOR DE LA V EN MEDIO DEL ESC\u00c1NDALO ENTRE VIVIANA CANOSA Y LIZY TAGLIANI\nSeguinos en nuestras redes para ver m\u00e1s contenido:\n\ud83d\udcf2 Instagram: @jotaxdigital \n\ud83d\udcf2Twitter: @JotaxTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGDTrbpEANE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGDTrbpEANE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGDTrbpEANE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGDTrbpEANE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGDTrbpEANE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jotax Digital",
                "tags": [
                    "jotax",
                    "jotax tv",
                    "jotax digital",
                    "jotaxdigital",
                    "jotaxtv",
                    "lizy tagliani",
                    "lisi",
                    "lizy",
                    "lizytagliani",
                    "canosa",
                    "vivianacanosa",
                    "VIVIANA CANOSA",
                    "LIZY TAGLIANI",
                    "VIVANA CANOSA VS LIZY",
                    "LIZY",
                    "CANOSA",
                    "TAGLIANI",
                    "CORAZZA",
                    "NATACHA JAITT",
                    "BARBAROSSA",
                    "BETO CASELLA",
                    "COSTA",
                    "EL VASCO BARBAROSSA",
                    "EL MARIDO DE GEORGINA BARBAROSSA",
                    "PROGRAMA DE FLOR DE LA V",
                    "FLOR DE LA V",
                    "LOS PROFESIONALES DE SIEMPRE",
                    "LUIS VENTURA",
                    "ROBERTO PIAZZA",
                    "PIAZZA"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "CANOSA VS LIZY: LA PALABRA DE FLOR DE LA V",
                    "description": "EL FUERTE DESCARGO DE FLOR DE LA V EN MEDIO DEL ESC\u00c1NDALO ENTRE VIVIANA CANOSA Y LIZY TAGLIANI\nSeguinos en nuestras redes para ver m\u00e1s contenido:\n\ud83d\udcf2 Instagram: @jotaxdigital \n\ud83d\udcf2Twitter: @JotaxTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141467",
                "likeCount": "2701",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-8AdrlfZ7ZXYIPuLFRhZvk6blEI",
            "id": "f4rDTUIRrjo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T22:00:08Z",
                "channelId": "UCDedmKlcV4qoJZOW7H8KhQw",
                "title": "TURF & LALI - Loco un poco (video oficial)",
                "description": "TURF & LALI - Loco un poco (video oficial)\nhttp://www.popartdiscos.com\nEscuch\u00e1 \"Loco un poco\" en plataformas digitales:\nhttps://orcd.co/turflalilocounpoco\n\nBienvenidos a \u201cPolvo de estrellas\u201d, el primer programa interestelar de entrevistas y show musical. \n\n\u2b51Invitada: Lali\nProducido y dirig\u00eddo por Gonzalo Llamas Sebesta.\nProducci\u00f3n art\u00edstica: Alejandro Sergi\nMezcla y masterizaci\u00f3n: C\u00e9sar Sogbe\n\nAgradecimientos: Estilo Hangar, Dos Escudos, Arenas Studios.\n\nProducci\u00f3n ejecutiva: Esteban Costa, Roberto Costa, Alberto Moles.\n\u00a9 2025 Popartdiscos Internacional SAS\n\nApa! Booking y Management\nhttp://agenciaapa.com\nhttp://www.instagram.com/apa_agencia/\n\n- Redes Turf:\nhttp://www.instagram.com/turfoficial\nhttp://www.facebook.com/turfoficial\nhttp://www.twitter.com/turfoficial\n\n- Redes PopartDiscos:\nhttp://www.instagram.com/popartdiscos\nhttp://www.facebook.com/popartdiscografica\nhttp://www.twitter.com/popartdiscosok\nhttps://www.tiktok.com/@popartdiscos\n\nSuscribite al canal de Popart Discos: https://bit.ly/Popart_YouTubeChannel\n\n#turf #Lali #locounpoco  #popartdiscos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4rDTUIRrjo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4rDTUIRrjo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4rDTUIRrjo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4rDTUIRrjo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4rDTUIRrjo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PopArt Discos",
                "tags": [
                    "PopArt",
                    "Pop Art Discos",
                    "Tockadiscos",
                    "Tocka",
                    "Rock",
                    "Video Clip",
                    "Lanzamiento Oficial",
                    "Musica Nacional",
                    "Musica Latina",
                    "Musica en Espa\u00f1ol",
                    "Latino",
                    "Argentino",
                    "Latin",
                    "Musica en vivo",
                    "Bandas del momento",
                    "Bandas Argentinas",
                    "Grupo",
                    "Festival",
                    "Lo mas escuchado",
                    "La Trastienda",
                    "Rock Argentino",
                    "polvo de estrellas",
                    "lali",
                    "joaquin levinton",
                    "loco un poco",
                    "fanatico",
                    "magia blanca",
                    "pasos al costado",
                    "milo j",
                    "conociendo rusia",
                    "yo no me quiero casar y ud",
                    "quilmes rock"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TURF & LALI - Loco un poco (video oficial)",
                    "description": "TURF & LALI - Loco un poco (video oficial)\nhttp://www.popartdiscos.com\nEscuch\u00e1 \"Loco un poco\" en plataformas digitales:\nhttps://orcd.co/turflalilocounpoco\n\nBienvenidos a \u201cPolvo de estrellas\u201d, el primer programa interestelar de entrevistas y show musical. \n\n\u2b51Invitada: Lali\nProducido y dirig\u00eddo por Gonzalo Llamas Sebesta.\nProducci\u00f3n art\u00edstica: Alejandro Sergi\nMezcla y masterizaci\u00f3n: C\u00e9sar Sogbe\n\nAgradecimientos: Estilo Hangar, Dos Escudos, Arenas Studios.\n\nProducci\u00f3n ejecutiva: Esteban Costa, Roberto Costa, Alberto Moles.\n\u00a9 2025 Popartdiscos Internacional SAS\n\nApa! Booking y Management\nhttp://agenciaapa.com\nhttp://www.instagram.com/apa_agencia/\n\n- Redes Turf:\nhttp://www.instagram.com/turfoficial\nhttp://www.facebook.com/turfoficial\nhttp://www.twitter.com/turfoficial\n\n- Redes PopartDiscos:\nhttp://www.instagram.com/popartdiscos\nhttp://www.facebook.com/popartdiscografica\nhttp://www.twitter.com/popartdiscosok\nhttps://www.tiktok.com/@popartdiscos\n\nSuscribite al canal de Popart Discos: https://bit.ly/Popart_YouTubeChannel\n\n#turf #Lali #locounpoco  #popartdiscos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "241975",
                "likeCount": "14243",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1582"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sot8ZTlYuMIzihwUdyM0rwTu9wg",
            "id": "EZhjBue6Cvo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T01:18:33Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "COMPR\u00c9 A AZAZEL EN LA DEEP WEB",
                "description": "APARECI\u00d3 AZAZEL\n\nPer\u00fa nos vemos el 28 de junio en Arena 1, tickets a la venta en Link de compra para Fede: https://www.ticketmaster.pe/event/fede-vigevani-per-2025-home\n\n16.17 y 18 de abril pre venta \n19 de abril venta general \n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "volvi\u00f3 beta",
                    "azazel",
                    "beta y azazel",
                    "compr\u00e9 a azazel",
                    "deep web"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPR\u00c9 A AZAZEL EN LA DEEP WEB",
                    "description": "APARECI\u00d3 AZAZEL\n\nPer\u00fa nos vemos el 28 de junio en Arena 1, tickets a la venta en Link de compra para Fede: https://www.ticketmaster.pe/event/fede-vigevani-per-2025-home\n\n16.17 y 18 de abril pre venta \n19 de abril venta general \n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9324332",
                "likeCount": "427939",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "64502"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PvAiXi5YZDNhRFJsb1gG5EjdrbA",
            "id": "GyCzGLx7Yl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T20:32:24Z",
                "channelId": "UCsCQIvK0LGpb3dBRo2RXAfA",
                "title": "Probando MAS PRODUCTOS DE INFOMERCIALES que nunca debieron EXISTIR.",
                "description": "Descarga World of Tanks GRATIS aqu\u00ed: https://tanks.ly/MissaSinfonia\n\nPre-Save Desconexi\u00f3n Emocional!:\nhttps://interceptmusic.ffm.to/mzgv5ne\n\n\nSigamos en contacto!\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/missasinfonia\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/missa.sinfonia/?ref=ts&fref=ts\nTwitter:\nhttp://www.twitter.com/MissaSinfonia\ntumblr.\nhttp://missasinfonia.tumblr.com/\ninstagram:\nhttp://instagram.com/missasinfonia\nSoundCloud:\nhttp://www.soundcloud.com/missasinfonia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MissaSinfonia",
                "tags": [
                    "missasinfonia",
                    "missa sinfonia",
                    "divertido",
                    "analisis rosa de guadalupe",
                    "lusito comunica",
                    "wismichu",
                    "momos",
                    "memes",
                    "sldg",
                    "auronplay"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Probando MAS PRODUCTOS DE INFOMERCIALES que nunca debieron EXISTIR.",
                    "description": "Descarga World of Tanks GRATIS aqu\u00ed: https://tanks.ly/MissaSinfonia\n\nPre-Save Desconexi\u00f3n Emocional!:\nhttps://interceptmusic.ffm.to/mzgv5ne\n\n\nSigamos en contacto!\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/missasinfonia\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/missa.sinfonia/?ref=ts&fref=ts\nTwitter:\nhttp://www.twitter.com/MissaSinfonia\ntumblr.\nhttp://missasinfonia.tumblr.com/\ninstagram:\nhttp://instagram.com/missasinfonia\nSoundCloud:\nhttp://www.soundcloud.com/missasinfonia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3380441",
                "likeCount": "388901",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14916"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kRUSZ6CQqkOL6ZBhM7gZ0wwTt6M",
            "id": "oEIRGbJ3a9A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T01:51:10Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "LA NOVIA DE MI HERMANO ES INFIEL *BROMA PESADA*",
                "description": "Por fin, la venganza que todos estaban esperando en el canal, le hice creer a mi hermano que su novia lo estaba enga\u00f1ando en un centro comercial. Lo siento t\u00edo Eddy, eso te pasa por vender mi ropa. Suscr\u00edbete para m\u00e1s bromas pesadas.\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nRecuerda que este 19 de Abril la SKabeche Store estar\u00e1 *por \u00fanica ocasi\u00f3n* en San Luis Potos\u00ed en el Centro Comercial Citadella, habr\u00e1 muchas sorpresas y Owen y Taco estar\u00e1n ah\u00ed para que se tomen muchas fotos, aprovecha para hacer tus compras de tu merch favorita.\n\nLa SKabeche Store estar\u00e1 abierta de 11 de la ma\u00f1ana a 8 PM, te dejo el enlace con la ubicaci\u00f3n exacta aqu\u00ed: https://maps.app.goo.gl/rTUkCtNqUDLZQfj86\n\nSIGUENOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nXio \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nMartin \u25ba https://www.instagram.com/martinperalta7\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nLA NOVIA DE MI HERMANO ES INFIEL *BROMA PESADA* | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEIRGbJ3a9A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEIRGbJ3a9A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEIRGbJ3a9A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEIRGbJ3a9A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEIRGbJ3a9A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "LE FUI INFIEL A MI NOVIA",
                    "MI PAP\u00c1 LE FUE INFIEL A MI MAM\u00c1",
                    "MI PAP\u00c1 TIENE OTRA FAMILIA",
                    "MI NOVIO ME ENGA\u00d1\u00d3",
                    "MI MUJER ME ENCUENTRA CON OTRA",
                    "MI NOVIO ME CACH\u00d3 MENSAJE CON OTRO",
                    "ERICK ES INFIEL",
                    "LA EX DE MI MEJOR AMIGO DUERME EN MI CASA",
                    "BROMA A MI NOVIO ESTOY CON OTRO",
                    "LOS SKABECHE",
                    "SK",
                    "SUMMER CAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "OWEN & TACO",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE BROMAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "LA NOVIA DE MI HERMANO ES INFIEL *BROMA PESADA*",
                    "description": "Por fin, la venganza que todos estaban esperando en el canal, le hice creer a mi hermano que su novia lo estaba enga\u00f1ando en un centro comercial. Lo siento t\u00edo Eddy, eso te pasa por vender mi ropa. Suscr\u00edbete para m\u00e1s bromas pesadas.\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nRecuerda que este 19 de Abril la SKabeche Store estar\u00e1 *por \u00fanica ocasi\u00f3n* en San Luis Potos\u00ed en el Centro Comercial Citadella, habr\u00e1 muchas sorpresas y Owen y Taco estar\u00e1n ah\u00ed para que se tomen muchas fotos, aprovecha para hacer tus compras de tu merch favorita.\n\nLa SKabeche Store estar\u00e1 abierta de 11 de la ma\u00f1ana a 8 PM, te dejo el enlace con la ubicaci\u00f3n exacta aqu\u00ed: https://maps.app.goo.gl/rTUkCtNqUDLZQfj86\n\nSIGUENOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nXio \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nMartin \u25ba https://www.instagram.com/martinperalta7\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nLA NOVIA DE MI HERMANO ES INFIEL *BROMA PESADA* | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1066489",
                "likeCount": "74172",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1750"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TcXCtjzyVz4s68ROQdAOJG1lWnk",
            "id": "mjJ8nM_YoYs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T16:57:32Z",
                "channelId": "UC6EKNZeSDVNblZ8x9BUfeyA",
                "title": "Rawayana, Akapellah - Veneka (Official Video)",
                "description": "Listen to \"Veneka\" on your favorite platform here: https://ada.lnk.to/Veneka \n\nProduced by Mazzarri \nWritten by Betomonte, Akapellah, Daniel Rond\u00f3n, Mazzarri, Carlos Enrique Salas.\n\n\n\u00bfQui\u00e9n Trae Las Cornetas? World Tour \nTickets On Sale Now\nhttp://www.rawayana.com/tour\n\n\nAkapellah by courtesy of O.B.G\n\u00a92024 Rawayana, under exclusive license from Brocoli Records LLC.\n\n#Rawayana #Akapellah #Veneka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjJ8nM_YoYs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjJ8nM_YoYs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjJ8nM_YoYs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjJ8nM_YoYs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjJ8nM_YoYs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rawayana Official",
                "tags": [
                    "rawayana",
                    "reggae",
                    "rawayana sin ti"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Rawayana, Akapellah - Veneka (Official Video)",
                    "description": "Listen to \"Veneka\" on your favorite platform here: https://ada.lnk.to/Veneka \n\nProduced by Mazzarri \nWritten by Betomonte, Akapellah, Daniel Rond\u00f3n, Mazzarri, Carlos Enrique Salas.\n\n\n\u00bfQui\u00e9n Trae Las Cornetas? World Tour \nTickets On Sale Now\nhttp://www.rawayana.com/tour\n\n\nAkapellah by courtesy of O.B.G\n\u00a92024 Rawayana, under exclusive license from Brocoli Records LLC.\n\n#Rawayana #Akapellah #Veneka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "357862",
                "likeCount": "23220",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1588"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F5U0rqTWwhKp1s2Uyp_OV88KxJM",
            "id": "AAoIBJd9DEc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T21:30:03Z",
                "channelId": "UCulzKEqyE73gXCUqTimbP4A",
                "title": "VLOG LA BATALLA DE GALLO | #ParenLaMano | Vorterix",
                "description": "Las im\u00e1genes de drone son de www.instagram.com/veo_diferente y www.instagram.com/agenciacentinela.\nLas fotos de la miniatura son de www.instagram.com/sebapekeph\n\nNo te pierdas PAREN LA MANO por Vorterix.com de Lunes a Viernes de 19 a 21 Hs.\n\n** Seguinos en redes **\n\u27a4 https://www.Twitter.com/parenlamanok\n\u27a4 https://www.Instagram.com/parenlamanok\n\n\n** Redes de Vorterix **\n\u27a4 https://www.Twitter.com/vorterix\n\u27a4 https://www.Instagram.com/vorterixok\n\u27a4 https://www.Youtube.com/VorterixOficial\n\u27a4 https://www.Facebook.com/vorterix\n\u27a4 https://www.Tiktok.com/@vorterixcom?l...\n\n\nGrabado en los estudios de VORTERIX, Buenos Aires, Argentina.\nUna producci\u00f3n de VORTERIX.COM.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAoIBJd9DEc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAoIBJd9DEc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAoIBJd9DEc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAoIBJd9DEc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAoIBJd9DEc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paren la mano",
                "tags": [
                    "luquitas rodriguez",
                    "luquita",
                    "luquita rodrigue",
                    "paren la mano",
                    "vorterix",
                    "twitch",
                    "German Beder",
                    "Beder",
                    "El Beda Beder",
                    "Alfre Montes de Oca",
                    "Alfredo Montes de Oca",
                    "Paren La Mano",
                    "Paren la mano",
                    "PLM",
                    "plm",
                    "Plm",
                    "Joaquin Cavanna",
                    "Rober Galati",
                    "Luquitas Rodriguez",
                    "german beder",
                    "rober galati",
                    "joaquin cavanna",
                    "Vorterix",
                    "Twitch",
                    "alfre montes de oca",
                    "PAREN LA MANO",
                    "VORTERIX",
                    "Paren La mano",
                    "parenlamano",
                    "3 bombas galati",
                    "3 bombas Galati",
                    "Rober",
                    "El Holandes",
                    "La batalla de gallo",
                    "la batalla de gallo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "VLOG LA BATALLA DE GALLO | #ParenLaMano | Vorterix",
                    "description": "Las im\u00e1genes de drone son de www.instagram.com/veo_diferente y www.instagram.com/agenciacentinela.\nLas fotos de la miniatura son de www.instagram.com/sebapekeph\n\nNo te pierdas PAREN LA MANO por Vorterix.com de Lunes a Viernes de 19 a 21 Hs.\n\n** Seguinos en redes **\n\u27a4 https://www.Twitter.com/parenlamanok\n\u27a4 https://www.Instagram.com/parenlamanok\n\n\n** Redes de Vorterix **\n\u27a4 https://www.Twitter.com/vorterix\n\u27a4 https://www.Instagram.com/vorterixok\n\u27a4 https://www.Youtube.com/VorterixOficial\n\u27a4 https://www.Facebook.com/vorterix\n\u27a4 https://www.Tiktok.com/@vorterixcom?l...\n\n\nGrabado en los estudios de VORTERIX, Buenos Aires, Argentina.\nUna producci\u00f3n de VORTERIX.COM."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129367",
                "likeCount": "7958",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "481"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "413e9MRYd20WeakmMzx7-rda4qc",
            "id": "Fi35Xzb977c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T23:00:08Z",
                "channelId": "UCN1uKoxszK8mgaMvT4dBAcw",
                "title": "La K'onga & Pedro Cap\u00f3 - La Fiesta (Video Oficial)",
                "description": "INSTAGRAM: https://instagram.com/lakongaoficial\n...\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@lakongaoficial\n...\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/lakongaweb\n\nLETRA:\nLa Fiesta\n\nBeb\u00ed, fum\u00e9, me enamor\u00e9, met\u00ed la pata, met\u00ed el pie \nMe di dos palos, medit\u00e9, me di el abrazo y el caf\u00e9 \nMe dio un dolor de no s\u00e9 qu\u00e9, busqu\u00e9 la causa en internet \nDice que voy a morirme de algo y que no es de la risa \n\nCuando me muera, que no me lloren \nCompren vino, no quiero flores \nCon to lo caminao, a m\u00ed no me han contao \nYo me merezco la siesta \n\nY a mis amigos, que no me lloren \nCompren vino, no traigan flores \nSi me voy a morir solamente una vez \nYo me merezco la fiesta \nYo me merezco la fiesta \n\nY se fue el tren \nVarios tropiezos en el camino, pero me fue bien \nViv\u00ed, cumpl\u00ed con mi destino, fui lo que so\u00f1\u00e9 \nNo me despido, mis amigos, yo vuelvo otra vez \nOye, porque \n\nLa gente buena no se entierra, se siembra \nNuestro contrato es un contrato de renta \nYo no me duermo, solo tomo la siesta \nAs\u00ed descansan los ojos, y el alma despierta \n\nCuando me vaya, que no me lloren \nCompren vino, no quiero flores \nCon lo que he caminao, a m\u00ed no me han contao \nYo me merezco la siesta \n\nY a mis amigos, que no me lloren \nCompren vino, no traigan flores \nSi me voy a morir solamente una vez \nYo me merezco la fiesta \nYo me merezco la fiesta \n\nLa gente buena no se entierra, se siembra \nNuestro contrato es un contrato de renta \nLa gente buena no se entierra, se siembra \nLa gente buena \nLa gente buena \n\nNo, no, no, no, no me lloren \nCompen vino, no quiero flores \nCon lo que he caminao, a m\u00ed no me han contao \nYo me merezco la siesta \n\nA mis amigos, que no, no me lloren \nCompren vino, no traigan, no traigan flores \nSi me voy a morir solamente una vez \nMe merezco la fiesta, oye \nYo me merezco la fiesta.\n\nTitulo Original: La Fiesta\nAutor: Cap\u00f3 Pedro, George Noriega\nCompositor: Cap\u00f3 Pedro, George Noriega\nEditorial: DROLLABIES PUBLISHING, WC MUSIC CORP, CUTTING CANE PUBLISHING\nSUBEDITORIAL: WC MUSIC CORP, WARNER CHAPPELL MUSIC ARGENTIN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fi35Xzb977c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fi35Xzb977c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fi35Xzb977c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fi35Xzb977c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fi35Xzb977c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Konga",
                "tags": [
                    "la konga",
                    "la k'onga",
                    "kuarteto",
                    "cuarteto",
                    "codoba",
                    "diego",
                    "granade",
                    "nelson",
                    "aguirre",
                    "pablo",
                    "tamagnini",
                    "la fiesta",
                    "Pedro Capo",
                    "cumbia",
                    "cuarteto 2025",
                    "musica 2025",
                    "musica para bailar 2025",
                    "konga",
                    "conga",
                    "aprender a bailar cuarteto"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La K'onga & Pedro Cap\u00f3 - La Fiesta (Video Oficial)",
                    "description": "INSTAGRAM: https://instagram.com/lakongaoficial\n...\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@lakongaoficial\n...\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/lakongaweb\n\nLETRA:\nLa Fiesta\n\nBeb\u00ed, fum\u00e9, me enamor\u00e9, met\u00ed la pata, met\u00ed el pie \nMe di dos palos, medit\u00e9, me di el abrazo y el caf\u00e9 \nMe dio un dolor de no s\u00e9 qu\u00e9, busqu\u00e9 la causa en internet \nDice que voy a morirme de algo y que no es de la risa \n\nCuando me muera, que no me lloren \nCompren vino, no quiero flores \nCon to lo caminao, a m\u00ed no me han contao \nYo me merezco la siesta \n\nY a mis amigos, que no me lloren \nCompren vino, no traigan flores \nSi me voy a morir solamente una vez \nYo me merezco la fiesta \nYo me merezco la fiesta \n\nY se fue el tren \nVarios tropiezos en el camino, pero me fue bien \nViv\u00ed, cumpl\u00ed con mi destino, fui lo que so\u00f1\u00e9 \nNo me despido, mis amigos, yo vuelvo otra vez \nOye, porque \n\nLa gente buena no se entierra, se siembra \nNuestro contrato es un contrato de renta \nYo no me duermo, solo tomo la siesta \nAs\u00ed descansan los ojos, y el alma despierta \n\nCuando me vaya, que no me lloren \nCompren vino, no quiero flores \nCon lo que he caminao, a m\u00ed no me han contao \nYo me merezco la siesta \n\nY a mis amigos, que no me lloren \nCompren vino, no traigan flores \nSi me voy a morir solamente una vez \nYo me merezco la fiesta \nYo me merezco la fiesta \n\nLa gente buena no se entierra, se siembra \nNuestro contrato es un contrato de renta \nLa gente buena no se entierra, se siembra \nLa gente buena \nLa gente buena \n\nNo, no, no, no, no me lloren \nCompen vino, no quiero flores \nCon lo que he caminao, a m\u00ed no me han contao \nYo me merezco la siesta \n\nA mis amigos, que no, no me lloren \nCompren vino, no traigan, no traigan flores \nSi me voy a morir solamente una vez \nMe merezco la fiesta, oye \nYo me merezco la fiesta.\n\nTitulo Original: La Fiesta\nAutor: Cap\u00f3 Pedro, George Noriega\nCompositor: Cap\u00f3 Pedro, George Noriega\nEditorial: DROLLABIES PUBLISHING, WC MUSIC CORP, CUTTING CANE PUBLISHING\nSUBEDITORIAL: WC MUSIC CORP, WARNER CHAPPELL MUSIC ARGENTIN"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102262",
                "likeCount": "3302",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QwsUgRu2WmC_g3cCQ5d6GWCCyuQ",
            "id": "-ulFo4VFaqA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T22:00:12Z",
                "channelId": "UCfDojw_FH-c00BOU9t4kibw",
                "title": "COMPRE HUEVOS DE PASCUA QUE NUNCA PROBE",
                "description": "INSTAGRAM: sofiagnone\nTWITTER: sofiaagnone\nTIK TOK: sofiagnone\nMAIL COMERCIAL: sofi@los-agnone",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ulFo4VFaqA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ulFo4VFaqA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ulFo4VFaqA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ulFo4VFaqA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ulFo4VFaqA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sofi Agnone",
                "tags": [
                    "sofiagnone",
                    "sofiaagnone",
                    "sofi gnone",
                    "agnone",
                    "gnone",
                    "hermanos agnone",
                    "los agnone",
                    "familia agnone",
                    "kuki",
                    "hermana kuki",
                    "tik tok",
                    "bolucompras",
                    "haul",
                    "ordenando",
                    "pascua",
                    "huevos pascua",
                    "huevo milka",
                    "todos los huevos de pascua",
                    "probando huevos de chocolate",
                    "todas las marcas de huevos de pascua",
                    "ferrerro rocher",
                    "milka",
                    "oreo",
                    "block",
                    "bon o bon",
                    "huevo de pascua cofler",
                    "huevo pascua barato",
                    "huevo de pascua sabires raros",
                    "combinaciones"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPRE HUEVOS DE PASCUA QUE NUNCA PROBE",
                    "description": "INSTAGRAM: sofiagnone\nTWITTER: sofiaagnone\nTIK TOK: sofiagnone\nMAIL COMERCIAL: sofi@los-agnone"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "442269",
                "likeCount": "23122",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "773"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gD6o12hcP0A2gNo_68yqprNKIIo",
            "id": "81aivM6LN_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T13:19:33Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "EL MADRID FUE HUMILLADO EN CHAMPIONS? OPINION Y REACCION A LA ELIMINACION FRENTE AL ARSENAL (2025)",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/81aivM6LN_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/81aivM6LN_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/81aivM6LN_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/81aivM6LN_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/81aivM6LN_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL MADRID FUE HUMILLADO EN CHAMPIONS? OPINION Y REACCION A LA ELIMINACION FRENTE AL ARSENAL (2025)",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "718836",
                "likeCount": "33390",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wd7cSsL8NXU2SoVAOYPLRZLm0WM",
            "id": "wb4MEQPzgIw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T19:42:26Z",
                "channelId": "UCNnNCBgckxzqIh1Txw5cgSg",
                "title": "\u00bfSon los juegos DEMASIADO BARATOS?",
                "description": "\ud83c\udf0f Obt\u00e9n la oferta exclusiva de NordVPN + 4 meses extras aqu\u00ed \u2192 https://nordvpn.com/baitybait. Libre de riesgo con la garant\u00eda de 30 d\u00edas de devoluci\u00f3n! \u270c\ufe0f\nGracias a NordVPN por patrocinar este v\u00eddeo\n\nSi te gusta mi contenido pulsa la campanita porque sino un se\u00f1or de Youtube me ha dicho que entonces no te avisa de los nuevos v\u00eddeos, y no quieres perd\u00e9rtelos \u00bfVERDAD?\n\n\ud83c\udf46 Directitos bien frescos: https://twitch.tv/baitybait\n\ud83d\udd34 Canal de directos: https://www.youtube.com/channel/UChek7ZrFoRmtrRZTw87-FXg\n\ud83e\udda0 Estoy en Twitter: https://twitter.com/BaityBait\n\ud83d\udcaa Ponte ROCOSO con los suplementos de BIG. C\u00f3digo BAITYBAIT para 10% de descuento http://bigsuplements.myshopify.com/discount/BAITYBAIT\n\ud83c\udf15 Enlace de afiliado de Amazon: https://amzn.to/34pxHXc\n\ud83d\udd2e Invitaci\u00f3n al Discord https://discord.com/invite/vamooo\n\nM\u00fasica: \n- Epidemic Sound\n- https://www.youtube.com/watch?v=aZMLMNTfJiIHaz tu p\u00e1gina web en Hostinger (Usa el c\u00f3digo BAITYBAIT para un 10% adicional) https://www.hostinger.com/baitybait\n\nSi te gusta mi contenido pulsa la campanita porque sino un se\u00f1or de Youtube me ha dicho que entonces no te avisa de los nuevos v\u00eddeos, y no quieres perd\u00e9rtelos \u00bfVERDAD?\n\n\u00bfQuieres ver un se\u00f1or reventando objetos con una maza? https://www.youtube.com/@mazarompecosas\n\n\ud83c\udf46 Directitos bien frescos: https://twitch.tv/baitybait\n\ud83d\udd34 Canal de directos: https://www.youtube.com/channel/UChek7ZrFoRmtrRZTw87-FXg\n\ud83e\udda0 Estoy en Twitter: https://twitter.com/BaityBait\n\ud83d\udcaa Ponte ROCOSO con los suplementos de BIG. C\u00f3digo BAITYBAIT para 10% de descuento http://bigsuplements.myshopify.com/discount/BAITYBAIT\n\ud83c\udf15 Enlace de afiliado de Amazon: https://amzn.to/34pxHXc\n\ud83d\udd2e Invitaci\u00f3n al Discord https://discord.com/invite/vamooo\n\nM\u00fasica: \n- Epidemic Sound\n- https://www.youtube.com/watch?v=aZMLMNTfJiI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wb4MEQPzgIw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wb4MEQPzgIw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wb4MEQPzgIw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wb4MEQPzgIw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wb4MEQPzgIw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BaityBait",
                "tags": [
                    "BaityBait",
                    "Baity",
                    "videojuegos 100$"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfSon los juegos DEMASIADO BARATOS?",
                    "description": "\ud83c\udf0f Obt\u00e9n la oferta exclusiva de NordVPN + 4 meses extras aqu\u00ed \u2192 https://nordvpn.com/baitybait. Libre de riesgo con la garant\u00eda de 30 d\u00edas de devoluci\u00f3n! \u270c\ufe0f\nGracias a NordVPN por patrocinar este v\u00eddeo\n\nSi te gusta mi contenido pulsa la campanita porque sino un se\u00f1or de Youtube me ha dicho que entonces no te avisa de los nuevos v\u00eddeos, y no quieres perd\u00e9rtelos \u00bfVERDAD?\n\n\ud83c\udf46 Directitos bien frescos: https://twitch.tv/baitybait\n\ud83d\udd34 Canal de directos: https://www.youtube.com/channel/UChek7ZrFoRmtrRZTw87-FXg\n\ud83e\udda0 Estoy en Twitter: https://twitter.com/BaityBait\n\ud83d\udcaa Ponte ROCOSO con los suplementos de BIG. C\u00f3digo BAITYBAIT para 10% de descuento http://bigsuplements.myshopify.com/discount/BAITYBAIT\n\ud83c\udf15 Enlace de afiliado de Amazon: https://amzn.to/34pxHXc\n\ud83d\udd2e Invitaci\u00f3n al Discord https://discord.com/invite/vamooo\n\nM\u00fasica: \n- Epidemic Sound\n- https://www.youtube.com/watch?v=aZMLMNTfJiIHaz tu p\u00e1gina web en Hostinger (Usa el c\u00f3digo BAITYBAIT para un 10% adicional) https://www.hostinger.com/baitybait\n\nSi te gusta mi contenido pulsa la campanita porque sino un se\u00f1or de Youtube me ha dicho que entonces no te avisa de los nuevos v\u00eddeos, y no quieres perd\u00e9rtelos \u00bfVERDAD?\n\n\u00bfQuieres ver un se\u00f1or reventando objetos con una maza? https://www.youtube.com/@mazarompecosas\n\n\ud83c\udf46 Directitos bien frescos: https://twitch.tv/baitybait\n\ud83d\udd34 Canal de directos: https://www.youtube.com/channel/UChek7ZrFoRmtrRZTw87-FXg\n\ud83e\udda0 Estoy en Twitter: https://twitter.com/BaityBait\n\ud83d\udcaa Ponte ROCOSO con los suplementos de BIG. C\u00f3digo BAITYBAIT para 10% de descuento http://bigsuplements.myshopify.com/discount/BAITYBAIT\n\ud83c\udf15 Enlace de afiliado de Amazon: https://amzn.to/34pxHXc\n\ud83d\udd2e Invitaci\u00f3n al Discord https://discord.com/invite/vamooo\n\nM\u00fasica: \n- Epidemic Sound\n- https://www.youtube.com/watch?v=aZMLMNTfJiI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "752429",
                "likeCount": "77684",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3649"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PvPErG5ArN58rxvc4AQ3rz5AiHY",
            "id": "jP2eiap41o8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T04:07:58Z",
                "channelId": "UCvILah8hAWYhYOmAG3ZjvBA",
                "title": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)",
                "description": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)\n\nWatch Benson Boone's performance of \"Beautiful Things\" live at Coachella 2025 with Special Guest Brian May\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nListen to 'Fireworks & Rollerblades' the debut album from Benson Boone now at: https://BensonBoone.lnk.to/FireworksRollerblades\nListen to \"Beautiful Things\": https://BensonBoone.lnk.to/BeautifulThings\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BeautifulThings #CoachellaOnYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benson Boone",
                "tags": [
                    "Benson Boone",
                    "Benson Boone lyrics",
                    "Beautiful Things",
                    "benson boone new song",
                    "Benson Boone New Music",
                    "benson boone beautiful things",
                    "new benson boone",
                    "new benson boone song",
                    "benson boone sorry im here video",
                    "benson boone coachella",
                    "benson boone coachella 2025",
                    "benson boone coachella performance",
                    "benson boone coachella bohemian rhapsody",
                    "benson boone coachella queen",
                    "coachella",
                    "benson boone beautiful things live",
                    "benson boone coachella beautiful things",
                    "beautiful things coachella"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)",
                    "description": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)\n\nWatch Benson Boone's performance of \"Beautiful Things\" live at Coachella 2025 with Special Guest Brian May\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nListen to 'Fireworks & Rollerblades' the debut album from Benson Boone now at: https://BensonBoone.lnk.to/FireworksRollerblades\nListen to \"Beautiful Things\": https://BensonBoone.lnk.to/BeautifulThings\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BeautifulThings #CoachellaOnYouTube"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1406917",
                "likeCount": "32485",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xCe2xgE8TO1gtS9lsjpVUTO-JFU",
            "id": "hxD10j0t9t4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T03:11:14Z",
                "channelId": "UCvILah8hAWYhYOmAG3ZjvBA",
                "title": "Benson Boone with Special Guest Brian May - Bohemian Rhapsody (Live at Coachella 2025)",
                "description": "Watch Benson Boone's performance of \"Bohemian Rhapsody\" with Special Guest Brian May live at Coachella 2025\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BrianMay #BohemianRhapsody #CoachellaOnYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benson Boone",
                "tags": [
                    "Benson Boone",
                    "Benson Boone lyrics",
                    "Beautiful Things",
                    "benson boone new song",
                    "Benson Boone New Music",
                    "benson boone beautiful things",
                    "new benson boone",
                    "new benson boone song",
                    "benson boone sorry im here video",
                    "benson boone coachella",
                    "benson boone coachella 2025",
                    "benson boone coachella performance",
                    "benson boone coachella bohemian rhapsody",
                    "benson boone coachella queen",
                    "coachella",
                    "benson boone performing bohemian rhapsody",
                    "bohemian rhapsody",
                    "benson boone bohemian rhapsody"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benson Boone with Special Guest Brian May - Bohemian Rhapsody (Live at Coachella 2025)",
                    "description": "Watch Benson Boone's performance of \"Bohemian Rhapsody\" with Special Guest Brian May live at Coachella 2025\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BrianMay #BohemianRhapsody #CoachellaOnYouTube"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2678864",
                "likeCount": "72821",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3955"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nmuiznbidhur_TnQcsq90_GsTtE",
            "id": "c_5YW92mRTw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T16:30:06Z",
                "channelId": "UC0QyjUSM9-mV4M1TFKc1EWQ",
                "title": "\"TREMENDA PESCA CON PESCA URBANA\" CAMPAMENTO EN LA ISLA,MUCHOS PATI GRANDES,1\u00b0PARTE-NICO REYNOSO",
                "description": "#fish #fishing #isla #pesca #pescaria #rioparana #nicoreynoso #nicoreynosopesca #pescando #surubi #pescaurbana\n#campamento \n#acampe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_5YW92mRTw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_5YW92mRTw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_5YW92mRTw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_5YW92mRTw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_5YW92mRTw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NICO REYNOSO ",
                "tags": [
                    "#pesca",
                    "#fishing",
                    "#pescaria",
                    "#fyp",
                    "#nicoreynoso",
                    "#pescaurbana",
                    "#isla",
                    "#acampe",
                    "#pati",
                    "#podrido",
                    "#rio",
                    "#fish",
                    "#peixe",
                    "#nicoreynosoramallo",
                    "#nicoreynosopesca",
                    "#nicoreynosoyoutube"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"TREMENDA PESCA CON PESCA URBANA\" CAMPAMENTO EN LA ISLA,MUCHOS PATI GRANDES,1\u00b0PARTE-NICO REYNOSO",
                    "description": "#fish #fishing #isla #pesca #pescaria #rioparana #nicoreynoso #nicoreynosopesca #pescando #surubi #pescaurbana\n#campamento \n#acampe"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99977",
                "likeCount": "3264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mF0qemtt-apsXlkLTJ8BFWWlHzs",
            "id": "AhnY5F2-lEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T00:30:15Z",
                "channelId": "UCweNeI51nOo9tR2JkyNWolg",
                "title": "LE QUEME LA CASA DE CART\u00d3N A FEDE (BROMA PESADA)",
                "description": "CANAL DE LOS VECINOS: https://www.youtube.com/@UCRqiR4BJdaXnAnheShiVT1Q \n\nSUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soy Carlitos",
                "tags": [
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "carlitos",
                    "hermanos de verdad",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecinos",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "video de terror",
                    "piculincito",
                    "quico",
                    "no tengo novia",
                    "yankee",
                    "piculin",
                    "galletita",
                    "el guarura",
                    "vecibanda",
                    "carlitozz",
                    "no somos lobos",
                    "premios nickelodeon",
                    "team leyenda",
                    "skabeche",
                    "squad",
                    "teamtrax",
                    "historias de terror"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE QUEME LA CASA DE CART\u00d3N A FEDE (BROMA PESADA)",
                    "description": "CANAL DE LOS VECINOS: https://www.youtube.com/@UCRqiR4BJdaXnAnheShiVT1Q \n\nSUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2377873",
                "likeCount": "77156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mXG9K0BIcOpSrw_jQf6w0dex0Ks",
            "id": "niOFQrJuegg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T21:00:45Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "EL VILLA REMONT\u00d3 UN PARTIDAZO, PERO EL PSG ES SEMIFINALISTA | Aston Villa 3-2 PSG | RESUMEN",
                "description": "Disfruta la Champions League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nUEFA Champions League 2024/2025\nPlay-offs | Vuelta\nGoles: 11' A. Hakimi (P); 27' N. Mendes (P); 34' Y. Tielemans (AV); 55' J. McGinn (AV); 57' E. Konsa (AV).\n\nNo te pierdas los videos de la Champions League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/46YmfO6\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/niOFQrJuegg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/niOFQrJuegg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/niOFQrJuegg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/niOFQrJuegg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/niOFQrJuegg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "ESPN",
                    "2025",
                    "UEFA",
                    "Champions League",
                    "Playoffs",
                    "Vuelta",
                    "Aston Villa",
                    "PSG",
                    "Dibu",
                    "Mart\u00ednez"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL VILLA REMONT\u00d3 UN PARTIDAZO, PERO EL PSG ES SEMIFINALISTA | Aston Villa 3-2 PSG | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta la Champions League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nUEFA Champions League 2024/2025\nPlay-offs | Vuelta\nGoles: 11' A. Hakimi (P); 27' N. Mendes (P); 34' Y. Tielemans (AV); 55' J. McGinn (AV); 57' E. Konsa (AV).\n\nNo te pierdas los videos de la Champions League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/46YmfO6\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3783343",
                "likeCount": "53233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q9c9pPGuER_QbWChjwr8jDEdbig",
            "id": "AEYCo-c5SZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T00:47:00Z",
                "channelId": "UChJncJRqo10N4C5_sPKYskA",
                "title": "Coraz\u00f3n part\u00edo \u2013 Tiago PZK (con Mex Urtizberea) | Sesiones \u00a1FA!",
                "description": "Tiago PZK pas\u00f3 por el \u00a1FA! #19, dedicado a \"La juventud\" para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cCoraz\u00f3n part\u00edo\u201d de Alejandro Sanz. \n\nMira este \u00a1FA! completo ac\u00e1: https://youtu.be/0XK18USMT4k\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre la juventud Tiago PZK, La Joaqui, Los Caligaris, Julieta Zylberberg, La T y La M, Julia Zenko, Alexandra Kohan, Santiago Bilinkis, Piti Fern\u00e1ndez, Rep y Lito Vitale.\n\nIdea, direcci\u00f3n, gui\u00f3n y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Nicol\u00e1s Tolcachier \u2013 Fabiana Segovia - Pedro Saborido\n  \n\u00a1FA! son reuniones en lo de Mex Urtizberea. \n\u00a1FA! es conversaci\u00f3n, pensamientos y m\u00fasica.\n\u00a1FA! es un saltito del esp\u00edritu ante lo que conmueve.\n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nPaco Leiva (direcci\u00f3n musical/guitarra)\nLulo Isod (bater\u00eda)\nLeonel De Francisco (trompeta)\nSantiago De Francisco (saxo)\nJoaqu\u00edn De Francisco (tromb\u00f3n)\nMart\u00edn Varela (bajo) \nMex Urtizberea (teclados)\nLito Vitale (teclados) \nMia Folino (coros)\nEmme (coros)\nAgust\u00edn Campos (percusi\u00f3n) \n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nDami\u00e1n Saavedra\nLeandro Lama \nDante Saborido\nLula Mangone\n\nSonido: \nGustavo Segal \nDiego Smolovich \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga\nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nDJ-Percusi\u00f3n:\nPato Smink\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\n\nNos acompa\u00f1an:  @lifesegurosargentina / @andesorigen / @tuenti_ar / @dexelarg / @esplendorh / @cimescentral / @proyectamar /  @Caliz.cz   / @lalindavinos / @ilritornocatering / @guepa.latinfood / @asterisco_oficial / @gredaelli / @alfajoresdesiato /@colemanargentina_ / @la_continental / @proyectamar / @tromenargentina / @cruzrojaarg / @furafrigorifico / @frigorificofriolim  / @pizzawheelcatering / @arytza_   / @volf_oficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEYCo-c5SZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEYCo-c5SZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEYCo-c5SZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEYCo-c5SZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEYCo-c5SZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esto es \u00a1FA!",
                "tags": [
                    "fa mex urtizberea",
                    "fa",
                    "mex urtizberea",
                    "sesiones fa",
                    "Tiago PZK",
                    "La Joaqui",
                    "Los Caligaris",
                    "Julieta Zylberberg",
                    "La T y La M",
                    "Julia Zenko",
                    "Alexandra Kohan",
                    "Santiago Bilinkis",
                    "Piti Fern\u00e1ndez",
                    "Rep",
                    "Lito Vitale",
                    "Sesiones FA",
                    "Alejandro Sanz",
                    "Corazon partio",
                    "coraz\u00f3n part\u00edo",
                    "m\u00fasica espa\u00f1ola"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Coraz\u00f3n part\u00edo \u2013 Tiago PZK (con Mex Urtizberea) | Sesiones \u00a1FA!",
                    "description": "Tiago PZK pas\u00f3 por el \u00a1FA! #19, dedicado a \"La juventud\" para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cCoraz\u00f3n part\u00edo\u201d de Alejandro Sanz. \n\nMira este \u00a1FA! completo ac\u00e1: https://youtu.be/0XK18USMT4k\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre la juventud Tiago PZK, La Joaqui, Los Caligaris, Julieta Zylberberg, La T y La M, Julia Zenko, Alexandra Kohan, Santiago Bilinkis, Piti Fern\u00e1ndez, Rep y Lito Vitale.\n\nIdea, direcci\u00f3n, gui\u00f3n y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Nicol\u00e1s Tolcachier \u2013 Fabiana Segovia - Pedro Saborido\n  \n\u00a1FA! son reuniones en lo de Mex Urtizberea. \n\u00a1FA! es conversaci\u00f3n, pensamientos y m\u00fasica.\n\u00a1FA! es un saltito del esp\u00edritu ante lo que conmueve.\n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nPaco Leiva (direcci\u00f3n musical/guitarra)\nLulo Isod (bater\u00eda)\nLeonel De Francisco (trompeta)\nSantiago De Francisco (saxo)\nJoaqu\u00edn De Francisco (tromb\u00f3n)\nMart\u00edn Varela (bajo) \nMex Urtizberea (teclados)\nLito Vitale (teclados) \nMia Folino (coros)\nEmme (coros)\nAgust\u00edn Campos (percusi\u00f3n) \n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nDami\u00e1n Saavedra\nLeandro Lama \nDante Saborido\nLula Mangone\n\nSonido: \nGustavo Segal \nDiego Smolovich \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga\nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nDJ-Percusi\u00f3n:\nPato Smink\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\n\nNos acompa\u00f1an:  @lifesegurosargentina / @andesorigen / @tuenti_ar / @dexelarg / @esplendorh / @cimescentral / @proyectamar /  @Caliz.cz   / @lalindavinos / @ilritornocatering / @guepa.latinfood / @asterisco_oficial / @gredaelli / @alfajoresdesiato /@colemanargentina_ / @la_continental / @proyectamar / @tromenargentina / @cruzrojaarg / @furafrigorifico / @frigorificofriolim  / @pizzawheelcatering / @arytza_   / @volf_oficial"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "938133",
                "likeCount": "31433",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1410"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y-9YAqymhVZsSZUNU1Vkyt87aiI",
            "id": "jtPQx7I1_pg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T17:01:00Z",
                "channelId": "UC8rNKrqBxJqL9izOOMxBJtw",
                "title": "Eramos felices y no lo sab\u00edamos.",
                "description": "\u2b50 Hazte miembro del canal: https://www.youtube.com/user/Willyrex/join\n\ud83e\udd47Mi 2\u00ba Canal: http://www.youtube.com/TheWillyrex\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Gracias por apoyar usando C\u00f3digo: WILLYREX en la Tienda\n\u25b6\ufe0f Twitter: https://twitter.com/WillyrexYT\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://www.facebook.com/pages/Willyrex/162597417232850\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://instagram.com/willyrex\n\n#Willyrex #DIrecto #Live #LikeSiLeesEsto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtPQx7I1_pg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtPQx7I1_pg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtPQx7I1_pg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtPQx7I1_pg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtPQx7I1_pg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Willyrex",
                "tags": [
                    "mejores",
                    "momentos",
                    "NUEVO",
                    "Willyrex",
                    "mejor",
                    "livestream",
                    "livestreaming",
                    "directo",
                    "live",
                    "en vivo",
                    "thewillyrex",
                    "emision en vivo",
                    "vivo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eramos felices y no lo sab\u00edamos.",
                    "description": "\u2b50 Hazte miembro del canal: https://www.youtube.com/user/Willyrex/join\n\ud83e\udd47Mi 2\u00ba Canal: http://www.youtube.com/TheWillyrex\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Gracias por apoyar usando C\u00f3digo: WILLYREX en la Tienda\n\u25b6\ufe0f Twitter: https://twitter.com/WillyrexYT\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://www.facebook.com/pages/Willyrex/162597417232850\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://instagram.com/willyrex\n\n#Willyrex #DIrecto #Live #LikeSiLeesEsto"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "786884",
                "likeCount": "129651",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3937"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hBLCa9Oj2yG-n4O4B6v2nBTTpQA",
            "id": "FfznvtLoZ4A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T21:02:06Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "HAT-TRICK DE GUIRASSY, TRIUNFO DEL DORTMUND Y EL BARSA A SEMIS | B. Dortmund 3-1 Barcelona | RESUMEN",
                "description": "Disfruta la Champions League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nUEFA Champions League 2024/2025\nPlay-offs | Vuelta\nGoles: 11' S. Guirassy (BD); 49' S. Guirassy (BD); 54' R. Bensebaini e/c (B); 76' S. Guirassy (BD).\n\nNo te pierdas los videos de la Champions League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/46YmfO6\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfznvtLoZ4A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfznvtLoZ4A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfznvtLoZ4A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfznvtLoZ4A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfznvtLoZ4A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "ESPN",
                    "2025",
                    "UEFA",
                    "Champions League",
                    "Playoffs",
                    "Vuelta",
                    "Barcelona",
                    "Borussia Dortmund"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HAT-TRICK DE GUIRASSY, TRIUNFO DEL DORTMUND Y EL BARSA A SEMIS | B. Dortmund 3-1 Barcelona | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta la Champions League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nUEFA Champions League 2024/2025\nPlay-offs | Vuelta\nGoles: 11' S. Guirassy (BD); 49' S. Guirassy (BD); 54' R. Bensebaini e/c (B); 76' S. Guirassy (BD).\n\nNo te pierdas los videos de la Champions League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/46YmfO6\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1663795",
                "likeCount": "23949",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1750"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-mceir9Y-rIu4hwHFikuFi4i9lY",
            "id": "aCrHCGdMSR0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T00:47:00Z",
                "channelId": "UChJncJRqo10N4C5_sPKYskA",
                "title": "Se dice de m\u00ed \u2013 La Joaqui (con Mex Urtizberea) | Sesiones \u00a1FA!",
                "description": "La Joaqui pas\u00f3 por el \u00a1FA! #19, dedicado a \"La juventud\" para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cSe dice de mi\u201d (Canaro-Pelay), popularizada en el repertorio de Tita Merello.\n\nMira este \u00a1FA! completo ac\u00e1: https://youtu.be/0XK18USMT4k\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre la juventud Tiago PZK, La Joaqui, Los Caligaris, Julieta Zylberberg, La T y La M, Julia Zenko, Alexandra Kohan, Santiago Bilinkis, Piti Fern\u00e1ndez, Rep y Lito Vitale.\n\nIdea, direcci\u00f3n, gui\u00f3n y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Nicol\u00e1s Tolcachier \u2013 Fabiana Segovia - Pedro Saborido\n  \n\u00a1FA! son reuniones en lo de Mex Urtizberea. \n\u00a1FA! es conversaci\u00f3n, pensamientos y m\u00fasica.\n\u00a1FA! es un saltito del esp\u00edritu ante lo que conmueve.\n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nPaco Leiva (direcci\u00f3n musical/guitarra)\nLulo Isod (bater\u00eda)\nLeonel De Francisco (trompeta)\nMart\u00edn Varela (bajo) \nMex Urtizberea (teclados)\nLito Vitale (teclados) \n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nDami\u00e1n Saavedra\nLeandro Lama \nDante Saborido\nLula Mangone\n\nSonido: \nGustavo Segal \nDiego Smolovich \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga\nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nDJ-Percusi\u00f3n:\nPato Smink\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\n\nNos acompa\u00f1an:  @lifesegurosargentina / @andesorigen / @tuenti_ar / @dexelarg / @esplendorh / @cimescentral / @proyectamar /  @Caliz.cz   / @lalindavinos / @ilritornocatering / @guepa.latinfood / @asterisco_oficial / @gredaelli / @alfajoresdesiato /@colemanargentina_ / @la_continental / @proyectamar / @tromenargentina / @cruzrojaarg / @furafrigorifico / @frigorificofriolim  / @pizzawheelcatering / @arytza_   / @volf_oficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aCrHCGdMSR0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aCrHCGdMSR0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aCrHCGdMSR0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aCrHCGdMSR0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aCrHCGdMSR0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esto es \u00a1FA!",
                "tags": [
                    "fa mex urtizberea",
                    "fa",
                    "mex urtizberea",
                    "sesiones fa",
                    "Tiago PZK",
                    "La Joaqui",
                    "Los Caligaris",
                    "Julieta Zylberberg",
                    "La T y La M",
                    "Julia Zenko",
                    "Alexandra Kohan",
                    "Santiago Bilinkis",
                    "Piti Fern\u00e1ndez",
                    "Rep",
                    "Lito Vitale",
                    "Sesiones FA",
                    "se dice de mi",
                    "tita merello",
                    "canaro",
                    "pelay",
                    "tango"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Se dice de m\u00ed \u2013 La Joaqui (con Mex Urtizberea) | Sesiones \u00a1FA!",
                    "description": "La Joaqui pas\u00f3 por el \u00a1FA! #19, dedicado a \"La juventud\" para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cSe dice de mi\u201d (Canaro-Pelay), popularizada en el repertorio de Tita Merello.\n\nMira este \u00a1FA! completo ac\u00e1: https://youtu.be/0XK18USMT4k\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre la juventud Tiago PZK, La Joaqui, Los Caligaris, Julieta Zylberberg, La T y La M, Julia Zenko, Alexandra Kohan, Santiago Bilinkis, Piti Fern\u00e1ndez, Rep y Lito Vitale.\n\nIdea, direcci\u00f3n, gui\u00f3n y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Nicol\u00e1s Tolcachier \u2013 Fabiana Segovia - Pedro Saborido\n  \n\u00a1FA! son reuniones en lo de Mex Urtizberea. \n\u00a1FA! es conversaci\u00f3n, pensamientos y m\u00fasica.\n\u00a1FA! es un saltito del esp\u00edritu ante lo que conmueve.\n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nPaco Leiva (direcci\u00f3n musical/guitarra)\nLulo Isod (bater\u00eda)\nLeonel De Francisco (trompeta)\nMart\u00edn Varela (bajo) \nMex Urtizberea (teclados)\nLito Vitale (teclados) \n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nDami\u00e1n Saavedra\nLeandro Lama \nDante Saborido\nLula Mangone\n\nSonido: \nGustavo Segal \nDiego Smolovich \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga\nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nDJ-Percusi\u00f3n:\nPato Smink\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\n\nNos acompa\u00f1an:  @lifesegurosargentina / @andesorigen / @tuenti_ar / @dexelarg / @esplendorh / @cimescentral / @proyectamar /  @Caliz.cz   / @lalindavinos / @ilritornocatering / @guepa.latinfood / @asterisco_oficial / @gredaelli / @alfajoresdesiato /@colemanargentina_ / @la_continental / @proyectamar / @tromenargentina / @cruzrojaarg / @furafrigorifico / @frigorificofriolim  / @pizzawheelcatering / @arytza_   / @volf_oficial"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "440188",
                "likeCount": "12737",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "615"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sn2Lt_BpNUwBCU2ksCsnK7R_vW4",
            "id": "OY15BVeS6VA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T20:54:44Z",
                "channelId": "UC08mnbiC4FykqpHqbEWgFcg",
                "title": "BARCELONA SOBREVIVI\u00d3 ante el DORTMUND, perdi\u00f3 3-1 pero AVANZA a SEMIFINALES | UEFA Champions League",
                "description": "El Barcelona perdi\u00f3 3-1 ante el Dortmund, pero pas\u00f3 a semifinales de la UEFA Champions league con un global de 5-3. #barcelona #dortmund #championsleague | ESPN Deportes | RESUMEN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OY15BVeS6VA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OY15BVeS6VA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OY15BVeS6VA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OY15BVeS6VA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OY15BVeS6VA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Deportes",
                "tags": [
                    "champions league",
                    "barcelona",
                    "dortmund",
                    "guirassy",
                    "barcelona vs dortmund",
                    "dortmund vs barcelona",
                    "champions league highlights",
                    "uefa champions league",
                    "ucl",
                    "ucl highlights",
                    "fc barcelona",
                    "futbol",
                    "hansi flick",
                    "serhou guirassy",
                    "guirassy bvb",
                    "guirassy dortmund",
                    "guirassy goal",
                    "guirassy goals",
                    "guirassy highlights",
                    "borussia dortmund",
                    "uefa",
                    "autogol dortmund",
                    "bensebaini",
                    "autogol bensebaini",
                    "own goal",
                    "ramy bensebaini",
                    "bensebaini dortmund",
                    "resumen barcelona",
                    "resumen",
                    "resumen champions league"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BARCELONA SOBREVIVI\u00d3 ante el DORTMUND, perdi\u00f3 3-1 pero AVANZA a SEMIFINALES | UEFA Champions League",
                    "description": "El Barcelona perdi\u00f3 3-1 ante el Dortmund, pero pas\u00f3 a semifinales de la UEFA Champions league con un global de 5-3. #barcelona #dortmund #championsleague | ESPN Deportes | RESUMEN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2221705",
                "likeCount": "24366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1628"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2od4iQYCLIFxoF_Tmo9X0fb_EuM",
            "id": "IhzlhhDqrdk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T20:18:07Z",
                "channelId": "UCMVmOr3V2PVwf7-LNQax8Cw",
                "title": "AK4:20 - ARDE FT EN LA NOTA",
                "description": "AK4:20 :\nhttps://www.instagram.com/aka4.20/?hl=es-la\nMASTER & MIX :\nhttps://www.instagram.com/melou.d/?hl=es\nBEATMAKER : \nhttps://www.instagram.com/crysm.a/?hl=es\nEN LA NOTA :\nCANCI\u00d3N REALIZADA EN COLABORACI\u00d3N CON \"EN LA NOTA\", DONDE EL RETO CONSIST\u00cdA EN ELABORAR UNA CANCION EN 1 HORA EN UN ESTUDIO M\u00d3VIL RECORRIENDO LAS CALLES DE SANTIAGO, PARA FINALIZAR CANTANDOLA EN UNA UBICACION EN VIVO. \nVER VIDEO EN SIGUIENTE LINK : https://www.youtube.com/watch?v=i4lcab3mY0s",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IhzlhhDqrdk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IhzlhhDqrdk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IhzlhhDqrdk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IhzlhhDqrdk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IhzlhhDqrdk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AK4:20",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "AK4:20 - ARDE FT EN LA NOTA",
                    "description": "AK4:20 :\nhttps://www.instagram.com/aka4.20/?hl=es-la\nMASTER & MIX :\nhttps://www.instagram.com/melou.d/?hl=es\nBEATMAKER : \nhttps://www.instagram.com/crysm.a/?hl=es\nEN LA NOTA :\nCANCI\u00d3N REALIZADA EN COLABORACI\u00d3N CON \"EN LA NOTA\", DONDE EL RETO CONSIST\u00cdA EN ELABORAR UNA CANCION EN 1 HORA EN UN ESTUDIO M\u00d3VIL RECORRIENDO LAS CALLES DE SANTIAGO, PARA FINALIZAR CANTANDOLA EN UNA UBICACION EN VIVO. \nVER VIDEO EN SIGUIENTE LINK : https://www.youtube.com/watch?v=i4lcab3mY0s"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128056",
                "likeCount": "8603",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1601"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fI1sXYrQXEjxUSfN__K3QiosP4o",
            "id": "xyfHXjh9gEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T20:17:28Z",
                "channelId": "UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ",
                "title": "HAUL: TODO LO QUE COMPRE EN BRASIL",
                "description": "bienvenidos a mi segundo canal! espero que me sigan soportando ahora x2\n\nMERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\ngracias por acompa\u00f1arme en los vlogmas :)\n\nMIS REDES:\n\n-CANAL PRINCIPAL: https://www.youtube.com/@UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA \n-INSTAGRAM: https://www.instagram.com/bridominguez/\n-TWITTER: https://twitter.com/dominguezbrii\n-TIKTOK: @dominguezbrii \n-TWITCH: @bridominguez  \n\nCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyfHXjh9gEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyfHXjh9gEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyfHXjh9gEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyfHXjh9gEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "brisa",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HAUL: TODO LO QUE COMPRE EN BRASIL",
                    "description": "bienvenidos a mi segundo canal! espero que me sigan soportando ahora x2\n\nMERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\ngracias por acompa\u00f1arme en los vlogmas :)\n\nMIS REDES:\n\n-CANAL PRINCIPAL: https://www.youtube.com/@UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA \n-INSTAGRAM: https://www.instagram.com/bridominguez/\n-TWITTER: https://twitter.com/dominguezbrii\n-TIKTOK: @dominguezbrii \n-TWITCH: @bridominguez  \n\nCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160364",
                "likeCount": "12207",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "436"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oQtNI3j2G5zNDe0mCDPzQBVC7Wc",
            "id": "5taesuro7qo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T16:22:48Z",
                "channelId": "UCmkyN2GfMyR7gsIiKBCR3nw",
                "title": "Consegu\u00ed un Coche de PRESO Escapar de la POLIC\u00cdA en Roblox!",
                "description": "Hoy, Dagar tiene que conseguir un coche de prisionero para escapar de la policia en Roblox! \u00bfConseguir\u00e1 Dagar escapar de los polic\u00edas? \u00a1Desc\u00fabrelo!\n\n#Roblox #Dagar #NachoyDagar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5taesuro7qo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5taesuro7qo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5taesuro7qo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5taesuro7qo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5taesuro7qo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dagar Roblox",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "roblox dagar",
                    "roblox nacho",
                    "nacho y dagar",
                    "dagar y nacho"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Consegu\u00ed un Coche de PRESO Escapar de la POLIC\u00cdA en Roblox!",
                    "description": "Hoy, Dagar tiene que conseguir un coche de prisionero para escapar de la policia en Roblox! \u00bfConseguir\u00e1 Dagar escapar de los polic\u00edas? \u00a1Desc\u00fabrelo!\n\n#Roblox #Dagar #NachoyDagar"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "513766",
                "likeCount": "7320",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0BY0y_933PT8ZIHOs2deyDcuGHU",
            "id": "w6vCF0DbBsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T09:00:06Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "OUR FIRST EVER P2W COMMUNITY EVENT?!",
                "description": "It's the... PLAY TO WIN COMMUNITY EVENT! \ud83e\udd75\ud83d\udd25\n\nYou have 10 days to get as many rewards as possible, including an ULTRA TROPHY BOX! \ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfaf We're tracking TAKEDOWNS! So all you have to do is ^\u00a3#$ other Brawlers!\n\ud83d\udd13 Each milestone requires 1 billion takedowns and after completing a milestone, you can claim the rewards on the next Shop daily refresh!\n\ud83d\ude4c There is no reward limit for this event, the only limit is time!\n\n\u2728SPECIAL GIVEAWAY\u2728\n\n\ud83c\udfab You can win a WHOLE year of Brawl Pass Plus (12 in total!) + 10 Brawl Passes Plus to share with your friends! \ud83e\udd2f\n\ud83d\udc40 HOW? Post your best play on social media using the hashtag #BrawlStarsP2W, and we\u2019ll choose the 5 lucky winners after the event ends!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "revenue",
                    "profit",
                    "brawl stars p2w",
                    "p2w",
                    "community event",
                    "brawl stars community event",
                    "p2w community event",
                    "money",
                    "make more money",
                    "money maker",
                    "skibidi",
                    "gotcha",
                    "que pasa wey",
                    "Stonks",
                    "ROI",
                    "more coins please",
                    "profit margins",
                    "tariffs"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "OUR FIRST EVER P2W COMMUNITY EVENT?!",
                    "description": "It's the... PLAY TO WIN COMMUNITY EVENT! \ud83e\udd75\ud83d\udd25\n\nYou have 10 days to get as many rewards as possible, including an ULTRA TROPHY BOX! \ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfaf We're tracking TAKEDOWNS! So all you have to do is ^\u00a3#$ other Brawlers!\n\ud83d\udd13 Each milestone requires 1 billion takedowns and after completing a milestone, you can claim the rewards on the next Shop daily refresh!\n\ud83d\ude4c There is no reward limit for this event, the only limit is time!\n\n\u2728SPECIAL GIVEAWAY\u2728\n\n\ud83c\udfab You can win a WHOLE year of Brawl Pass Plus (12 in total!) + 10 Brawl Passes Plus to share with your friends! \ud83e\udd2f\n\ud83d\udc40 HOW? Post your best play on social media using the hashtag #BrawlStarsP2W, and we\u2019ll choose the 5 lucky winners after the event ends!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9929686",
                "likeCount": "288987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21065"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "whJogc38wyP7Vhn5XHMcD0-JANw",
            "id": "fr5tmg2Og8E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T17:16:04Z",
                "channelId": "UCqxBNDHmEZgqU1B61oc-QhQ",
                "title": "NANO lo CUENTA TODO y NO REDONDEA: \"Me sent\u00eda ahogado\" | All Access | DGO 16/4",
                "description": "DGO STREAM \ud83d\uddd3\ufe0f de Lunes a viernes:\n\n\ud83d\udc40ESPIANDO LA CASA | Lunes a viernes 11:30hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Tenemos acceso a la casa m\u00e1s famosa de la Argentina \n\ud83d\udc41\ufe0fALL ACCESS | Lunes a viernes 12:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Poggi, Big Ari, Cata, Flor y Sabri\n\ud83d\udc39LA VIZCACHERA | Lunes 14:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Vir, Cata, Joel y Flor\n\ud83c\udfc1Y DALE CON PERN\u00cdA | Lunes 15:00hs | Leo Pern\u00eda, Tiago Pern\u00eda, Mariano Pern\u00eda y Fernando Carlos\n\ud83e\udd9cLAS LORENZAS | Lunes 16:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | La Chepi, Eve Cabrera, Marian Moretti, Nico Barral y El Tucu L\u00f3pez\n\ud83e\udd2bVERDAD ADMINISTRADA | Martes 14:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Emilia Attias, Tom\u00e1s Fonzi y Marina Bellati\n\ud83d\udc44ABR\u00cd BIEN LA BOCA | Martes y jueves 16:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Mart\u00edn V\u00e1zquez, Juampi Gonz\u00e1lez, Nazareno M\u00f3ttola y Pipa Barbato\n\ud83c\udfb5\u00bfD\u00d3NDE EST\u00c1 CUCHO? | Martes 18:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Cucho Parisi, Maxi Pardo y s\u00faper equipo\n\ud83d\udcacS\u00daPER CHAT | Jueves 14:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Fede Lezcano \n\ud83c\udfb6RITMO EN LAS VENAS | Viernes 14:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Agust\u00edn Gennoni, Delfi Ubierna, Qkarda, La Negra Azul y Kiki Petrone\n\ud83d\uddfdESTAMOS UNIDOS | Viernes 16:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 15:00 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | Stefanny D\u00edaz, Ronen Suarc, Chris Ferreira y Marino P\u00e9rez\n\n\nAc\u00e1 links de inter\u00e9s para estar conectados:\n\n\ud83d\udc40 Contrat\u00e1 DGO: https://quiero.directvgo.com/AQUI  \u2728\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Suscribete a Youtube: https://bit.ly/4drANrw\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Instagram:  https://www.instagram.com/dgo_latam/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Tik Tok: https://www.tiktok.com/@dgo_latam\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Twitter:  https://twitter.com/DGO_Latam\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Facebook:  https://www.facebook.com/directvgo\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Threads: https://www.threads.net/@dgo_latam\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Twitch: https://www.twitch.tv/dgo_latam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fr5tmg2Og8E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fr5tmg2Og8E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fr5tmg2Og8E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fr5tmg2Og8E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fr5tmg2Og8E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DGO",
                "tags": [
                    "All Access",
                    "All Access por DGO",
                    "AllAccessxDGO",
                    "GHxDGO",
                    "GH por DGO",
                    "Gran Hermano",
                    "GH",
                    "Gran Hermano 2025",
                    "GH 2025",
                    "Telefe",
                    "Santiago Del Moro",
                    "Santi Del Moro",
                    "Poggi",
                    "Cata Gorostidi",
                    "Flor Regidor",
                    "Big Ari",
                    "Ariel Ansaldo",
                    "Sabri Cortez",
                    "Espiando la casa",
                    "Espiando la casa con Poggi",
                    "GHxPoggi",
                    "GH x Poggi",
                    "Martu en All Access",
                    "El descargo de Nano",
                    "La palabra de Nano",
                    "Martu GH",
                    "Martina GH",
                    "Martina eliminada",
                    "Jeni y Nano",
                    "Nano y Jeni",
                    "Separaci\u00f3n de Nano y Jeni",
                    "Ruptura Jeni y Nano"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NANO lo CUENTA TODO y NO REDONDEA: \"Me sent\u00eda ahogado\" | All Access | DGO 16/4",
                    "description": "DGO STREAM \ud83d\uddd3\ufe0f de Lunes a viernes:\n\n\ud83d\udc40ESPIANDO LA CASA | Lunes a viernes 11:30hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Tenemos acceso a la casa m\u00e1s famosa de la Argentina \n\ud83d\udc41\ufe0fALL ACCESS | Lunes a viernes 12:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Poggi, Big Ari, Cata, Flor y Sabri\n\ud83d\udc39LA VIZCACHERA | Lunes 14:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Vir, Cata, Joel y Flor\n\ud83c\udfc1Y DALE CON PERN\u00cdA | Lunes 15:00hs | Leo Pern\u00eda, Tiago Pern\u00eda, Mariano Pern\u00eda y Fernando Carlos\n\ud83e\udd9cLAS LORENZAS | Lunes 16:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | La Chepi, Eve Cabrera, Marian Moretti, Nico Barral y El Tucu L\u00f3pez\n\ud83e\udd2bVERDAD ADMINISTRADA | Martes 14:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Emilia Attias, Tom\u00e1s Fonzi y Marina Bellati\n\ud83d\udc44ABR\u00cd BIEN LA BOCA | Martes y jueves 16:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Mart\u00edn V\u00e1zquez, Juampi Gonz\u00e1lez, Nazareno M\u00f3ttola y Pipa Barbato\n\ud83c\udfb5\u00bfD\u00d3NDE EST\u00c1 CUCHO? | Martes 18:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Cucho Parisi, Maxi Pardo y s\u00faper equipo\n\ud83d\udcacS\u00daPER CHAT | Jueves 14:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Fede Lezcano \n\ud83c\udfb6RITMO EN LAS VENAS | Viernes 14:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Agust\u00edn Gennoni, Delfi Ubierna, Qkarda, La Negra Azul y Kiki Petrone\n\ud83d\uddfdESTAMOS UNIDOS | Viernes 16:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 15:00 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | Stefanny D\u00edaz, Ronen Suarc, Chris Ferreira y Marino P\u00e9rez\n\n\nAc\u00e1 links de inter\u00e9s para estar conectados:\n\n\ud83d\udc40 Contrat\u00e1 DGO: https://quiero.directvgo.com/AQUI  \u2728\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Suscribete a Youtube: https://bit.ly/4drANrw\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Instagram:  https://www.instagram.com/dgo_latam/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Tik Tok: https://www.tiktok.com/@dgo_latam\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Twitter:  https://twitter.com/DGO_Latam\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Facebook:  https://www.facebook.com/directvgo\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Threads: https://www.threads.net/@dgo_latam\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Twitch: https://www.twitch.tv/dgo_latam"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70158",
                "likeCount": "652",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Uc7-YnWJsqZlx_b76iGIt64sSLE",
            "id": "qFYyWQZdkwg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T21:59:14Z",
                "channelId": "UCkOyHxHH-hxLMcWOwQE4FRw",
                "title": "REMODELE TODA MI CASA Y ME ECHARON #1",
                "description": "\u00cfNSTAGRAM: kuki_youtube\nTIK TOK: kuki_yt\n\nMAIL COMERCIAL: kukiagnone@talengersok.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kuki",
                "tags": [
                    "kuki",
                    "remodelacion",
                    "remodelo",
                    "casa",
                    "departamento",
                    "mudanza",
                    "me mudo",
                    "vivo sola",
                    "viviendo sola",
                    "agnone",
                    "sofi agnone",
                    "hermanas agnone",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REMODELE TODA MI CASA Y ME ECHARON #1",
                    "description": "\u00cfNSTAGRAM: kuki_youtube\nTIK TOK: kuki_yt\n\nMAIL COMERCIAL: kukiagnone@talengersok.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "630910",
                "likeCount": "40637",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_ud4eYU81A4jZz1zcim0T48vdmQ",
            "id": "GncJeC2_S4k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T17:38:12Z",
                "channelId": "UCPhm2I2wk4vqjENwhn3px8A",
                "title": "El millonario robo de oro por polic\u00edas | Cuarto Poder | Per\u00fa",
                "description": "El millonario robo de oro por polic\u00edas | Cuarto Poder | Per\u00fa\nUna banda criminal integrada por polic\u00edas detr\u00e1s del robo de una barra de oro valorizada en m\u00e1s de medio mill\u00f3n de d\u00f3lares\n\nMira el reportaje completo AQU\u00cd \u25ba https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/millonario-robo-oro-policias-n505233\nMira el programa de ayer completo AQU\u00cd \u25ba https://bit.ly/cpatvgo  \n\n#CuartoPoder, Noticias Per\u00fa\n\nMira los programas completos y 100% GRATIS* en tvGO. \nGratis solo en Per\u00fa. \n\nMira en VIVO todos los noticieros y Dominicales de Am\u00e9rica \u25ba https://bit.ly/vivoamericatvgo\nSUSCR\u00cdBETE (Extranjero) \u25ba https://bit.ly/YTsuscripcionextranjero\nDescarga la app por Android \u25ba http://bit.ly/appandroidtvgo\nDescarga la app por IOS \u25ba http://bit.ly/appiostvgo\n\nSUSCR\u00cdBETE A NUESTRO CANAL DE YOUTUBE \u25ba https://bit.ly/suscripcionnoticias \nENCUENTRA LAS NOTAS DE CUARTO PODER EN YOUTUBE \u25ba https://bit.ly/listaytcp25 \n\nVisita nuestro sitio \u25ba http://bit.ly/WEBamericanoticias \n\nS\u00edguenos en: \n\u25ba FACEBOOK Am\u00e9rica: http://bit.ly/fbamericatv \n\u25ba INSTAGRAM Am\u00e9rica: http://bit.ly/igamericatv \n\u25ba TIKTOK Am\u00e9rica:  http://bit.ly/tkamericatv \n\u25ba X Am\u00e9rica: http://bit.ly/twamericatv \n\nAcerca de Cuarto Poder:\nEl programa que marca la pauta del acontecer nacional durante la semana. Un indiscutido espacio como referente de independencia y seriedad informativa.\n\nConducido por Sol Carre\u00f1o\n\nAcerca de Am\u00e9rica:\nAm\u00e9rica es el canal n\u00famero uno de la televisi\u00f3n en Per\u00fa. Estamos en todas las plataformas digitales brind\u00e1ndoles entretenimiento e informaci\u00f3n de calidad. Contamos con membres\u00edas pagadas para pa\u00edses que disfrutan de series de televisi\u00f3n, telenovelas, noticieros, magazines y televisi\u00f3n en vivo. Encuentra todo esto y m\u00e1s en nuestra plataforma tvGO.\n \n#Junt\u00e9monosM\u00e1s",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GncJeC2_S4k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GncJeC2_S4k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GncJeC2_S4k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GncJeC2_S4k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Am\u00e9rica Noticias",
                "tags": [
                    "Cuarto Poder",
                    "america noticias",
                    "noticias",
                    "america noticias peru",
                    "noticias peru",
                    "americatvgo",
                    "america tvgo",
                    "tvgo",
                    "america tv go",
                    "america tvgo en vivo",
                    "america tv",
                    "america television",
                    "america tv en vivo",
                    "americatv",
                    "america",
                    "canal 4 en vivo",
                    "america en vivo",
                    "america espectaculos",
                    "domingo al dia",
                    "edicion central",
                    "edicion sabatina",
                    "edicion dominical",
                    "sanamente con el dr huerta",
                    "peru",
                    "federico salazar",
                    "veronica linares",
                    "sol carre\u00f1o",
                    "gunter rave",
                    "carla tello",
                    "per\u00fa"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El millonario robo de oro por polic\u00edas | Cuarto Poder | Per\u00fa",
                    "description": "El millonario robo de oro por polic\u00edas | Cuarto Poder | Per\u00fa\nUna banda criminal integrada por polic\u00edas detr\u00e1s del robo de una barra de oro valorizada en m\u00e1s de medio mill\u00f3n de d\u00f3lares\n\nMira el reportaje completo AQU\u00cd \u25ba https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/millonario-robo-oro-policias-n505233\nMira el programa de ayer completo AQU\u00cd \u25ba https://bit.ly/cpatvgo  \n\n#CuartoPoder, Noticias Per\u00fa\n\nMira los programas completos y 100% GRATIS* en tvGO. \nGratis solo en Per\u00fa. \n\nMira en VIVO todos los noticieros y Dominicales de Am\u00e9rica \u25ba https://bit.ly/vivoamericatvgo\nSUSCR\u00cdBETE (Extranjero) \u25ba https://bit.ly/YTsuscripcionextranjero\nDescarga la app por Android \u25ba http://bit.ly/appandroidtvgo\nDescarga la app por IOS \u25ba http://bit.ly/appiostvgo\n\nSUSCR\u00cdBETE A NUESTRO CANAL DE YOUTUBE \u25ba https://bit.ly/suscripcionnoticias \nENCUENTRA LAS NOTAS DE CUARTO PODER EN YOUTUBE \u25ba https://bit.ly/listaytcp25 \n\nVisita nuestro sitio \u25ba http://bit.ly/WEBamericanoticias \n\nS\u00edguenos en: \n\u25ba FACEBOOK Am\u00e9rica: http://bit.ly/fbamericatv \n\u25ba INSTAGRAM Am\u00e9rica: http://bit.ly/igamericatv \n\u25ba TIKTOK Am\u00e9rica:  http://bit.ly/tkamericatv \n\u25ba X Am\u00e9rica: http://bit.ly/twamericatv \n\nAcerca de Cuarto Poder:\nEl programa que marca la pauta del acontecer nacional durante la semana. Un indiscutido espacio como referente de independencia y seriedad informativa.\n\nConducido por Sol Carre\u00f1o\n\nAcerca de Am\u00e9rica:\nAm\u00e9rica es el canal n\u00famero uno de la televisi\u00f3n en Per\u00fa. Estamos en todas las plataformas digitales brind\u00e1ndoles entretenimiento e informaci\u00f3n de calidad. Contamos con membres\u00edas pagadas para pa\u00edses que disfrutan de series de televisi\u00f3n, telenovelas, noticieros, magazines y televisi\u00f3n en vivo. Encuentra todo esto y m\u00e1s en nuestra plataforma tvGO.\n \n#Junt\u00e9monosM\u00e1s"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "403524",
                "likeCount": "3171",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "553"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xd4BMbk8Hi0MOLwy0YFYxNuHQCY",
            "id": "cmtpsyEWPnw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T06:02:16Z",
                "channelId": "UCQHnOnsryRQmmr6pU3lAupg",
                "title": "Luis Miguel y Tequila Don Ram\u00f3n",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmtpsyEWPnw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmtpsyEWPnw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmtpsyEWPnw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmtpsyEWPnw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmtpsyEWPnw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OficialLuisMiguel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Luis Miguel y Tequila Don Ram\u00f3n",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "401136",
                "likeCount": "7394",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FRBYfXzrEoB6lS9_S3ZHKbUSMys",
            "id": "9TCz0dnFQP0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T13:07:43Z",
                "channelId": "UCD2w1rGcJc99akNKluz_FDw",
                "title": "ANALISIS Y PREDICCION - CUARTOS DE CHAMPIONS LEAGUE 2025 - QUIEN PASARA A SEMIS?",
                "description": "Bienvenidos a un nuevo capitulo de nuestro programa \"412\" nos podes encontrar en vivo todos los viernes de 18hs a 20hs v\u00eda KICK.\nhttps://kick.com/davooxeneize\n\nRedes de Davo:\nhttps://www.instagram.com/davoobj\nhttps://twitter.com/DavooXeneizeJRR\n\nRedes de Teo:\nhttps://twitter.com/Teodelia7\nhttps://www.instagram.com/teodeliaa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TCz0dnFQP0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TCz0dnFQP0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TCz0dnFQP0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TCz0dnFQP0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TCz0dnFQP0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "412 - El Programa Del F\u00fatbol",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANALISIS Y PREDICCION - CUARTOS DE CHAMPIONS LEAGUE 2025 - QUIEN PASARA A SEMIS?",
                    "description": "Bienvenidos a un nuevo capitulo de nuestro programa \"412\" nos podes encontrar en vivo todos los viernes de 18hs a 20hs v\u00eda KICK.\nhttps://kick.com/davooxeneize\n\nRedes de Davo:\nhttps://www.instagram.com/davoobj\nhttps://twitter.com/DavooXeneizeJRR\n\nRedes de Teo:\nhttps://twitter.com/Teodelia7\nhttps://www.instagram.com/teodeliaa"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103988",
                "likeCount": "4531",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XAqcLrnPO2Dv3_unhVWODTZqCAE",
            "id": "AncfJPOBB2M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T01:33:01Z",
                "channelId": "UCI5RY8G0ar-hLIaUJvx58Lw",
                "title": "ROJO, ZEN\u00d3N Y PALACIOS le dieron el TRIUNFO a BOCA ante BELGRANO \ud83d\udd35\ud83d\udfe1| #Belgrano 1-3 #Boca | Resumen",
                "description": "Boca venci\u00f3 a Belgrano por 3 a 1 por la fecha 13 del Torneo Apertura y sigue en lo m\u00e1s alto de su zona tras asegurar la clasificaci\u00f3n a los playoffs.\n\nMarcos Rojo, Kevin Zen\u00f3n y Carlos Palacios convirtieron para el Xeneize, mientras que Lucas Menossi descont\u00f3 para El Pirata.\n\n#LPFxTNTSports\n#Suscribite y viv\u00ed el Torneo Apertura 2025 por TNT Sports \ud83d\udc49 https://bit.ly/suscribite-tnt-sports\n\n\u00a1Suscribite a nuestro Canal! https://goo.gl/LnMJaL\nVisit\u00e1 nuestro sitio: http://www.tntsports.com.ar\nTwitter: https://twitter.com/TNTSportsAR\nInstagram: https://www.instagram.com/TNTSportsAR/\nFacebook: https://www.facebook.com/TNTSportsAR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tntsportsar\nTwitch: https://www.twitch.tv/tntsportsar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AncfJPOBB2M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AncfJPOBB2M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AncfJPOBB2M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AncfJPOBB2M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AncfJPOBB2M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Argentina",
                "tags": [
                    "belgran 1 boca 3",
                    "belgrano",
                    "belgrano boca",
                    "boca",
                    "boca hoy",
                    "cavani",
                    "futbol argentino",
                    "futbol de argentina",
                    "gol palacios a belgrano",
                    "gol rojo a belgrano",
                    "gol zenon a belgrano",
                    "goles belgrano boca",
                    "liga argentina",
                    "liga profesional",
                    "lpf",
                    "palacios",
                    "resumen boca",
                    "tnt",
                    "tnt sports",
                    "torneo apertura",
                    "torneo apertura 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROJO, ZEN\u00d3N Y PALACIOS le dieron el TRIUNFO a BOCA ante BELGRANO \ud83d\udd35\ud83d\udfe1| #Belgrano 1-3 #Boca | Resumen",
                    "description": "Boca venci\u00f3 a Belgrano por 3 a 1 por la fecha 13 del Torneo Apertura y sigue en lo m\u00e1s alto de su zona tras asegurar la clasificaci\u00f3n a los playoffs.\n\nMarcos Rojo, Kevin Zen\u00f3n y Carlos Palacios convirtieron para el Xeneize, mientras que Lucas Menossi descont\u00f3 para El Pirata.\n\n#LPFxTNTSports\n#Suscribite y viv\u00ed el Torneo Apertura 2025 por TNT Sports \ud83d\udc49 https://bit.ly/suscribite-tnt-sports\n\n\u00a1Suscribite a nuestro Canal! https://goo.gl/LnMJaL\nVisit\u00e1 nuestro sitio: http://www.tntsports.com.ar\nTwitter: https://twitter.com/TNTSportsAR\nInstagram: https://www.instagram.com/TNTSportsAR/\nFacebook: https://www.facebook.com/TNTSportsAR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tntsportsar\nTwitch: https://www.twitch.tv/tntsportsar"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "504194",
                "likeCount": "4385",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ElGEmqsdbE5S3R07znZrcRpxx_8",
            "id": "4xRy5X2AWnY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T00:00:07Z",
                "channelId": "UCU4Zw6BTodIqGYUpvlaLD5A",
                "title": "Ryan Castro, Peso Pluma, SOG - UN TR\u00cdO (Video Oficial)",
                "description": "Video Oficial ''UN TRIO'' by Ryan Castro, Peso Pluma, SOG\n\nSuscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@elcantantedelghetto\n\nSeguir/Follow Ryan Castro:\nInstagram:  https://www.instagram.com/ryancastrro/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@elcantantedelghetto\nFacebook: https://www.facebook.com/ryancastrro\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/ryan-castro/1263552447\nSpotify: https://spoti.fi/3uRDdhV\nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va5XUzICMY0KlUDuKP3c\n\nM\u00e1s M\u00fasica de Ryan Castro: https://www.youtube.com/playlist?list=PLMw4n_13wp4W1b2JlMBkVt9jV8z1Ftr-2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4xRy5X2AWnY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4xRy5X2AWnY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4xRy5X2AWnY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4xRy5X2AWnY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4xRy5X2AWnY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ryan Castro",
                "tags": [
                    "Ryan Castro",
                    "Peso Pluma",
                    "SOG",
                    "UN TRIO",
                    "UN TRIO Video Oficial",
                    "Ryan Castro UN TRIO",
                    "Peso Pluma UN TRIO",
                    "SOG UN TRIO",
                    "reggaeton mexicano",
                    "reggaeton colombiano",
                    "corridos tumbados",
                    "trap latino",
                    "reggaeton 2025",
                    "musica urbana",
                    "Peso Pluma 2025",
                    "Ryan Castro 2025",
                    "hits latinos 2025",
                    "musica viral",
                    "perreo 2025",
                    "corridos y reggaeton",
                    "Peso Pluma y Ryan Castro",
                    "Quema"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ryan Castro, Peso Pluma, SOG - UN TR\u00cdO (Video Oficial)",
                    "description": "Video Oficial ''UN TRIO'' by Ryan Castro, Peso Pluma, SOG\n\nSuscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@elcantantedelghetto\n\nSeguir/Follow Ryan Castro:\nInstagram:  https://www.instagram.com/ryancastrro/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@elcantantedelghetto\nFacebook: https://www.facebook.com/ryancastrro\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/ryan-castro/1263552447\nSpotify: https://spoti.fi/3uRDdhV\nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va5XUzICMY0KlUDuKP3c\n\nM\u00e1s M\u00fasica de Ryan Castro: https://www.youtube.com/playlist?list=PLMw4n_13wp4W1b2JlMBkVt9jV8z1Ftr-2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "342560",
                "likeCount": "28012",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i6Md6f3925jIkgrVg9EkmrYtO-I",
            "id": "FntGRtI8JGg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T22:55:47Z",
                "channelId": "UCpzSEpcvo3xIYatCnwsezTQ",
                "title": "SE REENCONTRARON DESPUES DE 16 A\u00d1OS \ud83c\udf39",
                "description": "Sol y Vidal se reencontraron despues de 16 largos a\u00f1os!\n\n--\n\nTe espero todas las noches en Kick:\n\ud83d\udfe9 https://kick.com/passthor\n\nSeguime en Twitch:\n\ud83d\udfea https://www.twitch.tv/passthor\n\n--\n\nNuestro canal de clips:\n\ud83d\udfe3 https://www.youtube.com/@PastyClips\n\nNuestro canal de streams:\n\ud83d\udd35 https://www.youtube.com/@PastyStreams\n\nNuestro canal de slots:\n\ud83d\udfe1 https://www.youtube.com/@PastySlots\n\nNuestro canal de Discord:\n\ud83e\udd16 https://discord.gg/RU469XU\n\nSeguime en:\n\ud83d\udd38 Instagram: https://www.instagram.com/passthor_\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/PassThor\n\n--\n\nEnviame cosas ac\u00e1:\n\ud83d\udce9 ideaspasty@gmail.com\n\nContacto laboral:\n\ud83d\udce9 juanpastormerlo@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FntGRtI8JGg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FntGRtI8JGg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FntGRtI8JGg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FntGRtI8JGg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FntGRtI8JGg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PassThor",
                "tags": [
                    "passthor",
                    "pasthor",
                    "pasthy",
                    "pasty",
                    "passty",
                    "argentina",
                    "espa\u00f1ol",
                    "espa\u00f1a",
                    "mexico",
                    "chile",
                    "colombia",
                    "peru",
                    "uruguay",
                    "ecuador",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "rosa de guadalupe",
                    "rosa",
                    "guadalupe",
                    "reaccion",
                    "vidal",
                    "sol",
                    "tan linda",
                    "como el sol",
                    "linda como el sol",
                    "herencia",
                    "episodio"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SE REENCONTRARON DESPUES DE 16 A\u00d1OS \ud83c\udf39",
                    "description": "Sol y Vidal se reencontraron despues de 16 largos a\u00f1os!\n\n--\n\nTe espero todas las noches en Kick:\n\ud83d\udfe9 https://kick.com/passthor\n\nSeguime en Twitch:\n\ud83d\udfea https://www.twitch.tv/passthor\n\n--\n\nNuestro canal de clips:\n\ud83d\udfe3 https://www.youtube.com/@PastyClips\n\nNuestro canal de streams:\n\ud83d\udd35 https://www.youtube.com/@PastyStreams\n\nNuestro canal de slots:\n\ud83d\udfe1 https://www.youtube.com/@PastySlots\n\nNuestro canal de Discord:\n\ud83e\udd16 https://discord.gg/RU469XU\n\nSeguime en:\n\ud83d\udd38 Instagram: https://www.instagram.com/passthor_\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/PassThor\n\n--\n\nEnviame cosas ac\u00e1:\n\ud83d\udce9 ideaspasty@gmail.com\n\nContacto laboral:\n\ud83d\udce9 juanpastormerlo@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142348",
                "likeCount": "12794",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1SvZoUs_eQKyQJSSeqkh74BBcD4",
            "id": "UwSA7K5Fa9w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T21:00:23Z",
                "channelId": "UCKM55w4P6eRKwdSbJx4y0Zw",
                "title": "ACAMPO EN EL AREA 51\ud83d\udc7d EL LUGAR MAS VIGILADO DEL MUNDO\ud83d\udc40 | NEVADA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "description": "#america #roadtrip #area51 \n\nArea 51, Nevada, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwSA7K5Fa9w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwSA7K5Fa9w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwSA7K5Fa9w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwSA7K5Fa9w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwSA7K5Fa9w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Imhoff",
                "tags": [
                    "vuelta al mundo",
                    "vuelta al mundo en moto",
                    "viajar",
                    "viajes en moto",
                    "viajes",
                    "videos de motos",
                    "viaje en moto por el mundo",
                    "motos",
                    "honda",
                    "viajes de aventura",
                    "aventura",
                    "mundo",
                    "moto",
                    "viajes por el mundo",
                    "viajeros en moto por el mundo",
                    "motos para viajar economicas",
                    "motos para viajar",
                    "en moto por el mundo",
                    "viajes por argentina"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACAMPO EN EL AREA 51\ud83d\udc7d EL LUGAR MAS VIGILADO DEL MUNDO\ud83d\udc40 | NEVADA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                    "description": "#america #roadtrip #area51 \n\nArea 51, Nevada, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "822715",
                "likeCount": "46036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fM2y2IZsq-zZe_kDzVWaToouZn4",
            "id": "-QLswJf3wIo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T22:00:04Z",
                "channelId": "UChOAQwIwOg3VktymoWSnh1Q",
                "title": "ME RETAN A COMER EL MENUDO MAS GRANDE DE TIJUANA \ud83c\udf2e **GANO $5,000 Si Puedo COMERLO! \ud83e\udd2f\ud83d\udd25",
                "description": "RETO DEL MENUDO GIGANTE!\ud83e\udd75\ud83c\udf2e\n\nHoy he venido a conocer un famoso negocio en TIJUANA que destaca por ofrecer el Mejor Menudo de Tijuana, Delicioso y Basto \ud83c\udf2e pero tambi\u00e9n por ser muy viral en redes sociales debido a contar con Reto Bastante Extremo, mismo que consta de Comer 15 el Menudo m\u00e1s Grande de Tijuana y una Quesadilla Megalodon en solamente 20 Minutos, de Lograrlo el Premio que Ofrecen son $5,000 Pesos en Efectivo, pero si no Logro Terminarlo tendr\u00e9 que pagar $1,000 Pesos, hoy vengo con Mucha Hambre y Dispuesto a intentar su Reto...\u00bfLo lograr\u00e9?\ud83d\udc40\ud83c\udf2e\ud83d\udd25\n\nSi ustedes quieren Conocer este negocio y Probar sus Delicioso Menudo, yo les comparto la Direcci\u00f3n de este establecimiento\ud83d\udc40\ud83c\udf2e: & Maclovio Herrera, Av. Aquiles Serdan, Tijuana, B.C.\n#food #tendencia \n\nLos invito a seguirme en\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc40\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\u2764\ufe0f:\n\nFACEBOOK AleMinero \ud83c\udf2e\ud83d\udd25\ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f: https://www.facebook.com/profile.php?id=100070720866007\n\nINSTAGRAM AleMinero\ud83d\udd25\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf56\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f:  https://www.instagram.com/alexis_minero2001/\n\nTIK TOK AleMinero\u2764\ufe0f\ud83c\udf56\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25: https://vm.tiktok.com/ZMLVLTwkr/ \nGracias por ver m\u00ed v\u00eddeo!!!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u263a\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf54\ud83d\udd25\n\nNo olvides que si conoces alg\u00fan establecimiento de comida que tenga reto, puedes dejarlo en la caja de comentarios y aparecer\u00e1 en un futuro video \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e Si les gustan mis retos no olviden dejar su Like, compartir y suscr\u00edbirse para que suba m\u00e1s v\u00eddeos, un fuerte abrazo, saludos\u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QLswJf3wIo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QLswJf3wIo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QLswJf3wIo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QLswJf3wIo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QLswJf3wIo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AleMinero",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME RETAN A COMER EL MENUDO MAS GRANDE DE TIJUANA \ud83c\udf2e **GANO $5,000 Si Puedo COMERLO! \ud83e\udd2f\ud83d\udd25",
                    "description": "RETO DEL MENUDO GIGANTE!\ud83e\udd75\ud83c\udf2e\n\nHoy he venido a conocer un famoso negocio en TIJUANA que destaca por ofrecer el Mejor Menudo de Tijuana, Delicioso y Basto \ud83c\udf2e pero tambi\u00e9n por ser muy viral en redes sociales debido a contar con Reto Bastante Extremo, mismo que consta de Comer 15 el Menudo m\u00e1s Grande de Tijuana y una Quesadilla Megalodon en solamente 20 Minutos, de Lograrlo el Premio que Ofrecen son $5,000 Pesos en Efectivo, pero si no Logro Terminarlo tendr\u00e9 que pagar $1,000 Pesos, hoy vengo con Mucha Hambre y Dispuesto a intentar su Reto...\u00bfLo lograr\u00e9?\ud83d\udc40\ud83c\udf2e\ud83d\udd25\n\nSi ustedes quieren Conocer este negocio y Probar sus Delicioso Menudo, yo les comparto la Direcci\u00f3n de este establecimiento\ud83d\udc40\ud83c\udf2e: & Maclovio Herrera, Av. Aquiles Serdan, Tijuana, B.C.\n#food #tendencia \n\nLos invito a seguirme en\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc40\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\u2764\ufe0f:\n\nFACEBOOK AleMinero \ud83c\udf2e\ud83d\udd25\ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f: https://www.facebook.com/profile.php?id=100070720866007\n\nINSTAGRAM AleMinero\ud83d\udd25\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf56\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f:  https://www.instagram.com/alexis_minero2001/\n\nTIK TOK AleMinero\u2764\ufe0f\ud83c\udf56\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25: https://vm.tiktok.com/ZMLVLTwkr/ \nGracias por ver m\u00ed v\u00eddeo!!!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u263a\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf54\ud83d\udd25\n\nNo olvides que si conoces alg\u00fan establecimiento de comida que tenga reto, puedes dejarlo en la caja de comentarios y aparecer\u00e1 en un futuro video \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e Si les gustan mis retos no olviden dejar su Like, compartir y suscr\u00edbirse para que suba m\u00e1s v\u00eddeos, un fuerte abrazo, saludos\u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "649972",
                "likeCount": "14843",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "498"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OkgNZtx0kraHG69duwMki5SsPm4",
            "id": "9FSxBWl-PgA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T23:19:28Z",
                "channelId": "UClM9Si2dh7zPNco3sYe8oJg",
                "title": "\u00bfNI\u00d1O O NI\u00d1A? \ud83e\ude77\ud83e\ude75 GENDER REVEAL",
                "description": "FOTOS Y VIDEO: @BYAURORASOSA Y @CANAUFILMS\n\n\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/channel/UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\u2661 Tiktok https://www.tiktok.com/@danihoyos?_t=8cBTYebZAF3&_r=1\n\n\u2661 M I   L I B R O   \" L O S  7   C O L O R E S  D E   M I   V I D A \" :\nhttps://amzn.to/3SgkEgI\n\n \u2661 M I  L I B R O   \"U N A  V I D A  D E   M A N D A L A S \":\nhttps://bit.ly/3O2msr0\n\n\u2661  M I   B A R B I E:\nAMAZON: http://bit.ly/42cMduV\nWALMART: https://bit.ly/48w4iGu\nJUGUETRON: https://bit.ly/3TUdgcd\nLIVERPOOL: https://bit.ly/3RQYekK\n\n\n\u00bfEn d\u00f3nde dibujas digital?\n\u2661 mi iPad Pro y Procreate\n\u00bfPlumones favoritos?\n\u2661 Posca \n\u00bfcu\u00e1ntos tatuajes tienes?\n\u2661 10 tatuajes\n\n\n\nSi llegaste hasta aqui... hola, te, amo mucho \ud83d\udc96\n\n#DaniHoyos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FSxBWl-PgA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FSxBWl-PgA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FSxBWl-PgA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FSxBWl-PgA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FSxBWl-PgA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dani Hoyos",
                "tags": [
                    "arte",
                    "mandalas",
                    "zentangle",
                    "art",
                    "manualidades",
                    "acuarelas",
                    "dani",
                    "hoyos",
                    "Dany",
                    "organizaci\u00f3n",
                    "bullet",
                    "journal",
                    "copic",
                    "sharpie",
                    "sketchbook",
                    "decoraci\u00f3n",
                    "tutorial",
                    "guia",
                    "gratis",
                    "maestra",
                    "aprender",
                    "colores",
                    "arcoiris",
                    "clases",
                    "de",
                    "gratuito",
                    "pinto tu pared",
                    "lettering",
                    "studygram",
                    "pinto",
                    "pared",
                    "dani pinta mi pared",
                    "arco\u00edris"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfNI\u00d1O O NI\u00d1A? \ud83e\ude77\ud83e\ude75 GENDER REVEAL",
                    "description": "FOTOS Y VIDEO: @BYAURORASOSA Y @CANAUFILMS\n\n\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/channel/UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\u2661 Tiktok https://www.tiktok.com/@danihoyos?_t=8cBTYebZAF3&_r=1\n\n\u2661 M I   L I B R O   \" L O S  7   C O L O R E S  D E   M I   V I D A \" :\nhttps://amzn.to/3SgkEgI\n\n \u2661 M I  L I B R O   \"U N A  V I D A  D E   M A N D A L A S \":\nhttps://bit.ly/3O2msr0\n\n\u2661  M I   B A R B I E:\nAMAZON: http://bit.ly/42cMduV\nWALMART: https://bit.ly/48w4iGu\nJUGUETRON: https://bit.ly/3TUdgcd\nLIVERPOOL: https://bit.ly/3RQYekK\n\n\n\u00bfEn d\u00f3nde dibujas digital?\n\u2661 mi iPad Pro y Procreate\n\u00bfPlumones favoritos?\n\u2661 Posca \n\u00bfcu\u00e1ntos tatuajes tienes?\n\u2661 10 tatuajes\n\n\n\nSi llegaste hasta aqui... hola, te, amo mucho \ud83d\udc96\n\n#DaniHoyos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "488392",
                "likeCount": "28880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ce8eUNPs5eOVpDvDLLsavgP0GCI",
            "id": "32433gy0Hlo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T22:00:07Z",
                "channelId": "UCv8Z0QAiWTzN2lkZD7RDAtQ",
                "title": "LOS LAMAS - SESSIONES CON PUBLICO #17 (SIN MIEDO : 1 \"TIRO\")",
                "description": "\ua731\u1d1c\ua731\u1d04\u0280\u026a\u0299\u026a\u1d1b\u1d07 \u1d00 \u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u1d04\u1d00\u0274\u1d00\u029f \u028f \u1d00\u1d04\u1d1b\u026a\u1d20\u1d00 \u029f\u1d00 \u1d04\u1d00\u1d0d\u1d18\u1d00\u0274\u026a\u1d1b\u1d00 \ud83d\udd14\n\n\u1d07\ua731\u1d04\u1d1c\u1d04\u029c\u1d00\u0274\u1d0f\ua731 \u1d07\u0274 \ua731\u1d18\u1d0f\u1d1b\u026a\ua730\u028f \u25b7\nhttps://cutt.ly/tmYnc0o\n\n\ua731\u1d07\u0262\u1d1c\u026a\u0274\u1d0f\ua731 \u1d07\u0274 \u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u026a\u0274\ua731\u1d1b\u1d00\u0262\u0280\u1d00\u1d0d  \u2714\ufe0f\nhttps://www.instagram.com/sinmiedooficial/\n\n\u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u1d1b\u026a\u1d0b\u1d1b\u1d0f\u1d0b\u2714\ufe0f\nhttps://www.tiktok.com/@sinmiedook\n\n\ud835\udd7e\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8b \ud835\udd7e\ud835\udd8e\ud835\udd93 \ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd94\nEL GERA : https://cutt.ly/rbCSeYX\nLAUCHA LARSEN : https://cutt.ly/MbCSwyc\nPM : https://cutt.ly/VbCA6LO\nROAD FILMS : https://cutt.ly/cmsdwou\nMACHO TOSCANI : https://cutt.ly/fbCSdDV\nFER JUAREZ : https://cutt.ly/Y2irsEL\n\nIntro 0:00 1:03\nDelirio de Perderte 1:03 2:31\nEmbrujame 2:31 4:11\nQuien Otro te Amar\u00e1 4:11 5:39\nDonde Estas M\u00ed Amor 5:39 8:15\nM\u00ed Vida No Era Nada 8:15 9:36\nPor T\u00fa Traici\u00f3n 9:36 11:21\nQue Hermosa Noche 11:21 13:25\nSiempre So\u00f1ando Contigo 13:25 16:07\nC\u00f3mo Har\u00e9 Para Olvidarte 16:07 17:54\nCanci\u00f3n del Adi\u00f3s 17:54 20:37\nLocura de Quererte 20:37 22:40\nPrimer Amor 22:40 26:15\nSin Saber te Has Marchado 26:15 28:38\nVirgen Mujer 28:38 30:00\nPor Tu Ausencia 30:00 32:54\nTodo de Repente 32:54 34:07\nLigados 34:07 36:00\nNo Te Imaginaba Asi 36:00 38:32\nEl Roce de T\u00fa Piel 38:32 40:41\nSi Volvieras Beatriz 40:41 43:36\nQue Barbaridad 43:36 45:03\nUna Puerta Sin Luz 45:03 47:08\nPrimer Amor (Bis) 47:08\n\n#LosLamas #Exitos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32433gy0Hlo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32433gy0Hlo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32433gy0Hlo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32433gy0Hlo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32433gy0Hlo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sin Miedo",
                "tags": [
                    "sin miedo",
                    "sin miedo session",
                    "sin miedo un tiro",
                    "lado s",
                    "session sin miedo",
                    "sin miedo lado s",
                    "ke personajes",
                    "sesion sin miedo",
                    "un poco de ruido",
                    "uriel lozano un poco de ruido",
                    "los lamas",
                    "lamas",
                    "primer amor",
                    "locura de quererte",
                    "los del bohio",
                    "cumbia santafesina",
                    "guitarra",
                    "los leales",
                    "conmigo te gusto leo mattioli",
                    "conmigo te gusto",
                    "simplemente tu cristian castro",
                    "mario luis enganchados"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "LOS LAMAS - SESSIONES CON PUBLICO #17 (SIN MIEDO : 1 \"TIRO\")",
                    "description": "\ua731\u1d1c\ua731\u1d04\u0280\u026a\u0299\u026a\u1d1b\u1d07 \u1d00 \u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u1d04\u1d00\u0274\u1d00\u029f \u028f \u1d00\u1d04\u1d1b\u026a\u1d20\u1d00 \u029f\u1d00 \u1d04\u1d00\u1d0d\u1d18\u1d00\u0274\u026a\u1d1b\u1d00 \ud83d\udd14\n\n\u1d07\ua731\u1d04\u1d1c\u1d04\u029c\u1d00\u0274\u1d0f\ua731 \u1d07\u0274 \ua731\u1d18\u1d0f\u1d1b\u026a\ua730\u028f \u25b7\nhttps://cutt.ly/tmYnc0o\n\n\ua731\u1d07\u0262\u1d1c\u026a\u0274\u1d0f\ua731 \u1d07\u0274 \u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u026a\u0274\ua731\u1d1b\u1d00\u0262\u0280\u1d00\u1d0d  \u2714\ufe0f\nhttps://www.instagram.com/sinmiedooficial/\n\n\u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u1d1b\u026a\u1d0b\u1d1b\u1d0f\u1d0b\u2714\ufe0f\nhttps://www.tiktok.com/@sinmiedook\n\n\ud835\udd7e\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8b \ud835\udd7e\ud835\udd8e\ud835\udd93 \ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd94\nEL GERA : https://cutt.ly/rbCSeYX\nLAUCHA LARSEN : https://cutt.ly/MbCSwyc\nPM : https://cutt.ly/VbCA6LO\nROAD FILMS : https://cutt.ly/cmsdwou\nMACHO TOSCANI : https://cutt.ly/fbCSdDV\nFER JUAREZ : https://cutt.ly/Y2irsEL\n\nIntro 0:00 1:03\nDelirio de Perderte 1:03 2:31\nEmbrujame 2:31 4:11\nQuien Otro te Amar\u00e1 4:11 5:39\nDonde Estas M\u00ed Amor 5:39 8:15\nM\u00ed Vida No Era Nada 8:15 9:36\nPor T\u00fa Traici\u00f3n 9:36 11:21\nQue Hermosa Noche 11:21 13:25\nSiempre So\u00f1ando Contigo 13:25 16:07\nC\u00f3mo Har\u00e9 Para Olvidarte 16:07 17:54\nCanci\u00f3n del Adi\u00f3s 17:54 20:37\nLocura de Quererte 20:37 22:40\nPrimer Amor 22:40 26:15\nSin Saber te Has Marchado 26:15 28:38\nVirgen Mujer 28:38 30:00\nPor Tu Ausencia 30:00 32:54\nTodo de Repente 32:54 34:07\nLigados 34:07 36:00\nNo Te Imaginaba Asi 36:00 38:32\nEl Roce de T\u00fa Piel 38:32 40:41\nSi Volvieras Beatriz 40:41 43:36\nQue Barbaridad 43:36 45:03\nUna Puerta Sin Luz 45:03 47:08\nPrimer Amor (Bis) 47:08\n\n#LosLamas #Exitos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "405873",
                "likeCount": "9984",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1060"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a6QqvVKz2rGwi4UkXzbY1FUuUWA",
            "id": "05Z23RvOaSc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T14:54:59Z",
                "channelId": "UC5c8G65FqNe3hOvcvH6JyLw",
                "title": "Con sus Ahorros ABANDONO Bs As y COMPRO un Campo por INTERNET //Sola en un lugar INCREIBLE",
                "description": "En  la historia de hoy vamos  a vivir una experiencia de las que muchos no se animan a vivir..! Erica dejo Bs.As ciudad en la cual paso muchos a\u00f1os sin poder acostumbrarce a el ritmo de vida que se lleva en la gran ciudad decidiendo invertir todos sus ahorros en tranquilidad.! Que consiguio a traves de una aplicacion en internet..! Una casita en el campo asi como lo so\u00f1aba, en un pueblo de entre rios que no conocia...hoy a 3 a\u00f1os de su desicion de la que no se arrepiente es feliz y consiguio cumplir con su deseo de un lugar donde la vida transite tranquilamente.!\n\nPatrocina este video!\nhttps://www.instagram.com/casasdelrincon?igsh=NGMxbm50bDNucDdx\n\n\nErica (protagonista)\nhttps://www.instagram.com/ericamihura?igsh=MWV1Y296MDh5OGd5OA==\n\n----\u2010--------------------------------------------------------------\n\nSi deseas colaborar con el canal lo podes hacer y voy a estar super agradecido ya que es muy importante para poder seguir!! \n\nCompartiendo el video ayudas muchisimo...\n\nAlias mercado pago:\n\nMauro.Entre.Rios.ok\n\nPaypal\nDonacion al canal desde el exterior.\n\nhttps://paypal.me/maurorecorriendotodo?country.x=AR&locale.x=es_XC \n\nDonation to the channel from abroad.\n\nhttps://paypal.me/maurorecorriendotodo?country.x=AR&locale.x=es_XC\n\n(*) todas las colaboraciones son por unica vez y se puede hacer mediante cualquier medio de pago! Muchisimas Gracias... \n\nContacto:\nmaurobesson23@gmail.com\n\nmauro_besson23@hotmail.com \n\nInstagram: https://www.instagram.com/mauro_besson/ \n\nFacebook: https://www.facebook.com/mauro.besson.9 \n\nFan Page: https://www.facebook.com/Entre-Rios-por-dentro-104190958525098/\n\n#campo #rural #calidaddevida",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/05Z23RvOaSc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/05Z23RvOaSc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/05Z23RvOaSc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/05Z23RvOaSc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/05Z23RvOaSc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mauro Besson",
                "tags": [
                    "mauro besson",
                    "campo",
                    "rural",
                    "cambio de vida",
                    "calidad de vida",
                    "puerto yerua",
                    "entre rios",
                    "tradicion",
                    "alma gaucha",
                    "criollo",
                    "ruralidad",
                    "estancia",
                    "turismo rural",
                    "tarot",
                    "astral",
                    "rancho",
                    "almacen de ramos generales",
                    "almacen de campo",
                    "viajeros",
                    "artesana",
                    "motivador",
                    "paisana",
                    "gallinero",
                    "unica habitante",
                    "sola",
                    "litoral",
                    "pueblo",
                    "hospedaje",
                    "luisito",
                    "viral",
                    "romper patrones"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Con sus Ahorros ABANDONO Bs As y COMPRO un Campo por INTERNET //Sola en un lugar INCREIBLE",
                    "description": "En  la historia de hoy vamos  a vivir una experiencia de las que muchos no se animan a vivir..! Erica dejo Bs.As ciudad en la cual paso muchos a\u00f1os sin poder acostumbrarce a el ritmo de vida que se lleva en la gran ciudad decidiendo invertir todos sus ahorros en tranquilidad.! Que consiguio a traves de una aplicacion en internet..! Una casita en el campo asi como lo so\u00f1aba, en un pueblo de entre rios que no conocia...hoy a 3 a\u00f1os de su desicion de la que no se arrepiente es feliz y consiguio cumplir con su deseo de un lugar donde la vida transite tranquilamente.!\n\nPatrocina este video!\nhttps://www.instagram.com/casasdelrincon?igsh=NGMxbm50bDNucDdx\n\n\nErica (protagonista)\nhttps://www.instagram.com/ericamihura?igsh=MWV1Y296MDh5OGd5OA==\n\n----\u2010--------------------------------------------------------------\n\nSi deseas colaborar con el canal lo podes hacer y voy a estar super agradecido ya que es muy importante para poder seguir!! \n\nCompartiendo el video ayudas muchisimo...\n\nAlias mercado pago:\n\nMauro.Entre.Rios.ok\n\nPaypal\nDonacion al canal desde el exterior.\n\nhttps://paypal.me/maurorecorriendotodo?country.x=AR&locale.x=es_XC \n\nDonation to the channel from abroad.\n\nhttps://paypal.me/maurorecorriendotodo?country.x=AR&locale.x=es_XC\n\n(*) todas las colaboraciones son por unica vez y se puede hacer mediante cualquier medio de pago! Muchisimas Gracias... \n\nContacto:\nmaurobesson23@gmail.com\n\nmauro_besson23@hotmail.com \n\nInstagram: https://www.instagram.com/mauro_besson/ \n\nFacebook: https://www.facebook.com/mauro.besson.9 \n\nFan Page: https://www.facebook.com/Entre-Rios-por-dentro-104190958525098/\n\n#campo #rural #calidaddevida"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "354299",
                "likeCount": "11332",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1594"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "55UzzmG86iRi-xADf3isDzPog3A",
            "id": "sHtTA__7s94",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T00:23:31Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "VOLVI\u00d3 BETA",
                "description": "VOLVI\u00d3 BETA\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHtTA__7s94/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHtTA__7s94/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHtTA__7s94/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHtTA__7s94/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHtTA__7s94/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "volvi\u00f3 beta"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOLVI\u00d3 BETA",
                    "description": "VOLVI\u00d3 BETA\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10456849",
                "likeCount": "442074",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "102093"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fRrjlpqhqcwFLQTOfjO5R3f7LHk",
            "id": "ABWLPjRsLIE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T17:30:02Z",
                "channelId": "UCVtWbG7MQ_Gi3GPVhXwtIPA",
                "title": "Prob\u00e9 IA nivel 1 vs nivel 100.",
                "description": "La IA es m\u00e1s artificial que inteligente.\nNEGOCIOS: Gonzok@DogmaCreators.com\n\nBienvenido a la descripci\u00f3n de este video! Felicidades! Eres parte del 3% de la poblaci\u00f3n mundial que lee las descripciones de los videos. Asi que ten, un \u2764\ufe0f para ti. \n\nRecuerda que tengo un canal en donde subo cosas incre\u00edbles y geniales, as\u00ed como t\u00fa. Suscr\u00edbete a GONZOK y diviertete un rato, anda. \n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/viviendoallado \ud83d\udc48\n\nGONZOK \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/viviendoallado\nInstagram \ud83d\udc49 http://instagram.com/ElGonzok\nFacebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/ElGonzok\nTikTok \ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/@elgonzok?\nTwitter \ud83d\udc49 https://twitter.com/ElGonzok\n\nSi sigues leyendo esto de verdad eres la mejor persona del mundo, eso quiere decir que eres un/una flan de verdad!! \ud83c\udf6e\ud83c\udf6e TE LO AGRADEZCO UN MONT\u00d3N!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d En este canal as\u00ed nos llamamos, los flanes jejeje y somos la #FLANMILIA porque somos una FAMILIA de FLANES! \ud83e\udd73",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gonzok MAX",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 IA nivel 1 vs nivel 100.",
                    "description": "La IA es m\u00e1s artificial que inteligente.\nNEGOCIOS: Gonzok@DogmaCreators.com\n\nBienvenido a la descripci\u00f3n de este video! Felicidades! Eres parte del 3% de la poblaci\u00f3n mundial que lee las descripciones de los videos. Asi que ten, un \u2764\ufe0f para ti. \n\nRecuerda que tengo un canal en donde subo cosas incre\u00edbles y geniales, as\u00ed como t\u00fa. Suscr\u00edbete a GONZOK y diviertete un rato, anda. \n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/viviendoallado \ud83d\udc48\n\nGONZOK \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/viviendoallado\nInstagram \ud83d\udc49 http://instagram.com/ElGonzok\nFacebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/ElGonzok\nTikTok \ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/@elgonzok?\nTwitter \ud83d\udc49 https://twitter.com/ElGonzok\n\nSi sigues leyendo esto de verdad eres la mejor persona del mundo, eso quiere decir que eres un/una flan de verdad!! \ud83c\udf6e\ud83c\udf6e TE LO AGRADEZCO UN MONT\u00d3N!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d En este canal as\u00ed nos llamamos, los flanes jejeje y somos la #FLANMILIA porque somos una FAMILIA de FLANES! \ud83e\udd73"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1653994",
                "likeCount": "22205",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1046"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9_JEHemkLYUTjEMp-m-qzwTGLlQ",
            "id": "njR9gMmF96c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T20:59:15Z",
                "channelId": "UCqJ5zFEED1hWs0KNQCQuYdQ",
                "title": "Encontr\u00e9 las SEMILLAS SECRETAS m\u00e1s MISTERIOSAS de MINECRAFT... \ud83d\ude31\u26cf\ufe0f #Mikecrack",
                "description": "Encontr\u00e9 las semillas m\u00e1s locas, extra\u00f1as, terror\u00edficas y misteriosas de todo Minecraft y las pondremos a prueba con mis amigos para descubrir si son reales o falsas! \ud83d\ude31\ud83d\udd25\n#minecraft #mikecrack \nNo te pierdas #UnaPel\u00edculaDeMinecraft  que esta ya solo en cines!! \ud83d\ude0d #publi \nVisita Warner Bros:  https://www.youtube.com/channel/UCm8qFuubCgKlxdgMt_2WZBQ\n\n\u26cf\ufe0f Las Semillas Reales m\u00e1s locas \u26cf\ufe0f  \nVilla del Infierno: 712262452098460\nVilla del Water Drop: (Java 1.16.5): -5694368681594500133\nMinas Infinitas: 107038380838084\nMega Villa Infinita: 164311266871034\n\n\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e REDES SOCIALES \ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://bit.ly/3q1UB1D\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://bit.ly/3QleqeS\n\u274c Twitter: https://bit.ly/3q1UGSZ\n\ud83d\udc7e Discord: https://bit.ly/3Yf1OYF\n\n\ud83d\udcd6\ud83d\udcd6 MIS LIBROS \ud83d\udcd6\ud83d\udcd6\n\ud83d\udcd8 Las Perrer\u00edas de Mike: https://bit.ly/3rOrLlK\n\ud83d\udcd5 Saga Los Compas: https://bit.ly/3OadUOh\n\ud83d\udcda Otros libros: https://bit.ly/3KiYJ48\n\n\u2b50\u2b50 ENTRADAS A EVENTOS \u2b50\u2b50\n\ud83c\udf9f Mikecrack y la S\u00faperArma Secreta: https://bit.ly/44MZniD\n\n\ud83c\udfae\ud83c\udfae JUEGOS Y APPS \ud83c\udfae\ud83c\udfae\n\u26cf Mikecrack Miner: https://bit.ly/3KloMI2\n\n\ud83d\uded2\ud83d\udc55 TIENDA OFICIAL DE MIKECRACK \ud83e\uddf8\ud83d\uded2\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://amzn.to/4aKgEeY\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://bit.ly/3vxp8ap\n\ud83c\udf0e https://bit.ly/4cJQMS9\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2 CONTACT \ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\ud83d\udcbc Business: business@diamantitos.com\n\u2709\ufe0f Fans: mikies@diamantitos.com\n\ud83d\udcc4 Web: https://www.mikecrack.com/\n\n\u23f0\u23f0 TIEMPOS \u23f0\u23f0\n0:00  Las Semillas m\u00e1s Misteriosas\n1:22 La Semilla del Infierno\n4:00 La Pel\u00edcula de Minecraft\n6:25 La Torre infinita\n8:13 La Isla Calavera\n10:02 La Villa del Water Drop\n12:40 Mega Volc\u00e1n\n14:40 Monta\u00f1a Terror\u00edfica\n16:30 Pisadas Misteriosas\n18:36 AYUDA\n20:30 Minas Infinitas\n22:54 Mega Villa Infinita\n\n\n\ud83d\udd3bM\u00daSICA:\n\u25cf  Intro: Different Heaven - Far Away\n\u25cf Outro: Chocolate con Almendras\n\u25cf Music from Epidemic Sounds http://www.epidemicsound.com/\n\u25cf Bensound: http://www.bensound.com/royalty-free-music\n\u25cf Kevin MacLeod (incompetech.com) Licensed under Creative Commons: By Attribution 3.0 http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njR9gMmF96c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njR9gMmF96c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njR9gMmF96c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njR9gMmF96c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njR9gMmF96c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mikecrack",
                "tags": [
                    "mikecrack",
                    "mike crack",
                    "mikecrak",
                    "mike",
                    "minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Encontr\u00e9 las SEMILLAS SECRETAS m\u00e1s MISTERIOSAS de MINECRAFT... \ud83d\ude31\u26cf\ufe0f #Mikecrack",
                    "description": "Encontr\u00e9 las semillas m\u00e1s locas, extra\u00f1as, terror\u00edficas y misteriosas de todo Minecraft y las pondremos a prueba con mis amigos para descubrir si son reales o falsas! \ud83d\ude31\ud83d\udd25\n#minecraft #mikecrack \nNo te pierdas #UnaPel\u00edculaDeMinecraft  que esta ya solo en cines!! \ud83d\ude0d #publi \nVisita Warner Bros:  https://www.youtube.com/channel/UCm8qFuubCgKlxdgMt_2WZBQ\n\n\u26cf\ufe0f Las Semillas Reales m\u00e1s locas \u26cf\ufe0f  \nVilla del Infierno: 712262452098460\nVilla del Water Drop: (Java 1.16.5): -5694368681594500133\nMinas Infinitas: 107038380838084\nMega Villa Infinita: 164311266871034\n\n\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e REDES SOCIALES \ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://bit.ly/3q1UB1D\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://bit.ly/3QleqeS\n\u274c Twitter: https://bit.ly/3q1UGSZ\n\ud83d\udc7e Discord: https://bit.ly/3Yf1OYF\n\n\ud83d\udcd6\ud83d\udcd6 MIS LIBROS \ud83d\udcd6\ud83d\udcd6\n\ud83d\udcd8 Las Perrer\u00edas de Mike: https://bit.ly/3rOrLlK\n\ud83d\udcd5 Saga Los Compas: https://bit.ly/3OadUOh\n\ud83d\udcda Otros libros: https://bit.ly/3KiYJ48\n\n\u2b50\u2b50 ENTRADAS A EVENTOS \u2b50\u2b50\n\ud83c\udf9f Mikecrack y la S\u00faperArma Secreta: https://bit.ly/44MZniD\n\n\ud83c\udfae\ud83c\udfae JUEGOS Y APPS \ud83c\udfae\ud83c\udfae\n\u26cf Mikecrack Miner: https://bit.ly/3KloMI2\n\n\ud83d\uded2\ud83d\udc55 TIENDA OFICIAL DE MIKECRACK \ud83e\uddf8\ud83d\uded2\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://amzn.to/4aKgEeY\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://bit.ly/3vxp8ap\n\ud83c\udf0e https://bit.ly/4cJQMS9\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2 CONTACT \ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\ud83d\udcbc Business: business@diamantitos.com\n\u2709\ufe0f Fans: mikies@diamantitos.com\n\ud83d\udcc4 Web: https://www.mikecrack.com/\n\n\u23f0\u23f0 TIEMPOS \u23f0\u23f0\n0:00  Las Semillas m\u00e1s Misteriosas\n1:22 La Semilla del Infierno\n4:00 La Pel\u00edcula de Minecraft\n6:25 La Torre infinita\n8:13 La Isla Calavera\n10:02 La Villa del Water Drop\n12:40 Mega Volc\u00e1n\n14:40 Monta\u00f1a Terror\u00edfica\n16:30 Pisadas Misteriosas\n18:36 AYUDA\n20:30 Minas Infinitas\n22:54 Mega Villa Infinita\n\n\n\ud83d\udd3bM\u00daSICA:\n\u25cf  Intro: Different Heaven - Far Away\n\u25cf Outro: Chocolate con Almendras\n\u25cf Music from Epidemic Sounds http://www.epidemicsound.com/\n\u25cf Bensound: http://www.bensound.com/royalty-free-music\n\u25cf Kevin MacLeod (incompetech.com) Licensed under Creative Commons: By Attribution 3.0 http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2354957",
                "likeCount": "46761",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6777"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CXqJaypZA2UZtyGnhZBMj-toT20",
            "id": "Gf9RlABpwRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T03:59:06Z",
                "channelId": "UC_xlDCBWQPlihORIZLWtpbA",
                "title": "GRAVITY UPDATE TRAILER + FRUIT SHOWCASE | Blox Fruits",
                "description": "UPDATE RELEASE DATE: https://www.roblox.com/events/1203122972162523405\n\n\n\ud83c\udf1fSOCIALS\ud83c\udf1f\n\ud83d\udc24Blox Fruits Twitter: https://twitter.com/BloxFruits\n\ud83c\udfa4Blox Fruits Tiktok: https://www.tiktok.com/@bloxfruitsofficials\n\ud83c\udfafBlox Fruits Discord: https://discord.gg/bloxfruits\n\u2694\ufe0fZioles | El Krazy Discord: https://discord.gg/zioles\n\ud83c\udf0cZioles Twitter: https://twitter.com/_Zioles\n\ud83c\udf20Zioles Twitch: https://www.twitch.tv/zioles_\n\n\n\ud83c\udfae- Game: https://www.roblox.com/games/2753915549/Blox-Fruits\n\n\n\n\nAll music is from epidemic sounds\n\nSong Credits:\nArtist: Trial & Error\nVocal: kikyow ( http://kuragemetal.com/ )\nWords / Music : Sakagami Souichi ( http://www.tandess.com/music/ )\nKanshou Resistance:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=YeYIQ...\n\n\n\n\n\n\n\n#bloxfruits  #roblox #gamerrobot #gaming",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gamer Robot",
                "tags": [
                    "blox fruits",
                    "admin",
                    "zioles",
                    "blox fruits admin",
                    "admin command",
                    "abusive admin",
                    "roblox",
                    "robux",
                    "trolling",
                    "troll",
                    "gift",
                    "indra",
                    "blox fruits update",
                    "blox fruits update 20",
                    "update 20",
                    "gamer robot",
                    "mygame43",
                    "blox fruits update 19",
                    "roblox blox fruits",
                    "family friendly",
                    "no cursing",
                    "blox fruit",
                    "blox fruits noob to pro",
                    "anime",
                    "race v4",
                    "cdk",
                    "soul guitar",
                    "leveling guide",
                    "blox fruits new code",
                    "new code",
                    "blox fruits code",
                    "pvp",
                    "el krazy",
                    "undercover admin",
                    "leaks",
                    "sneak peek",
                    "secret ability"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GRAVITY UPDATE TRAILER + FRUIT SHOWCASE | Blox Fruits",
                    "description": "UPDATE RELEASE DATE: https://www.roblox.com/events/1203122972162523405\n\n\n\ud83c\udf1fSOCIALS\ud83c\udf1f\n\ud83d\udc24Blox Fruits Twitter: https://twitter.com/BloxFruits\n\ud83c\udfa4Blox Fruits Tiktok: https://www.tiktok.com/@bloxfruitsofficials\n\ud83c\udfafBlox Fruits Discord: https://discord.gg/bloxfruits\n\u2694\ufe0fZioles | El Krazy Discord: https://discord.gg/zioles\n\ud83c\udf0cZioles Twitter: https://twitter.com/_Zioles\n\ud83c\udf20Zioles Twitch: https://www.twitch.tv/zioles_\n\n\n\ud83c\udfae- Game: https://www.roblox.com/games/2753915549/Blox-Fruits\n\n\n\n\nAll music is from epidemic sounds\n\nSong Credits:\nArtist: Trial & Error\nVocal: kikyow ( http://kuragemetal.com/ )\nWords / Music : Sakagami Souichi ( http://www.tandess.com/music/ )\nKanshou Resistance:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=YeYIQ...\n\n\n\n\n\n\n\n#bloxfruits  #roblox #gamerrobot #gaming"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6632714",
                "likeCount": "284006",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "81404"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}