{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "1gkdpTFT5TQWsfUWwJsKH8SEW4A",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fAdSZG2Y9ORGV8SZUCvXsF54YcI",
            "id": "J42ly3M3A4k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T16:00:34Z",
                "channelId": "UC-4M8AN08hw39nn2v91VuMQ",
                "title": "Je teste des objets gaming \u00e0 1\u20ac VS 1000\u20ac",
                "description": "Produits pas cher, ou luxe... Je teste tout pour les gamers.\n\ud83c\udf81 Pour essayer Odoo GRATUITEMENT : https://www.odoo.com/r/FoWc\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Max\nMonteurs : Antoine M.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"RGB\" en commentaire \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J42ly3M3A4k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J42ly3M3A4k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J42ly3M3A4k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J42ly3M3A4k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J42ly3M3A4k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILmp4",
                "tags": [
                    "cyrilmp4",
                    "cyril",
                    "mp4",
                    "gaming",
                    "gamer",
                    "objet",
                    "souris",
                    "clavier",
                    "manette",
                    "chaise",
                    "casque",
                    "vr",
                    "tapis",
                    "rgb",
                    "micro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je teste des objets gaming \u00e0 1\u20ac VS 1000\u20ac",
                    "description": "Produits pas cher, ou luxe... Je teste tout pour les gamers.\n\ud83c\udf81 Pour essayer Odoo GRATUITEMENT : https://www.odoo.com/r/FoWc\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Max\nMonteurs : Antoine M.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"RGB\" en commentaire \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "234800",
                "likeCount": "13155",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "409"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DjJrnNs4waI5msnbnJ_fjKq2zD4",
            "id": "hV_2UC_6bTU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T17:11:05Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "Ce milliardaire a tout perdu \u00e0 cause d\u2019un caprice...",
                "description": "Merci \u00e0 Saily d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! T\u00e9l\u00e9chargez l'application ici : https://saily.com/squeezie et obtenez 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM en utilisant le code SQUEEZIE . Publicit\u00e9\n\nR\u00e9seaux :\n\nInsta : https://www.instagram.com/xsqueezie/\nTwitter : http://www.twitter.com/xSqueeZie\nFacebook : http://www.facebook.com/SqueeZiePageOfficielle\n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire (\u00e0 respecter sous peine d'\u00eatre banni par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration) :\n\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct\n- Respecter les autres\n- Pas de commentaires type \"like si tu regardes la vid\u00e9o en chaussettes\"\n- Pas de pubs et de spams",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hV_2UC_6bTU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hV_2UC_6bTU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hV_2UC_6bTU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hV_2UC_6bTU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hV_2UC_6bTU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Ce milliardaire a tout perdu \u00e0 cause d\u2019un caprice...",
                    "description": "Merci \u00e0 Saily d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! T\u00e9l\u00e9chargez l'application ici : https://saily.com/squeezie et obtenez 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM en utilisant le code SQUEEZIE . Publicit\u00e9\n\nR\u00e9seaux :\n\nInsta : https://www.instagram.com/xsqueezie/\nTwitter : http://www.twitter.com/xSqueeZie\nFacebook : http://www.facebook.com/SqueeZiePageOfficielle\n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire (\u00e0 respecter sous peine d'\u00eatre banni par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration) :\n\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct\n- Respecter les autres\n- Pas de commentaires type \"like si tu regardes la vid\u00e9o en chaussettes\"\n- Pas de pubs et de spams"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3077466",
                "likeCount": "179240",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4578"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AxOlCYuUQvXZPsMmDRji5hZJL7o",
            "id": "lZYls3e99DY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T21:51:03Z",
                "channelId": "UCh4o9ioiqbUveUrCLP8Wv6A",
                "title": "14 juillet 2025 - Le feu d'artifice de la Ville de Paris en int\u00e9gralit\u00e9\u00a0\ud83d\udd25",
                "description": "Revivez la journ\u00e9e du 14 juillet, le concert de Paris et le feu d'artifice sur notre plateforme \ud83d\udc49 https://bit.ly/14juillet-feu2025\n\nUn spectacle exceptionnel en direct du Champ-de-Mars, mettant en avant la Seine, les 10\u00a0ans de l\u2019Accord de Paris, le Br\u00e9sil et les valeurs de la capitale.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lZYls3e99DY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lZYls3e99DY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lZYls3e99DY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lZYls3e99DY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lZYls3e99DY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "france tv",
                "tags": [
                    "14 Juillet",
                    "14th july",
                    "Fireworks france",
                    "Fireworks paris",
                    "Paris"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "14 juillet 2025 - Le feu d'artifice de la Ville de Paris en int\u00e9gralit\u00e9\u00a0\ud83d\udd25",
                    "description": "Revivez la journ\u00e9e du 14 juillet, le concert de Paris et le feu d'artifice sur notre plateforme \ud83d\udc49 https://bit.ly/14juillet-feu2025\n\nUn spectacle exceptionnel en direct du Champ-de-Mars, mettant en avant la Seine, les 10\u00a0ans de l\u2019Accord de Paris, le Br\u00e9sil et les valeurs de la capitale."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "275933",
                "likeCount": "4292",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "625"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jy_nPYTfBtordcpZOHhSEi3etiU",
            "id": "b1KhhcypsFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T17:00:47Z",
                "channelId": "UCSJxne19pJyW7l7HjHM-LRg",
                "title": "La Hype de Tasty Crousty est-elle JUSTIFI\u00c9E ? (avec @pierre2lahousse et @YassEncore)",
                "description": "C'est l'incontournable du moment, le Fast-food qui fait parler : Tasty Crousty. Des bases simples, du riz, du poulet, de la sauce et une question, est-ce que la Hype autour de Tasty Crousty est justifi\u00e9e ? J'ai \u00e9t\u00e9 tester cette recette avec mes amis Yassencore et Pierre2laHousse pour r\u00e9pondre \u00e0 cette question d'importance capitale !\n\nTimecodes : \n\nD\u00e9but de vid\u00e9o : 00:00 - 01:59\nLes avis de la communaut\u00e9 : 01:59 - 03:44\nD\u00e9gustation : 03:44 - 11:50\nHype justifi\u00e9e ? : 11:50 - 16:07\nFin de vid\u00e9o : 16:07\n\nMonteur : @flavizyt\n\n\u2192 TWITTER : https://twitter.com/Zack_Nani/\n\u2192 INSTAGRAM : https://www.instagram.com/zack_nani\n\u2192 TWITCH : http://twitch.tv/zacknani",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1KhhcypsFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1KhhcypsFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1KhhcypsFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1KhhcypsFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1KhhcypsFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZACK",
                "tags": [
                    "Zack Nani"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La Hype de Tasty Crousty est-elle JUSTIFI\u00c9E ? (avec @pierre2lahousse et @YassEncore)",
                    "description": "C'est l'incontournable du moment, le Fast-food qui fait parler : Tasty Crousty. Des bases simples, du riz, du poulet, de la sauce et une question, est-ce que la Hype autour de Tasty Crousty est justifi\u00e9e ? J'ai \u00e9t\u00e9 tester cette recette avec mes amis Yassencore et Pierre2laHousse pour r\u00e9pondre \u00e0 cette question d'importance capitale !\n\nTimecodes : \n\nD\u00e9but de vid\u00e9o : 00:00 - 01:59\nLes avis de la communaut\u00e9 : 01:59 - 03:44\nD\u00e9gustation : 03:44 - 11:50\nHype justifi\u00e9e ? : 11:50 - 16:07\nFin de vid\u00e9o : 16:07\n\nMonteur : @flavizyt\n\n\u2192 TWITTER : https://twitter.com/Zack_Nani/\n\u2192 INSTAGRAM : https://www.instagram.com/zack_nani\n\u2192 TWITCH : http://twitch.tv/zacknani"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106333",
                "likeCount": "4025",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "176"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kTmQ7Kzw3O_LbOjtGDyN83WyArk",
            "id": "-2dgGW2nrH0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T11:10:48Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "ON REND FOU DES INCONNUS AU TELEPHONE ! (Avec Theodort)",
                "description": "Une roue de con, des mots de con, des appels de con, tout est con la en gros\n\nmontage : Wolfy \n\nChaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2dgGW2nrH0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2dgGW2nrH0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2dgGW2nrH0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2dgGW2nrH0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2dgGW2nrH0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "theodort"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON REND FOU DES INCONNUS AU TELEPHONE ! (Avec Theodort)",
                    "description": "Une roue de con, des mots de con, des appels de con, tout est con la en gros\n\nmontage : Wolfy \n\nChaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1887774",
                "likeCount": "119390",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1970"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lY4KQRAhbf-RkO4yGEAEEFR0ZHU",
            "id": "FlVU0zIdlN0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T22:16:00Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "Chelsea - PSG : voir le r\u00e9sum\u00e9 de la finale de Coupe du monde des clubs de la FIFA)",
                "description": "Chelsea - PSG : Le PSG allait-il remporter son septieme troph\u00e9e et conclure une saison riche de titres et d'\u00e9motions. Face au club de la capitale, Chelsea n'est pas qu'un challenger, son effectif a les capacit\u00e9s pour perturber les plans de jeu de Luis Enrique.#fifacwc \n\n  #PSG #chelsea",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FlVU0zIdlN0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FlVU0zIdlN0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FlVU0zIdlN0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FlVU0zIdlN0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FlVU0zIdlN0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "telefoot",
                    "football",
                    "tf1"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Chelsea - PSG : voir le r\u00e9sum\u00e9 de la finale de Coupe du monde des clubs de la FIFA)",
                    "description": "Chelsea - PSG : Le PSG allait-il remporter son septieme troph\u00e9e et conclure une saison riche de titres et d'\u00e9motions. Face au club de la capitale, Chelsea n'est pas qu'un challenger, son effectif a les capacit\u00e9s pour perturber les plans de jeu de Luis Enrique.#fifacwc \n\n  #PSG #chelsea"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "319297",
                "likeCount": "3027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1065"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uCMnR3l6kn_H9RzSNrpv9BwWkbs",
            "id": "RC7iWdc2biI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T10:00:48Z",
                "channelId": "UCWeGmNiIrrqcDYdLh9sjVDg",
                "title": "Les 4 Fantastiques : Premiers pas - Extrait : Galactus (VF) | Marvel",
                "description": "\u00ab J\u2019annonce la venue de Galactus. \u00bb \n\nD\u00e9couvrez un extrait du film Les 4 Fantastiques : Premiers pas, le 23 juillet au cin\u00e9ma.\n\nRetrouvez toute l'actualit\u00e9 du Studio Marvel :\n- sur Facebook : http://facebook.com/MarvelFR\n- sur Twitter : http://twitter.com/MarvelFR\n- sur Instagram : https://www.instagram.com/marvelfr/\n\n#Les4Fantastiques #MarvelFR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RC7iWdc2biI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RC7iWdc2biI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RC7iWdc2biI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RC7iWdc2biI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RC7iWdc2biI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel FR",
                "tags": [
                    "Marvel",
                    "Marvel Studios",
                    "Films Marvel",
                    "vf",
                    "french version",
                    "french",
                    "dubbed",
                    "scene lift",
                    "extrait",
                    "extrait galactus",
                    "extrait galactus vf",
                    "extrait galactus 4 fantastiques",
                    "les 4 fantastiques premiers pas extraits",
                    "les 4 fantastiques premiers pas extrait vf"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les 4 Fantastiques : Premiers pas - Extrait : Galactus (VF) | Marvel",
                    "description": "\u00ab J\u2019annonce la venue de Galactus. \u00bb \n\nD\u00e9couvrez un extrait du film Les 4 Fantastiques : Premiers pas, le 23 juillet au cin\u00e9ma.\n\nRetrouvez toute l'actualit\u00e9 du Studio Marvel :\n- sur Facebook : http://facebook.com/MarvelFR\n- sur Twitter : http://twitter.com/MarvelFR\n- sur Instagram : https://www.instagram.com/marvelfr/\n\n#Les4Fantastiques #MarvelFR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49398",
                "likeCount": "1173",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "110"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zHbGvmKm0JhLDG0CIn2Gcpc_pEo",
            "id": "bNN6WwZu1C0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T07:00:37Z",
                "channelId": "UCh4o9ioiqbUveUrCLP8Wv6A",
                "title": "Thomas Pesquet et Julian Bugier sautent en parachute \u00e0 6000 m\u00e8tres d'altitude !",
                "description": "Retrouvez l'\u00e9mission sp\u00e9ciale du 14 juillet sur notre plateforme \ud83d\udc49 https://bit.ly/14juillet25\n\nJulian Bugier et Thomas Pesquet, tous les deux r\u00e9servistes de l'arm\u00e9e, se rendent sur la base militaire d'Orl\u00e9ans pour effectuer un saut \u00e0 6000 m\u00e8tres d'altitude avec les hommes du CPA 10. \n\nLes missions de cette unit\u00e9 des forces sp\u00e9ciales de l'Arm\u00e9e de l'air : renseignement, assauts, lib\u00e9ration d'otages.\n\n#14juillet #arm\u00e9edelair #thomaspesquet #francetv #14juillet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bNN6WwZu1C0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bNN6WwZu1C0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bNN6WwZu1C0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bNN6WwZu1C0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bNN6WwZu1C0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "france tv",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thomas Pesquet et Julian Bugier sautent en parachute \u00e0 6000 m\u00e8tres d'altitude !",
                    "description": "Retrouvez l'\u00e9mission sp\u00e9ciale du 14 juillet sur notre plateforme \ud83d\udc49 https://bit.ly/14juillet25\n\nJulian Bugier et Thomas Pesquet, tous les deux r\u00e9servistes de l'arm\u00e9e, se rendent sur la base militaire d'Orl\u00e9ans pour effectuer un saut \u00e0 6000 m\u00e8tres d'altitude avec les hommes du CPA 10. \n\nLes missions de cette unit\u00e9 des forces sp\u00e9ciales de l'Arm\u00e9e de l'air : renseignement, assauts, lib\u00e9ration d'otages.\n\n#14juillet #arm\u00e9edelair #thomaspesquet #francetv #14juillet"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "316922",
                "likeCount": "2673",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oUdMhhB_Hf5QUcj6HxbHZ3JFgqE",
            "id": "8G8Fn0YRjvM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T16:00:06Z",
                "channelId": "UClRx3MMyYUyqOxyEqA5F2nQ",
                "title": "Travis Scott - DUMBO",
                "description": "Travis Scott - DUMBO\n\nJACKBOYS 2 OUT NOW: https://jackboys.lnk.to/JB2\n\nTravis Scott online:\nhttps://shop.travisscott.com/\nhttps://twitter.com/trvisXX\nhttps://www.instagram.com/travisscott/\nhttps://soundcloud.com/travisscott-2\nhttps://www.facebook.com/travisscottlaflame\nhttps://travisscott.com/\n\n(C) 2025 Cactus Jack Records under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment.\n\n#TravisScott #JACKBOYS2 #DUMBO #JACKBOYS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8G8Fn0YRjvM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8G8Fn0YRjvM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8G8Fn0YRjvM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8G8Fn0YRjvM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8G8Fn0YRjvM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TravisScottVEVO",
                "tags": [
                    "jackboys",
                    "travis scott",
                    "sheck wes",
                    "don toliver",
                    "cactus jack",
                    "cactus jack records",
                    "highest in the room",
                    "rosalia",
                    "lil baby",
                    "gang gang",
                    "had enough",
                    "quavo",
                    "offset",
                    "what to do?",
                    "gatti",
                    "pop smoke",
                    "out west",
                    "out west video",
                    "official video",
                    "DUMBO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Travis Scott - DUMBO",
                    "description": "Travis Scott - DUMBO\n\nJACKBOYS 2 OUT NOW: https://jackboys.lnk.to/JB2\n\nTravis Scott online:\nhttps://shop.travisscott.com/\nhttps://twitter.com/trvisXX\nhttps://www.instagram.com/travisscott/\nhttps://soundcloud.com/travisscott-2\nhttps://www.facebook.com/travisscottlaflame\nhttps://travisscott.com/\n\n(C) 2025 Cactus Jack Records under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment.\n\n#TravisScott #JACKBOYS2 #DUMBO #JACKBOYS"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4836013",
                "likeCount": "99571",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8jAuGWNGIBpKHSzqFQ12AusTM8w",
            "id": "z5rOra3nM_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T11:00:11Z",
                "channelId": "UC2o7YGiwc9ImZtL7mtoqm8w",
                "title": "JE MAUDIS LA VOITURE DE BILLY \u2013 ENTRA\u00ceNEMENT GP",
                "description": "Salut les mecs, premier \u00e9pisode des entra\u00eenements du GP (le 2\u1d49 arrive tr\u00e8s bient\u00f4t). Merci aux \u00e9quipes Winfield pour leur accueil !\n\nOubliez pas de liker, commenter et de vous abonner pour rien rater !\n\nTwitch:https://www.twitch.tv/anyme023\nTikTok:https://www.tiktok.com/@anyme023\nInsta:https://www.instagram.com/anyme023/\n\nMontage : Maytou\nMiniature : Herco",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z5rOra3nM_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z5rOra3nM_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z5rOra3nM_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z5rOra3nM_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z5rOra3nM_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anyme023",
                "tags": [
                    "Anyme billy",
                    "anyme gp explorer",
                    "anyme voiture",
                    "anyme course de f4",
                    "anyme entrainement",
                    "anyme vid\u00e9o",
                    "anyme squeezie",
                    "polak",
                    "plk"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE MAUDIS LA VOITURE DE BILLY \u2013 ENTRA\u00ceNEMENT GP",
                    "description": "Salut les mecs, premier \u00e9pisode des entra\u00eenements du GP (le 2\u1d49 arrive tr\u00e8s bient\u00f4t). Merci aux \u00e9quipes Winfield pour leur accueil !\n\nOubliez pas de liker, commenter et de vous abonner pour rien rater !\n\nTwitch:https://www.twitch.tv/anyme023\nTikTok:https://www.tiktok.com/@anyme023\nInsta:https://www.instagram.com/anyme023/\n\nMontage : Maytou\nMiniature : Herco"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1670903",
                "likeCount": "103388",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1397"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eCtVqi4bTaUH2xsSzPN-jUFvSvI",
            "id": "qs_ydGYS6Ak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T22:52:00Z",
                "channelId": "UC2eMwsqLsCm51P5LzuHyHgQ",
                "title": "Le FILS de JDG rejoint la TEAM ! La discussion est JUSTE LUNAIRE !",
                "description": "#Twitch #AntoineDaniel #JDG #Horty #joueurdugrenier #Mynthos #Clip #Clips\n \n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/joueur_du_grenier\n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/antoinedaniel \n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/hortyunderscore\n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/mynthos\n\n\u25b6\ufe0f Date du stream : 14/07/2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qs_ydGYS6Ak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qs_ydGYS6Ak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qs_ydGYS6Ak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qs_ydGYS6Ak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Fat Giorno",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le FILS de JDG rejoint la TEAM ! La discussion est JUSTE LUNAIRE !",
                    "description": "#Twitch #AntoineDaniel #JDG #Horty #joueurdugrenier #Mynthos #Clip #Clips\n \n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/joueur_du_grenier\n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/antoinedaniel \n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/hortyunderscore\n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/mynthos\n\n\u25b6\ufe0f Date du stream : 14/07/2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150575",
                "likeCount": "5640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "APB13qa_kBcWy03pb986jvhAleQ",
            "id": "FciPrDTYWs8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T18:55:15Z",
                "channelId": "UCDkl5M0WVaddTWE4rr2cSeA",
                "title": "PORTEZ CE QUE VOUS VOULEZ !",
                "description": "Ce qui \u00e9tait \u00e0 la base une blague se transforme une pens\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale sur la mode. \u2764\ufe0f\n\nVous pouvez t\u00e9l\u00e9chager happn ici \ud83d\udc49\ud83c\udffb\nhttps://app.adjust.com/1n3broyt_1nocw2lh_1nqp662m?fallback=https%3A%2F%2Fwww.happn.com&rrredirect_macoshttps3A%2F%2Fwww.happn.com\n\nSuivez moi sur Instagram \ud83c\udf1e\nInstagram/ https://www.instagram.com/lenamahfouf/ \n\nMa marque: \n\u2730HOTEL MAHFOUF\u2730\nwww.hotelmahfouf.com \n\n------------------------\n\u2730 MONTAGE & EQUIPEMENT DE TOUS LES JOURS \u2730 \n\u2023 Final Cut Pro X sur iMac \n\u2023 Grosse cam\u00e9ra:  Sony A7SIII\n\u2022 Objectifs: Sony 24-70mm F2.8 / Sony 12-24mm F2.8 \n------------------------\n\u2730 F A Q \u2730\n\ud83e\udd20 Lena Situations c'est ton vrai nom? nope, c'est Lena Mahfouf \n\ud83d\udcc6  tu as quel \u00e2ge? 28 ans ( 19 novembre 1997, vive les scorpions )\n\ud83d\udd0e tu mesures combien? 1m65\n\ud83d\udc7e tu habites seule ? oui! :) \n\ud83d\udceb comment te contacter ? lena.mahfouf@gmail.com ou par DM Instagram \n----------------------------------------------------------------------------------------------------\nCommente \u00ab paon albinos \u00bb si tu as lu la barre d'info en entier. \n-----------------------------------------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FciPrDTYWs8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FciPrDTYWs8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FciPrDTYWs8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FciPrDTYWs8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FciPrDTYWs8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lena Situations",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PORTEZ CE QUE VOUS VOULEZ !",
                    "description": "Ce qui \u00e9tait \u00e0 la base une blague se transforme une pens\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale sur la mode. \u2764\ufe0f\n\nVous pouvez t\u00e9l\u00e9chager happn ici \ud83d\udc49\ud83c\udffb\nhttps://app.adjust.com/1n3broyt_1nocw2lh_1nqp662m?fallback=https%3A%2F%2Fwww.happn.com&rrredirect_macoshttps3A%2F%2Fwww.happn.com\n\nSuivez moi sur Instagram \ud83c\udf1e\nInstagram/ https://www.instagram.com/lenamahfouf/ \n\nMa marque: \n\u2730HOTEL MAHFOUF\u2730\nwww.hotelmahfouf.com \n\n------------------------\n\u2730 MONTAGE & EQUIPEMENT DE TOUS LES JOURS \u2730 \n\u2023 Final Cut Pro X sur iMac \n\u2023 Grosse cam\u00e9ra:  Sony A7SIII\n\u2022 Objectifs: Sony 24-70mm F2.8 / Sony 12-24mm F2.8 \n------------------------\n\u2730 F A Q \u2730\n\ud83e\udd20 Lena Situations c'est ton vrai nom? nope, c'est Lena Mahfouf \n\ud83d\udcc6  tu as quel \u00e2ge? 28 ans ( 19 novembre 1997, vive les scorpions )\n\ud83d\udd0e tu mesures combien? 1m65\n\ud83d\udc7e tu habites seule ? oui! :) \n\ud83d\udceb comment te contacter ? lena.mahfouf@gmail.com ou par DM Instagram \n----------------------------------------------------------------------------------------------------\nCommente \u00ab paon albinos \u00bb si tu as lu la barre d'info en entier. \n-----------------------------------------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "363762",
                "likeCount": "37243",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z9qY-ngRWViEhap5mT0GGfq6VF0",
            "id": "hyf82wyZCzA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T16:01:14Z",
                "channelId": "UCg9YQwfMnTNX-SDXxeqZ2ZA",
                "title": "La cr\u00e8me solaire est-elle vraiment dangereuse ?",
                "description": "Certain disent que la cr\u00e8me solaire est canc\u00e9rig\u00e8ne, mais est-ce que c\u2019est vraiment le cas ? \n15% de r\u00e9duction sur votre eSIM Saily avec le code YVAN15 : https://saily.com/yvan15 \nJe ne l\u2019ai pas dit dans la vid\u00e9o, mais la prochaine sortira \u00e0 la rentr\u00e9e. Je profite de l\u2019\u00e9t\u00e9 pour pr\u00e9parer plein de beaux projets !\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Mes r\u00e9seaux \ud83d\udd25 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd3b INSTAGRAM : https://www.instagram.com/yvancasta/ \n\ud83d\udd3b TIK TOK : https://www.tiktok.com/@yvan_casta \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Cr\u00e9dits  \ud83d\udca1\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u270d\ufe0f Co-auteur : Berat Dincer \n\ud83d\udda5\ufe0f Monteur : Lo\u00efc Gangloff \n\ud83d\udcbb Miniature : Rasenya\n\n\ud83d\udcdd Sources de la vid\u00e9o : https://docs.google.com/document/d/1-vh8KY74C15_b0FT7o7qjw5aRVzCCqf8U_5LPcr1fWs/edit?usp=sharing \n\n\ud83d\udce9 Boite mail pro \u2192 yvancasta.pro@gmail.com \n\n\ud83e\udde1 Merci \u00e0 tous ceux qui me soutiennent en s'abonnant et en likant la vid\u00e9o !\n\n\n00:00 Cam\u00e9ra UV\n1:05 Collaboration commerciale\n2:24 Dangerosit\u00e9 des UV\n5:11 Bienfaits du soleil\n5:26 Fonctionnement des cr\u00e8mes solaires\n7:21 Le monde en UV\n8:12 Vieillissement de la peau\n9:45 Pourquoi aime-t-on bronzer ?\n10:17 Vraiment canc\u00e9rig\u00e8ne ?\n11:53 Interdiction de certaines cr\u00e8mes\n12:35 Le paradoxe de la cr\u00e8me solaire\n12:58 Conclusion",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyf82wyZCzA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyf82wyZCzA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyf82wyZCzA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyf82wyZCzA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Yvan Casta",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La cr\u00e8me solaire est-elle vraiment dangereuse ?",
                    "description": "Certain disent que la cr\u00e8me solaire est canc\u00e9rig\u00e8ne, mais est-ce que c\u2019est vraiment le cas ? \n15% de r\u00e9duction sur votre eSIM Saily avec le code YVAN15 : https://saily.com/yvan15 \nJe ne l\u2019ai pas dit dans la vid\u00e9o, mais la prochaine sortira \u00e0 la rentr\u00e9e. Je profite de l\u2019\u00e9t\u00e9 pour pr\u00e9parer plein de beaux projets !\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Mes r\u00e9seaux \ud83d\udd25 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd3b INSTAGRAM : https://www.instagram.com/yvancasta/ \n\ud83d\udd3b TIK TOK : https://www.tiktok.com/@yvan_casta \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Cr\u00e9dits  \ud83d\udca1\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u270d\ufe0f Co-auteur : Berat Dincer \n\ud83d\udda5\ufe0f Monteur : Lo\u00efc Gangloff \n\ud83d\udcbb Miniature : Rasenya\n\n\ud83d\udcdd Sources de la vid\u00e9o : https://docs.google.com/document/d/1-vh8KY74C15_b0FT7o7qjw5aRVzCCqf8U_5LPcr1fWs/edit?usp=sharing \n\n\ud83d\udce9 Boite mail pro \u2192 yvancasta.pro@gmail.com \n\n\ud83e\udde1 Merci \u00e0 tous ceux qui me soutiennent en s'abonnant et en likant la vid\u00e9o !\n\n\n00:00 Cam\u00e9ra UV\n1:05 Collaboration commerciale\n2:24 Dangerosit\u00e9 des UV\n5:11 Bienfaits du soleil\n5:26 Fonctionnement des cr\u00e8mes solaires\n7:21 Le monde en UV\n8:12 Vieillissement de la peau\n9:45 Pourquoi aime-t-on bronzer ?\n10:17 Vraiment canc\u00e9rig\u00e8ne ?\n11:53 Interdiction de certaines cr\u00e8mes\n12:35 Le paradoxe de la cr\u00e8me solaire\n12:58 Conclusion"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124784",
                "likeCount": "10594",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jaMVbeAPmrDDTD3zJbZjmzNM29U",
            "id": "NNAcIrxUUWE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T11:16:22Z",
                "channelId": "UCCDz_XYeKWd0OIyjp95dqyQ",
                "title": "14 Juillet : suivez en direct le d\u00e9fil\u00e9 militaire",
                "description": "Made with Restream. Livestream on 30+ platforms at once via https://restream.io\n\nSuivez en direct notre \u00e9mission sp\u00e9ciale pour le 14 juillet : reporters et sp\u00e9cialistes commenteront le d\u00e9fil\u00e9 militaire en direct de 9h \u00e0 13h.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NNAcIrxUUWE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NNAcIrxUUWE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NNAcIrxUUWE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NNAcIrxUUWE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Figaro",
                "tags": [
                    "D\u00e9fil\u00e9 14 juillet",
                    "14 juillet",
                    "D\u00e9fil\u00e9 militaire"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "14 Juillet : suivez en direct le d\u00e9fil\u00e9 militaire",
                    "description": "Made with Restream. Livestream on 30+ platforms at once via https://restream.io\n\nSuivez en direct notre \u00e9mission sp\u00e9ciale pour le 14 juillet : reporters et sp\u00e9cialistes commenteront le d\u00e9fil\u00e9 militaire en direct de 9h \u00e0 13h."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "245148",
                "likeCount": "2165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "294"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BhJegC-nMux0DcZoEE3S7e4bd1w",
            "id": "GYIC2mi3FLY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T07:32:49Z",
                "channelId": "UCNBD4uZG6nWH2MMdgGESisw",
                "title": "Thierry Ardisson (1949 - 2025)  | INA Arditube",
                "description": "Hommage \u00e0 Thierry Ardisson (1949 - 2025)\n\nThierry Ardisson a profond\u00e9ment marqu\u00e9 l\u2019histoire de la t\u00e9l\u00e9vision et vous propose de revoir sa s\u00e9lection des moments marquants de ses \u00e9missions.\n\n\nLes \u00e9missions de Thierry Ardisson \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision :\n\u2022 Descente de police \u2013 TF1 - 1985 \n\u2022 Scoop \u00e0 la une \u2013 TF1 \u2013 1985 1986\n\u2022 Bains de minuit \u2013 LA 5 \u2013 1987 1988\n\u2022 Lunettes noires pour nuits blanches \u2013 Antenne 2 \u2013 1988 1990  \n\u2022 T\u00e9l\u00e9 Z\u00e8bre \u2013 Antenne 2 \u2013 1990 1991 \n\u2022 Double Jeu - France 2 - 1992 1993\n\u2022 Le bar de la plage, Antenne 2 - 1992\n\u2022 Ardimat \u2013 France 2 - 1993 \n\u2022 Autant en emporte le temps \u2013 France 2 - 1994 \n\u2022 Long courrier France 2 - 1994 \n\u2022 Paris Derni\u00e8re - Paris Premi\u00e8re \u2013 1995 1996\n\u2022 Rive droite / Rive gauche - Paris Premi\u00e8re \u2013 1997 2004\n\u2022 Tout le monde en parle  France 2 - 1998-2006 \n\u2022 93, faubourg Saint-Honor\u00e9 -  Paris Premi\u00e8re \u2013 2003 2007 \n\u2022 Salut les Terriens ! - Canal+ / C8 \u2013 2006 2018  \n\u2022 Happy Hour - Canal+ - 2010 2014 \n\u2022 Tout le monde en a parl\u00e9 - Canal Jimmy \u2013 2010 2012 \n\u2022 Z\u00e9ro limite - C8 - 2016  \n\u2022 Samedi soir \u00e0 Pigalle - C8 \u2013 2017 2018  \n\u2022 Les Terriens du dimanche ! - C8 \u2013 2017 2019  \n\u2022 Les Terriens du samedi ! \u2013 C8 \u2013 2018 2019 \n\u2022 H\u00f4tel du temps - France 3 \u2013 2022 2024 \n \n\n\n\n\n\n****** info sur les commentaires ****** Sur les cha\u00eenes YouTube, vous \u00eates libre de donner votre opinion, f\u00fbt-elle critique. Pour assurer la qualit\u00e9 du d\u00e9bat, nous vous demandons toutefois de toujours rester calme, poli et respectueux des autres commentateurs. Le pros\u00e9lytisme, les propos grossiers, agressifs, irr\u00e9v\u00e9rencieux envers une personne ou un groupe de personnes sont proscrits. Tout commentaire insultant ou diffamant sera supprim\u00e9. Nous nous r\u00e9servons le droit de bannir tout utilisateur qui ne respecterait pas les r\u00e8gles de la communaut\u00e9. *******************************************************************\n\nImages d'archive INA \nInstitut National de l'Audiovisuel\n http://www.ina.fr \n#INA #Arditube #Ardisson",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GYIC2mi3FLY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GYIC2mi3FLY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GYIC2mi3FLY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GYIC2mi3FLY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GYIC2mi3FLY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "INA Arditube",
                "tags": [
                    "INA",
                    "Archive",
                    "Institut national de l'audiovisuel",
                    "interview",
                    "thierry ardisson",
                    "Arditube",
                    "tout le monde en parle",
                    "laurent baffie",
                    "Best of"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Thierry Ardisson (1949 - 2025)  | INA Arditube",
                    "description": "Hommage \u00e0 Thierry Ardisson (1949 - 2025)\n\nThierry Ardisson a profond\u00e9ment marqu\u00e9 l\u2019histoire de la t\u00e9l\u00e9vision et vous propose de revoir sa s\u00e9lection des moments marquants de ses \u00e9missions.\n\n\nLes \u00e9missions de Thierry Ardisson \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision :\n\u2022 Descente de police \u2013 TF1 - 1985 \n\u2022 Scoop \u00e0 la une \u2013 TF1 \u2013 1985 1986\n\u2022 Bains de minuit \u2013 LA 5 \u2013 1987 1988\n\u2022 Lunettes noires pour nuits blanches \u2013 Antenne 2 \u2013 1988 1990  \n\u2022 T\u00e9l\u00e9 Z\u00e8bre \u2013 Antenne 2 \u2013 1990 1991 \n\u2022 Double Jeu - France 2 - 1992 1993\n\u2022 Le bar de la plage, Antenne 2 - 1992\n\u2022 Ardimat \u2013 France 2 - 1993 \n\u2022 Autant en emporte le temps \u2013 France 2 - 1994 \n\u2022 Long courrier France 2 - 1994 \n\u2022 Paris Derni\u00e8re - Paris Premi\u00e8re \u2013 1995 1996\n\u2022 Rive droite / Rive gauche - Paris Premi\u00e8re \u2013 1997 2004\n\u2022 Tout le monde en parle  France 2 - 1998-2006 \n\u2022 93, faubourg Saint-Honor\u00e9 -  Paris Premi\u00e8re \u2013 2003 2007 \n\u2022 Salut les Terriens ! - Canal+ / C8 \u2013 2006 2018  \n\u2022 Happy Hour - Canal+ - 2010 2014 \n\u2022 Tout le monde en a parl\u00e9 - Canal Jimmy \u2013 2010 2012 \n\u2022 Z\u00e9ro limite - C8 - 2016  \n\u2022 Samedi soir \u00e0 Pigalle - C8 \u2013 2017 2018  \n\u2022 Les Terriens du dimanche ! - C8 \u2013 2017 2019  \n\u2022 Les Terriens du samedi ! \u2013 C8 \u2013 2018 2019 \n\u2022 H\u00f4tel du temps - France 3 \u2013 2022 2024 \n \n\n\n\n\n\n****** info sur les commentaires ****** Sur les cha\u00eenes YouTube, vous \u00eates libre de donner votre opinion, f\u00fbt-elle critique. Pour assurer la qualit\u00e9 du d\u00e9bat, nous vous demandons toutefois de toujours rester calme, poli et respectueux des autres commentateurs. Le pros\u00e9lytisme, les propos grossiers, agressifs, irr\u00e9v\u00e9rencieux envers une personne ou un groupe de personnes sont proscrits. Tout commentaire insultant ou diffamant sera supprim\u00e9. Nous nous r\u00e9servons le droit de bannir tout utilisateur qui ne respecterait pas les r\u00e8gles de la communaut\u00e9. *******************************************************************\n\nImages d'archive INA \nInstitut National de l'Audiovisuel\n http://www.ina.fr \n#INA #Arditube #Ardisson"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109193",
                "likeCount": "2681",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "610"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Iy98713ZKJnOni4xqHNCeGyGSNk",
            "id": "88Ei7L8aPew",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T18:44:54Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "WIMBLEDON : Carlos ALCARAZ vs Jannik SINNER | FINALE",
                "description": "[\u26a0\ufe0f \ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d \ud835\udc12\ud835\udc0f\ud835\udc0e\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc11]\nPLUS D'INFORMATIONS DANS LA DESCRIPTION\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\udfbe #Wimbledon \n\ud83c\udfc6 Jannik Sinner champion \u00e0 Wimbledon pour la premi\u00e8re fois de sa carri\u00e8re !\n\ud83d\udc4f L'Italien s'impose en 4 sets (4-6, 6-4, 6-4, 6-4) face \u00e0 Carlos Alcaraz, double tenant du titre !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88Ei7L8aPew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88Ei7L8aPew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88Ei7L8aPew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88Ei7L8aPew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88Ei7L8aPew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "highlights",
                    "carlos",
                    "alcaraz",
                    "jannik",
                    "sinner",
                    "final",
                    "finale",
                    "homme",
                    "hommes",
                    "messieur",
                    "messieurs",
                    "men"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "WIMBLEDON : Carlos ALCARAZ vs Jannik SINNER | FINALE",
                    "description": "[\u26a0\ufe0f \ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d \ud835\udc12\ud835\udc0f\ud835\udc0e\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc11]\nPLUS D'INFORMATIONS DANS LA DESCRIPTION\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\udfbe #Wimbledon \n\ud83c\udfc6 Jannik Sinner champion \u00e0 Wimbledon pour la premi\u00e8re fois de sa carri\u00e8re !\n\ud83d\udc4f L'Italien s'impose en 4 sets (4-6, 6-4, 6-4, 6-4) face \u00e0 Carlos Alcaraz, double tenant du titre !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "379973",
                "likeCount": "5949",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "675"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rI9pBEpvTvZX7JD0pbhAe2pwrBQ",
            "id": "qpUQSBGqXxU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T08:00:54Z",
                "channelId": "UCu2e-o9q5_hZgPHCv8m1Qzg",
                "title": "L'homme le plus dangereux de l'histoire - One Piece 1154",
                "description": "Profite de notre offre Displate pour offrir \u00e0 votre mur, une v\u00e9ritable oeuvre d'art sur mesure :\nhttps://displate.com/@montcorvo\nn'oublie pas notre code promo : MONTCORVO \nOffre exclusive :  \n*1 Displate 25% de r\u00e9duction \n*2 \u00e0 3 Displates -32%\n*4 Displates et plus -37%\nValide sur Textra Non valide sur \u00e9ditions limit\u00e9es & Lumino\n\nL'homme le plus dangereux du monde se d\u00e9voile enfin : Rocks D Xebec, p\u00e8re de barbe noire et rival de Gol D Roger a jadis, vaincu un amiral de la marine...avant de devenir le plus grand criminel de son histoire ! Teach et sa quete du plus puissant fruit du d\u00e9mon s'impose avec Im, comme l'obstacle final de Luffy...mais aussi d'Akainu... comme de Shanks ! Red\u00e9couvrez le mythe du plus grand m\u00e9chant de One Piece, autour de la figure de son p\u00e8re l\u00e9gendaire et potentiellement... de son fr\u00e8re cach\u00e9.\n\n(\u261e\uff9f\u2200\uff9f)\u261eLisez l\u00e9galement One Piece sur MangaPlus : https://mangaplus.shueisha.co.jp/titles/700005\n\n\uff61\u25d5\u203f\u25d5\uff61 LES R\u00c9SEAUX SOCIAUX !! \uff61\u25d5\u203f\u25d5\uff61\n\n\u272aNotre Chaine Manga : https://www.youtube.com/channel/UCEPdz-ySl3obg3de47w2BUg\n\n\u272a Radio One Piece : https://www.youtube.com/channel/UCZA68ebb7WZcD_Bv1D2RNSg\n\n\u272a Twitter : https://twitter.com/MontCorvo_Off\n\n\u272aLive Twitch : https://www.twitch.tv/kamalkyta\n\n\u272a Discord : https://discord.gg/qsz27fF\n\n\u272a Facebook : https://www.facebook.com/MontCorvo/?f\n\n\u272a Instagram : https://www.instagram.com/mont_corvo_\n\n\u272a Tiktok : https://vm.tiktok.com/ZMRrhu2cU/\n\n\u272aSnapchat : https://story.snapchat.com/p/3cc0d86f-8da9-4f56-aaab-15bd3b4fce2a\n\n__\nFAQ/Questions r\u00e9currentes : \n\n*Vous \u00eates quoi ? : Deux fr\u00e8res jumeaux\n*Vous avez le brevet ? : On a 28 ans\n*Vous connaissez ONE PIECE ? : Depuis nos 10 ans, soit 18 ans.\n*C'est quoi cette musique endiabl\u00e9e d'intro  : Opening compos\u00e9s par Louis Bellamy \n*Tu utilises quel grille-pain pour les vid\u00e9os ? : La suite adobe\n\n\n\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpUQSBGqXxU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpUQSBGqXxU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpUQSBGqXxU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpUQSBGqXxU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpUQSBGqXxU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mont Corvo",
                "tags": [
                    "one piece",
                    "one piece theorie",
                    "theorie one piece",
                    "one piece theory",
                    "theory one piece",
                    "luffy",
                    "luffy one piece",
                    "luffy theorie",
                    "theory luffy",
                    "gear 5",
                    "one piece gear",
                    "luffy gear 5",
                    "zoro",
                    "puissance",
                    "forme",
                    "power",
                    "pouvoir",
                    "force",
                    "yonko",
                    "shanks",
                    "haki",
                    "prime",
                    "mugiwara",
                    "devil fruit",
                    "fruit du d\u00e9mon",
                    "demon",
                    "ending",
                    "expliqu\u00e9",
                    "histoire",
                    "combat one piece",
                    "one piece fight",
                    "manga",
                    "anime",
                    "chapitre",
                    "chapter",
                    "joy boy",
                    "nika",
                    "eveil",
                    "awakening",
                    "gear 6",
                    "final",
                    "elbaf",
                    "1123",
                    "Loki",
                    "episode",
                    "1130",
                    "im",
                    "imu",
                    "1154",
                    "xebec",
                    "rocks",
                    "fin",
                    "loki",
                    "1155"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'homme le plus dangereux de l'histoire - One Piece 1154",
                    "description": "Profite de notre offre Displate pour offrir \u00e0 votre mur, une v\u00e9ritable oeuvre d'art sur mesure :\nhttps://displate.com/@montcorvo\nn'oublie pas notre code promo : MONTCORVO \nOffre exclusive :  \n*1 Displate 25% de r\u00e9duction \n*2 \u00e0 3 Displates -32%\n*4 Displates et plus -37%\nValide sur Textra Non valide sur \u00e9ditions limit\u00e9es & Lumino\n\nL'homme le plus dangereux du monde se d\u00e9voile enfin : Rocks D Xebec, p\u00e8re de barbe noire et rival de Gol D Roger a jadis, vaincu un amiral de la marine...avant de devenir le plus grand criminel de son histoire ! Teach et sa quete du plus puissant fruit du d\u00e9mon s'impose avec Im, comme l'obstacle final de Luffy...mais aussi d'Akainu... comme de Shanks ! Red\u00e9couvrez le mythe du plus grand m\u00e9chant de One Piece, autour de la figure de son p\u00e8re l\u00e9gendaire et potentiellement... de son fr\u00e8re cach\u00e9.\n\n(\u261e\uff9f\u2200\uff9f)\u261eLisez l\u00e9galement One Piece sur MangaPlus : https://mangaplus.shueisha.co.jp/titles/700005\n\n\uff61\u25d5\u203f\u25d5\uff61 LES R\u00c9SEAUX SOCIAUX !! \uff61\u25d5\u203f\u25d5\uff61\n\n\u272aNotre Chaine Manga : https://www.youtube.com/channel/UCEPdz-ySl3obg3de47w2BUg\n\n\u272a Radio One Piece : https://www.youtube.com/channel/UCZA68ebb7WZcD_Bv1D2RNSg\n\n\u272a Twitter : https://twitter.com/MontCorvo_Off\n\n\u272aLive Twitch : https://www.twitch.tv/kamalkyta\n\n\u272a Discord : https://discord.gg/qsz27fF\n\n\u272a Facebook : https://www.facebook.com/MontCorvo/?f\n\n\u272a Instagram : https://www.instagram.com/mont_corvo_\n\n\u272a Tiktok : https://vm.tiktok.com/ZMRrhu2cU/\n\n\u272aSnapchat : https://story.snapchat.com/p/3cc0d86f-8da9-4f56-aaab-15bd3b4fce2a\n\n__\nFAQ/Questions r\u00e9currentes : \n\n*Vous \u00eates quoi ? : Deux fr\u00e8res jumeaux\n*Vous avez le brevet ? : On a 28 ans\n*Vous connaissez ONE PIECE ? : Depuis nos 10 ans, soit 18 ans.\n*C'est quoi cette musique endiabl\u00e9e d'intro  : Opening compos\u00e9s par Louis Bellamy \n*Tu utilises quel grille-pain pour les vid\u00e9os ? : La suite adobe\n\n\n\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334735",
                "likeCount": "15946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1096"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vGV2o6C09P7MerItGUuRMBUcnjc",
            "id": "Yy5gQLd9vpc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T16:36:25Z",
                "channelId": "UCBgI8ZGKbYqjLnQBz-KcM7Q",
                "title": "24H AVEC NOUS : nouvelle voiture ? + d\u00e9gustation Bill's Burger + Uno en famille",
                "description": "Hey la team ! \u2600\ufe0f\n\nOn vous embarque pour 24h avec nous \ud83e\udef6\nDomi cherche une nouvelle voiture pour Yanissa, on chill, on joue au UNO, et surtout\u2026 on teste Bill\u2019s Burger \ud83c\udf54\ud83d\udd25\n\nEt en bonus, on vous montre nos looks matchy-matchy avec la collection French Riviera de be cama\u00efeu & celio \ud83c\udf0a\u2728\nDu lin, du confort, de la vibe vacances = combo parfait \ud83d\udc99\n\n\ud83d\udccc COLLABORATION COMMERCIALE \u2013 be cama\u00efeu x celio\nLes tenues sont dispo ici \ud83d\udc47\n\ud83d\udd17 Homme : https://www.celio.com/fr-fr/c/saisonniers-valise-de-vacances?utm_source=https://www.instagram.com/domii.p/?hl=fr&utm_medium=instagram_sponso&utm_campaign=fr_https://www.instagram.com/domii.p/?hl=fr_juillet25\n\n\ud83d\udd17 Femme : https://www.celio.com/fr-fr/becamaieu/c/permanents-les-nouveautes?utm_source=yanissaxoxo&utm_medium=instagram_sponso&utm_campaign=fr_yanissaxoxo_juillet25\n\n\ud83c\udfa5 Abonne-toi pour suivre la suite des aventures \u2728\n\n\ud83d\udcf1 Suivez-nous ici :\nInstagram :\n\u2022 Yanissa \u2192 @yanissaxoxo\n\u2022 Domi \u2192 @domii.p\n\nTikTok couple \u2192 @domixyani\n\nMerci pour tout votre soutien, comme toujours ! \u00c0 tr\u00e8s vite pour la prochaine vid\u00e9o ! \ud83c\udfa5\ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yy5gQLd9vpc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yy5gQLd9vpc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yy5gQLd9vpc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yy5gQLd9vpc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yy5gQLd9vpc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domi & Yani",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24H AVEC NOUS : nouvelle voiture ? + d\u00e9gustation Bill's Burger + Uno en famille",
                    "description": "Hey la team ! \u2600\ufe0f\n\nOn vous embarque pour 24h avec nous \ud83e\udef6\nDomi cherche une nouvelle voiture pour Yanissa, on chill, on joue au UNO, et surtout\u2026 on teste Bill\u2019s Burger \ud83c\udf54\ud83d\udd25\n\nEt en bonus, on vous montre nos looks matchy-matchy avec la collection French Riviera de be cama\u00efeu & celio \ud83c\udf0a\u2728\nDu lin, du confort, de la vibe vacances = combo parfait \ud83d\udc99\n\n\ud83d\udccc COLLABORATION COMMERCIALE \u2013 be cama\u00efeu x celio\nLes tenues sont dispo ici \ud83d\udc47\n\ud83d\udd17 Homme : https://www.celio.com/fr-fr/c/saisonniers-valise-de-vacances?utm_source=https://www.instagram.com/domii.p/?hl=fr&utm_medium=instagram_sponso&utm_campaign=fr_https://www.instagram.com/domii.p/?hl=fr_juillet25\n\n\ud83d\udd17 Femme : https://www.celio.com/fr-fr/becamaieu/c/permanents-les-nouveautes?utm_source=yanissaxoxo&utm_medium=instagram_sponso&utm_campaign=fr_yanissaxoxo_juillet25\n\n\ud83c\udfa5 Abonne-toi pour suivre la suite des aventures \u2728\n\n\ud83d\udcf1 Suivez-nous ici :\nInstagram :\n\u2022 Yanissa \u2192 @yanissaxoxo\n\u2022 Domi \u2192 @domii.p\n\nTikTok couple \u2192 @domixyani\n\nMerci pour tout votre soutien, comme toujours ! \u00c0 tr\u00e8s vite pour la prochaine vid\u00e9o ! \ud83c\udfa5\ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207526",
                "likeCount": "8728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TdIWSkwQI9PC0nXxZTo0YRxdHcw",
            "id": "_9MMh2kxV4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T06:45:15Z",
                "channelId": "UCR5V8BTvlkyYtw6T_9swNEw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC : Charri\u00e8re a-t-il r\u00e9ussi \u00e0 rebondir face \u00e0 Landwehr ?",
                "description": "Le Fran\u00e7ais Morgan Charri\u00e8re affrontait dans la nuit de ce samedi \u00e0 dimanche, Nate Landwehr qui lui aussi reste sur une d\u00e9faite \u00e0 l'UFC. Tous deux esp\u00e8rent rebondir... lequel de ces deux combattants est parvenu \u00e0 le faire ?\n\n\nSuivez toute l\u2019actu avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCsport\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsport\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/rmcsport/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sport/?hl=fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9MMh2kxV4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9MMh2kxV4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9MMh2kxV4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9MMh2kxV4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9MMh2kxV4s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMCSport",
                "tags": [
                    "droitufc",
                    "mma",
                    "sports de combat",
                    "ufc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC : Charri\u00e8re a-t-il r\u00e9ussi \u00e0 rebondir face \u00e0 Landwehr ?",
                    "description": "Le Fran\u00e7ais Morgan Charri\u00e8re affrontait dans la nuit de ce samedi \u00e0 dimanche, Nate Landwehr qui lui aussi reste sur une d\u00e9faite \u00e0 l'UFC. Tous deux esp\u00e8rent rebondir... lequel de ces deux combattants est parvenu \u00e0 le faire ?\n\n\nSuivez toute l\u2019actu avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCsport\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsport\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/rmcsport/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sport/?hl=fr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "312099",
                "likeCount": "9789",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "928"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4pYplyRBy_01spQQlF2O9IElGkk",
            "id": "TXZnmWR-2iE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T19:30:04Z",
                "channelId": "UC4DJ3WmfGvZv6PlKUuA057A",
                "title": "Loch Ness : une vid\u00e9o ravive le mythe - Le dessous des Images - ARTE",
                "description": "Quatre webcams filment le Loch Ness en direct, 24h sur 24, \u00e0 la recherche d\u2019un pr\u00e9tendu monstre. Depuis une vingtaine d\u2019ann\u00e9es, les images de Nessie pullulent. Cela a-t-il renforc\u00e9 notre foi en son existence ? Ou bien les images ont-elles contribu\u00e9 \u00e0 en faire... un mirage ?   \n\nLa vid\u00e9o a \u00e9t\u00e9 prise par webcam en ao\u00fbt 2023 \u00e0 Inverness. En surveillant les cam\u00e9ras, Eoin O Faodhagain croit apercevoir la forme du monstre, il poste la vid\u00e9o sur YouTube et pr\u00e9vient la presse. Install\u00e9es par l'office de tourisme d'Inverness, ces webcams visent notamment \u00e0 attirer les touristes en perp\u00e9tuant le mythe de la cr\u00e9ature l\u00e9gendaire, comme nous l'explique Alan Rawlinson, responsable des activit\u00e9s commerciales. Le biologiste et sociologue des sciences, Beno\u00eet Grison, nous raconte d\u2019o\u00f9 vient le mythe du Loch Ness et comment il a \u00e9t\u00e9 entretenu par les images. \n\nCr\u00e9dits : \nALAMY/PA IMAGES/ROB SUTHERLAND/THE HISTORY COLLECTION\nBRIDGEMAN IMAGES/GRANGER/MARY EVANS\nGETTY IMAGES/BETTMANN/BUYENLARGE/CULTURE CLUB/FOX PHOTOS/HULTON ARCHIVE/ITN/KEYSTONE/MOVIEPIX/PRINT COLLECTOR\nSHUTTERSTOCK/DAILY MAIL\nSIPA PRESS/PETER JOLLY/REX/SHUTTERSTOCK\nVISIT INVERNESS LOCH NESS\n\n00:42 Une preuve de Nessie ?\n04:07 Cultiver le mythe\n06:27 Mais d'o\u00f9 vient le monstre ?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXZnmWR-2iE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXZnmWR-2iE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXZnmWR-2iE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXZnmWR-2iE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXZnmWR-2iE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le dessous des images - ARTE",
                "tags": [
                    "ARTE",
                    "Magazine",
                    "TV",
                    "arte replay",
                    "le dessous des images",
                    "sonia devillers",
                    "Loch Ness : une vid\u00e9o ravive le mythe",
                    "monstre du loch ness",
                    "nessie",
                    "loch ness",
                    "\u00e9cosse",
                    "lac \u00e9cosse",
                    "grands lacs d'\u00e9cosse",
                    "preuve existence loch ness",
                    "y\u00e9ti",
                    "calamar g\u00e9ant",
                    "cr\u00e9atures myst\u00e9rieuses",
                    "affaire du loch ness",
                    "sasquatch",
                    "big foot"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Loch Ness : une vid\u00e9o ravive le mythe - Le dessous des Images - ARTE",
                    "description": "Quatre webcams filment le Loch Ness en direct, 24h sur 24, \u00e0 la recherche d\u2019un pr\u00e9tendu monstre. Depuis une vingtaine d\u2019ann\u00e9es, les images de Nessie pullulent. Cela a-t-il renforc\u00e9 notre foi en son existence ? Ou bien les images ont-elles contribu\u00e9 \u00e0 en faire... un mirage ?   \n\nLa vid\u00e9o a \u00e9t\u00e9 prise par webcam en ao\u00fbt 2023 \u00e0 Inverness. En surveillant les cam\u00e9ras, Eoin O Faodhagain croit apercevoir la forme du monstre, il poste la vid\u00e9o sur YouTube et pr\u00e9vient la presse. Install\u00e9es par l'office de tourisme d'Inverness, ces webcams visent notamment \u00e0 attirer les touristes en perp\u00e9tuant le mythe de la cr\u00e9ature l\u00e9gendaire, comme nous l'explique Alan Rawlinson, responsable des activit\u00e9s commerciales. Le biologiste et sociologue des sciences, Beno\u00eet Grison, nous raconte d\u2019o\u00f9 vient le mythe du Loch Ness et comment il a \u00e9t\u00e9 entretenu par les images. \n\nCr\u00e9dits : \nALAMY/PA IMAGES/ROB SUTHERLAND/THE HISTORY COLLECTION\nBRIDGEMAN IMAGES/GRANGER/MARY EVANS\nGETTY IMAGES/BETTMANN/BUYENLARGE/CULTURE CLUB/FOX PHOTOS/HULTON ARCHIVE/ITN/KEYSTONE/MOVIEPIX/PRINT COLLECTOR\nSHUTTERSTOCK/DAILY MAIL\nSIPA PRESS/PETER JOLLY/REX/SHUTTERSTOCK\nVISIT INVERNESS LOCH NESS\n\n00:42 Une preuve de Nessie ?\n04:07 Cultiver le mythe\n06:27 Mais d'o\u00f9 vient le monstre ?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98355",
                "likeCount": "1788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fgnvC-nGu_Bll7csPDeZHjRYY98",
            "id": "bck1NkXLLP8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T19:05:22Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Le gouvernement veut supprimer des jours f\u00e9ri\u00e9s, toutes les mesures r\u00e9sum\u00e9es",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats     \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nFRAN\u00c7OIS BAYROU BUDGET 2026 : \nhttps://www.humanite.fr/politique/austerite/budget-2026-entre-cure-dausterite-pour-le-peuple-et-hausse-des-depenses-militaires-francois-bayrou-sexpose-a-la-censure-du-parlement\nhttps://www.bfmtv.com/economie/economie-social/finances-publiques/jours-feries-supprimes-annee-blanche-ce-qu-il-faut-retenir-des-annonces-de-francois-bayrou-sur-le-budget-2026_AV-202507150457.html \nhttps://www.sudouest.fr/politique/francois-bayrou/direct-budget-2026-francois-bayrou-devoile-les-grandes-orientations-vers-16h-suivez-les-annonces-ce-mardi-15-juillet-25256576.php \nINONDATIONS NEW YORK :\n\nhttps://www.leparisien.fr/international/etats-unis/inondations-new-york-et-le-nord-est-des-etats-unis-sous-des-pluies-records-15-07-2025-OPUUQXSEOVFBLNIISZKPMOZ5XY.php\n\nhttps://www.lefigaro.fr/international/etats-unis-les-images-stupefiantes-des-inondations-dans-le-metro-et-les-rues-de-new-york-20250715\n\nAFFRONTEMENTS SYRIE : \nhttps://www.leparisien.fr/international/syrie/couvre-feu-entree-des-forces-gouvernementales-que-se-passe-t-il-dans-le-sud-de-la-syrie-15-07-2025-JGE6NUB6ZBC4DDEHR4WDYDKRRE.php\n\nhttps://www.lexpress.fr/monde/syrie-les-forces-gouvernementales-entrent-dans-une-ville-druze-apres-des-combats-meurtriers-V4FLTXXU2ZEAXI657ZJN6ZPMSY/\n\nAPPLICATION V\u00c9RIFICATION \u00c2GE \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/france/article/la-france-va-tester-une-application-de-verification-de-l-age-en-ligne_252578.html \n\nhttps://www.radiofrance.fr/franceinter/podcasts/l-info-de-france-inter/l-info-de-france-inter-7703151 \n\nSITES P*RNO\n\nhttps://www.sudouest.fr/economie/cybersecurite/sites-porno-le-conseil-d-etat-retablit-la-verification-d-age-en-europe-25257335.php \n\nhttps://www.franceinfo.fr/societe/pornographie/les-sites-pornhub-youporn-et-redtube-bloquent-de-nouveau-l-acces-aux-utilisateurs-en-france-pour-protester-contre-l-obligation-de-verifier-l-age-de-leurs-visiteurs_7378798.html#xtor=CS2-765-%5Bautres%5D- \n\nFOURNITURES SCOLAIRES : \n\nhttps://www.20minutes.fr/societe/4163606-20250715-rentree-scolaire-prix-fournitures-reste-eleve-veritable-raison#:~:text=Une%20augmentation%20sans%20raison&text=Selon%20l'association%2C%20la%20hausse,%C2%AB%20revenu%20au%20plus%20bas%20%C2%BB.\n\nhttps://www.lefigaro.fr/conso/les-prix-des-fournitures-scolaires-se-maintiennent-a-un-niveau-eleve-estime-l-ufc-que-choisir-20250715\n\nhttps://www.quechoisir.org/actualite-fournitures-scolaires-pas-de-baisse-des-prix-en-vue-n168488/\n\nCL\u00c9 USB BEYONC\u00c9 : \nhttps://www.huffingtonpost.fr/culture/article/des-morceaux-inedits-de-beyonce-sur-cles-usb-voles-en-marge-de-sa-tournee-cowboy-carter_252592.html#:~:text=2025%2010%3A33-,Des%20morceaux%20in%C3%A9dits%20de%20Beyonc%C3%A9%20sur%20cl%C3%A9s%20USB%20vol%C3%A9s%20en,location%20du%20chor%C3%A9graphe%20de%20Beyonc%C3%A9.&text=Beyonc%C3%A9%2C%20ici%20lors%20d'un,au%20Texas%2C%20en%20d%C3%A9cembre%202024.\n\nhttps://www.ledauphine.com/culture-loisirs/2025/07/15/beyonce-victime-d-un-vol-de-cles-usb-contenant-des-chansons-inedites\n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:36 Ce qu\u2019il faut retenir des annonces de Bayrou\n08:20 Inondations aux \u00c9tats-Unis\n09:26 Annonce d\u2019un cessez-le-feu en Syrie\n10:27 Application europ\u00e9enne pour v\u00e9rifier l\u2019\u00e2ge d\u2019utilisateurs\n11:29 Retour de la v\u00e9rification d\u2019\u00e2ge des utilisateurs de sites X\n12:50 Hausse du prix des fournitures scolaires\n13:36 Vol de cl\u00e9s USB contenant des titres in\u00e9dits de Beyonc\u00e9\n14:17 Conclusion\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Lisa Imp\u00e9ratrice - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Dorian Hincker",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bck1NkXLLP8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bck1NkXLLP8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bck1NkXLLP8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bck1NkXLLP8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bck1NkXLLP8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le gouvernement veut supprimer des jours f\u00e9ri\u00e9s, toutes les mesures r\u00e9sum\u00e9es",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats     \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nFRAN\u00c7OIS BAYROU BUDGET 2026 : \nhttps://www.humanite.fr/politique/austerite/budget-2026-entre-cure-dausterite-pour-le-peuple-et-hausse-des-depenses-militaires-francois-bayrou-sexpose-a-la-censure-du-parlement\nhttps://www.bfmtv.com/economie/economie-social/finances-publiques/jours-feries-supprimes-annee-blanche-ce-qu-il-faut-retenir-des-annonces-de-francois-bayrou-sur-le-budget-2026_AV-202507150457.html \nhttps://www.sudouest.fr/politique/francois-bayrou/direct-budget-2026-francois-bayrou-devoile-les-grandes-orientations-vers-16h-suivez-les-annonces-ce-mardi-15-juillet-25256576.php \nINONDATIONS NEW YORK :\n\nhttps://www.leparisien.fr/international/etats-unis/inondations-new-york-et-le-nord-est-des-etats-unis-sous-des-pluies-records-15-07-2025-OPUUQXSEOVFBLNIISZKPMOZ5XY.php\n\nhttps://www.lefigaro.fr/international/etats-unis-les-images-stupefiantes-des-inondations-dans-le-metro-et-les-rues-de-new-york-20250715\n\nAFFRONTEMENTS SYRIE : \nhttps://www.leparisien.fr/international/syrie/couvre-feu-entree-des-forces-gouvernementales-que-se-passe-t-il-dans-le-sud-de-la-syrie-15-07-2025-JGE6NUB6ZBC4DDEHR4WDYDKRRE.php\n\nhttps://www.lexpress.fr/monde/syrie-les-forces-gouvernementales-entrent-dans-une-ville-druze-apres-des-combats-meurtriers-V4FLTXXU2ZEAXI657ZJN6ZPMSY/\n\nAPPLICATION V\u00c9RIFICATION \u00c2GE \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/france/article/la-france-va-tester-une-application-de-verification-de-l-age-en-ligne_252578.html \n\nhttps://www.radiofrance.fr/franceinter/podcasts/l-info-de-france-inter/l-info-de-france-inter-7703151 \n\nSITES P*RNO\n\nhttps://www.sudouest.fr/economie/cybersecurite/sites-porno-le-conseil-d-etat-retablit-la-verification-d-age-en-europe-25257335.php \n\nhttps://www.franceinfo.fr/societe/pornographie/les-sites-pornhub-youporn-et-redtube-bloquent-de-nouveau-l-acces-aux-utilisateurs-en-france-pour-protester-contre-l-obligation-de-verifier-l-age-de-leurs-visiteurs_7378798.html#xtor=CS2-765-%5Bautres%5D- \n\nFOURNITURES SCOLAIRES : \n\nhttps://www.20minutes.fr/societe/4163606-20250715-rentree-scolaire-prix-fournitures-reste-eleve-veritable-raison#:~:text=Une%20augmentation%20sans%20raison&text=Selon%20l'association%2C%20la%20hausse,%C2%AB%20revenu%20au%20plus%20bas%20%C2%BB.\n\nhttps://www.lefigaro.fr/conso/les-prix-des-fournitures-scolaires-se-maintiennent-a-un-niveau-eleve-estime-l-ufc-que-choisir-20250715\n\nhttps://www.quechoisir.org/actualite-fournitures-scolaires-pas-de-baisse-des-prix-en-vue-n168488/\n\nCL\u00c9 USB BEYONC\u00c9 : \nhttps://www.huffingtonpost.fr/culture/article/des-morceaux-inedits-de-beyonce-sur-cles-usb-voles-en-marge-de-sa-tournee-cowboy-carter_252592.html#:~:text=2025%2010%3A33-,Des%20morceaux%20in%C3%A9dits%20de%20Beyonc%C3%A9%20sur%20cl%C3%A9s%20USB%20vol%C3%A9s%20en,location%20du%20chor%C3%A9graphe%20de%20Beyonc%C3%A9.&text=Beyonc%C3%A9%2C%20ici%20lors%20d'un,au%20Texas%2C%20en%20d%C3%A9cembre%202024.\n\nhttps://www.ledauphine.com/culture-loisirs/2025/07/15/beyonce-victime-d-un-vol-de-cles-usb-contenant-des-chansons-inedites\n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:36 Ce qu\u2019il faut retenir des annonces de Bayrou\n08:20 Inondations aux \u00c9tats-Unis\n09:26 Annonce d\u2019un cessez-le-feu en Syrie\n10:27 Application europ\u00e9enne pour v\u00e9rifier l\u2019\u00e2ge d\u2019utilisateurs\n11:29 Retour de la v\u00e9rification d\u2019\u00e2ge des utilisateurs de sites X\n12:50 Hausse du prix des fournitures scolaires\n13:36 Vol de cl\u00e9s USB contenant des titres in\u00e9dits de Beyonc\u00e9\n14:17 Conclusion\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Lisa Imp\u00e9ratrice - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Dorian Hincker"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219183",
                "likeCount": "6082",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1655"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j281MWgwO20D7MZelRTQYL3BTZg",
            "id": "Zd9LfdZ4egk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T16:01:02Z",
                "channelId": "UCX8KUd23vsfH3QITjr2VSJg",
                "title": "L'histoire de HOT WHEELS \ud83d\udd25 (Bien plus qu'un jouet...) ",
                "description": "Dans cette vid\u00e9o on va plonger au c\u0153ur de l'histoire incroyable d'Hot Wheels ! Avant de revenir sur l'aventure Hot Wheels Legends Tour \ud83d\udd25 Si vous kiffez ce nouveau format Story Telling, faites le moi savoir en commentaires \ud83d\ude09\n\nCette vid\u00e9o \u00e0 \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 dans le cadre d'une collaboration commerciale avec Mattel France, merci \u00e0 eux pour leur soutien ! \ud83d\udcaa\n\nRetrouvez-moi sur les r\u00e9seaux !\nInstagram: https://www.instagram.com/etienne_moustache/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@etienne_sur_tiktok_\nTwitch : https://www.twitch.tv/etienne_moustache\n\nRemerciement particulier : \u00e0 @EvanSwitch pour le montage de la premi\u00e8re partie.\nEt au garage A'dom automobile pour le d\u00e9cor parfait \ud83d\udc4c\n\n0:00 Intro\n0:32 L'histoire d'Hot Wheels\n12:50 Rencontre avec Alexandre Claudin\n20:15 Hotwheels au 24h du Mans\n26:57 Outro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zd9LfdZ4egk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zd9LfdZ4egk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zd9LfdZ4egk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zd9LfdZ4egk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zd9LfdZ4egk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Etienne Moustache",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'histoire de HOT WHEELS \ud83d\udd25 (Bien plus qu'un jouet...) ",
                    "description": "Dans cette vid\u00e9o on va plonger au c\u0153ur de l'histoire incroyable d'Hot Wheels ! Avant de revenir sur l'aventure Hot Wheels Legends Tour \ud83d\udd25 Si vous kiffez ce nouveau format Story Telling, faites le moi savoir en commentaires \ud83d\ude09\n\nCette vid\u00e9o \u00e0 \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 dans le cadre d'une collaboration commerciale avec Mattel France, merci \u00e0 eux pour leur soutien ! \ud83d\udcaa\n\nRetrouvez-moi sur les r\u00e9seaux !\nInstagram: https://www.instagram.com/etienne_moustache/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@etienne_sur_tiktok_\nTwitch : https://www.twitch.tv/etienne_moustache\n\nRemerciement particulier : \u00e0 @EvanSwitch pour le montage de la premi\u00e8re partie.\nEt au garage A'dom automobile pour le d\u00e9cor parfait \ud83d\udc4c\n\n0:00 Intro\n0:32 L'histoire d'Hot Wheels\n12:50 Rencontre avec Alexandre Claudin\n20:15 Hotwheels au 24h du Mans\n26:57 Outro"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59189",
                "likeCount": "5203",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TNJObuLVpc6manqEue0xrR83nio",
            "id": "ltq-aMherCc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T15:59:26Z",
                "channelId": "UC1AEHw_zJrV5iBKgVPJOJMA",
                "title": "Keeqaid - Arranger [clip officiel]",
                "description": "\"Arranger\" disponible sur toutes les plateformes :\nhttps://bfan.link/keeqaid-arranger\n\nDirected by Dino\n\nProduction Manager: Alexis Lacroix\nDirector of Photography: Marvin Gombart\nEditor: Valentin Rey\nColor Grading: Axel Chely\nGraphic Design: Jules Chery\nFashion design : Penda Diao\n\nComposed by : Junioralaprod\nRecording : Tonio\nMixing & Mastering : Ibo\nProduced by Low Wood\n\n\n\u00a9 2025 Jean Killy Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ltq-aMherCc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ltq-aMherCc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ltq-aMherCc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ltq-aMherCc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ltq-aMherCc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KEEQAID",
                "tags": [
                    "kyked",
                    "keeqaid",
                    "moussa",
                    "mb",
                    "bala",
                    "cinqcinqzero",
                    "550",
                    "rap",
                    "rap fran\u00e7ais",
                    "freestyle",
                    "trap",
                    "drill",
                    "plug",
                    "plugfr",
                    "musique",
                    "mig",
                    "booskap",
                    "gazo",
                    "tiakola",
                    "freeze corleone",
                    "guy2bezbar",
                    "1plike140",
                    "plk",
                    "zola",
                    "ashe 22",
                    "isk",
                    "leto",
                    "frenetik",
                    "da uzi",
                    "ninho",
                    "green montana",
                    "maes",
                    "gambino lamg",
                    "koba lad",
                    "niska",
                    "booba"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "Keeqaid - Arranger [clip officiel]",
                    "description": "\"Arranger\" disponible sur toutes les plateformes :\nhttps://bfan.link/keeqaid-arranger\n\nDirected by Dino\n\nProduction Manager: Alexis Lacroix\nDirector of Photography: Marvin Gombart\nEditor: Valentin Rey\nColor Grading: Axel Chely\nGraphic Design: Jules Chery\nFashion design : Penda Diao\n\nComposed by : Junioralaprod\nRecording : Tonio\nMixing & Mastering : Ibo\nProduced by Low Wood\n\n\n\u00a9 2025 Jean Killy Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31730",
                "likeCount": "2728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j7-nk0vOMUbu6KmsJkAH9VrBW2U",
            "id": "3rJzDnZD4Ys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T03:18:00Z",
                "channelId": "UCJ5v_MCY6GNUBTO8-D3XoAg",
                "title": "The OTC IS BACK | Roman Reigns makes epic return: Raw, July 14, 2025",
                "description": "Roman Reigns makes a shocking return to cost Bron Breakker a title opportunity against CM Punk and give The Second City Saint the right to challenge Gunther for the World Heavyweight Championship at SummerSlam. Catch WWE action on Peacock, Netflix, USA Network, CW Network and more. #WWERAW\nWhere to watch WWE: https://wwe.com/wheretowatch\r\n\r\nWatch WWE on Netflix: http://netflix.com/WWE\r\nWatch WWE on Peacock: https://pck.tv/3ZTjVE7\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nFollow WWE for more exciting action! - Subscribe to WWE on YouTube: http://wwe.yt/\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nCheck out WWE.com for news and updates: http://goo.gl/akf0J4\r\nFind the latest Superstar gear at WWEShop: http://shop.wwe.com\r\n---------------------------------------------\r\nCheck out these other channels!\r\n---------------------------------------------\r\nWWE Vault: http://www.youtube.com/@WWEVault\r\nWWE Espa\u00f1ol: https://www.youtube.com/@wweespanol\r\nWWE Arabic: https://www.youtube.com/@wwearabic\r\nWWE NXT: https://www.youtube.com/@wwenxt\r\nWCW: https://www.youtube.com/@wcw\r\nUpUpDownDown: https://www.youtube.com/upupdowndown\r\nCeltic Warrior Workouts: https://www.youtube.com/@CelticWarriorWorkouts\r\nWWE Music: https://www.youtube.com/wwemusic\r\n---------------------------------------------\r\nSubscribe to our Podcasts!\r\n---------------------------------------------\r\nRaw Recap: https://youtube.com/playlist?list=PLqIVmFaHA8Bp7WjqbST0DvZWLCiXPXUt_\r\nWhat Do You Wanna Talk About? With Cody Rhodes: https://www.youtube.com/@CodyRhodes\r\nWhat's Your Story? With Steph McMahon: https://www.youtube.com/@StephanieMcMahon\r\n------------------------------------\r\nWWE on Social Media\r\n------------------------------------\r\nX: https://twitter.com/wwe\r\nFacebook: https://www.facebook.com/wwe\r\nInstagram: https://www.instagram.com/wwe/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wwe\r\n------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3rJzDnZD4Ys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3rJzDnZD4Ys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3rJzDnZD4Ys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3rJzDnZD4Ys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3rJzDnZD4Ys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WWE",
                "tags": [
                    "Bron Breakker",
                    "Bronson Reed",
                    "CM Punk",
                    "Jey Uso",
                    "Paul Heyman",
                    "Roman Reigns",
                    "superstars",
                    "world wrestling entertainment",
                    "wrestle",
                    "wrestler",
                    "wrestling",
                    "wwe",
                    "wwe 2024",
                    "\u0645\u0635\u0627\u0631\u0639\u0647",
                    "\u0915\u0941\u0936\u094d\u0924\u0940",
                    "\u0921\u092c\u094d\u0932\u0942 \u0921\u092c\u094d\u0932\u0942 \u0908",
                    "\u092a\u0939\u0932\u0935\u093e\u0928",
                    "\u092e\u0948\u091a",
                    "\u0935\u094d\u092f\u093e\u0935\u0938\u093e\u092f\u093f\u0915 \u0915\u0941\u0936\u094d\u0924\u0940",
                    "\u0938\u0941\u092a\u0930\u0938\u094d\u091f\u093e\u0930",
                    "Raw clips",
                    "raw videos",
                    "raw highlights",
                    "raw winners",
                    "monday night raw clips",
                    "monday night raw highlights",
                    "raw tonight",
                    "raw match card",
                    "raw highlights this week",
                    "WWE on Netflix",
                    "WWE Raw on Netflix",
                    "Raw on Netflix"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The OTC IS BACK | Roman Reigns makes epic return: Raw, July 14, 2025",
                    "description": "Roman Reigns makes a shocking return to cost Bron Breakker a title opportunity against CM Punk and give The Second City Saint the right to challenge Gunther for the World Heavyweight Championship at SummerSlam. Catch WWE action on Peacock, Netflix, USA Network, CW Network and more. #WWERAW\nWhere to watch WWE: https://wwe.com/wheretowatch\r\n\r\nWatch WWE on Netflix: http://netflix.com/WWE\r\nWatch WWE on Peacock: https://pck.tv/3ZTjVE7\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nFollow WWE for more exciting action! - Subscribe to WWE on YouTube: http://wwe.yt/\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nCheck out WWE.com for news and updates: http://goo.gl/akf0J4\r\nFind the latest Superstar gear at WWEShop: http://shop.wwe.com\r\n---------------------------------------------\r\nCheck out these other channels!\r\n---------------------------------------------\r\nWWE Vault: http://www.youtube.com/@WWEVault\r\nWWE Espa\u00f1ol: https://www.youtube.com/@wweespanol\r\nWWE Arabic: https://www.youtube.com/@wwearabic\r\nWWE NXT: https://www.youtube.com/@wwenxt\r\nWCW: https://www.youtube.com/@wcw\r\nUpUpDownDown: https://www.youtube.com/upupdowndown\r\nCeltic Warrior Workouts: https://www.youtube.com/@CelticWarriorWorkouts\r\nWWE Music: https://www.youtube.com/wwemusic\r\n---------------------------------------------\r\nSubscribe to our Podcasts!\r\n---------------------------------------------\r\nRaw Recap: https://youtube.com/playlist?list=PLqIVmFaHA8Bp7WjqbST0DvZWLCiXPXUt_\r\nWhat Do You Wanna Talk About? With Cody Rhodes: https://www.youtube.com/@CodyRhodes\r\nWhat's Your Story? With Steph McMahon: https://www.youtube.com/@StephanieMcMahon\r\n------------------------------------\r\nWWE on Social Media\r\n------------------------------------\r\nX: https://twitter.com/wwe\r\nFacebook: https://www.facebook.com/wwe\r\nInstagram: https://www.instagram.com/wwe/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wwe\r\n------------------------------------"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3133660",
                "likeCount": "117631",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7377"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ezlThncX7BS8me6KK6RAZchD-lI",
            "id": "_6GrGkiAhlg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T15:00:02Z",
                "channelId": "UCMS4b6d89OuL5E_xMq9NVtg",
                "title": "ROCKS D. XEBEC appara\u00eet ENFIN : Le P\u00c8RE de BARBE NOIRE est une L\u00c9GENDE ! ONE PIECE 1154",
                "description": "Apr\u00e8s 6 ans d'attente, Rocks D. Xebec est enfin r\u00e9v\u00e9l\u00e9 ! Dans cette vid\u00e9o, d\u00e9couvrez son r\u00f4le dans la R\u00eaverie, son lien de sang avec Marshall D. Teach et surtout... comment ce dernier est destin\u00e9 \u00e0 h\u00e9riter de Pluton, l\u2019arme antique l\u00e9gendaire !\n\n On explore les origines de la Galleyra, les secrets d'Elbaf et le possible retour de God Valley avec un combat final opposant Luffy, Koby et Teach. \nUne review/th\u00e9orie monumentale, j'esp\u00e8re que vous allez kiffer !\n\n(finalement le live de ce soir est annul\u00e9 ! Twitch : https://www.twitch.tv/gojiwara )\nCha\u00eene secondaire de rediff : https://www.youtube.com/channel/UCVvE6C4YdSzopBxYOoE1PiA\n\n\u00c9criture : Goji\nMontage :  @valentinunderscore   / Goji\n\nMes Th\u00e9ories et Reviews One Piece : https://youtube.com/playlist?list=PLjBCYlMkizJdMgitOLrgIgQE0hv587Gb-&si=09H3sp_zrC9H1UhA\n\nhttps://youtu.be/g2NKLSV175g?si=Az30_7CXk5q8F5Nk\n\nhttps://youtu.be/UADEMTJFHpQ?si=cg304_0jkIV788JP\n\nhttps://youtu.be/FWDOUQIXRBw?si=T3tbNfDjwv7GQwYJ\n\n------------------ \ud83d\udcac R\u00c9SEAUX SOCIAUX \ud83d\udcac ------------------- \nMa cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/gojiwara !\n\u27a1\ufe0fNotre Discord : https://discord.gg/gojina\n\u27a1\ufe0fInstagram : https://www.instagram.com/kuroashi.no.goji/\n\u27a1\ufe0fTwitter : https://twitter.com/GojiYoutube\n\u27a1\ufe0fCha\u00eene de Nina2119 : https://www.youtube.com/c/NINA2119\n\n \u270f Fanart (si je vous ai oubli\u00e9, laissez un commentaire ou contactez moi par mail SVP !) :  \nPrincipaux fanarts du chapitre : \nSur X : \nS7S_H\niamosix2\nJLjarx\n\nSur Instagram :\nRedi_red.cal\nMonkeyd_rock\n\n#anime #onepiece #luffy \n\none piece,one,piece,1154,one piece th\u00e9orie,one piece review,review,one peice 1154,Rocks D. xebec,fresque elbaf,Xebec,Rocks D. Teach,barbe noire,xebec pere de barbe noire,Pluton,Harald,Loki,Loki mugiwara,haki des rois,fruit du d\u00e9mon,devil fruit,haki,ROCKS D. XEBEC appara\u00eet ENFIN : Le P\u00c8RE de BARBE NOIRE est une L\u00c9GENDE ! ONE PIECE 1154,la l\u00e9gende one piece,goji,anime,manga,\u00e9pisode,spoil,chapitre,scan,one piece vf,r\u00e9v\u00e9lations,oda,imu,arme antique,one piece top",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_6GrGkiAhlg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_6GrGkiAhlg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_6GrGkiAhlg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_6GrGkiAhlg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_6GrGkiAhlg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Goji",
                "tags": [
                    "one piece",
                    "one",
                    "piece",
                    "1154",
                    "one piece th\u00e9orie",
                    "one piece review",
                    "review",
                    "one peice 1154",
                    "Rocks D. xebec",
                    "fresque elbaf",
                    "Xebec",
                    "Rocks D. Teach",
                    "barbe noire",
                    "xebec pere de barbe noire",
                    "Pluton",
                    "Harald",
                    "Loki",
                    "Loki mugiwara",
                    "haki des rois",
                    "fruit du d\u00e9mon",
                    "devil fruit",
                    "haki",
                    "ROCKS D. XEBEC appara\u00eet ENFIN : Le P\u00c8RE de BARBE NOIRE est une L\u00c9GENDE ! ONE PIECE 1154",
                    "la l\u00e9gende one piece",
                    "goji",
                    "anime",
                    "manga",
                    "\u00e9pisode",
                    "spoil",
                    "chapitre",
                    "scan",
                    "one piece vf",
                    "r\u00e9v\u00e9lations",
                    "oda",
                    "imu",
                    "arme antique",
                    "one piece top"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ROCKS D. XEBEC appara\u00eet ENFIN : Le P\u00c8RE de BARBE NOIRE est une L\u00c9GENDE ! ONE PIECE 1154",
                    "description": "Apr\u00e8s 6 ans d'attente, Rocks D. Xebec est enfin r\u00e9v\u00e9l\u00e9 ! Dans cette vid\u00e9o, d\u00e9couvrez son r\u00f4le dans la R\u00eaverie, son lien de sang avec Marshall D. Teach et surtout... comment ce dernier est destin\u00e9 \u00e0 h\u00e9riter de Pluton, l\u2019arme antique l\u00e9gendaire !\n\n On explore les origines de la Galleyra, les secrets d'Elbaf et le possible retour de God Valley avec un combat final opposant Luffy, Koby et Teach. \nUne review/th\u00e9orie monumentale, j'esp\u00e8re que vous allez kiffer !\n\n(finalement le live de ce soir est annul\u00e9 ! Twitch : https://www.twitch.tv/gojiwara )\nCha\u00eene secondaire de rediff : https://www.youtube.com/channel/UCVvE6C4YdSzopBxYOoE1PiA\n\n\u00c9criture : Goji\nMontage :  @valentinunderscore   / Goji\n\nMes Th\u00e9ories et Reviews One Piece : https://youtube.com/playlist?list=PLjBCYlMkizJdMgitOLrgIgQE0hv587Gb-&si=09H3sp_zrC9H1UhA\n\nhttps://youtu.be/g2NKLSV175g?si=Az30_7CXk5q8F5Nk\n\nhttps://youtu.be/UADEMTJFHpQ?si=cg304_0jkIV788JP\n\nhttps://youtu.be/FWDOUQIXRBw?si=T3tbNfDjwv7GQwYJ\n\n------------------ \ud83d\udcac R\u00c9SEAUX SOCIAUX \ud83d\udcac ------------------- \nMa cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/gojiwara !\n\u27a1\ufe0fNotre Discord : https://discord.gg/gojina\n\u27a1\ufe0fInstagram : https://www.instagram.com/kuroashi.no.goji/\n\u27a1\ufe0fTwitter : https://twitter.com/GojiYoutube\n\u27a1\ufe0fCha\u00eene de Nina2119 : https://www.youtube.com/c/NINA2119\n\n \u270f Fanart (si je vous ai oubli\u00e9, laissez un commentaire ou contactez moi par mail SVP !) :  \nPrincipaux fanarts du chapitre : \nSur X : \nS7S_H\niamosix2\nJLjarx\n\nSur Instagram :\nRedi_red.cal\nMonkeyd_rock\n\n#anime #onepiece #luffy \n\none piece,one,piece,1154,one piece th\u00e9orie,one piece review,review,one peice 1154,Rocks D. xebec,fresque elbaf,Xebec,Rocks D. Teach,barbe noire,xebec pere de barbe noire,Pluton,Harald,Loki,Loki mugiwara,haki des rois,fruit du d\u00e9mon,devil fruit,haki,ROCKS D. XEBEC appara\u00eet ENFIN : Le P\u00c8RE de BARBE NOIRE est une L\u00c9GENDE ! ONE PIECE 1154,la l\u00e9gende one piece,goji,anime,manga,\u00e9pisode,spoil,chapitre,scan,one piece vf,r\u00e9v\u00e9lations,oda,imu,arme antique,one piece top"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165890",
                "likeCount": "9413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "781"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9IxgwFU2i66R4zNSOErunVzqYMQ",
            "id": "XdE6WW0VjKo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T17:57:48Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Macron d\u00e9clare que la France est menac\u00e9e et annonce un \"r\u00e9armement\", pourquoi cela fait d\u00e9bat ",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) : @hugodecryptegrandsformats    \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nBUDGET DES ARM\u00c9ES \n\nhttps://www.france24.com/fr/france/20250713-en-direct-macron-annonces-armee-budget-defense-menaces-russie-ukraine-terrorisme-deficit-public-14-juillet\n\nhttps://www.lemonde.fr/politique/article/2025/07/13/emmanuel-macron-annonce-3-5-milliards-d-euros-de-depenses-supplementaires-pour-la-defense-en-2026-et-3-milliards-d-euros-en-2027_6621049_823448.html\n\nhttps://www.franceinfo.fr/societe/armee-securite-defense/infographie-de-32-milliards-en-2017-a-plus-de-67-prevus-en-2030-comment-le-budget-de-la-defense-francaise-a-evolue-ces-dernieres-annees_7374634.html\n\n\nGAZA \n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/israel/4163463-20250713-gaza-raids-israeliens-font-43-victimes\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/international/article/le-projet-d-une-ville-humanitaire-a-gaza-compare-a-un-camp-de-concentration-par-l-unrwa_252554.html\n\nMORT DE THIERRY ARDISSON \n\nhttps://www.lemonde.fr/disparitions/article/2025/07/14/thierry-ardisson-animateur-et-producteur-de-television-grand-provocateur-est-mort-a-l-age-de-76-ans_6621145_3382.html\n\nhttps://www.ouest-france.fr/medias/television/enfant-terrible-de-la-pub-et-de-la-tele-thierry-ardisson-est-mort-a-lage-de-76-ans-1c88a2d4-5cdb-11f0-a0c4-7d0511e82e11\n\nEVASION D\u00c9TENU\n\nhttps://www.franceinfo.fr/faits-divers/police/evasion-d-un-detenu-a-lyon-corbas-le-fugitif-interpelle-dans-le-rhone_7376347.html\n\nhttps://www.bfmtv.com/lyon/info-bfmtv-evasion-d-un-detenu-pres-de-lyon-le-fugitif-interpelle_AN-202507140097.html\n\nPR\u00c9SIDENT CAMEROUN\n\nhttps://www.bfmtv.com/international/afrique/cameroun-le-president-paul-biya-age-de-92-ans-se-dit-candidat-a-un-huitieme-mandat_AD-202507130353.html\n\nhttps://www.rfi.fr/fr/afrique/20250713-cameroun-paul-biya-annonce-sa-candidature-%C3%A0-la-pr%C3%A9sidentielle-pour-un-huiti%C3%A8me-mandat\n\nCORRECTION BAC\n\nhttps://rmc.bfmtv.com/actualites/societe/education/on-ne-doit-pas-donner-le-bac-a-tout-le-monde-apres-la-polemique-borne-veut-des-corrections-plus-exigeantes_AV-202507140278.html\n\nhttps://www.franceinfo.fr/societe/education/circulaire-d-elisabeth-borne-sur-le-baccalaureat-la-secretaire-generale-du-snes-fsu-appelle-la-ministre-a-ouvrir-le-chantier-du-baccalaureat_7375168.html\n\nD\u00c9FIL\u00c9 DU 14 JUILLET\n\nhttps://www.lefigaro.fr/international/pourquoi-l-indonesie-est-l-invitee-d-honneur-du-defile-du-14-juillet-20250712\n\nhttps://www.midilibre.fr/2025/07/14/legion-dhonneur-quelles-sont-les-personnalites-de-la-region-distinguees-dans-la-promotion-du-14-juillet-12823672.php\n\n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Intro\n00:31 Pourquoi Macron veut doubler le budget de l'arm\u00e9e\n07:01 Point sur la situation \u00e0 Gaza\n08:21 Mort de Thierry Ardisson\n09:14 L'\u00e9vad\u00e9 de la prison de Lyon-Corbas interpell\u00e9\n10:07 Paul Biya candidat pour un 8e mandat\n10:58 R\u00e8gles sur la correction du bac\n11:53 D\u00e9fil\u00e9 du 14 juillet\n12:33 Outro\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Hugo Travers \nMontage : Corentin Romanuik\nMiniature : Dorian Hincker",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XdE6WW0VjKo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XdE6WW0VjKo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XdE6WW0VjKo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XdE6WW0VjKo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XdE6WW0VjKo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Macron d\u00e9clare que la France est menac\u00e9e et annonce un \"r\u00e9armement\", pourquoi cela fait d\u00e9bat ",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) : @hugodecryptegrandsformats    \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nBUDGET DES ARM\u00c9ES \n\nhttps://www.france24.com/fr/france/20250713-en-direct-macron-annonces-armee-budget-defense-menaces-russie-ukraine-terrorisme-deficit-public-14-juillet\n\nhttps://www.lemonde.fr/politique/article/2025/07/13/emmanuel-macron-annonce-3-5-milliards-d-euros-de-depenses-supplementaires-pour-la-defense-en-2026-et-3-milliards-d-euros-en-2027_6621049_823448.html\n\nhttps://www.franceinfo.fr/societe/armee-securite-defense/infographie-de-32-milliards-en-2017-a-plus-de-67-prevus-en-2030-comment-le-budget-de-la-defense-francaise-a-evolue-ces-dernieres-annees_7374634.html\n\n\nGAZA \n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/israel/4163463-20250713-gaza-raids-israeliens-font-43-victimes\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/international/article/le-projet-d-une-ville-humanitaire-a-gaza-compare-a-un-camp-de-concentration-par-l-unrwa_252554.html\n\nMORT DE THIERRY ARDISSON \n\nhttps://www.lemonde.fr/disparitions/article/2025/07/14/thierry-ardisson-animateur-et-producteur-de-television-grand-provocateur-est-mort-a-l-age-de-76-ans_6621145_3382.html\n\nhttps://www.ouest-france.fr/medias/television/enfant-terrible-de-la-pub-et-de-la-tele-thierry-ardisson-est-mort-a-lage-de-76-ans-1c88a2d4-5cdb-11f0-a0c4-7d0511e82e11\n\nEVASION D\u00c9TENU\n\nhttps://www.franceinfo.fr/faits-divers/police/evasion-d-un-detenu-a-lyon-corbas-le-fugitif-interpelle-dans-le-rhone_7376347.html\n\nhttps://www.bfmtv.com/lyon/info-bfmtv-evasion-d-un-detenu-pres-de-lyon-le-fugitif-interpelle_AN-202507140097.html\n\nPR\u00c9SIDENT CAMEROUN\n\nhttps://www.bfmtv.com/international/afrique/cameroun-le-president-paul-biya-age-de-92-ans-se-dit-candidat-a-un-huitieme-mandat_AD-202507130353.html\n\nhttps://www.rfi.fr/fr/afrique/20250713-cameroun-paul-biya-annonce-sa-candidature-%C3%A0-la-pr%C3%A9sidentielle-pour-un-huiti%C3%A8me-mandat\n\nCORRECTION BAC\n\nhttps://rmc.bfmtv.com/actualites/societe/education/on-ne-doit-pas-donner-le-bac-a-tout-le-monde-apres-la-polemique-borne-veut-des-corrections-plus-exigeantes_AV-202507140278.html\n\nhttps://www.franceinfo.fr/societe/education/circulaire-d-elisabeth-borne-sur-le-baccalaureat-la-secretaire-generale-du-snes-fsu-appelle-la-ministre-a-ouvrir-le-chantier-du-baccalaureat_7375168.html\n\nD\u00c9FIL\u00c9 DU 14 JUILLET\n\nhttps://www.lefigaro.fr/international/pourquoi-l-indonesie-est-l-invitee-d-honneur-du-defile-du-14-juillet-20250712\n\nhttps://www.midilibre.fr/2025/07/14/legion-dhonneur-quelles-sont-les-personnalites-de-la-region-distinguees-dans-la-promotion-du-14-juillet-12823672.php\n\n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Intro\n00:31 Pourquoi Macron veut doubler le budget de l'arm\u00e9e\n07:01 Point sur la situation \u00e0 Gaza\n08:21 Mort de Thierry Ardisson\n09:14 L'\u00e9vad\u00e9 de la prison de Lyon-Corbas interpell\u00e9\n10:07 Paul Biya candidat pour un 8e mandat\n10:58 R\u00e8gles sur la correction du bac\n11:53 D\u00e9fil\u00e9 du 14 juillet\n12:33 Outro\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Hugo Travers \nMontage : Corentin Romanuik\nMiniature : Dorian Hincker"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "584215",
                "likeCount": "13285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2640"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c-LIsvcgKeBE1TB3ykJr9ms_Y4M",
            "id": "oBxHvjFYbTQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T13:00:07Z",
                "channelId": "UCBzbawZWzFmw-_WDcvJ1qpg",
                "title": "[KPOP IN PUBLIC] [ONE TAKE] Saja Boys \uc0ac\uc790 \ubcf4\uc774\uc988 - SODA POP dance by LUMINANCE",
                "description": "Hi, LUMI-NATION! It's a release we couldn't miss! \ud83d\udc97 KPop Demon Hunters in public with Saja Boys - Soda Pop dance cover \ud83d\udd25 Don't forget to leave your likes and comments!\n\nMembers:\nTanya as Mystery https://www.instagram.com/miilvsky\nMint as Baby https://www.instagram.com/mintili_s/\nNastya as Abby https://www.instagram.com/el1v1n_/\nMarina as Romance https://www.instagram.com/m.10bl/\nSasha as Jinu https://www.instagram.com/kingwrld\n\nFilming: Dee See https://www.instagram.com/ddeesee\nEditing: Hanna https://www.instagram.com/_jung_kook_shi_\n\nExtra choreo: @ddeesee @xollill\n\n\ud83e\udd64 TikTok: https://www.tiktok.com/@luminancegirls\n\ud83e\udd64 Instagram: https://www.instagram.com/_luminance_/\n\ud83e\udd64 Telegram: telegram.com/@luminancegirls\n\n\ud83d\udc97 SUPPORT US at Boosty: https://boosty.to/luminance\n\n#Sajaboys #SodaPop #YourIdol #\uc0ac\uc790\ubcf4\uc774\uc988",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBxHvjFYbTQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBxHvjFYbTQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBxHvjFYbTQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBxHvjFYbTQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBxHvjFYbTQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUMINANCE",
                "tags": [
                    "Saja boys",
                    "soda pop",
                    "your idol",
                    "kpop demon hunters",
                    "hxnters",
                    "\uc0ac\uc790 \ubcf4\uc774\uc988",
                    "k-pop in public",
                    "\ucee4\ubc84\ub304\uc2a4",
                    "\ub304\uc2a4\ucee4\ubc84",
                    "\ucf00\uc774\ud31d\ub304\uc2a4",
                    "KPOP",
                    "netflix",
                    "dance",
                    "\ub304\uc2a4",
                    "bts",
                    "blackpink",
                    "aespa",
                    "bigbang",
                    "gdragon",
                    "jennie",
                    "fancam",
                    "luminance",
                    "south korea",
                    "kpop dance cover",
                    "kpop dance in public",
                    "Saga boys dance",
                    "Saga boys cover",
                    "Saga boys in public",
                    "Saga boys dance in public",
                    "jinu",
                    "mystery",
                    "romance",
                    "baby",
                    "abby",
                    "sajaboys"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "[KPOP IN PUBLIC] [ONE TAKE] Saja Boys \uc0ac\uc790 \ubcf4\uc774\uc988 - SODA POP dance by LUMINANCE",
                    "description": "Hi, LUMI-NATION! It's a release we couldn't miss! \ud83d\udc97 KPop Demon Hunters in public with Saja Boys - Soda Pop dance cover \ud83d\udd25 Don't forget to leave your likes and comments!\n\nMembers:\nTanya as Mystery https://www.instagram.com/miilvsky\nMint as Baby https://www.instagram.com/mintili_s/\nNastya as Abby https://www.instagram.com/el1v1n_/\nMarina as Romance https://www.instagram.com/m.10bl/\nSasha as Jinu https://www.instagram.com/kingwrld\n\nFilming: Dee See https://www.instagram.com/ddeesee\nEditing: Hanna https://www.instagram.com/_jung_kook_shi_\n\nExtra choreo: @ddeesee @xollill\n\n\ud83e\udd64 TikTok: https://www.tiktok.com/@luminancegirls\n\ud83e\udd64 Instagram: https://www.instagram.com/_luminance_/\n\ud83e\udd64 Telegram: telegram.com/@luminancegirls\n\n\ud83d\udc97 SUPPORT US at Boosty: https://boosty.to/luminance\n\n#Sajaboys #SodaPop #YourIdol #\uc0ac\uc790\ubcf4\uc774\uc988"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "931337",
                "likeCount": "14282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "548"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LMQi2ByezpEcrrorl4XEGCfCpIU",
            "id": "labIcw5-FKU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T15:25:01Z",
                "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ",
                "title": "P\u00c9TARD \u00c0 1\u20ac Vs. P\u00c9TARD \u00e0 10 000\u20ac (on a tout test\u00e9 et c\u2019est incroyable)",
                "description": "On teste les p\u00e9tards qui co\u00fbtent moins de 1\u20ac \u00e0 10 000\u20ac avec le crew !\nCollaboration Commerciale. Essayez MyHeritage gratuitement pendant 14 jours avec mon lien : https://bit.ly/Amixem3\n\nLes cha\u00eenes des gars : \n\u00c9tienne : https://www.youtube.com/@etienne_moustache\nYvan : https://www.youtube.com/@yvancasta\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9e de production : Sidonie Trentesaux\nAssistant de production : Alexandre Defives\nAgent polyvalent : Enrique F\u00e9vrier\n\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nCadreurs : Arthur Despres, Alo\u00efs Mathey, Cl\u00e9ment Fisher\nResponsable de post-production : Lucie Pineau\nLead montage : Arthur Despres\nMonteurs : Alo\u00efs Mathey, Morgane Valat\nMiniaturiste : Sandflake\n\nRemerciement \u00e0 KG ANIMATION",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/labIcw5-FKU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/labIcw5-FKU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/labIcw5-FKU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/labIcw5-FKU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/labIcw5-FKU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amixem",
                "tags": [
                    "amixem",
                    "humour",
                    "delire"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "P\u00c9TARD \u00c0 1\u20ac Vs. P\u00c9TARD \u00e0 10 000\u20ac (on a tout test\u00e9 et c\u2019est incroyable)",
                    "description": "On teste les p\u00e9tards qui co\u00fbtent moins de 1\u20ac \u00e0 10 000\u20ac avec le crew !\nCollaboration Commerciale. Essayez MyHeritage gratuitement pendant 14 jours avec mon lien : https://bit.ly/Amixem3\n\nLes cha\u00eenes des gars : \n\u00c9tienne : https://www.youtube.com/@etienne_moustache\nYvan : https://www.youtube.com/@yvancasta\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9e de production : Sidonie Trentesaux\nAssistant de production : Alexandre Defives\nAgent polyvalent : Enrique F\u00e9vrier\n\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nCadreurs : Arthur Despres, Alo\u00efs Mathey, Cl\u00e9ment Fisher\nResponsable de post-production : Lucie Pineau\nLead montage : Arthur Despres\nMonteurs : Alo\u00efs Mathey, Morgane Valat\nMiniaturiste : Sandflake\n\nRemerciement \u00e0 KG ANIMATION"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2257368",
                "likeCount": "148266",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2664"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M1X5OZGT9nEJa_6LpotLBzWhAvE",
            "id": "ecIH-4RbbOk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T16:30:17Z",
                "channelId": "UCrksLiNO2Mu1vMaAkUckhCw",
                "title": "Clipse, Kendrick Lamar, Pusha T, Malice - Chains & Whips (Official Music Video)",
                "description": "Stream \u201cChains & Whips\u201d feat. Kendrick Lamar: https://ffm.to/letgodsortemout\n\nNew Album 'Let God Sort Em Out' Out Now\nVinyl / CD / Cassette / Merch: https://letgodsortemout.com/\n\nFollow Clipse\nInstagram:  https://www.instagram.com/clipse/ \nTikTok:  https://www.tiktok.com/@clipse \nTwitter: https://x.com/clipse\n\nLyrics:\n\nUncle said, \"*, you must be sick\nAll you talk about is just getting rich\"\nChoke my neck, *, and ice my *\nBeat the system wit\u2019 chains and whips\n(This is culturally inappropriate)\n\nYou run from the spirit of repossession\nToo much enamel covers your necklace\nI buy *, you buy \u2019em sections\nYou buy watches, I buy collections\nMisery's fueling your aggression\nJealousy\u2019s turned into obsession\nReality TV is mud wrestling\nSome signed checks, I know better than\nBeware of my name, that there is delicate\nYou know I know where you're delicate\nCrush you to pieces, I\u2019ll hum a breath of it\nI will close your heaven for the hell of it\nYou'd think it'd be valor amongst veterans\nI'm watching your fame escape relevance\nWe all in the room, but here\u2019s the elephant\nYou chasing a feature out of your element\nAnd those lab diamonds under inspection\nThe question marks block ya blessings\nThere's no tombstones in the desert\nI know by now you get the message\n\nUncle said, \"*, you must be sick\nAll you talk about is just getting rich\"\nChoke my neck, *, and ice my *\nBeat the system wit\u2019 chains and whips\n\nIt don't take much to put two and two\nYour lucky streak is now losing you\nMoney's dried up like a cuticle\nYa gasping for air now, it's beautiful\nJohn 10:10, that\u2019s my usual\nMamas is falling out in funerals\nEmbalmed and bloat, they now viewing you\nThey never find the guns, but the sewers do\nBubbles was sick, he need medicine\nBrought him back to life, now he dead again\nRichard don\u2019t make watches for presidents\nJust a million trapped between skeletons\nThis the darkest that I've ever been\nThe diamonds make you taste peppermint\nYou ain\u2019t thrive in the snow like it\u2019s The Revenant\nAnd send orders back down and keep shoveling\n\nUncle said, \"*, you must be sick\nAll you talk about is just getting rich\"\nChoke my neck, *, and ice my *\nBeat the system wit\u2019 chains and whips\n\nYeah, when things get dark and your number get called\nAnd you look side to side, like \"What did they say?\"\nAnd it ain't the Lord's voice and then you realize that the Devil is talking to you\n\nI\u2019m not the candidate to vibe with\nI don\u2019t * with the Kumbaya *\nAll that talent must be godsent\nI send yo\u2019 * back to the Cosmics\nThe things I\u2019ve seen under my eyelids\nKaleidoscope dreams, murder and sirens\nLet\u2019s be clear, Hip-Hop died again\nHalf of my profits may go to Rakim\nHow many Judas\u2019s that let me down\nBut * it, the West mines, we right now\nTherapy showed me how to open up\nIt also showed me I don\u2019t give a *\nThe two time Gemini with the genocide\nI\u2019m generous, how ever you want it\nI\u2019ll be the gentle kind\nGentlemen and gangstas connect\nThe agenda of mine\nMove * up outta here\nThis * get gentrified\nHeavy genes like Genovese\nI\u2019ll drop your Pentagon\nThen show up at your gender reveal\nAnd tell \u2018em gimme mine\nI son *, I am the general\nWhere my gin and juice?\nEvery song is the book of Genesis\nLet the sonics boom\n\nwant the tea on me\nWell, here\u2019s the ginger root\nI generate residuals, *\nGet off my genitals\nThey say I couldn\u2019t reach Gen Z\nYou * *\nYou must be full of that ginseng\nHere comes the jinx, yeah\nThey genetics been synthetic screaming they genius\nA finger wave, they all fall\n\nis Jenga\nGod gave me light\nA good year, full of free will\nTrump card tell me not to spare your life\n(Mutha*a)\n\nYeah, when things get dark and your number get called\nAnd you look side to side, like \"What did they say?\"\nAnd it ain't the Lord's voice and then you realize that the Devil is talking to you\n\n\n#Clipse #PushaT #Malice #Pharrell #KendrickLamar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ecIH-4RbbOk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ecIH-4RbbOk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ecIH-4RbbOk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ecIH-4RbbOk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ecIH-4RbbOk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "clipseVEVO",
                "tags": [
                    "Clipse",
                    "Kendrick Lamar",
                    "Pusha",
                    "Malice",
                    "Roc Nation Distribution",
                    "Hip Hop/Rap"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Clipse, Kendrick Lamar, Pusha T, Malice - Chains & Whips (Official Music Video)",
                    "description": "Stream \u201cChains & Whips\u201d feat. Kendrick Lamar: https://ffm.to/letgodsortemout\n\nNew Album 'Let God Sort Em Out' Out Now\nVinyl / CD / Cassette / Merch: https://letgodsortemout.com/\n\nFollow Clipse\nInstagram:  https://www.instagram.com/clipse/ \nTikTok:  https://www.tiktok.com/@clipse \nTwitter: https://x.com/clipse\n\nLyrics:\n\nUncle said, \"*, you must be sick\nAll you talk about is just getting rich\"\nChoke my neck, *, and ice my *\nBeat the system wit\u2019 chains and whips\n(This is culturally inappropriate)\n\nYou run from the spirit of repossession\nToo much enamel covers your necklace\nI buy *, you buy \u2019em sections\nYou buy watches, I buy collections\nMisery's fueling your aggression\nJealousy\u2019s turned into obsession\nReality TV is mud wrestling\nSome signed checks, I know better than\nBeware of my name, that there is delicate\nYou know I know where you're delicate\nCrush you to pieces, I\u2019ll hum a breath of it\nI will close your heaven for the hell of it\nYou'd think it'd be valor amongst veterans\nI'm watching your fame escape relevance\nWe all in the room, but here\u2019s the elephant\nYou chasing a feature out of your element\nAnd those lab diamonds under inspection\nThe question marks block ya blessings\nThere's no tombstones in the desert\nI know by now you get the message\n\nUncle said, \"*, you must be sick\nAll you talk about is just getting rich\"\nChoke my neck, *, and ice my *\nBeat the system wit\u2019 chains and whips\n\nIt don't take much to put two and two\nYour lucky streak is now losing you\nMoney's dried up like a cuticle\nYa gasping for air now, it's beautiful\nJohn 10:10, that\u2019s my usual\nMamas is falling out in funerals\nEmbalmed and bloat, they now viewing you\nThey never find the guns, but the sewers do\nBubbles was sick, he need medicine\nBrought him back to life, now he dead again\nRichard don\u2019t make watches for presidents\nJust a million trapped between skeletons\nThis the darkest that I've ever been\nThe diamonds make you taste peppermint\nYou ain\u2019t thrive in the snow like it\u2019s The Revenant\nAnd send orders back down and keep shoveling\n\nUncle said, \"*, you must be sick\nAll you talk about is just getting rich\"\nChoke my neck, *, and ice my *\nBeat the system wit\u2019 chains and whips\n\nYeah, when things get dark and your number get called\nAnd you look side to side, like \"What did they say?\"\nAnd it ain't the Lord's voice and then you realize that the Devil is talking to you\n\nI\u2019m not the candidate to vibe with\nI don\u2019t * with the Kumbaya *\nAll that talent must be godsent\nI send yo\u2019 * back to the Cosmics\nThe things I\u2019ve seen under my eyelids\nKaleidoscope dreams, murder and sirens\nLet\u2019s be clear, Hip-Hop died again\nHalf of my profits may go to Rakim\nHow many Judas\u2019s that let me down\nBut * it, the West mines, we right now\nTherapy showed me how to open up\nIt also showed me I don\u2019t give a *\nThe two time Gemini with the genocide\nI\u2019m generous, how ever you want it\nI\u2019ll be the gentle kind\nGentlemen and gangstas connect\nThe agenda of mine\nMove * up outta here\nThis * get gentrified\nHeavy genes like Genovese\nI\u2019ll drop your Pentagon\nThen show up at your gender reveal\nAnd tell \u2018em gimme mine\nI son *, I am the general\nWhere my gin and juice?\nEvery song is the book of Genesis\nLet the sonics boom\n\nwant the tea on me\nWell, here\u2019s the ginger root\nI generate residuals, *\nGet off my genitals\nThey say I couldn\u2019t reach Gen Z\nYou * *\nYou must be full of that ginseng\nHere comes the jinx, yeah\nThey genetics been synthetic screaming they genius\nA finger wave, they all fall\n\nis Jenga\nGod gave me light\nA good year, full of free will\nTrump card tell me not to spare your life\n(Mutha*a)\n\nYeah, when things get dark and your number get called\nAnd you look side to side, like \"What did they say?\"\nAnd it ain't the Lord's voice and then you realize that the Devil is talking to you\n\n\n#Clipse #PushaT #Malice #Pharrell #KendrickLamar"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1856135",
                "likeCount": "174743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9730"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WMJTazv6BkI25WVWorFV08_KKyc",
            "id": "B6rYrFVnP04",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T16:00:06Z",
                "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q",
                "title": "BAD BUNNY - ALAMBRE P\u00faA",
                "description": "BAD BUNNY - ALAMBRE P\u00faA \nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nDeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS: https://www.youtube.com/playlist?list=PLRW7iEDD9RDT_19SQk3uKFkJUCA_uGr7Y\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n #BadBunny #ALAMBREP\u00faA #NoMeQuieroIrdeAqui\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6rYrFVnP04/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6rYrFVnP04/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6rYrFVnP04/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6rYrFVnP04/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6rYrFVnP04/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bad Bunny",
                "tags": [
                    "bad bunny",
                    "alambre pua",
                    "alambre de pua",
                    "bad bunny alambre pua",
                    "alambre",
                    "pua",
                    "bad bunny alambre de pua",
                    "video alambre de pua",
                    "bad bunny alambre pua visualizer",
                    "alambre pua video",
                    "alambre de pua bad bunny",
                    "bad bunny alambre de pua video",
                    "visualizer bad bunny",
                    "visualizer bad bunny alambre de pua",
                    "pua bad bunny",
                    "alambre bad bunny",
                    "bad bunny alambre"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAD BUNNY - ALAMBRE P\u00faA",
                    "description": "BAD BUNNY - ALAMBRE P\u00faA \nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nDeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS: https://www.youtube.com/playlist?list=PLRW7iEDD9RDT_19SQk3uKFkJUCA_uGr7Y\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n #BadBunny #ALAMBREP\u00faA #NoMeQuieroIrdeAqui\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3540980",
                "likeCount": "184290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8762"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ECmHDfzQWDmBylL0LsTipQko2ZU",
            "id": "ZT3k4DIKJfQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T08:58:58Z",
                "channelId": "UCyJaJeQ78SDNPdjdRXiVPYQ",
                "title": "EN DATE AVEC LALOU BRT",
                "description": "mon premier date..... un peu shy......\n\nsuis Lalou : https://www.instagram.com/laloubrt/\nsuis moi : https://www.instagram.com/styleto/\nViens me voir en tourn\u00e9e : https://tix.to/STYLETO_TOUR\nmon album juste ici : https://styleto.store \n\nvous voulez que je date qui la prochaine fois ? \n\nCONTACT : hello@styleto.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZT3k4DIKJfQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZT3k4DIKJfQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZT3k4DIKJfQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZT3k4DIKJfQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZT3k4DIKJfQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "styleto",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EN DATE AVEC LALOU BRT",
                    "description": "mon premier date..... un peu shy......\n\nsuis Lalou : https://www.instagram.com/laloubrt/\nsuis moi : https://www.instagram.com/styleto/\nViens me voir en tourn\u00e9e : https://tix.to/STYLETO_TOUR\nmon album juste ici : https://styleto.store \n\nvous voulez que je date qui la prochaine fois ? \n\nCONTACT : hello@styleto.fr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40087",
                "likeCount": "2336",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "66"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jTy0aEzdBqfo5dn2kTmDvWHfYfo",
            "id": "VxqcUkkudwo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T20:59:23Z",
                "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
                "title": "FIRST TRAINING OF THE NEW SEASON 2025/26 \ud83d\udd25\ud83d\udd25 | FC Barcelona \ud83d\udd35\ud83d\udd34",
                "description": "The first day is always special. Bar\u00e7a are back from their summer break and this Monday 14 July, Bar\u00e7a 2025/26 got back into action with their first training session of the new season at the Ciutat Esportiva Joan Gamper. After undergoing the traditional medical tests on Sunday, the players laced up their boots to get back into the routine of daily workouts. Hansi Flick was naturally there to take charge of things, with today being a relatively light session, although the German coach will gradually increase the load in Barcelona before heading off on the Asian tour next week.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VxqcUkkudwo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VxqcUkkudwo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VxqcUkkudwo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VxqcUkkudwo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VxqcUkkudwo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Barcelona",
                "tags": [
                    "FC Barcelona",
                    "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
                    "F\u00fatbol",
                    "FUTBOL",
                    "soccer",
                    "FUTEBOL",
                    "Sepakbola",
                    "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
                    "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
                    "football",
                    "FCB",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Sport",
                    "Club",
                    "ter stegen",
                    "goat",
                    "yt:cc=on",
                    "pedri",
                    "de Jong",
                    "lewandowski",
                    "spotify",
                    "kounde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Balde",
                    "Lewy",
                    "Lewandowski",
                    "Pau Cubars\u00ed",
                    "CAMP NOU",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Ronald",
                    "Araujo",
                    "Christensen",
                    "Ferm\u00edn",
                    "Ferran Torres",
                    "Sergi Roberto",
                    "La Liga",
                    "Frenkie",
                    "H\u00e9ctor Fort",
                    "Dani Olmo",
                    "Hansi Flick",
                    "Joan Laporta",
                    "Neymar",
                    "Luis Su\u00e1rez",
                    "Iniesta",
                    "Xavi",
                    "Busquets",
                    "Guardiola",
                    "Spotify",
                    "culer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "FIRST TRAINING OF THE NEW SEASON 2025/26 \ud83d\udd25\ud83d\udd25 | FC Barcelona \ud83d\udd35\ud83d\udd34",
                    "description": "The first day is always special. Bar\u00e7a are back from their summer break and this Monday 14 July, Bar\u00e7a 2025/26 got back into action with their first training session of the new season at the Ciutat Esportiva Joan Gamper. After undergoing the traditional medical tests on Sunday, the players laced up their boots to get back into the routine of daily workouts. Hansi Flick was naturally there to take charge of things, with today being a relatively light session, although the German coach will gradually increase the load in Barcelona before heading off on the Asian tour next week.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "898404",
                "likeCount": "46156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1375"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SebD9f9bQMFbaSXZNjlfLrtBD1k",
            "id": "qPHOJcUTJtM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T17:55:06Z",
                "channelId": "UCoKweTwEeA-D9vuSVw_Z_DQ",
                "title": "\ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2c \ud835\udc23\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc22\ud835\udc2c \ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc25\ud835\udc1a\u0302\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2b | 1x01: PrOMesses \ud83c\udfac \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f",
                "description": "La saison 24/25 de l'OM racont\u00e9e dans une \ud835\ude00\ud835\uddf2\u0301\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddf1\ud835\uddfc\ud835\uddf0\ud835\ude02\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf2 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\udff2 \ud835\uddf2\u0301\ud835\uddfd\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00.\nUne quinzaine d'interviews et des images in\u00e9dites pour retracer une aventure humaine, au plus proche d'un vestiaire marseillais pass\u00e9 par toutes les \u00e9motions.  \n\nL\u2019heure est au renouveau et aux pr\u00e9sentations. Pablo Longoria et Medhi Benatia d\u00e9taillent les contours d\u2019un projet visant \u00e0 faire \u00e9voluer le club. Ils bouleversent l\u2019effectif, construisent autour de cadres solides et choisissent pour entra\u00eeneur Roberto De Zerbi. L\u2019Italien d\u00e9couvre son groupe, les joueurs apprennent \u00e0 d\u00e9coder les exigences d\u2019un coach aussi pointilleux que passionn\u00e9. Tr\u00e8s vite les buts s\u2019encha\u00eenent, les promesses s'accumulent et les premi\u00e8res punchlines fusent dans le vestiaire.\nA Lyon fin septembre, l\u2019un des principaux chocs de la Ligue 1 donne le ton \u00e9motionnel des mois \u00e0 venir.\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qPHOJcUTJtM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qPHOJcUTJtM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qPHOJcUTJtM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qPHOJcUTJtM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qPHOJcUTJtM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OM",
                "tags": [
                    "Olympique de Marseille",
                    "OM",
                    "chaine",
                    "Marseille",
                    "football",
                    "soccer",
                    "F\u00fatbol",
                    "video om",
                    "serie",
                    "tv show"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2c \ud835\udc23\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc22\ud835\udc2c \ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc25\ud835\udc1a\u0302\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2b | 1x01: PrOMesses \ud83c\udfac \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f",
                    "description": "La saison 24/25 de l'OM racont\u00e9e dans une \ud835\ude00\ud835\uddf2\u0301\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddf1\ud835\uddfc\ud835\uddf0\ud835\ude02\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf2 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\udff2 \ud835\uddf2\u0301\ud835\uddfd\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00.\nUne quinzaine d'interviews et des images in\u00e9dites pour retracer une aventure humaine, au plus proche d'un vestiaire marseillais pass\u00e9 par toutes les \u00e9motions.  \n\nL\u2019heure est au renouveau et aux pr\u00e9sentations. Pablo Longoria et Medhi Benatia d\u00e9taillent les contours d\u2019un projet visant \u00e0 faire \u00e9voluer le club. Ils bouleversent l\u2019effectif, construisent autour de cadres solides et choisissent pour entra\u00eeneur Roberto De Zerbi. L\u2019Italien d\u00e9couvre son groupe, les joueurs apprennent \u00e0 d\u00e9coder les exigences d\u2019un coach aussi pointilleux que passionn\u00e9. Tr\u00e8s vite les buts s\u2019encha\u00eenent, les promesses s'accumulent et les premi\u00e8res punchlines fusent dans le vestiaire.\nA Lyon fin septembre, l\u2019un des principaux chocs de la Ligue 1 donne le ton \u00e9motionnel des mois \u00e0 venir.\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "346602",
                "likeCount": "19408",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "899"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xbojczM-9LmqzNqIsMx8qFSNCOM",
            "id": "zl46xXzB3sk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T16:00:06Z",
                "channelId": "UCi6nYKxeNtgmb_YmADoVleg",
                "title": "Zbig - Fi gorga #2 (Clip Officiel)",
                "description": "Zbig - Fi gorga #2 (clip officiel)\nSingle disponible sur toutes les plateformes de streaming https://lalternativ.lnk.to/FiGorgaII\n-----------------------\nNouvel album \"Zanekkk\" disponible sur toutes les plateformes de streaming : https://lalternativ.lnk.to/284329Zanekkk\n-----------------------\nS'abonner \u00e0 ma chaine : https://www.youtube.com/channel/UCi6nYKxeNtgmb_YmADoVleg\n-----------------------\nSuivez moi sur tout les r\u00e9seaux sociaux :\n- Instagram : https://www.instagram.com/drzbig/\n\n- Tiktok: https://www.tiktok.com/@zbig.officiel\n-----------------------\nR\u00e9alisateur :\n- Sponge productions: https://www.instagram.com/spongeproductions/\n- Sonnydesign : https://www.instagram.com/bysonnydesign/\n\nMix :\n- Russel : https://www.instagram.com/russel.heyobi/\n\nBeatmaker :\n- Atlas\n#zbig #paris #freestyle #marseille #rap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zl46xXzB3sk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zl46xXzB3sk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zl46xXzB3sk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zl46xXzB3sk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zl46xXzB3sk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zbig Officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zbig - Fi gorga #2 (Clip Officiel)",
                    "description": "Zbig - Fi gorga #2 (clip officiel)\nSingle disponible sur toutes les plateformes de streaming https://lalternativ.lnk.to/FiGorgaII\n-----------------------\nNouvel album \"Zanekkk\" disponible sur toutes les plateformes de streaming : https://lalternativ.lnk.to/284329Zanekkk\n-----------------------\nS'abonner \u00e0 ma chaine : https://www.youtube.com/channel/UCi6nYKxeNtgmb_YmADoVleg\n-----------------------\nSuivez moi sur tout les r\u00e9seaux sociaux :\n- Instagram : https://www.instagram.com/drzbig/\n\n- Tiktok: https://www.tiktok.com/@zbig.officiel\n-----------------------\nR\u00e9alisateur :\n- Sponge productions: https://www.instagram.com/spongeproductions/\n- Sonnydesign : https://www.instagram.com/bysonnydesign/\n\nMix :\n- Russel : https://www.instagram.com/russel.heyobi/\n\nBeatmaker :\n- Atlas\n#zbig #paris #freestyle #marseille #rap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60678",
                "likeCount": "2935",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "189"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "26RjoV7gLGC-jEmyvXhAlvEWWmQ",
            "id": "01h5THTozGY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T08:30:00Z",
                "channelId": "UCI0mw0nNF16fl0hQUD985VA",
                "title": "Pourquoi Martine Cosmetics a disparu (let\u2019s taaaaalk\u2026)",
                "description": "\u2661 Merci Eve & Co pour la collaboration ! Profitez de 10\u20ac offert cumulable avec les soldes actuellement sur le site avec mon code GAELLE : https://eve-and-co.com/gaelle\n\n\u2661 Ma marque de maquillage cruelty free Martine Cosmetics: https://martinecosmetics.com\n\n\u2661 Pour pr\u00e9commander mon livre Le No\u00ebl Parfait de Martine : https://martinecosmetics.com/pages/le-noel-parfait-de-martine\n\n\ud83c\udf84\u2728 Les livres pr\u00e9command\u00e9s seront livr\u00e9s en septembre. La vente en librairie d\u00e9butera courant du moins d\u2019octobre !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/01h5THTozGY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/01h5THTozGY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/01h5THTozGY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/01h5THTozGY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/01h5THTozGY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gaelle garcia diaz",
                "tags": [
                    "gaelle garcia diaz",
                    "GaelleGD",
                    "humour",
                    "dr\u00f4le",
                    "Martine",
                    "Martin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pourquoi Martine Cosmetics a disparu (let\u2019s taaaaalk\u2026)",
                    "description": "\u2661 Merci Eve & Co pour la collaboration ! Profitez de 10\u20ac offert cumulable avec les soldes actuellement sur le site avec mon code GAELLE : https://eve-and-co.com/gaelle\n\n\u2661 Ma marque de maquillage cruelty free Martine Cosmetics: https://martinecosmetics.com\n\n\u2661 Pour pr\u00e9commander mon livre Le No\u00ebl Parfait de Martine : https://martinecosmetics.com/pages/le-noel-parfait-de-martine\n\n\ud83c\udf84\u2728 Les livres pr\u00e9command\u00e9s seront livr\u00e9s en septembre. La vente en librairie d\u00e9butera courant du moins d\u2019octobre !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "367224",
                "likeCount": "17434",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tUHuxOSd6W2xXlbiNOab9wTxTRQ",
            "id": "7cfdYqYYLaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T10:00:13Z",
                "channelId": "UCMSA4KvFVDy45aQ3OnrGADA",
                "title": "Je transforme mon vieux CLASSE G pourri en BRABUS TOUT NEUF !",
                "description": "Gagne ta NISSAN GTR le 2 & 3 ao\u00fbt \u00e0 la foire BOISERIE\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nPrends ta place :  https://la-boiserie.fr/pages/foire-2025 (place limit\u00e9e)\n\ud83d\udccdCircuit Dijon-Prenois\n\nMa nouvelle COLLECTION \u00e9t\u00e9 : https://la-boiserie.fr/pages/collection-ete \u2600\ufe0f\n\nMes magasins\u2b07\ufe0f\n\ud83d\udc49Mx shop moto / Shiftech: 6 Rue du Carr Norgands, 44880 Sautron \ud83c\udfcd\ufe0f\n\ud83d\udc49Jabois Assurance / Essencial airsoft : 20 Rue du Landreau, 49070 Beaucouz\u00e9 \ud83d\udd2b\n\ud83d\udc49Les macarons de lulu : 5 Rue Maurice Berne, 49130 Les Ponts-de-C\u00e9\n\ud83d\udcde 02 41 91 01 52\n\n\u27a1\ufe0f Ma chaine secondaire :  @luluroncedenoyer3468 \n\nPour avoir des exclus c'est ici :\n\ud83d\udc49 INSTA : @thierryvigneauboiserie (1.5M)\n\ud83d\udc49 INSTA de Nath : @nathcupif (275k)\n\ud83d\udc49 SNAP : luluvng (1m)\n\ud83d\udc49 FACEBOOK : thierryvigneauboiserie (1M)\n\ud83d\udc49 TIKTOK : lucien_laboiserie (80k) \n\nMail pro : contact.laboiserie@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7cfdYqYYLaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7cfdYqYYLaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7cfdYqYYLaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7cfdYqYYLaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7cfdYqYYLaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "thierry vigneau Boiserie",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je transforme mon vieux CLASSE G pourri en BRABUS TOUT NEUF !",
                    "description": "Gagne ta NISSAN GTR le 2 & 3 ao\u00fbt \u00e0 la foire BOISERIE\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nPrends ta place :  https://la-boiserie.fr/pages/foire-2025 (place limit\u00e9e)\n\ud83d\udccdCircuit Dijon-Prenois\n\nMa nouvelle COLLECTION \u00e9t\u00e9 : https://la-boiserie.fr/pages/collection-ete \u2600\ufe0f\n\nMes magasins\u2b07\ufe0f\n\ud83d\udc49Mx shop moto / Shiftech: 6 Rue du Carr Norgands, 44880 Sautron \ud83c\udfcd\ufe0f\n\ud83d\udc49Jabois Assurance / Essencial airsoft : 20 Rue du Landreau, 49070 Beaucouz\u00e9 \ud83d\udd2b\n\ud83d\udc49Les macarons de lulu : 5 Rue Maurice Berne, 49130 Les Ponts-de-C\u00e9\n\ud83d\udcde 02 41 91 01 52\n\n\u27a1\ufe0f Ma chaine secondaire :  @luluroncedenoyer3468 \n\nPour avoir des exclus c'est ici :\n\ud83d\udc49 INSTA : @thierryvigneauboiserie (1.5M)\n\ud83d\udc49 INSTA de Nath : @nathcupif (275k)\n\ud83d\udc49 SNAP : luluvng (1m)\n\ud83d\udc49 FACEBOOK : thierryvigneauboiserie (1M)\n\ud83d\udc49 TIKTOK : lucien_laboiserie (80k) \n\nMail pro : contact.laboiserie@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "353500",
                "likeCount": "18418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "667"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V3a704GV6_0o1Ay3IHw274BMtZA",
            "id": "oKfKlaqFXnA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T15:35:00Z",
                "channelId": "UCGAP0T7txz4kPw8VRgWaJ8A",
                "title": "J'ai Cr\u00e9\u00e9 un Parc D'Attraction Fonctionnel sur Minecraft..",
                "description": "Aujourd'hui je vais construire un parc d'attraction incroyable en 24h pour inviter mes amis @Minoc, @Wyktaur et @darteuh et s'amuser de fou !\n\n\ud83d\udcf1Instagram : https://www.instagram.com/laylo.yt/\n\n\u2714\ufe0fAbonne-toi pour ne rien r\u00e2ter : https://www.youtube.com/laylo\n\ud83d\udd14 Activez la cloche pour ne louper aucune vid\u00e9o !\n\ud83c\udf34Discord : https://discord.gg/CAZYtvP\n\ud83c\udf10Twitch : https://www.twitch.tv/laylo_off\n\u26cf\ufe0fDiscord de mon serveur Minecraft : https://discord.gg/PAeaayuk5y\n\n\ud83d\udc8eRejoignez ma cha\u00eene pour b\u00e9n\u00e9ficier d'avantages exclusifs !\u00a0:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCGAP0T7txz4kPw8VRgWaJ8A/join\n\nVoici les Datapacks que j'utilise :\nSite : https://vanillatweaks.net/picker/datapacks/\n-Anti endermans grief\n-Cauldron concrete\n-Coordinates hud\n-Custom nether portals\n-More mob heads\n-Villager death messages\n-Wandering trades\n\nLa seed du monde : 1674762843087693487\n\n#minecraft #hardcore",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oKfKlaqFXnA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oKfKlaqFXnA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oKfKlaqFXnA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oKfKlaqFXnA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oKfKlaqFXnA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Laylo",
                "tags": [
                    "Laylo",
                    "Minecraft",
                    "minecraft",
                    "hardcore",
                    "survie",
                    "s\u00e9rie",
                    "mort hardcore",
                    "construction",
                    "overworld",
                    "ultime",
                    "mc",
                    "bloc",
                    "mise \u00e0 jour",
                    "maj",
                    "1.21",
                    "zoo",
                    "ville",
                    "1.21.6",
                    "Happy Ghast",
                    "parc",
                    "attraction"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai Cr\u00e9\u00e9 un Parc D'Attraction Fonctionnel sur Minecraft..",
                    "description": "Aujourd'hui je vais construire un parc d'attraction incroyable en 24h pour inviter mes amis @Minoc, @Wyktaur et @darteuh et s'amuser de fou !\n\n\ud83d\udcf1Instagram : https://www.instagram.com/laylo.yt/\n\n\u2714\ufe0fAbonne-toi pour ne rien r\u00e2ter : https://www.youtube.com/laylo\n\ud83d\udd14 Activez la cloche pour ne louper aucune vid\u00e9o !\n\ud83c\udf34Discord : https://discord.gg/CAZYtvP\n\ud83c\udf10Twitch : https://www.twitch.tv/laylo_off\n\u26cf\ufe0fDiscord de mon serveur Minecraft : https://discord.gg/PAeaayuk5y\n\n\ud83d\udc8eRejoignez ma cha\u00eene pour b\u00e9n\u00e9ficier d'avantages exclusifs !\u00a0:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCGAP0T7txz4kPw8VRgWaJ8A/join\n\nVoici les Datapacks que j'utilise :\nSite : https://vanillatweaks.net/picker/datapacks/\n-Anti endermans grief\n-Cauldron concrete\n-Coordinates hud\n-Custom nether portals\n-More mob heads\n-Villager death messages\n-Wandering trades\n\nLa seed du monde : 1674762843087693487\n\n#minecraft #hardcore"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125775",
                "likeCount": "5764",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "366"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B39LBNQBeobAiZRZmFXNnSPYCAI",
            "id": "CdPuUotk05k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T16:00:30Z",
                "channelId": "UCXZH06-YIPDUJ25T8fODqgQ",
                "title": "LA MENACE QUE PERSONNE NE VOIT VENIR EN FORMULE 1",
                "description": "4 courses cons\u00e9cutives dans les points. 1 podium \u00e0 Silverstone.\nEt si Sauber \u00e9tait entrain de former une \u00e9quipe redoutable pour l\u2019arriv\u00e9e d\u2019Audi en 2026 ?\n\nMontage : Jerem\nMiniature : Drazkik\nCr\u00e9dit photos : OverTake Agency\n\n#F1 #Sauber #Audi \n\n\ud83d\udce2  En live tous les soirs : https://www.twitch.tv/idreau_\n-------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nSi tu cherches une boisson \u00e9nergisante faible en sucre, profite du code IDREAU pour avoir 10% de r\u00e9duction chez Holy Energy ! https://fr.weareholy.com/idreau/twitch \ud83d\udca5\n-------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nMES R\u00c9SEAUX : \n\n\u25ba Mon Twitter \u2013 https://twitter.com/idreau_\u200b\n\u25ba Twitter idreauTV \u2013 https://twitter.com/idreautv\n\u25ba Mon Discord \u2013 https://discord.gg/idreau\n\u25ba Chaine Secondaire \u2013 https://www.youtube.com/@IDREAU2.0\n\u25ba Chaine VOD Twitch \u2013 https://www.youtube.com/@IDREAUTV\n\u25ba Mon Instagram \u2013 https://www.instagram.com/idreau_\u200b/\n\u25ba Mon TikTok \u2013 https://www.tiktok.com/@idreau_\n\u25ba Mon setup \u2013 https://bit.ly/SetupIDREAU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CdPuUotk05k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CdPuUotk05k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CdPuUotk05k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CdPuUotk05k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CdPuUotk05k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IDREAU ",
                "tags": [
                    "Formule 1",
                    "idreau",
                    "F1",
                    "f1 2024",
                    "Formula 1 2024",
                    "F1 2025",
                    "Formula 1 2025",
                    "Formule 1 2025",
                    "F1 24",
                    "Formule 1 2024",
                    "Formula 1",
                    "Sauber",
                    "Audi",
                    "Kick Sauber",
                    "Sauber F1",
                    "Audi F1",
                    "Audi F1 2026",
                    "F1 2026",
                    "Gabriel Bortoletto",
                    "Nico H\u00fclkenberg",
                    "Jonathan Weathley",
                    "James Key",
                    "Inaki Rueda",
                    "Mattia Binotto",
                    "Scuderia Ferrari",
                    "Red Bull",
                    "Giampaolo Dall\u2019Ara",
                    "Audi F1 Team"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "LA MENACE QUE PERSONNE NE VOIT VENIR EN FORMULE 1",
                    "description": "4 courses cons\u00e9cutives dans les points. 1 podium \u00e0 Silverstone.\nEt si Sauber \u00e9tait entrain de former une \u00e9quipe redoutable pour l\u2019arriv\u00e9e d\u2019Audi en 2026 ?\n\nMontage : Jerem\nMiniature : Drazkik\nCr\u00e9dit photos : OverTake Agency\n\n#F1 #Sauber #Audi \n\n\ud83d\udce2  En live tous les soirs : https://www.twitch.tv/idreau_\n-------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nSi tu cherches une boisson \u00e9nergisante faible en sucre, profite du code IDREAU pour avoir 10% de r\u00e9duction chez Holy Energy ! https://fr.weareholy.com/idreau/twitch \ud83d\udca5\n-------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nMES R\u00c9SEAUX : \n\n\u25ba Mon Twitter \u2013 https://twitter.com/idreau_\u200b\n\u25ba Twitter idreauTV \u2013 https://twitter.com/idreautv\n\u25ba Mon Discord \u2013 https://discord.gg/idreau\n\u25ba Chaine Secondaire \u2013 https://www.youtube.com/@IDREAU2.0\n\u25ba Chaine VOD Twitch \u2013 https://www.youtube.com/@IDREAUTV\n\u25ba Mon Instagram \u2013 https://www.instagram.com/idreau_\u200b/\n\u25ba Mon TikTok \u2013 https://www.tiktok.com/@idreau_\n\u25ba Mon setup \u2013 https://bit.ly/SetupIDREAU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87184",
                "likeCount": "5118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xrLqVX96J6c9z7CulBDdszRrZ08",
            "id": "b6JaNgBWVQk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T09:00:45Z",
                "channelId": "UCdzO9mE0Fthril_5U0sn6zQ",
                "title": "JE DOIS DORMIR CHEZ ELLE CE SOIR ?!",
                "description": "L'\u00e9quipe, merci \u00e0 HOLY d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o !\nD\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire juste ici \ud83d\udc49 https://fr.weareholy.com/Elian/Youtube - Faites vous kiffer et utilisez mon code ELIAN5 pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre premi\u00e8re commande ou ELIAN pour 10% de r\u00e9duction sur toutes les prochaines commandes !\n\nMes r\u00e9seaux :\n\nInsta :  https://www.instagram.com/elian.ventre/\nTwitch : https://www.twitch.tv/elianventre\nTwitter : https://twitter.com/elianventre\n\nMontage : https://x.com/allorisssss\nMinia : https://x.com/pabloobrr\n\nProd : moi m\u00eame et ma meuf\nComedienne : Brigitte Masure",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6JaNgBWVQk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6JaNgBWVQk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6JaNgBWVQk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6JaNgBWVQk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6JaNgBWVQk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elian Ventre",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE DOIS DORMIR CHEZ ELLE CE SOIR ?!",
                    "description": "L'\u00e9quipe, merci \u00e0 HOLY d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o !\nD\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire juste ici \ud83d\udc49 https://fr.weareholy.com/Elian/Youtube - Faites vous kiffer et utilisez mon code ELIAN5 pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre premi\u00e8re commande ou ELIAN pour 10% de r\u00e9duction sur toutes les prochaines commandes !\n\nMes r\u00e9seaux :\n\nInsta :  https://www.instagram.com/elian.ventre/\nTwitch : https://www.twitch.tv/elianventre\nTwitter : https://twitter.com/elianventre\n\nMontage : https://x.com/allorisssss\nMinia : https://x.com/pabloobrr\n\nProd : moi m\u00eame et ma meuf\nComedienne : Brigitte Masure"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180351",
                "likeCount": "13936",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "497"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3Of2e8pf4SYZsaMdgclBl9BdW_Y",
            "id": "63fJnwefxBk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T10:00:07Z",
                "channelId": "UCn2DAE87nJp01zbFmUI8V5A",
                "title": "GAZO - KAT feat. La Rvfleuze (Clip officiel)",
                "description": "GAZO FEAT. LA RVFLEUZE - KAT DISPONIBLE PARTOUT : https://Gazo.lnk.to/kat\n\nSuivez Gazo :\nhttps://www.instagram.com/gazo_officiel/#  \nhttps://www.tiktok.com/@gazo.officiel\nhttps://x.com/GazoMlg\n\nR\u00e9alis\u00e9 par SADMOON\n\n#gazo #larvfleuze #kat #karlanthonytowns",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63fJnwefxBk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63fJnwefxBk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63fJnwefxBk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63fJnwefxBk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "GAZO OFFICIEL",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GAZO - KAT feat. La Rvfleuze (Clip officiel)",
                    "description": "GAZO FEAT. LA RVFLEUZE - KAT DISPONIBLE PARTOUT : https://Gazo.lnk.to/kat\n\nSuivez Gazo :\nhttps://www.instagram.com/gazo_officiel/#  \nhttps://www.tiktok.com/@gazo.officiel\nhttps://x.com/GazoMlg\n\nR\u00e9alis\u00e9 par SADMOON\n\n#gazo #larvfleuze #kat #karlanthonytowns"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3130739",
                "likeCount": "66506",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3043"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WFALq1FvVYgGoL4IQFblq6juo_4",
            "id": "0utR_DeUHHY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T16:52:30Z",
                "channelId": "UCRm-DLbhzojKd10edotYxMg",
                "title": "Tour de France 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape 10",
                "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\u00a0\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\nRevivez les meilleurs moments de la dixi\u00e8me \u00e9tape du Tour de France 2025 entre Ennezat et le Mont-Dore Puy de Sancy.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0utR_DeUHHY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0utR_DeUHHY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0utR_DeUHHY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0utR_DeUHHY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0utR_DeUHHY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France tv sport",
                "tags": [
                    "Poga\u010dar",
                    "Tour de France",
                    "Vingegaard"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tour de France 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape 10",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\u00a0\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\nRevivez les meilleurs moments de la dixi\u00e8me \u00e9tape du Tour de France 2025 entre Ennezat et le Mont-Dore Puy de Sancy."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "226275",
                "likeCount": "3878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Rr-dtZepMIKWxy0uYHvyejn3FqA",
            "id": "z6YhWQP5Rmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T08:01:10Z",
                "channelId": "UCNEc_HZcuANLciHMUcosKnA",
                "title": "Riz Cantonais Directement au Cuiseur \u00e0 Riz \ud83c\udf5a Simple et Rapide avec des Ingr\u00e9dients Faciles \u00e0 Trouver",
                "description": "Je vous propose de faire un riz cantonais maison, parfum\u00e9 et gourmand, directement dans votre cuiseur \u00e0 riz !\nC'est simple et rapide et on obtient un riz aux grains bien d\u00e9tach\u00e9s, de bons petits l\u00e9gumes et une saveur authentique.\n\u2705 Pratique au quotidien quand vous manquez de temps \n\u2705 Ingr\u00e9dients faciles \u00e0 trouver partout \n\u2705 Astuce pour plus de gout : je fais revenir l\u2019oignon et le riz quelques minutes \u00e0 la po\u00eale\nA la fin de la vid\u00e9o, je vous montre comment le faire dans une casserole si vous n\u2019avez pas de cuiseur \u00e0 riz.\nBon app\u00e9tit et bonne cuisine maison !\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf73 Ingr\u00e9dients pour 4 personnes :\n450g riz long parfum\u00e9\n200g jambonneau (ou autre prot\u00e9ine)\n250g petits pois frais \n1 carotte\n60g champignons de Paris\n1 oignon\n1 c\u00e9bette\n1 c \u00e0 c sel\npoivre moulu\n1 c \u00e0 s sauce soja claire\n1 c \u00e0 s sauce d\u2019huitre\n2 c \u00e0 s huile de tournesol\n\n\ud83d\udcd5Pour trouver mon livre Cuisines d'Asie : https://linktr.ee/CookingWithMorgane\n\ud83c\udf08INSTA : https://instagram.com/cooking_with_morgane/ \n\ud83d\udc4dFB: https://facebook.com/cookingwithmorgane/\n\ud83c\udfb6TikTok: https://www.tiktok.com/@cooking.with.morgane\n\ud83d\udc96https://www.cookingwithmorgane.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z6YhWQP5Rmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z6YhWQP5Rmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z6YhWQP5Rmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z6YhWQP5Rmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z6YhWQP5Rmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cooking With Morgane",
                "tags": [
                    "cooking",
                    "morgane",
                    "recette",
                    "plats",
                    "cuisine",
                    "asie",
                    "gastronomie",
                    "maison",
                    "Cuisines d'Asie",
                    "fait maison",
                    "riz cantonais",
                    "riz cantonais facile",
                    "riz cantonais cuiseur \u00e0 riz",
                    "recette riz cantonais",
                    "riz cantonais maison",
                    "comment faire du riz cantonais",
                    "riz cantonais rapide",
                    "recette asiatique facile",
                    "cuisine asiatique maison",
                    "riz saut\u00e9 chinois",
                    "recette cuiseur \u00e0 riz",
                    "riz cantonais comme au restaurant",
                    "plat asiatique facile",
                    "rice cooker",
                    "riz",
                    "riz saut\u00e9",
                    "cuiseur \u00e0 riz",
                    "riz long parfum\u00e9",
                    "riz frit"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "Riz Cantonais Directement au Cuiseur \u00e0 Riz \ud83c\udf5a Simple et Rapide avec des Ingr\u00e9dients Faciles \u00e0 Trouver",
                    "description": "Je vous propose de faire un riz cantonais maison, parfum\u00e9 et gourmand, directement dans votre cuiseur \u00e0 riz !\nC'est simple et rapide et on obtient un riz aux grains bien d\u00e9tach\u00e9s, de bons petits l\u00e9gumes et une saveur authentique.\n\u2705 Pratique au quotidien quand vous manquez de temps \n\u2705 Ingr\u00e9dients faciles \u00e0 trouver partout \n\u2705 Astuce pour plus de gout : je fais revenir l\u2019oignon et le riz quelques minutes \u00e0 la po\u00eale\nA la fin de la vid\u00e9o, je vous montre comment le faire dans une casserole si vous n\u2019avez pas de cuiseur \u00e0 riz.\nBon app\u00e9tit et bonne cuisine maison !\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf73 Ingr\u00e9dients pour 4 personnes :\n450g riz long parfum\u00e9\n200g jambonneau (ou autre prot\u00e9ine)\n250g petits pois frais \n1 carotte\n60g champignons de Paris\n1 oignon\n1 c\u00e9bette\n1 c \u00e0 c sel\npoivre moulu\n1 c \u00e0 s sauce soja claire\n1 c \u00e0 s sauce d\u2019huitre\n2 c \u00e0 s huile de tournesol\n\n\ud83d\udcd5Pour trouver mon livre Cuisines d'Asie : https://linktr.ee/CookingWithMorgane\n\ud83c\udf08INSTA : https://instagram.com/cooking_with_morgane/ \n\ud83d\udc4dFB: https://facebook.com/cookingwithmorgane/\n\ud83c\udfb6TikTok: https://www.tiktok.com/@cooking.with.morgane\n\ud83d\udc96https://www.cookingwithmorgane.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47289",
                "likeCount": "1784",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PUASnMOwSZFdJdtfnxAqWIjGy40",
            "id": "VKvVnxZ9u8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T19:17:24Z",
                "channelId": "UCiWLfSweyRNmLpgEHekhoAg",
                "title": "Kate Middleton presents Men's Singles trophies to Jannik Sinner & Carlos Alcaraz \ud83c\udfc6 | 2025 Wimbledon",
                "description": "Catherine, Princess of Wales, presents the 2025 Wimbledon Championship Trophies to No. 1 Jannik Sinner and No. 2 Carlos Alcaraz after Sinner won the Men's Final.\n\n\u2714\ufe0f Subscribe to ESPN+ http://espnplus.com/youtube\n\u2714\ufe0f Get the ESPN App: http://www.espn.com/espn/apps/espn\n\u2714\ufe0f Subscribe to ESPN on YouTube: http://es.pn/SUBSCRIBEtoYOUTUBE\n\u2714\ufe0f Subscribe to NBA on ESPN on YouTube: http://bit.ly/SUBSCRIBEtoNBAonESPN\n\u2714\ufe0f Watch ESPN on YouTube TV: http://es.pn/YouTubeTV\n\n#ESPN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKvVnxZ9u8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKvVnxZ9u8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKvVnxZ9u8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKvVnxZ9u8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKvVnxZ9u8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kate Middleton presents Men's Singles trophies to Jannik Sinner & Carlos Alcaraz \ud83c\udfc6 | 2025 Wimbledon",
                    "description": "Catherine, Princess of Wales, presents the 2025 Wimbledon Championship Trophies to No. 1 Jannik Sinner and No. 2 Carlos Alcaraz after Sinner won the Men's Final.\n\n\u2714\ufe0f Subscribe to ESPN+ http://espnplus.com/youtube\n\u2714\ufe0f Get the ESPN App: http://www.espn.com/espn/apps/espn\n\u2714\ufe0f Subscribe to ESPN on YouTube: http://es.pn/SUBSCRIBEtoYOUTUBE\n\u2714\ufe0f Subscribe to NBA on ESPN on YouTube: http://bit.ly/SUBSCRIBEtoNBAonESPN\n\u2714\ufe0f Watch ESPN on YouTube TV: http://es.pn/YouTubeTV\n\n#ESPN"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1000919",
                "likeCount": "10748",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "973"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rcE9QUeQqpiM6r--LlKyR6Rsd1E",
            "id": "c2pfSiw5kxQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T17:53:25Z",
                "channelId": "UC-C2AyHjzYxGPzfUET4D47w",
                "title": "4 ANIMES o\u00f9 le M\u00c9CHANT est le H\u00c9ROS \ud83d\ude08",
                "description": "Devenez un aventurier de classe S en battant Boros dans le monde de Crystal of Atlan ! https://coau.onelink.me/Kb3c/utnhxj1p\n\nPourquoi on aime autant les m\u00e9chants ? \nLe Joker, Tony Montana, ou m\u00eame Mastermind\u2026 \nDes h\u00e9ros tortur\u00e9s, des descentes aux enfer, \u00e7a resone en nous !\n\nAlors si vous kiffez avoir des PP dark sur discord (montre une pp joker), je vous propose de d\u00e9couvrir ces anim\u00e9s qui vous feront basculer du c\u00f4t\u00e9 du mal.\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc24 Twitter \u25ba https://twitter.com/Trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/lestrasheurs/\n\ud83c\udfae Discord Trash \u25ba https://discord.gg/wTQmPbS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c2pfSiw5kxQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c2pfSiw5kxQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c2pfSiw5kxQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c2pfSiw5kxQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c2pfSiw5kxQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manga Trash",
                "tags": [
                    "Manga",
                    "Anim\u00e9",
                    "H\u00e9ros",
                    "M\u00e9chant",
                    "One Punch Man",
                    "Overlord",
                    "Momonga",
                    "Code Geass",
                    "Geass",
                    "Lelouch",
                    "Death Note",
                    "Light Yagami",
                    "Ryuzaki",
                    "Cahier",
                    "SNK",
                    "L'attaque des titans"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "4 ANIMES o\u00f9 le M\u00c9CHANT est le H\u00c9ROS \ud83d\ude08",
                    "description": "Devenez un aventurier de classe S en battant Boros dans le monde de Crystal of Atlan ! https://coau.onelink.me/Kb3c/utnhxj1p\n\nPourquoi on aime autant les m\u00e9chants ? \nLe Joker, Tony Montana, ou m\u00eame Mastermind\u2026 \nDes h\u00e9ros tortur\u00e9s, des descentes aux enfer, \u00e7a resone en nous !\n\nAlors si vous kiffez avoir des PP dark sur discord (montre une pp joker), je vous propose de d\u00e9couvrir ces anim\u00e9s qui vous feront basculer du c\u00f4t\u00e9 du mal.\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc24 Twitter \u25ba https://twitter.com/Trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/lestrasheurs/\n\ud83c\udfae Discord Trash \u25ba https://discord.gg/wTQmPbS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137432",
                "likeCount": "8886",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "360"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zDiHk-QULqhUpxPeFc_4E6k8g0Y",
            "id": "MDFimSAf73Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T09:00:34Z",
                "channelId": "UC97S5Uiopake8FiOLCy3rkg",
                "title": "On teste les sp\u00e9cialit\u00e9s du NORD DU JAPON #2",
                "description": "Mail pro: tev.louis.pro@gmail.com\n\nCha\u00eene principale de Louis: https://www.youtube.com/LouisSan\nCha\u00eene principale de Tev: https://www.youtube.com/IciJapon\n\nInstagram de Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas\nInstagram de Tev: https://www.instagram.com/icijapon\n\nTwitter de Louis: https://twitter.com/louis_zenjas\nTwitter de Tev: https://twitter.com/icijapon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MDFimSAf73Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MDFimSAf73Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MDFimSAf73Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MDFimSAf73Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MDFimSAf73Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tev & Louis",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On teste les sp\u00e9cialit\u00e9s du NORD DU JAPON #2",
                    "description": "Mail pro: tev.louis.pro@gmail.com\n\nCha\u00eene principale de Louis: https://www.youtube.com/LouisSan\nCha\u00eene principale de Tev: https://www.youtube.com/IciJapon\n\nInstagram de Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas\nInstagram de Tev: https://www.instagram.com/icijapon\n\nTwitter de Louis: https://twitter.com/louis_zenjas\nTwitter de Tev: https://twitter.com/icijapon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174623",
                "likeCount": "8012",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "142"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B2KBgkxdGtLzhHIhsqbvAHW8Scc",
            "id": "QLt19MeouW4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T15:17:00Z",
                "channelId": "UC-vOQ5dUB0x84DnOb0Ww8Sg",
                "title": "#6 On termine enfin le toit !",
                "description": "Dans cet \u00e9pisode, on termine le toit ! \ud83c\udfe1\nJe commence aussi \u00e0 m\u2019occuper de la charpente. On va d\u00e9placer pas mal de cailloux et de terre pour niveler une terrasse ! \ud83e\udd75\n\nTu peux poser tes questions en commentaire, j\u2019y r\u00e9pondrai en vid\u00e9o dans les prochains \u00e9pisodes.\nAbonne toi pour ne rien rater de cette aventure, \u00e7a ne fait que commencer \ud83c\udfe1\ud83d\udd25\n\nFilm\u00e9 principalement \u00e0 l\u2019Iphone 13 mini.\n\nInstagram : @17heure17\nMail : theophile.17h17@gmail.com\n\n#renovation  #maisonancienne  #travaux  #autorenovation  #bricolage  #chantier  #ardeche  #montagnes  #potes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLt19MeouW4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLt19MeouW4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLt19MeouW4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLt19MeouW4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLt19MeouW4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "17h17",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "#6 On termine enfin le toit !",
                    "description": "Dans cet \u00e9pisode, on termine le toit ! \ud83c\udfe1\nJe commence aussi \u00e0 m\u2019occuper de la charpente. On va d\u00e9placer pas mal de cailloux et de terre pour niveler une terrasse ! \ud83e\udd75\n\nTu peux poser tes questions en commentaire, j\u2019y r\u00e9pondrai en vid\u00e9o dans les prochains \u00e9pisodes.\nAbonne toi pour ne rien rater de cette aventure, \u00e7a ne fait que commencer \ud83c\udfe1\ud83d\udd25\n\nFilm\u00e9 principalement \u00e0 l\u2019Iphone 13 mini.\n\nInstagram : @17heure17\nMail : theophile.17h17@gmail.com\n\n#renovation  #maisonancienne  #travaux  #autorenovation  #bricolage  #chantier  #ardeche  #montagnes  #potes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85234",
                "likeCount": "9974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "297"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9BRZnkagRg7_R7ptZ_El_MgMOMI",
            "id": "kklX9CpkdNQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T17:09:40Z",
                "channelId": "UCTAqiGK5Sjjb1IRDGYB04Zg",
                "title": "COMMENT VA LE GENOU ft. Major Mouvement (+ FAQ) \ud83d\udcad ",
                "description": "Merci \u00e0 MyHeritage d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o !\nPour profiter de 14 jours d\u2019essai gratuit, c\u2019est ici : https://bit.ly/TRISTAN_MH\n\nPour participer \u00e0 la prochaine retraite avec moi : https://bit.ly/Retraites_Ultreia\n\nHello l\u2019\u00e9quipe \ud83d\udc4b\ud83c\udffc\n\nAujourd\u2019hui, pas de grand concept, pas de montage de fou\u2026 juste une vid\u00e9o simple, spontan\u00e9e, \u00e0 c\u0153ur ouvert et en face cam\u00e9ra. \ud83c\udfa5\n\nJ\u2019avais juste envie de vous donner de vraies nouvelles. \ud83e\udef6\ud83c\udffc\n\nParce que vous \u00eates nombreux \u00e0 m\u2019\u00e9crire, \u00e0 m\u2019envoyer de la force, et \u00e0 me poser des questions sur ma blessure au genou, ma r\u00e9\u00e9ducation, et m\u00eame mon \u00e9tat d\u2019esprit en ce moment.\n\nAlors j\u2019ai pris le temps d\u2019y r\u00e9pondre, sans filtre.\nVoici ce qu\u2019on aborde dans cette vid\u00e9o :\n\n\ud83d\udd39 Mon update complet sur le genou avec @majormouvement : o\u00f9 j\u2019en suis, ce qui est encore difficile, et ce qui va mieux\n\ud83d\udd39 Le processus de r\u00e9\u00e9ducation et o\u00f9 on en est dans ce joyeux bordel\n\ud83d\udd39 La sant\u00e9 mentale apr\u00e8s plusieurs mois de ralentissement forc\u00e9, suite \u00e0 une belle succession de parpaings de la vie\n\ud83d\udd39 Des r\u00e9ponses \u00e0 vos questions du quotidien\n\ud83d\udd39 Et quelques r\u00e9flexions persos sur tout \u00e7a\n\nJ\u2019ai toujours du mal avec ces vid\u00e9os si \u00ab simples \u00bb,\nmais je pense que c\u2019est aussi important d\u2019avoir ce genre de discussions de temps en temps.\n\nSans performance. Sans masque.\nJuste une mise \u00e0 jour humaine, comme si je parlais \u00e0 un bro. \ud83e\udef6\ud83c\udffc\n\nPar contre\u2026 je vous pr\u00e9pare une GROSSE vid\u00e9o pour la fin juillet avec Wim Hof en personne. \ud83e\uddca\ud83d\udd25\nUne rencontre puissante, une exp\u00e9rience forte, et clairement un tournage que je n\u2019oublierai pas.\n\nMerci pour votre soutien pendant cette phase de reconstruction.\nPrenez soin de vous \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\n\u2014\n\n1\ufe0f\u20e3 -35% \u00e0 -42% sur MYPROTEIN avec le code BUDDY : https://bit.ly/Promos_MyProtein\n2\ufe0f\u20e3 Ma Marque de V\u00eatements PMP : https://bit.ly/PMP_ \ud83d\udc55 \n3\ufe0f\u20e3 Ta Newsletter pour \u00eatre 1% meilleur chaque jour : https://bit.ly/Newsletter_BuddyBoost \n4\ufe0f\u20e3 Tout mon Matos : https://www.amazon.fr/shop/tristandefeuilletvang\n5\ufe0f\u20e3 Mon Livre Les Mensonges Du Fitness : https://bit.ly/LMF_\ud83d\udcd6\n6\ufe0f\u20e3 Pour m'avoir au t\u00e9l\u00e9phone en 1v1 : https://bit.ly/AppelleMoi__ \ud83d\udcde\n\n\n\nMa cha\u00eene en anglais : https://www.youtube.com/@TristanDefeuilletVangEng\n\n\u2014\n\n00:00 \u2013 Intro \ud83e\udef6\ud83c\udffc  \n00:29 \u2013 MyHeritage  \n02:02 \u2013 R\u00e9cap de l\u2019ann\u00e9e ? \n03:38 \u2013 Projet MMA ? \n09:25 \u2013 Sant\u00e9 mentale ? \n14:14 \u2013 Le\u00e7on de mes parents ?  \n14:38 \u2013 Influence marquante ? \n14:52 \u2013 Vlog en retraite ?  \n15:22 \u2013 Exp\u00e9rience plus profonde que le breathwork ?  \n16:47 \u2013 Reprendre l\u2019ancien rythme ?  \n17:25 \u2013 Plus gros d\u00e9fi perso ? \n17:46 \u2013 Update genou & r\u00e9\u00e9ducation",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kklX9CpkdNQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kklX9CpkdNQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kklX9CpkdNQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kklX9CpkdNQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kklX9CpkdNQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tristan",
                "tags": [
                    "pmp",
                    "experience",
                    "apprendre",
                    "practice makes perfect",
                    "tristan",
                    "update blessure genou",
                    "blessure genou sport",
                    "r\u00e9\u00e9ducation genou",
                    "r\u00e9cup\u00e9ration apr\u00e8s blessure",
                    "sant\u00e9 mentale blessure",
                    "physioth\u00e9rapie genou",
                    "ligament collat\u00e9ral interne",
                    "rupture ligament genou",
                    "blessure au genou vlog",
                    "genou bloqu\u00e9 sport",
                    "Tristan Buddy blessure",
                    "Tristan Buddy FAQ",
                    "Major Mouvement genou",
                    "retour au sport apr\u00e8s blessure",
                    "comment soigner son genou",
                    "blessure genou gu\u00e9rison",
                    "FAQ"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "COMMENT VA LE GENOU ft. Major Mouvement (+ FAQ) \ud83d\udcad ",
                    "description": "Merci \u00e0 MyHeritage d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o !\nPour profiter de 14 jours d\u2019essai gratuit, c\u2019est ici : https://bit.ly/TRISTAN_MH\n\nPour participer \u00e0 la prochaine retraite avec moi : https://bit.ly/Retraites_Ultreia\n\nHello l\u2019\u00e9quipe \ud83d\udc4b\ud83c\udffc\n\nAujourd\u2019hui, pas de grand concept, pas de montage de fou\u2026 juste une vid\u00e9o simple, spontan\u00e9e, \u00e0 c\u0153ur ouvert et en face cam\u00e9ra. \ud83c\udfa5\n\nJ\u2019avais juste envie de vous donner de vraies nouvelles. \ud83e\udef6\ud83c\udffc\n\nParce que vous \u00eates nombreux \u00e0 m\u2019\u00e9crire, \u00e0 m\u2019envoyer de la force, et \u00e0 me poser des questions sur ma blessure au genou, ma r\u00e9\u00e9ducation, et m\u00eame mon \u00e9tat d\u2019esprit en ce moment.\n\nAlors j\u2019ai pris le temps d\u2019y r\u00e9pondre, sans filtre.\nVoici ce qu\u2019on aborde dans cette vid\u00e9o :\n\n\ud83d\udd39 Mon update complet sur le genou avec @majormouvement : o\u00f9 j\u2019en suis, ce qui est encore difficile, et ce qui va mieux\n\ud83d\udd39 Le processus de r\u00e9\u00e9ducation et o\u00f9 on en est dans ce joyeux bordel\n\ud83d\udd39 La sant\u00e9 mentale apr\u00e8s plusieurs mois de ralentissement forc\u00e9, suite \u00e0 une belle succession de parpaings de la vie\n\ud83d\udd39 Des r\u00e9ponses \u00e0 vos questions du quotidien\n\ud83d\udd39 Et quelques r\u00e9flexions persos sur tout \u00e7a\n\nJ\u2019ai toujours du mal avec ces vid\u00e9os si \u00ab simples \u00bb,\nmais je pense que c\u2019est aussi important d\u2019avoir ce genre de discussions de temps en temps.\n\nSans performance. Sans masque.\nJuste une mise \u00e0 jour humaine, comme si je parlais \u00e0 un bro. \ud83e\udef6\ud83c\udffc\n\nPar contre\u2026 je vous pr\u00e9pare une GROSSE vid\u00e9o pour la fin juillet avec Wim Hof en personne. \ud83e\uddca\ud83d\udd25\nUne rencontre puissante, une exp\u00e9rience forte, et clairement un tournage que je n\u2019oublierai pas.\n\nMerci pour votre soutien pendant cette phase de reconstruction.\nPrenez soin de vous \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\n\u2014\n\n1\ufe0f\u20e3 -35% \u00e0 -42% sur MYPROTEIN avec le code BUDDY : https://bit.ly/Promos_MyProtein\n2\ufe0f\u20e3 Ma Marque de V\u00eatements PMP : https://bit.ly/PMP_ \ud83d\udc55 \n3\ufe0f\u20e3 Ta Newsletter pour \u00eatre 1% meilleur chaque jour : https://bit.ly/Newsletter_BuddyBoost \n4\ufe0f\u20e3 Tout mon Matos : https://www.amazon.fr/shop/tristandefeuilletvang\n5\ufe0f\u20e3 Mon Livre Les Mensonges Du Fitness : https://bit.ly/LMF_\ud83d\udcd6\n6\ufe0f\u20e3 Pour m'avoir au t\u00e9l\u00e9phone en 1v1 : https://bit.ly/AppelleMoi__ \ud83d\udcde\n\n\n\nMa cha\u00eene en anglais : https://www.youtube.com/@TristanDefeuilletVangEng\n\n\u2014\n\n00:00 \u2013 Intro \ud83e\udef6\ud83c\udffc  \n00:29 \u2013 MyHeritage  \n02:02 \u2013 R\u00e9cap de l\u2019ann\u00e9e ? \n03:38 \u2013 Projet MMA ? \n09:25 \u2013 Sant\u00e9 mentale ? \n14:14 \u2013 Le\u00e7on de mes parents ?  \n14:38 \u2013 Influence marquante ? \n14:52 \u2013 Vlog en retraite ?  \n15:22 \u2013 Exp\u00e9rience plus profonde que le breathwork ?  \n16:47 \u2013 Reprendre l\u2019ancien rythme ?  \n17:25 \u2013 Plus gros d\u00e9fi perso ? \n17:46 \u2013 Update genou & r\u00e9\u00e9ducation"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100582",
                "likeCount": "8378",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PV_JGwBLC69Viq_1Fu6SzeQLAxQ",
            "id": "CgCVZdcKcqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:07Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
                "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
                    "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63331104",
                "likeCount": "4399832",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "367522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PVJN2fQQy6vgk3WLDjKS9RKD2uM",
            "id": "wBtYGDqt7rA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T07:35:41Z",
                "channelId": "UCCDz_XYeKWd0OIyjp95dqyQ",
                "title": "Thierry Ardisson est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 \u00e0 l'\u00e2ge de 76 ans",
                "description": "L\u2019embl\u00e9matique animateur et producteur de t\u00e9l\u00e9vision est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 76 ans, a annonc\u00e9 sa famille \u00e0 l\u2019AFP. Il souffrait depuis plusieurs ann\u00e9es d\u2019un cancer du foie.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wBtYGDqt7rA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wBtYGDqt7rA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wBtYGDqt7rA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wBtYGDqt7rA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wBtYGDqt7rA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Figaro",
                "tags": [
                    "Thierry Ardisson",
                    "Mort",
                    "76 ans",
                    "Maladie",
                    "Cancer"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thierry Ardisson est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 \u00e0 l'\u00e2ge de 76 ans",
                    "description": "L\u2019embl\u00e9matique animateur et producteur de t\u00e9l\u00e9vision est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 76 ans, a annonc\u00e9 sa famille \u00e0 l\u2019AFP. Il souffrait depuis plusieurs ann\u00e9es d\u2019un cancer du foie."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164993",
                "likeCount": "1305",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1056"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vthHdiUB_Qwxm7twe8uQss6qb4g",
            "id": "XyYkPM2THAg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T14:03:24Z",
                "channelId": "UCtHtVptJ7tDRvbZrTFDrf7A",
                "title": "Niska - Adriano (Clip Officiel)",
                "description": "Single dispo ici  : https://awal.ffm.to/adriano\nAbonne-toi ici: http://bit.ly/1DLzyMb \n\nAuteur: Niska\nBeatmaker: WaveMakers\nClip r\u00e9alis\u00e9 par : WT\n\n\n--\n\nTous les clips officiels de Niska: http://bit.ly/2gYbroW \nTous les freestyles de Niska: http://bit.ly/2gyEDpF\n\n -- \n\nRetrouvez moi sur: \nTikTok: Niska_officiel\nInstagram:   / niska_officiel  \nTwitter:   / niska_officiel   \nSnapchat: niska_snap\nFacebook:   / niskaofficiel   \nShop (CHARO) officiel: http://www.charo-shop.com/fr/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XyYkPM2THAg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XyYkPM2THAg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XyYkPM2THAg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "Niska Officiel",
                "tags": [
                    "niska",
                    "adriano",
                    "niska adriano",
                    "niska clip",
                    "niska ninho",
                    "niska ninho adriano",
                    "son niska",
                    "niska karaoke"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Niska - Adriano (Clip Officiel)",
                    "description": "Single dispo ici  : https://awal.ffm.to/adriano\nAbonne-toi ici: http://bit.ly/1DLzyMb \n\nAuteur: Niska\nBeatmaker: WaveMakers\nClip r\u00e9alis\u00e9 par : WT\n\n\n--\n\nTous les clips officiels de Niska: http://bit.ly/2gYbroW \nTous les freestyles de Niska: http://bit.ly/2gyEDpF\n\n -- \n\nRetrouvez moi sur: \nTikTok: Niska_officiel\nInstagram:   / niska_officiel  \nTwitter:   / niska_officiel   \nSnapchat: niska_snap\nFacebook:   / niskaofficiel   \nShop (CHARO) officiel: http://www.charo-shop.com/fr/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "993467",
                "likeCount": "56980",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3042"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}